<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 BNK CSAT Results-Survey Note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
Plus tôt cette année, nous avons réalisé notre Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2022, avec beaucoup de nos clients qui ont participé et partagé leur opinion avec nous. Nous continuons à utiliser ces commentaires comme base pour apprendre, nous améliorer et simplifier le travail avec nous, tout cela pour assurer la satisfaction de nos clients et contribuer à leur développement. 

Après plusieurs semaines à analyser le sondage, je suis ravi de vous annoncer que nous avons constaté, pour la quatrième année consécutive, une amélioration des résultats globaux du sondage, en particulier dans notre taux de recommandation net.

En même temps, nous savons qu&apos;il y a toujours place à 
l&apos;amélioration. En fonction de vos commentaires, nous nous concentrons sur les domaines suivants au sein de l&apos;unité commerciale du secteur bancaire NCR:


	- Faire progresser et simplifier nos procédures d&apos;achat et de renouvellement
	- Rationaliser nos capacités d&apos;intégration et améliorer les performances de notre solution
	- Maintenir le développement continu des processus et les pratiques d&apos;entretien et de soutien
	- Collaborer avec vous pour obtenir des résultats commerciaux positifs et la meilleure expérience possible


Comme toujours, je vous remercie d’être un client de NCR. Nous sommes impatients d’apporter d’autres améliorations et de continuer à avoir de vos nouvelles.

Cordiales salutations,

Frank M. Hauck
Président et directeur général
Secteur bancaire, NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
