<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 HOS CSAT Action Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos agindo com base em seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Na NCR, permanecemos concentrados no sucesso de nossos clientes. Sua opinião nos ajuda a aprender como podemos melhorar ainda mais os serviços e os produtos que oferecemos a você.

Estamos entusiasmados em ver melhorias significativas em nossa mais recente Pesquisa de satisfação do cliente da NCR. No entanto, sempre há espaço para melhorar ainda mais, e continuamos a ouvir seu feedback para identificar áreas de aprimoramento. Com base nas respostas que recebemos, estamos nos concentrando nas seguintes áreas e ações na unidade de negócios NCR Hospitality:


	- Faturamento — Nos últimos meses, construímos nova infraestrutura que oferecerá vários aprimoramentos à nossa experiência de faturamento, incluindo 
automação mais profunda para impulsionar a precisão e uma nova estrutura de faturamento dinâmica, que permitirá a formatação de faturas direcionadas ao cliente que fornecerá as informações que os clientes precisam, na forma como precisam recebê-las.




	- Software — Nosso objetivo é fornecer soluções de classe global para nossos clientes. Para garantir que continuemos a melhorar a estabilidade e a usabilidade do nosso software, estamos nos concentrando em expandir significativamente nosso escopo de testes e automação, lançando recursos de configuração baseados em nuvem para facilitar mudanças no menu, preço e funcionários, e lançando novas ferramentas para facilitar 
a atualização e reduzir as oportunidades de erro.




	- Prestação de serviços — Aproveitando o feedback positivo que recebemos após a evolução do nosso Suporte ao cliente para uma abordagem de pods em 
2021, estamos aplicando esses mesmos princípios, bem como outras táticas, a todas as áreas do nosso negócio, para nos aproximarmos ainda mais dos nossos clientes, impulsionar eficiências e facilitar o trabalho com a NCR.


Nosso objetivo é promover melhorias substanciais nessas áreas em 2022. Continuaremos nosso processo de pesquisa de satisfação do cliente e lhe convidamos a continuar compartilhando seu feedback, nos informando como estamos nos saindo nessas áreas e em outras.
 
Obrigado por ser cliente da NCR e por compartilhar suas opiniões conosco.

Atenciosamente,
 
Dirk Izzo
Presidente e Gerente 
Geral, NCR Hospitality

Sandy Preizler 
Vice-Presidente Sênior, Vendas, NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
