<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-31-22 RET CSAT Pre-Survey note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Queremos saber su opinión</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
La mejora continua de la experiencia de nuestros clientes sigue siendo una de las principales prioridades 
de NCR. Por eso, nos tomamos muy en serio sus opiniones y le pedimos que complete la Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022. Recibirá un enlace a la encuesta de customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; en los próximos días.
 
Mientras tanto, es un placer para mí 
compartir que las medidas que tomamos en relación a los resultados de encuestas anteriores han generado un progreso positivo en la experiencia general de nuestros clientes. Por ejemplo, establecimos una responsabilidad más clara estructuralmente con un único punto de contacto para nuestros clientes. Seguimos mejorando nuestros procesos ágiles para ayudar y mejorar nuestra forma de desarrollar y entregar nuestro software. Además, compartimos más detalles sobre el ciclo de vida de nuestros productos y las áreas de innovación mientras trabajamos estrechamente con nuestros clientes para comprender mejor sus necesidades y construir el producto mejorado para permitir la diferenciación y el crecimiento.

Espero que realice nuestra Encuesta de satisfacción del cliente 
de NCR 2022 y que comparta su opinión sincera con nosotros. Sus opiniones son fundamentales para mejorar nuestras ofertas, lo que puede ayudarle a gestionar mejor su negocio.
 
Gracias de nuevo por ser cliente de NCR. ¡Espero tener noticias suyas!

Saludos cordiales,

David Wilkinson
Presidente y director general
Venta al por menor de NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
