<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 BNK CSAT Results-Survey Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
A principios de este 
año, realizamos nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022, con la participación de muchos de nuestros clientes que compartieron su opinión con nosotros. Continuamos utilizando esos comentarios como base para aprender, mejorar y hacer que trabajar con nosotros sea más sencillo, todo para mantener a nuestros clientes satisfechos y crecer juntos. 

Tras varias semanas de analizar la encuesta, me complace informarles que observamos una mejora en los resultados generales de la encuesta por cuarto año consecutivo, en particular en nuestro grado de recomendación de clientes (Net Promoter Score, NPS).

Al mismo tiempo, sabemos que siempre hay oportunidades de mejora. Basándonos en sus comentarios, nos estamos enfocando en las siguientes áreas dentro de la unidad de negocios NCR Banking:



	- 
Avanzar y simplificar nuestros procedimientos de compra y renovación

	- 
Optimizar nuestras capacidades de incorporación y mejorar el rendimiento de nuestra solución 

	- 
Mantener el desarrollo continuo de procesos y prácticas para el mantenimiento y la asistencia 

	- 
Trabajar con usted para ofrecer resultados empresariales positivos y la mejor experiencia posible



Como siempre, gracias por ser cliente de NCR. Esperamos continuar mejorando y seguir en contacto con usted.

Saludos cordiales,

Frank M. Hauck
President &amp; General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
