<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 RET CSAT Pre-Survey Note RU.R</name>
    <style>none</style>
    <subject>Мы ждем от Вас отклика.</subject>
    <textOnly>Уважаемый (-ая) {{lead.First Name:default=Клиент}},
 
Мы воспринимаем ваши отзывы 
серьезно, и в этом году мы снова просим вас поделиться своим мнением в нашем опросе в 2021 г. по удовлетворенности клиентов. Ваш голос важен, поскольку мы продолжаем упрощать нашу работу, внедрять инновации и создавать большую добавленную стоимость для вашего бизнеса.
 
Результаты опроса в прошлом году позволили нам сделать вывод о том, что наши клиенты хотели видеть устойчивое улучшение качества продукции, им важны наличие продукции и надежность, более оперативное обслуживание клиентов и более быстрое и 
эффективное выставление счетов. Я рад сообщить, что по мере того, как мы продолжаем реагировать на ваши отзывы, мы видим постоянное улучшение общей удовлетворенности клиентов, включая значительное улучшение индекса потребительской лояльности (Net Promoter Score, NPS). Мы также увидели двузначное повышение удовлетворенности клиентов, связанное с выставлением счетов, и продолжаем разрабатывать программы для повышения оперативности службы поддержки и повышения качества продукции.
 
В ближайшие дни, мы вышлем вам результаты нашего Опроса уровня удовлетворенности клиентов в 2021 г. Я надеюсь, что вы еще раз примете участие в опросе и поделитесь своими идеями. Ваше мнение очень важно, по мере того, как мы продолжаем уделять внимание нашим клиентам и улучшаем наше обслуживание.
 
Спасибо, что выбираете компанию NCR! С нетерпением ждем Ваших отзывов. 
 
Всего хорошего,

David Wilkinson 
President &amp; General Manager, Global Retail
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
