<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 BNK CSAT Action Note NL.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>We handelen op basis van uw feedback</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},

Bij NCR richten we ons op onze klanten. Uw betrokkenheid helpt ons om de diensten en oplossingen die we leveren te leren en verder te verbeteren.
 
We zijn verheugd om een belangrijke en positieve trend te zien in onze recente resultaten van onze klanttevredenheidsenquête. In de wetenschap dat de klantervaring draait om voortdurende verbetering, is het belangrijk om te delen dat uw feedback rechtstreeks bijdraagt aan het identificeren van gebieden voor verbetering.

 Op basis van de antwoorden die we hebben ontvangen, richten we ons op de volgende belangrijke gebieden:


	- 
Verbeteren van onze softwareondersteuningsmogelijkheden, incidentoplossing en reactietijden verbeteren





	- Vereenvoudigen van uw ervaring, met de nadruk op uitmuntende service en naadloze uitvoering




	- Standaardiseren van onze oplossingen voor betere distributie, kwaliteit en beschikbaarheid




	- Innoveren om waarde te creëren door onze digitale mogelijkheden en ons NCR als een Service-aanbod uit te 
breiden


We streven ernaar om in 2022 aanzienlijke vooruitgang te boeken op deze en andere gebieden. Onze klanttevredenheidsenquête gaat door en we nodigen u uit om uw waardevolle feedback te blijven geven.

Bedankt dat u klant bent van NCR en u uw ervaringen met ons deelt.

Met vriendelijke groet,

Frank M. Hauck
President en General Manager, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
