<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 BNK CSAT C1 Pre-Survey Customer N</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous voulons avoir de vos nouvelles</subject>
    <textOnly>Chèr(e) {{lead.First Name:default=client(e)}},

L’amélioration continue de l’expérience client reste l’une des principales priorités de NCR. C’est pourquoi nous prenons vos commentaires au sérieux et vous demandons de répondre à l’enquête de satisfaction client 2023 de NCR. Vous recevrez un lien vers l’enquête de la part de customer.success@feedback.ncr.com &lt;mailto:customer.success@feedback.ncr.com&gt; dans les prochains jours. 

Sur la base des commentaires reçus lors des récentes enquêtes, nous avons réalisé des investissements et amélioré des processus internes qui ont abouti à une meilleure expérience globale pour nos clients. Voici quelques exemples de ce qui a été réalisé:


	- Nous avons développé notre technologie de recyclage innovante, 
les produits de la série 60, qui sont opérationnels dans trois pays et prêts à être déployés cette année. 
	- Nous nous concentrons sur l’expansion et la simplification des offres de 
solutions de logiciel en tant que service (SaaS).
	- Nous améliorons la gestion des processus pour améliorer la 
qualité des solutions et réduire le temps nécessaire aux installations d’équipement, aux mises à jour et à la prestation de services sur le terrain.
	- Nous mettons en œuvre des améliorations de la formation et des 
processus pour prendre en charge des résolutions plus rapides, améliorer la vitesse de réponse, réduire le temps de cycle intégré et obtenir des délais plus rapides à la valeur client.
	- Nous continuons à surveiller les performances de la plateforme de 
traitement des paiements pour garantir la stabilité, la rapidité et l’évolutivité.


Nous vous encourageons à participer à notre enquête de 
satisfaction client NCR 2023 et à nous faire part de vos commentaires ouverts et honnêtes. Vos commentaires sont essentiels pour améliorer nos offres, afin que nous puissions transformer, connecter et exploiter vos plateformes technologiques.
 
Nous vous remercions de votre fidélité en tant que client de NCR. Nous serons ravis d’avoir de vos nouvelles.

Cordialement,

Don Layden
Président &amp; Directeur Général
NCR Banking
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
