<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 BNK CSAT Survey Results Note FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Cher/Chère {{lead.First Name:default=client/e}},
 
Nous vous remercions à nouveau pour votre participation à notre enquête de satisfaction client NCR 2021. Vos réflexions sont essentielles pour nous permettre de continuer d’apprendre, d’évoluer et de simplifier votre quotidien.
 
Je suis ravi de vous annoncer que nous avons constaté une amélioration continue à travers les résultats de l’enquête, en 
particulier de notre Net Promoter Score (NPS) global. 

Dans le même temps, nous savons qu’il existe une opportunité d’amélioration continue. Sur la base de vos commentaires, nous nous concentrons sur les domaines et actions suivants au sein de l’unité commerciale NCR Banking :




	- Améliorer notre réactivité et favoriser des communications proactives en matière de plans d’action des solutions et de meilleures pratiques à l’échelle 
mondiale.




	- Simplifier votre expérience par des délivrables corrects dès la première fois, depuis l’offre jusqu’à l’intégration, en passant par l’assistance 
après-vente et la réussite.




	- Standardiser nos offres mondiales, simplifier le processus de distribution de logiciels et améliorer continuellement la disponibilité et la qualité de nos solutions et services.




	- Continuer à innover, en créant une valeur client supplémentaire à travers l’amélioration de nos offres NCR en tant que service.


Comme toujours, nous vous remercions de vos commentaires et de votre fidélité envers NCR.

Cordialement,

Frank Hauck
Président et Directeur Général, NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
