<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 CSAT HOS Pre Survey Note CA.C</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous voulons de vos nouvelles!</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
Vos commentaires sont importants pour nous, 
et cette année, nous vous demandons encore une fois de nous en faire part dans notre sondage sur la satisfaction de la clientèle 2021. Nous nous inspirerons de vos réponses pour simplifier davantage notre façon de fonctionner, d’innover et de donner plus de valeur à votre entreprise.
 
Les résultats du sondage de l’année dernière nous ont révélé que nos clients souhaitaient voir des améliorations durables dans la qualité, la 
disponibilité et la fiabilité des produits, un service à la clientèle plus réactif et une facturation plus rapide et efficace. J’ai le plaisir de vous annoncer que, en continuant d’agir en fonction de vos commentaires, nous constatons des améliorations continues de la satisfaction globale de nos clients, y compris une amélioration importante de notre indice de recommandation client (IRC). Nous avons également constaté une amélioration à deux chiffres de la satisfaction de la clientèle relativement à la facturation et nous continuons d’établir des programmes visant à accélérer les réponses du service à la clientèle et à améliorer la qualité des produits.
 
Au cours des prochains jours, nous vous enverrons notre sondage sur la satisfaction de la clientèle de l’année 2021. J’espère que vous répondrez de nouveau au sondage et que vous nous ferez part de vos opinions. Vos commentaires sont essentiels pour continuer à nous concentrer sur nos clients et améliorer notre service.
 
Je vous remercie d’être un client de NCR. J’attends vos commentaires avec impatience. 
 
Cordialement,
 
Dirk Izzo
President &amp; General Manager, Global Hospitality
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
