<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 HOS CSAT C2 Action Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos trabalhando a partir de seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Na NCR, continuamos focados no sucesso de nossos clientes. Sua opinião nos ajuda a aprender como podemos melhorar ainda mais sua experiência e os serviços e produtos que oferecemos a você.

Estamos entusiasmados em ver melhorias significativas em nossa mais recente Pesquisa de Satisfação do Cliente NCR 2022. No entanto, sempre há oportunidade de fazer melhor e continuamos a ouvir seus comentários para identificar áreas de desenvolvimento. Com base nas respostas que recebemos, estamos nos concentrando nas seguintes categorias e ações dentro do negócio de hospitalidade da NCR:


	- 
Prestação de serviço — Aproveitando o momento após a evolução do suporte ao cliente para um pod abordagem, aplicamos esses mesmos princípios em nossas equipes de implementação e entrega para nos aproximar ainda mais de nossos clientes, aumentar a eficiência dos processos e facilitar o trabalho com a NCR.

	- 
Investimento em software — Nosso objetivo é fornecer soluções de classe mundial para nossos clientes. Temos vindo a focar os nossos investimentos nas áreas que melhor o ajudam a gerir o seu restaurante. O lançamento do Aloha Cloud, Consumer Marketing, Digital Signage e Aloha v19 em 2022 será seguido pelo novo back office, e-commerce e soluções móveis portáteis em 2023. Caprimoramentos contínuos em nossa NCR Commerce Platform, incluindo recursos de interface de programação de aplicativos (API) e nosso mercado de parceiros para promover integrações e inovação, também foram uma prioridade. 

	- 
Faturamento — Ao longo de 2022, construímos a base que proporcionará vários aprimoramentos à nossa experiência de faturamento. Especificamente, melhoramos a automação para aumentar a precisão da fatura e uma nova estrutura de faturamento que permitirá a formatação de faturas direcionada ao cliente. 



O sucesso de nossos clientes continuará sendo nossa prioridade e pretendemos promover progressos substanciais em cada uma dessas áreas em 2023. Continuaremos convidando você a compartilhar seus comentários, informando-nos como estamos indo nessas áreas e outros.

Obrigado por ser cliente da NCR e compartilhar sua opinião conosco.

Atenciosamente, 

Dirk Izzo
Presidente e gerente geral
NCR Hospitalidade
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
