<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 HOS CSAT Results-Survey Note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actuamos en respuesta a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
A principios de este año llevamos a cabo nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022, en la que muchos de nuestros clientes participaron y compartieron su opinión con nosotros. Seguimos utilizando esa información como base para aprender, mejorar y simplificar el trabajo con nosotros, todo para mantener a nuestros clientes satisfechos y crecer juntos.
 
Tras analizar los comentarios recibidos a través de la encuesta, hemos podido observar que nuestros 
clientes reconocen nuestros esfuerzos por mejorar. Somos conscientes, sin embargo, de que todavía hay áreas en las que podemos hacerlo mejor. Por este motivo, nos vamos a centrar en las siguientes áreas dentro de la unidad de negocio NCR Hospitality:

Asistencia


	- 
Una de las principales prioridades es la formación continua y el refuerzo de las habilidades de nuestro equipo mediante programas de certificación de conocimientos que mejoren sus capacidades y acorten el tiempo de resolución de incidencias.





	- El incremento del uso de tecnología de inteligencia artificial con nuestra base de clientes nos permite identificar determinados tipos de problemas y tomar medidas para resolverlos antes de que los clientes se vean afectados.




	- Hemos hecho una inversión significativa en una plataforma de asistencia para incidencias líder del sector. Y estamos ahora en proceso de implementar e integrar esta nueva plataforma en nuestra infraestructura y con MyNCR. Estas son algunas de las mejoras que usted podrá apreciar:


	- Comunicación interna más rápida y, por tanto, resoluciones más rápidas.
	- Simplificación de la atención inicial para resolución de problemas.
	- Mayor visibilidad de listas de casos pendientes e informes.
	- Función &quot;Correo electrónico para incidente&quot;.






	- Nuestros parámetros de resolución en la primera llamada y velocidad de respuesta siguen mejorando para garantizar que su equipo pueda volver a centrarse en sus clientes lo antes posible.                                      
                                                           






Parámetro


Objetivo


Dic. 2021


Mayo 2022




Resolución en primera llamada


70 %


47,3 %


61,3 % ↑




Velocidad de respuesta


90 s


51 s


42,5 s ↓
Producto y hoja de ruta


	- 
Ejecución de nuestra estrategia para simplificar nuestras soluciones, incorporar innovaciones y desplazar más capacidades a la nube.





	- La disponibilidad de Aloha v19.6 ya es general y se utiliza en más de 1700 ubicaciones. Esta versión incluye pruebas de integración de soluciones con unos 40 productos diferentes para certificar que todos los componentes de nuestra solución funcionan juntos y mejoran la experiencia del usuario. También está disponible un nuevo instalador de la suite Aloha en Aloha Update, que incluye las versiones de productos individuales que se probaron juntas como una pila completa.




	- Una nueva plataforma de implementación programada para el tercer trimestre logra que la actualización del software del sitio del establecimiento de Aloha sea más sencilla y fiable, y te permite organizar las actualizaciones de todos los dispositivos del sitio.




	- Se puso en funcionamiento Aloha Cloud, con una interfaz de usuario (UI) y una experiencia de usuario (UX) renovadas, disponibilidad de TPV de mano y más. A lo largo de los próximos 12 meses, se incorporarán más funciones nuevas y se producirá la integración con el mismo conjunto común de API y servicios que Aloha utiliza en la actualidad.




	- En el primer trimestre se habilitó un nuevo conjunto de sesiones formativas para mantener a nuestros clientes actualizados sobre nuestros productos y se activó nuestra hoja de ruta, llamada &quot;In the Know&quot;. Puede registrarse para las próximas sesiones o acceder a sesiones anteriores bajo demanda en este sitio.


Facturación

Durante el año pasado se realizaron importantes inversiones para mejorar nuestra precisión y funcionalidades de facturación. Empezamos este proceso colaborando con nuestros clientes para comprender sus necesidades únicas con respecto a las funciones de generación de facturas y facturación, y para diseñar e implementar una plataforma adecuada para proporcionarles una experiencia ajustada a sus necesidades, y, a la vez que hacíamos esto, reinventábamos nuestros procesos internos. La nueva experiencia de facturación, cuyo despliegue está previsto en los próximos meses, incluirá:


	- 
Capacidades de gestión de activos mejoradas para proporcionar mayor precisión y una facturación más rápida que le ahorrará tiempo y reducirá el que emplea su equipo.





	- Personalización de facturas mediante funciones de autoservicio para permitir que cada cliente vea tantos (o tan pocos) detalles como le resulte necesario para respaldar sus propios procesos comerciales. Además, esta nueva plataforma nos permitirá entregar facturas en PDF en sustitución del correo postal ordinario, lo que mejorará aún más la eficiencia.




	- Compatibilidad mejorada para el intercambio electrónico de datos (EDI) y las transacciones a través de portales de comercio electrónico.




	- Descripciones de productos más fáciles de entender y páginas de resumen simplificadas en las facturas.


Gracias de nuevo por ser cliente de NCR. Esperamos continuar mejorando y seguir teniendo noticias suyas.

Atentamente,

Dirk Izzo
Presidente y director general
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
