<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 COMM CSAT C1 Pre-Survey Customer</name>
    <style>none</style>
    <subject>Queremos conocer su opinión</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
La mejora continua 
de la experiencia de nuestros clientes sigue siendo una de las principales prioridades de NCR. Por este motivo, damos gran importancia a sus comentarios y le pedimos que complete la Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2023. Recibirá un enlace a la encuesta desde customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; en los próximos días.

A partir de los comentarios recibidos en la encuesta más reciente, hemos realizado inversiones y ejecutado mejoras 
internas que han supuesto un avance positivo en la experiencia general de nuestros clientes. Algunos ejemplos de estas acciones son:


	- Comunicación: hemos invertido en nuestro personal y agilizamos los procesos para mejorar su experiencia en todos y cada uno de los aspectos de sus 
interacciones con NCR. Estas mejoras estructurales aumentarán la rendición de cuentas y los puntos únicos de contacto para nuestros clientes. Ante cualquier necesidad que tenga, nos centraremos en las mejoras para mantenerle informado. 
	- Facturación: durante 2022, hemos creado las bases que brindarán múltiples mejoras a nuestra experiencia de facturación. Específicamente, hemos mejorado la automatización para impulsar la precisión de las facturación así como una nueva estructura de facturación que permitirá el formato de facturas dirigido al cliente. 
	- Contratación y soporte: seguimos centrados en el avance de los procesos ágiles para ayudar a mejorar cómo desarrollamos, demostramos y 
ofrecemos nuestro software. Nuestros manuales de incorporación proporcionan acceso a procesos bien definidos que facilitan expectativas claras, resultados centrados e implementaciones oportunas. Hemos escuchado sus comentarios de cara a eliminar la falta de comunicación y mejorar el cumplimiento de los compromisos. Nuestro objetivo es centrarnos en la reducción de incidencias y en la gestión de problemas en las operaciones de soporte. 
	- Gestión del ciclo de vida útil del producto: ofreceremos actualizaciones importantes sobre el ciclo de vida útil del producto 
así como innovaciones mientras trabajamos codo con codo con nuestros clientes. Para comprender mejor sus necesidades, disponemos de bucles continuos de retroalimentación de calidad. Continuaremos mejorando las pruebas de automatización e integración en todos nuestros productos para ayudarle a organizar su negocio. 
	- Prestación de servicios: aprovechando el impulso que ha seguido a la evolución de nuestro servicio de atención al cliente a un enfoque 
de entrega aplicada al producto, hemos aplicado esos mismos principios dentro de nuestros equipos de implementación y entrega para acercarnos aún más a nuestros clientes, impulsar las eficiencias de los procesos y facilitar el trabajo con NCR.
	- Inversión en software: nuestro objetivo es proporcionar soluciones de primer nivel a nuestros clientes. Hemos focalizado nuestras inversiones en aquellas áreas que mejor le ayudan a administrar su tienda y su restaurante. El informe Global POS Software 2022 de la firma de investigación y consultoría RBR reconoció a NCR como el proveedor número uno del mundo en software de terminales de punto de venta (TPV, o POS por sus siglas en inglés). Estamos abordando las demandas de su sector con mejoras continuas en la plataforma de comercio de NCR, incluidas valiosas funciones como comercio electrónico, «escanear y listo», pago sin fricción, marketing de consumo y personalización.


Le animamos a participar en nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2023 y a que comparta sus opiniones honestas y sinceras con nosotros. Sus comentarios son esenciales para mejorar nuestra oferta y ser capaces de transformar, conectar y gestionar sus plataformas tecnológicas.
 
Gracias de nuevo por ser cliente de NCR. ¡Espero tener noticias suyas!

Saludos cordiales,

David Wilkinson 
Presidente
NCR Commerce
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
