<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 COMM CSAT C1 Pre-Survey Customer</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous voulons avoir de vos nouvelles</subject>
    <textOnly>Cher·ère 
{{lead.First Name:default=client·e}},
 
L’amélioration continue de l’expérience client reste l’une des principales priorités de NCR. C’est pourquoi nous prenons vos commentaires au sérieux et vous demandons de répondre à l’enquête de satisfaction client 2023 de NCR. Vous recevrez un lien vers l’enquête de la part de  dans les prochains jours.

Sur la base des commentaires reçus lors des récentes enquêtes, nous avons réalisé des investissements et amélioré des processus internes qui ont abouti à une meilleure expérience globale pour nos clients. Voici quelques exemples de ce qui a été réalisé :


	- Communication — Nous investissons dans notre personnel et 
simplifions les processus pour améliorer votre expérience dans tous les aspects de vos interactions avec NCR. Ces améliorations structurelles augmenteront la responsabilisation et les points de contact uniques pour nos clients. Quels que soient vos besoins, nous mettrons l’accent sur les améliorations pour vous tenir informé. 
	- Facturation — Tout au long de 2022, nous avons bâti les 
fondations qui apporteront de multiples améliorations à notre expérience de facturation. Plus précisément, nous avons amélioré l’automatisation pour dynamiser l’exactitude des factures et une nouvelle structure de facturation qui permettra un formatage des factures dicté par le client. 
	- Intégration et assistance —Notre objectif est 
d’améliorer la façon dont nous développons nos logiciels, dont nous en faisons la démonstration et les remettons à nos clients, et nous poursuivons nos efforts pour toujours rendre nos processus plus agiles. Nos manuels d’intégration fournissent des étapes bien définies pour répondre à des attentes claires, obtenir des résultats ciblés et faire des mises en œuvre en temps opportun. Vos commentaires sur la suppression des silos et le respect des engagements sont précieux. Notre objectif est de nous concentrer sur la réduction des incidents et la gestion des problèmes avec les opérations d’assistance. 
	- Gestion du cycle de vie des produits — Nous fournirons des mises 
à jour importantes sur le cycle de vie des produits et les innovations dans le cadre de notre collaboration étroite avec nos clients. Les continuelles boucles de réaction concernant la qualité nous permettent de mieux comprendre vos besoins. Nous continuerons d’améliorer l’automatisation et les tests d’intégration de nos produits pour vous aider à gérer votre magasin. 
	- Fourniture de services — En capitalisant sur l’élan qui 
a suivi l’évolution de notre service à la clientèle vers une approche par modules, nous avons appliqué ces mêmes principes au sein de nos équipes de mise en œuvre et de prestation pour nous rapprocher encore plus de nos clients, améliorer l’efficacité des processus et faciliter la collaboration avec 
NCR.
	- Investissement logiciel — Notre objectif est de fournir des 
solutions de classe mondiale pour nos clients. Nous avons concentré nos investissements dans les domaines qui vous aident le mieux à gérer votre magasin ou votre restaurant. Le rapport Global POS Software 2022 de la société de recherche et de conseil RBR a reconnu NCR comme le premier fournisseur mondial de logiciels de point de vente (POS) dans le monde. Nous répondons aux demandes de votre secteur avec des améliorations continues de notre plate-forme de commerce NCR, et notamment des fonctionnalités importantes telles que le commerce électronique, le scan and go, le paiement sans contact, le marketing consommateur et la personnalisation.


Nous vous encourageons à participer à notre enquête de satisfaction client 
NCR 2023 et à nous faire part de vos commentaires francs et sincères. Vos commentaires sont essentiels pour améliorer nos offres, afin que nous puissions transformer, connecter et exploiter vos plateformes technologiques.
 
Nous vous remercions de votre fidélité en tant que client de NCR. Nous serons ravis d’avoir de vos nouvelles.

Cordialement,

David Wilkinson 
Président
NCR Commerce
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
