<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 BNK CSAT Survey Results Note IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Stiamo agendo in base al Suo feedback</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},

Grazie di nuovo per aver partecipato alla nostra NCR Customer Satisfaction Survey 2021. La Sua opinione è un elemento fondamentale per permetterci di imparare, crescere e rendere possibile la semplicità. 
 
Sono entusiasta di annunciare che abbiamo assistito a un complessivo positivo miglioramento dei risultati della survey, in particolare del nostro Net Promoter Score (NPS). 

Allo stesso tempo, siamo consapevoli che c’è l’opportunità di un miglioramento continuo. In base al Suo feedback, ci stiamo concentrando sulle seguenti aree e azioni all’interno business unit NCR Banking:



	- Migliorare la nostra capacità di risposta e promuovere comunicazioni più proattive in termini di solution roadmap e best practice a livello globale.




	- Semplificare la Sua esperienza facendo le cose correttamente dalla prima volta, a partire dall’offerta all’onboarding, fino al supporto post-vendita e al successo.




	- Standardizzare le nostre offerte globali, semplificare il processo di distribuzione del software e migliorare continuamente la disponibilità e la qualità delle nostre soluzioni e dei nostri 
servizi.




	- Continuare a innovare, creando ulteriore valore aggiunto per il cliente attraverso il miglioramento delle nostre offerte NCR as a Service.


Come sempre, grazie per essere un cliente di NCR e per aver condiviso con noi il Suo feedback. 

Cordiali saluti,

Frank Hauck
President and General Manager, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
