<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Retail HE.HE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>אנו פועלים בעקבות המשוב שמסרתם</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Valued Customer}} שלום,
אנו ב-NCR מחויבים לעשות את הפשוט לאפשרי. המשוב שלך מסייע לנו 
ללמוד כיצד נוכל להקל עליך בכך שאנו מאפשרים לך לעבוד איתנו בצורה פשוטה יותר ומשכללים את הפתרונות שאנו מציעים.
עד כה, שנת 2020 הייתה שנה לא רגילה 
בכלל, אך אנו רוצים שתדע כי לא זנחנו את התובנות מן המשוב שקיבלנו ממך וביצענו שיפורים ביחידות עסקי הקמעונאות שלנו, בתחומים שציינת כחשובים.



	- שיפור האיכות והשירות שלנו בנושאי תוכנה. בתגובה לכך, אנו משנים את תהליכי העבודה שלנו בכדי לשפר את האופן בו אנו מפתחים ומספקים את התוכנה שלנו. שיפורים אלה כוללים אוטומציה מלאה מקצה לקצה, לא רק עבור המוצרים שלנו כי אם עבור הפתרון כולו, כולל בדיקות של פיתוח מונחה התנהגות, שיטות עקביות של בקרת קוד 
וניהול ספרינטים נרחב יותר. בנוסף, אנו ממשיכים להתמקד בהפחתת התקלות ובניהול הבעיות הקיימות בתמיכת התוכנה שלנו כדי לאפשר זמינות גבוהה יותר.




	- שיפור אמינות וזמינות השירותים. בשנת 2019, הצגנו תוכנית 
שעוזרת לזהות בצורה טובה יותר אופציות לפתרון פניות, ופנינו לקבלת משוב מלקוחותינו על פעילות המהנדסים בשטח בנוגע לפתרון פניות אלו. המשוב הניתן בזמן אמת מסייע לנו להתמיד בשיפור השירותים שלנו ואני מקווה שאתה כבר עד לתוצאות הראשוניות. אנו ממשיכים במאמצים אלה לשיפור איכות השירות שלנו.




	- ייעול תהליך הנפקת החשבוניות שלנו. התחלנו להטמיע שירות בעל פונקציות של טרום-חיוב עבור שירותים במסגרת MyNCR, על מנת להפיק חיובים שוטפים מדויקים יותר. בנוסף, אנו משקיעים בכלים לניהול תהליכים עסקיים שיביאו לייעול בזמן ובדיוק הנפקת החשבוניות. לבסוף, אנו יוצרים תהליך מקצה לקצה של הנפקת חשבוניות דיגיטליות שנועד להבטיח שהחשבונית שלך תהיה תואמת להזמנה או לחוזה שלך. תהליך זה כולל פורטלים אלקטרוניים, שליחת חשבוניות ואפשרויות תשלום. המטרה שלנו היא לפשט את תהליך הנפקת החשבוניות.


המשוב שלך מסייע לנו ללמוד כיצד אנו יכולים להקל על חייך בכך שנאפשר לך לעבוד איתנו בצורה פשוטה יותר ונשכלל את הפתרונות שאנו מציעים - כמו השינויים שביצענו בפונקציות התמיכה שלנו כדי לקבל תמונה מקצה לקצה של הצלחתך והחידושים שהכנסנו בפלטפורמת Next-Generation Retail Store Architecture, שבקרוב נוכל להרחיב לגביהם.
אנו מצפים לקבל ממך משוב נוסף בסקר שביעות רצון הלקוחות שלנו לשנת 2020 שיושק בהמשך השנה. תודה לך על 
היותך לקוח של NCR ועל שיתוף התובנות החשובות שלך איתנו.
בברכה, 

David Wilkinson
 President and General Manager, NCR Retail
Eric Schoch
SVP, NCR Retail Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
