<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>07-27-21 BNK Security Summit LATAM Portuguese Reminder Email.Email 1</name>
    <style>none</style>
    <subject>Como você se mantém seguro e protege seus clientes?</subject>
    <textOnly>Temos o prazer de te convidar a se unir à NCR para um Security Summit virtual nos dias 3 e 4 de agosto.

O NCR Security Summit é um fórum executivo apenas para convidados liderado por especialistas da NCR, com vasta experiência em Serviços Financeiros globais e experiência 
no setor de segurança e conhecimento das tendências de segurança global, que fornecerão atualizações sobre a Estratégia Corporativa e de Segurança da NCR. 

No evento, executivos de Instituições Financeiras saberão mais sobre:


	- 
As últimas tendências / ameaças da indústria e como a NCR pode ajudar a proteger as ameaças vistas no mercado hoje

	- 
Como proteger seus consumidores na era digital e desenvolver uma abordagem holística para a segurança em sua rede

	- Como combater as ameaças do futuro hoje e ajudar a definir o cenário de segurança futuro, utilizando novas inovações do setor


Inscreva-se gratuitamente hoje em:
 
Junte-se a nós na terça-feira, 3 de agosto, às 11h (horário de Brasília)
INSCREVA-SE AQUI &lt;[[https://ncr.webex.com/ncr/onstage/g.php?MTID=ebcbdc333883c346fe1e92aa02996b52b]]&gt;
Junte-se a nós na quarta-feira, 4 de agosto, às 11h (horário de Brasília)
INSCREVA-SE AQUI &lt;[[https://ncr.webex.com/ncr/onstage/g.php?MTID=e681c6824fd8d1d52560f93ae0537b098]]&gt;
Esperamos &quot;vê-lo&quot; virtualmente!

NCR Banking team
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
