<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 HOS CSAT Results-Survey Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
A principios de este año, realizamos nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022, con la participación de muchos de nuestros clientes que compartieron su opinión con nosotros. Continuamos utilizando esos comentarios como base para aprender, mejorar y hacer que trabajar con nosotros sea más sencillo, todo para mantener a nuestros clientes satisfechos y crecer juntos.
 
Tras analizar las respuestas que recibimos a través de esta encuesta, vimos que nuestros clientes reconocieron nuestros esfuerzos por mejorar. Sin embargo, somos conscientes de que todavía hay oportunidades de mejora. Por eso nos estamos enfocando en las siguientes áreas dentro de la unidad de negocios NCR Hospitality:

Asistencia


	- 
Una de las principales prioridades es la formación continua y la preparación de nuestro equipo con programas de certificación de conocimientos para mejorar sus capacidades y acortar el tiempo de resolución de incidentes.





	- Aumentar el uso de la tecnología de inteligencia artificial en nuestra base de clientes nos permite identificar algunos tipos de problemas y tomar medidas para resolverlos antes de que nuestros clientes se vean afectados.




	- Una inversión significativa en una plataforma de atención de incidentes líder en la industria. Estamos en proceso de implementar e integrar esta nueva plataforma dentro de nuestra infraestructura y con MyNCR. Algunos de los aspectos en que notará que la experiencia de atención mejoró son:


	- Una comunicación interna más rápida que da lugar a resoluciones más rápidas
	- Un tratamiento más ágil para resolver los problemas
	- Mejor visibilidad de una lista de sus casos pendientes y de los informes
	- La funcionalidad &quot;Email to case&quot;






	- Las métricas de resolución en primera llamada y velocidad de respuesta continúan mejorando para ayudar a garantizar que su equipo vuelva a centrarse en sus clientes lo antes posible.                                                                                                     




Métrica


Objetivo


Dic 2021


May 2022




Resolución en primera llamada


70 %


47,3 %


61,3 % ↑




Velocidad de respuesta


90 s


51 s


42,5 s ↓
Producto y hoja de ruta 


	- 
Ejecutar nuestra estrategia para simplificar nuestras soluciones, agregar nuevas innovaciones y trasladar más funcionalidades a la nube.





	- Aloha v19.6 ya está disponible de forma generalizada y se utiliza en más de 1700 sitios. Esta versión incluye pruebas de integración de soluciones con alrededor de 40 productos diferentes para certificar que todos los componentes de nuestra solución funcionan juntos, mejorando la experiencia del usuario. También está disponible un nuevo instalador de la suite Aloha en Aloha Update que incluye las versiones de productos individuales que se han probado juntas como una pila completa.




	- Una nueva plataforma de implementación programada para el tercer trimestre hace que la actualización del software del sitio Aloha Store sea más fácil y confiable y le permite gestionar las actualizaciones en todos los dispositivos del centro.




	- Aloha Cloud se lanzó con una interfaz de usuario (UI) y una experiencia de usuario (UX) renovadas, un TPV portátil disponible y mucho más. A lo largo de los próximos 12 meses, se agregarán más funciones nuevas y la integración con el mismo conjunto común de interfaz de programación de aplicaciones (API) y servicios que utiliza Aloha en la actualidad.




	- En el primer trimestre, se habilitó un nuevo conjunto de sesiones educativas para mantener a nuestros clientes actualizados sobre nuestros productos y nuestra hoja de ruta, llamado In the Know. Puede inscribirse para las próximas sesiones o acceder a sesiones anteriores bajo demanda en este sitio.


Facturación

En el último año, se han realizado importantes inversiones para transformar nuestra precisión y capacidades de facturación. Comenzamos trabajando con nuestros clientes para comprender las necesidades únicas en cuanto a la funcionalidad de las facturas y la facturación, identificando, asegurando e implementando la plataforma adecuada para brindar una experiencia que respalde a nuestros clientes, así como reinventando nuestros procesos internos. Nuestra nueva experiencia de facturación, programada para comenzar a implementarse en los próximos meses, incluirá:


	- 
Funcionalidades de gestión de activos mejoradas para proporcionar una mayor precisión y una facturación más rápida, lo cual le ahorra tiempo y reduce el tiempo que debe invertir su equipo.





	- Personalización de facturas de autoservicio para que cada cliente pueda ver la cantidad de información que necesite para apoyar sus propios procesos empresariales. Además, esta nueva plataforma nos permitirá entregar las facturas en PDF en lugar de por correo postal, lo que mejorará aún más la eficiencia.




	- Mayor compatibilidad con el intercambio electrónico de datos (EDI) y la realización de transacciones a través de portales de comercio electrónico.




	- Descripciones de productos más fáciles de entender y páginas de resumen simplificadas en las facturas.


Como siempre, gracias por ser cliente de NCR. Esperamos continuar mejorando y seguir en contacto con usted.

Saludos cordiales,

Dirk Izzo
President &amp; General Manager
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
