<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 BNK CSAT C2 Action Note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Chèr {{lead.First Name:default=client}},
 
À la fin de l&apos;année dernière, nous avons réalisé notre Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2022, auquel beaucoup de nos clients ont participé en partageant leur opinion avec nous. Nous continuons à utiliser ces commentaires comme base d&apos;apprentissage, d&apos;amélioration et de travail collaboratif simplifié, afin de nous assurer de la satisfaction de nos clients et de contribuer à notre croissance mutuelle. 

Après avoir analysé le sondage, je suis ravi de vous annoncer que nous avons constaté, pour la quatrième année consécutive, une amélioration des résultats globaux du sondage, en particulier dans notre Net Promoter Score (NPS).

En même temps, nous savons qu&apos;il y a toujours place à l&apos;amélioration. Suite à vos commentaires, nous nous concentrons maintenant sur les domaines suivants au sein de l&apos;unité commerciale du secteur bancaire de NCR:


	- 
Nous avons déployé notre technologie de recyclage innovante, les produits de la série 60, qui est déjà fonctionnelle dans trois pays et prête à être étendue ailleurs en 2023 grâce à d&apos;autres déploiements; 


	- 
Nous nous penchons sur l&apos;expansion et la simplification d&apos;offres de solutions en matière de logiciels-services (SaaS);

	- 
Nous avons amélioré la qualité des solutions proposées grâce à une gamme avancée de tests et d&apos;actions correctives;

	- 
Le soutien Digital Banking est axé sur l&apos;amélioration du temps de résolution des problèmes et sur la rapidité des réponses; 

	- 
L&apos;équipe des services à la clientèle développe des services qui améliorent le temps d&apos;intégration des nouveaux produits et leur livraison plus rapide aux clients.



Comme toujours, nous vous remercions de faire partie des clients de NCR et nous sommes impatients de continuer à nous améliorer en tenant compte de ce qui est important pour vous. 

Cordialement,

Frank Hauck
Président et Directeur général
Secteur bancaire, NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
