<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Note.09-20-22 BNK CSAT Action Note FR.CSAT FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Chèr(e) {{lead.First Name:default=client(e)}},


Au début de l’année, nous avons mené notre enquête de satisfaction clients NCR 2022. Nous utilisons les résultats de cette enquête pour apporter des améliorations continues et faire évoluer nos activités afin de répondre au mieux à vos priorités.

En plus de ce que nous avons communiqué en juillet, sur la base de vos commentaires, nous apportons de nouvelles améliorations dans les domaines ci-dessous au sein de NCR Banking au niveau mondial.


	- Nous sommes fiers d&apos;augmenter la disponibilité de nos solutions d’une année sur l’autre, en réalisant une amélioration de 11 % de la résolution au premier contact et une augmentation de 1 % des performances par rapport aux accords de niveau de service, ce qui fait de NCR le leader du marché dans ce domaine.
	- Nous avons effectué un essai à blanc réussi de la reprise après sinistre avec la solution Digital Banking basée sur le cloud dans le but d’améliorer la disponibilité.
	- La fourniture de services proactifs par le biais des Smart Services permet à NCR de surveiller l’état des machines et donne aux ingénieurs de nos clients les moyens de résoudre les différentes problématiques auxquelles ils sont confrontés.




	- La réorientation vers le nouveau modèle de service régional permet à notre équipe d’offrir des expériences de service personnalisées et spécifiques aux exigences locales.
	- NCR a amélioré la résolution des problèmes logiciels grâce à des solutions basées sur le cloud, ce qui simplifie considérablement le déploiement.
	- Nous avons réduit de 75 % la vitesse moyenne de réponse des clients pour l’assistance clientèle de Digital Banking.




	- En nous concentrant sur l&apos;amélioration des tests et des processus, nous améliorons la réduction des défauts et des arriérés, la disponibilité et la qualité de nos solutions et services.
	- Nous avons créé le Fintech Advisory Board, qui s’associe à des experts de premier plan dans le secteur des services financiers pour s’assurer que nous donnons la priorité aux principales innovations.



Nous vous remercions de votre fidélité en tant que client précieux de NCR et nous nous réjouissons de poursuivre notre partenariat.

Dans cette attente, bien cordialement,
Frank M. Hauck
Président-directeur général
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
