<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Hosp. IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Stiamo intraprendendo azioni sulla base del suo feedback</subject>
    <textOnly>Egregio {{lead.First Name:default=Valued Customer}}, 

in NCR ci prendiamo cura dei nostri clienti attraverso l’innovazione e l’affidabilità. Il suo feedback ci aiuta a comprendere come possiamo rendere più semplice e sicura la gestione del suo ristorante ottimizzando ogni aspetto del suo business e migliorando le soluzioni che offriamo. 

Finora, il 2020 è stato tutt’altro che normale, ma le assicuriamo che non abbiamo perso di vista il feedback che lei ha fornito durante il nostro sondaggio sulla soddisfazione dei clienti dello scorso anno. Sulla base delle sue risposte, ci siamo concentrati su quanto segue all’interno dell’unità aziendale Hospitality: 



	- Migliore assistenza ai nostri clienti. Che lei sia una catena globale o un ristorante locale, vogliamo che lei si senta come se fosse l’unico cliente di NCR e offrirle un servizio di prim’ordine. Sulla base del suo feedback, abbiamo già investito in formazione e trasferimento delle conoscenze tra i nostri team di assistenza e i team di prodotto Aloha, e ciò ci ha consentito di migliorare il tempo di risposta per rafforzare più rapidamente le sue attività. Inoltre, ci stiamo impegnando ad aumentare i nostri livelli di servizio, il numero di chiamate che possiamo risolvere immediatamente, riducendo il tempo di gestione delle chiamate e fornendo un accesso diretto alle competenze sui prodotti. L’obiettivo è passare meno tempo al telefono con noi e più tempo al servizio dei clienti.




	- Fatturazione migliorata. I nostri processi di ordinato e fatturazione sono stati migliorati tramite automazione e standardizzazione. Attraverso funzionalità automatizzate di “prefatturazione”, i nostri clienti possono visualizzare in anticipo le informazioni di fatturazione per vedere le modifiche da un periodo all’altro. Il portale MyNCR ha implementato funzionalità avanzate per fornire accesso online alle fatture, ordinare, contestare una fattura o pagare utilizzando ACH o carta di credito. Ci sono iniziative in corso per promuovere una maggiore adozione del portale MyNCR da parte dei nostri clienti per le loro esigenze self-service. I miglioramenti apportati sinora nell’automazione hanno portato a un calo del 48% nella gestione delle fatture. I miglioramenti della standardizzazione in termini di accuratezza fiscale, gestione dei certificati di esenzione ed eliminazione delle spese di spedizione aggiuntive, quando le spedizioni sono gestite da NCR, hanno contribuito a una riduzione delle controversie complessive sulle fatture pari al 44%.




	- Miglioramenti della piattaforma Aloha. Nel 2020 abbiamo aumentato l’investimento in ricerca e sviluppo di funzionalità che le permetteranno di ottimizzare il suo business e soddisfare le nuove aspettative dei clienti. In alcuni mercati sono ora disponibili nuove funzionalità contactless per il pagamento e il consumo all’interno del ristorante e per il consumer marketing. Continuiamo a innovare i pagamenti NCR e i componenti aggiuntivi alla piattaforma Aloha, in particolare le funzionalità di ordine e consegna, essenziali nell’attuale mercato della ristorazione, utilizzando il nostro approccio API-first per semplificare il processo di aggiornamento e la connettività ad applicazioni di terzi. Grazie a questi investimenti nella piattaforma Aloha, abbiamo migliorato la qualità del software del 47% fino a oggi e l’elenco delle cose da migliorare di Aloha Mobile è diminuito del 17%. Continueremo ad apportare migliorie in queste aree, che si tradurranno in una migliore qualità del prodotto e in una minore necessità di chiamate al nostro centro assistenza.




	- Miglioramento della consegna dell’hardware. Il nostro obiettivo è ridurre i tempi di consegna, migliorare la qualità e fornire un servizio eccellente. Ad esempio, abbiamo migliorato significativamente la consegna dell’hardware e ora consegniamo Puntualmente e In toto (On Time and In Full, OTIF) il 90% delle volte. Abbiamo intrapreso una nuova strategia di stoccaggio delle materie prime e lanciato offerte privilegiate che riducono il nostro mix di prodotti con un obiettivo di migliorare ulteriormente la puntualità di consegna del 2% ogni trimestre per ottenere un 98% OTIF entro fine anno. 



Migliorare l’esperienza dei nostri clienti e migliorare i livelli di servizio rimane una priorità assoluta per NCR e vogliamo che lei sappia come stiamo procedendo. NCR è guidata da un approccio customer-first e i nostri dipendenti sono invitati a fare tutto il possibile per allinearsi alle sue priorità di business e semplificare il rapporto commerciale con noi, permettendole al contempo di soddisfare le richieste dei clienti. 

Entro fine anno condurremo il nostro sondaggio sulla soddisfazione dei clienti e la invitiamo a partecipare e a lasciare il suo feedback. 

Grazie per essere un cliente di NCR e per aver condiviso con noi i suoi preziosi spunti di riflessione.

Cordiali saluti,

Dirk Izzo 
SVP and General Manager, NCR Hospitality

Sandy Preizler
SVP, Global Hospitality Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
