<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-31-22 HOS CSAT Pre-Survey note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>¡Queremos recibir sus comentarios!</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
La mejora continua de la experiencia de nuestros clientes sigue siendo una de las principales prioridades de NCR. Por ello, nos tomamos muy en serio sus comentarios y le pedimos que complete la Encuesta de Satisfacción del Cliente 2022 de NCR. Recibirá un enlace a la encuesta de customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; en los próximos días.

 Mientras tanto, me complace compartir que las medidas que hemos tomado en relación con los resultados de la encuesta anterior han supuesto un progreso positivo en nuestra experiencia 
general del cliente, por ejemplo:


	- En los últimos seis meses hemos invertido de forma significativa en nuevas infraestructuras y automatización dentro de nuestros sistemas de 
facturación, no solo para mejorar la precisión y la facilidad de comprensión, sino también para permitir la simplificación y estandarización de los formatos de las facturas, así como para mejorar el acceso a los detalles de las facturas y las acciones de conciliación.




	- Simplificación de Aloha: estamos llevando a cabo lanzamientos trimestrales, que siguen mejorando el despliegue, la experiencia de actualización y 
las herramientas de configuración del cliente. Además, cada trimestre, estamos ampliando y mejorando las interfaces de programación de aplicación (Application Programming Interface, API) sobre la tienda y en la tienda para servicios comunes que funcionan tanto en Aloha como en Silver.




	- Seguimos transformando nuestro negocio en equipos centrados en la región para asegurarnos de que entendemos a fondo los negocios únicos de 
nuestros clientes y estamos mejor preparados para ayudar a resolver problemas o apoyar sus objetivos.


Espero que realice nuestra Encuesta de Satisfacción del Cliente 2022 de NCR y comparta su sincera opinión con nosotros. Su opinión es esencial para mejorar nuestras ofertas, que pueden ayudarle a dirigir mejor su negocio.
 
Gracias por ser un cliente de NCR. Espero recibir sus comentarios.

Saludos cordiales,

Dirk Izzo
President &amp; General Manager
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
