<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 RET CSAT Results-Survey note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
Plus tôt cette année, nous avons réalisé notre Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2022, avec beaucoup de nos clients qui ont participé et partagé leur opinion avec nous. Nous avons continué à utiliser ces commentaires comme base pour apprendre, nous améliorer et simplifier le travail avec nous, tout cela pour assurer la satisfaction de nos clients et contribuer à leur développement.
 
Après plusieurs semaines à analyser les commentaires que nous avons reçus dans le cadre de ce sondage, je suis 
ravi de vous annoncer que nous avons constaté, pour la quatrième année consécutive, une amélioration des résultats globaux du sondage, en particulier dans notre taux de recommandation net.

En même temps, nous sommes conscients qu&apos;il y a toujours place à l&apos;amélioration. En fonction de vos commentaires, nous nous concentrons sur les domaines suivants au sein de l&apos;unité commerciale du secteur de détail NCR :



	- Communication : Nous continuons d&apos;apporter des améliorations structurelles afin qu&apos;il y ait une responsabilisation accrue et des points de contact uniques pour nos clients. L&apos;assouplissement des restrictions liées à la pandémie de COVID-19 a augmenté la présence des associés de NCR dans nos sites mondiaux, permettant une plus grande communication interfonctionnelle et une plus grande créativité à l&apos;interne, et augmentera les occasions d&apos;interaction personne avec les clients.
	- Soutien et qualité logiciel : Nous restons concentrés sur la progression de nos processus agiles pour aider à améliorer la façon dont nous développons et livrons nos logiciels. Notre objectif est d&apos;atteindre une automatisation intégrale pour nos produits et l&apos;ensemble de la solution, des pratiques cohérentes pour les révisions de code et une meilleure gestion des sprints. Une autre priorité demeure la réduction des incidents et la gestion de problème dans notre soutien de logiciel pour permettre des niveaux de disponibilité plus élevés.
	- Gestion du cycle de vie des produits : Dans le cadre des améliorations générales en matière de communication, nous partagerons plus de détails sur le cycle de vie de nos produits et les domaines d&apos;innovation alors que nous travaillons plus étroitement avec nos clients pour mieux comprendre leurs besoins et créer les produits 
qui les aident à se différencier et à croître.



Comme toujours, je vous remercie d’être un client de NCR. Nous sommes impatients d’apporter d’autres améliorations et de continuer à avoir de vos nouvelles.

Cordiales salutations,

David Wilkinson
Président et directeur général
Secteur de détail, NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
