<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 RET CSAT Note FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Chère/Cher client(e)}},
 
Chez NCR, nous restons concentrés sur la réussite de nos clients. Votre contribution nous aide à savoir comment nous pouvons simplifier les choses et améliorer encore davantage le service et les solutions que nous vous proposons. 

Comme Mike Hayford l’a mentionné dans le message qu’il vous a adressé, nous sommes ravis de constater une amélioration des résultats dans notre dernière enquête de satisfaction client. À titre d’exemple, nous avons été heureux de constater que les améliorations de notre processus de facturation commencent à faire effet. Cela est d’autant plus gratifiant que nous avons tous vécu une année difficile, et nous espérons que le soutien que vous a apporté NCR au cours de cette année a été précieux. Cependant, il est toujours possible de faire mieux, et nous continuons à écouter vos commentaires pour identifier les domaines à améliorer. Sur la base de vos réponses à l’enquête, nous nous concentrons sur les domaines et actions suivants au sein de l’unité commerciale Retail :



	- 

Nous avons réuni les différentes équipes qui sont en contact avec les clients sous un même toit au sein de l’organisation Retail pour créer une expérience client de bout en bout, du premier engagement commercial à 
l’intégralité du processus de livraison. Cela réduit considérablement le nombre de transferts internes et crée une responsabilité claire et un point de contact unique pour nos clients. 

	- 

Nous continuons à améliorer la qualité de notre logiciel et de notre support logiciel, et faisons progresser nos processus agiles pour améliorer la manière dont nous développons et fournissons notre logiciel. Notre objectif est d’atteindre une automatisation complète de bout en bout pour nos produits et l’ensemble de la solution, de créer des pratiques cohérentes pour les révisions de code et d’accroître la gouvernance des sprints. Nous allons également continuer à nous focaliser sur la réduction des incidents et la gestion des problèmes dans le cadre de notre support logiciel pour assurer des niveaux de disponibilité plus élevés.

	- D’après les réponses les plus récentes, nous constatons que le programme structuré de résolution des tickets en sollicitant les commentaires des clients en temps réel génère des résultats, et nous sommes heureux de vous 
entendre constater des améliorations. Cependant, nous voulons encore nous améliorer et continuer à améliorer la qualité de notre service.


Nous espérons réaliser d’importants progrès dans ces domaines au cours de l’année 2021. Nous continuerons notre processus d’enquête de satisfaction client, et nous vous invitons à continuer à partager vos commentaires et à nous faire savoir si nous sommes à la hauteur dans ces domaines et dans d’autres. 
 
Merci encore de rester fidèle à NCR et de nous faire part de vos commentaires.

Très cordialement,

David Wilkinson 
Président et directeur général, NCR Retail

Eric Schoch
SVP, Global Retail Sales &amp; Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
