<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 BNK CSAT Action Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos agindo com base em seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente}},
 
Na NCR, nos concentramos em nossos clientes. Seu envolvimento nos ajuda a aprender e melhorar ainda mais os serviços e soluções que oferecemos.
 
Estamos entusiasmados em ver uma tendência significativa e positiva nos resultados da nossa recente Pesquisa de satisfação do cliente. Compreendendo que a experiência do cliente gira em torno da melhoria contínua, é importante compartilhar que seu feedback contribui diretamente para ajudar a identificar áreas para melhoria.

 Com base nas respostas que recebemos, estamos nos concentrando nas seguintes áreas:


	- 
Melhorar nossos recursos de suporte de software, resolução de incidentes e tempos de 
resposta





	- Simplificar sua experiência, com ênfase na excelência do serviço e execução 
contínua




	- Padronizar nossas soluções para melhor distribuição, qualidade e 
disponibilidade




	- Inovar para criar valor, ampliando nossas capacidades digitais e ofertas NCR como 
Serviço


Nosso objetivo é promover melhorias substanciais nessas e em outras áreas em 2022. Nosso programa de pesquisa de satisfação do cliente continuará e convidamos você a continuar fornecendo seu valioso feedback.

Obrigado por ser cliente da NCR e por compartilhar suas experiências conosco.

Atenciosamente,

Frank M. Hauck
Presidente e Gerente Geral, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
