<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C1 Action Note.09-20-22 BNK CSAT Action Note AR.CSAT AR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>نتصرف بناءً على ملاحظاتك</subject>
    <textOnly>عزيزنا {{lead.First Name:default=العميل المحترم}}،


لقد أجرينا في وقت سابق من هذا العام، استقصاء NCR لعام 2022 الخاص برضا العملاء. ونحن نستعين بنتائج الاستقصاء لتعزيز التحسين المستمر ولتطوير أعمالنا لتلبية أولوياتك على أكمل وجه.

بالإضافة إلى ما تواصلنا بشأنه في شهر يوليو، بناءً على ملاحظاتك، فإننا نجري مزيدًا من التحسينات في المجالات أدناه ضمن NCR للخدمات المصرفية، على مستوى العالم.


	- 



	-  نفخر بتوفير الحلول بصورة متزايدة عام بعد عام (YoY)، وتحقيق تحسّن بنسبة 11% في يجاد الحل من الاتصال الأول، وزيادة الأداء بنسبة 1% مقابل اتفاقية مستوى الخدمة، مما يجعل NCR الشركة الرائدة في السوق في هذا المجال. 







	- 



	-  لقد أجرينا تشغيلاً اختباريًا ناجحًا للتعافي من الكوارث باستخدام الحل القائم على السحابة المصرفية الرقمية لتحسين التوافر. 



	- 



	-  يُمكِّن تقديم خدمات استباقية باستخدام خدمات NCR الذكية من مراقبة سلامة الآلات وتمكين مهندسي العملاء لدينا من معالجة المخاوف.







	- تتيح إعادة التوافق مع نموذج الخدمة الإقليمي الجديد لفريقنا تقديم تجارب خدمة مخصصة ومحددة حسب المتطلبات المحلية.
	- حسّنت NCR حل مشكلات البرامج باستخدام الحلول القائمة على السحابة، مما يبسِّط عملية النشر.
	- خفَّضنا متوسط سرعة العميل للإجابة بنسبة 75% لدعم عملاء الخدمات المصرفية الرقمية.




	- من خلال التركيز على الاختبارات والعمليات المحسّنة، نعمل على تحسين تقليل العيوب والتراكم وتوافر وجودة الحلول والخدمات التي نقدمها.
	- لقد أنشأنا المجلس الاستشاري للتكنولوجيا المالية، الذي يتعاون مع كبار الخبراء في جميع أنحاء مجال الخدمات المالية لضمان إعطاء الأولوية للابتكارات الأكثر 
أهمية.



نشكرك على كونك أحد عملاء NCR القيّمين ونتطلع إلى استمرار شراكتنا.

مع أطيب التحيات،
فرانك إم هوكالرئيس والمدير العام
NCR للخدمات المصرفية
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
