<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 BNK CSAT C1 Pre-Survey Customer N</name>
    <style>none</style>
    <subject>رأيك يهمنا</subject>
    <textOnly>السيد {{lead.First Name:default=العميل المحترم}}،

ستظل مواصلة تحسين تجربة عملائنا أحد أهم أولويات NCR. لهذا السبب نأخذ ملاحظاتك على محمل الجد ونرجو منك إكمال استطلاع NCR لعام 2023 الخاص برضا العملاء. سوف تتلقى رابط الاستطلاع من  خلال الأيام القليلة القادمة.
 
بناءً على التعليقات الواردة خلال الاستطلاع الأخير، قمنا باستثمارات ونفّذنا تحسينات داخلية أدّت إلى حدوث تقدم إيجابي في التجربة الإجمالية لعملائنا. فيما يلي بعض الأمثلة على هذه الإجراءات: 



	- لقد نشرنا تقنيتنا المبتكرة لإعادة التدوير، منتجات السلسلة 60، والتي يتم استخدامها في ثلاثة بلدان وجاهزة لتوسيع عمليات النشر هذا العام. 
	- نحن نركّز على توسيع عروض الحلول للبرامج كخدمة (SaaS) وتبسيطها.
	- نعمل على تحسين إدارة العمليات لتحسين جودة الحلول وتقليل الوقت اللازم لتركيبات المعدات والتحديثات وتقديم الخدمة الميدانية.
	- نعمل على تنفيذ تحسينات في التدريب والعمليات لدعم اتخاذ قرارات أسرع، وتحسين سرعة الإجابة، وتقليل وقت دورة التأهيل، وتحقيق وقت أسرع لقيمة العميل.
	- نواصل مراقبة أداء منصة معالجة الدفع للمساعدة في ضمان الاستقرار وتحقيق السرعة وقابلية التوسّع.


نشجعك على المشاركة في ‬‏‫استطلاع NCR لعام 2023 الخاص برضا العملاء ومشاركة ملاحظاتك بكل صراحة وصدق معنا. تُعد ملاحظاتك ضرورية لتحسين عروضنا، حتى نتمكّن من تحويل منصات التكنولوجيا الخاصة بك وربطها وتشغيلها.
 
نشكرك لكونك أحد عملاء NCR. أتطلع إلى تواصلك معنا.

مع أطيب التحيات،

Don Layden
الرئيس والمدير العام
NCR للخدمات المصرفية
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
