<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - DE.Email DE</name>
    <style>none</style>
    <subject>Ihr Feedback ist die Basis unseres Handelns</subject>
    <textOnly>Lieber Herr/Liebe Frau {{lead.Last Name:default=Valued Customer}}, 

bei NCR streben wir danach, das Leben unserer Kunden zu vereinfachen. Ihr Feedback hilft uns dabei, zu erfahren, wie wir es einfacher machen, mit uns zusammenzuarbeiten und unsere Lösungen weiter zu verbessern.

Bisher war 2020 alles andere als normal, aber wir möchten Ihnen versichern, dass wir Ihr Feedback des letzten Jahres aus unserer regelmäßigen Umfrage zur Kundenzufriedenheit nicht vergessen haben. Ihre Antworten helfen uns dabei, zu erfahren, wie wir zu Ihrem Erfolg beitragen können indem wir Abläufe vereinfachen und unsere Lösungen kontinuierlich verbessern.

Anfang des Jahres hat unser CEO Mike Hayford Ihnen die wichtigsten Bereiche des Feedbacks mitgeteilt, das wir aus unserer Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2019 erhalten haben. Wir schätzen alle Rückmeldungen, da sie uns helfen, zu lernen, zu wachsen und uns zu verbessern. 

Seitdem haben wir, basierend auf den am häufigsten genannten Punkten der Umfrage, folgende Maßnahmen in unserem Geschäftsbereich Banking priorisiert:



	- 

Hervorragenden Kundenservice. voranzutreiben. Als Antwort darauf haben wir in unsere Kundenbetreuung investiert, die darauf ausgerichtet ist, während der gesamten Customer-Journey eng mit Ihnen zusammenzuarbeiten, um sicherzustellen, dass NCR Ihren Erfolg ermöglicht.

	- 

Optimierung der Rechnungsprozesse, damit Sie Ihre Rechnung einfacher nachvollziehen können.

	- 
Verbesserung der Verfügbarkeit und Qualität von Hardware und Software, damit wir Ihnen dabei helfen, Ihren Kunden ein konsistentes, verlässliches und qualitativ hochwertiges Kundenerlebnis zu liefern. Als Teil unseres Aktionsplans in diesem Bereich integrieren wir Kundenfeedback zu einem früheren Zeitpunkt im Prozess. So arbeiten wir kontinuierlich daran, besser zu werden. 



Die Verbesserung unserer Kundenerfahrung bleibt für NCR oberste Priorität und wir möchten wissen, wie Sie unsere Leistung einschätzen. Im Laufe dieses Jahres werden wir unsere Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2020 durchführen; und wir ermutigen Sie, daran teilzunehmen und Ihr Feedback mit uns zu teilen. Gerade angesichts des aktuell rasanten Wandels wollen wir jetzt mehr denn je von Ihnen hören.

Vielen Dank, dass Sie Kunde bei NCR sind und Ihre wertvollen Erkenntnisse mit uns teilen.

Herzliche Grüße

Frank Hauck
EVP and President, NCR Banking</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
