<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-31-22 HOS CSAT Pre-Survey note IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>La Sua opinione ci interessa molto</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},
 
Migliorare continuamente l’esperienza dei nostri clienti rimane una delle principali priorità di NCR. Ecco perché prendiamo seriamente il Suo feedback e Le chiediamo di completare la NCR Customer Satisfaction Survey 2022. Nei prossimi giorni riceverà un link alla survey da customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt;.

 Nel frattempo sono lieto di comunicarLe che le azioni che abbiamo 
intrapreso a seguito dei risultati della survey precedente hanno portato a un miglioramento della soddisfazione complessiva dei nostri clienti: ad esempio:


	- Negli ultimi sei mesi abbiamo investito in modo significativo per introdurre nei nostri sistemi di fatturazione nuove infrastrutture e automazioni che, oltre a 
migliorare l’accuratezza e la facilità di comprensione, semplificano e standardizzano anche i formati delle fatture e migliorano l’accesso on-demand ai dettagli delle fatture e alle azioni di riconciliazione.




	- Aloha Simplification: stiamo rilasciando versioni trimestrali che continuano a migliorare il deployment, l’upgrade e gli strumenti di configurazione dei 
clienti. Inoltre, ogni trimestre espandiamo e miglioriamo le API above-store e in-store per implementare servizi comuni che funzionano sia in Aloha che in Silver.




	- Continuiamo a trasformare la nostra organizzazione in team focalizzati a livello di region, per assicurarci di comprendere a fondo le attività specifiche 
dei nostri clienti e per essere preparati ad aiutarli a risolvere i problemi o per sostenerli nei loro obiettivi.


Mi auguro che vorrà partecipare alla nostra NCR Customer Satisfaction Survey 2022 e che condividerà con noi la Sua opinione sinceramente. Il Suo feedback è essenziale per migliorare le nostre offerte, che possono aiutarla a gestire meglio il Suo business.
 
Grazie per essere cliente di NCR. Non vediamo l’ora di ricevere il Suo input.

Cordiali saluti,

Dirk Izzo
President &amp; General Manager
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
