<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 BNK CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 TR.</name>
    <style>none</style>
    <subject>Düşüncelerinizi öğrenmek istiyoruz</subject>
    <textOnly>Sayın {{lead.First Name:default=Değerli Müşterimiz}},



Müşterilerimizin deneyimini sürekli olarak geliştirmek, NCR’nin en önemli önceliklerinden biri olmaya devam etmektedir. Bu nedenle geri bildiriminizi ciddiye alıyoruz ve sizden NCR Müşteri Memnuniyeti Anketi 2022&apos;yi cevaplamanızı rica ediyoruz. Önümüzdeki günlerde customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; adresinden bir anket bağlantısı alacaksınız.
 
En son anket esnasında alınan geri bildirimler temelinde şunları gerçekleştirdik:



	- Yıldan yıla (YoY) artan çözüm kullanılabilirliği sunmaktan ve ilk temasta çözüm üretmede %11&apos;lik bir iyileşme ve hizmet seviyesi anlaşmasına göre %1&apos;lik bir performans artışı sağlayarak NCR&apos;yi bu alanda pazar lideri 
haline getirmekten gurur duyuyoruz. 
	- Kullanılabilirliği artırmak için Dijital Bankacılık bulut tabanlı çözümü ile başarılı bir felaket kurtarma deneme çalışması gerçekleştirdik.
	- Akıllı Hizmetler ile proaktif hizmetler sunmak NCR&apos;nin makinelerin sağlığını izlemesini sağlar ve müşteri mühendislerimizi endişeleri giderme konusunda yardımcı olur.




	- Yeni bölgesel hizmet modeli ile uyumlu hale getirme ekibimizin yerel gereksinimlere göre özelleştirilmiş hizmet deneyimleri sunmasına olanak tanır.
	- NCR bulut tabanlı çözümler ile yazılım sorunlarının çözümünü iyileştirerek dağıtımı basitleştirdi.
	- Dijital Bankacılık müşteri desteği için ortalama müşteri yanıtlama hızını %75 azalttık.






	- Gelişmiş test ve süreçlere odaklanarak çözümlerimizin ve hizmetlerimdeki kusur ve gecikmeleri, hizmetlerimizin kullanılabilirliğini ve kalitesini iyileştiriyoruz. 
	- En kritik yeniliklere öncelik verebilmek için finansal hizmetler sektöründe önde gelen uzmanlarla ortaklık kuran Fintech Danışma Kurulu&apos;nu kurduk.



NCR Müşteri Memnuniyeti Anketi 2022’ye katılmanızı ve bizimle açık ve samimi geri bildirimlerinizi paylaşmanızı bekliyoruz. Geri bildiriminiz, işinizi daha iyi yürütmenize yardımcı olabilecek tekliflerimizi geliştirmek için vazgeçilmez önemdedir.
 
NCR müşterisi olduğunuz için teşekkür ederiz. Sizden haber almayı sabırsızlıkla bekliyoruz.

Saygılarımızla,

Frank M. Hauck
Başkan ve Genel Müdür
NCR Bankacılık
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
