<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 RET CSAT C2 Action Notes ES.Email ES</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actuamos en respuesta a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
A finales del año pasado, llevamos a cabo 
nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022, en la que muchos de nuestros clientes participaron y compartieron su opinión con nosotros. Continuamos utilizando esas opiniones como base para aprender, mejorar y simplificar el trabajo con nosotros. La creación de una experiencia unificada de soporte y servicio que dé prioridad al cliente ha sido una de las principales prioridades de nuestra estrategia, todo ello para mantener satisfechos a nuestros clientes y crecer juntos mientras transformamos los mercados a los que servimos.
 
Me complace informarle de que hemos observado una mejora significativa en los 
resultados generales por cuarto año consecutivo, sobre todo en nuestro Net Promoter Score (NPS). 

Al mismo tiempo, somos conscientes de que siempre existe la oportunidad de mejora. En función de las respuestas que recibimos, nos vamos a centrar en las siguientes categorías y acciones en la unidad de negocio NCR Retail:


	- Comunicación : invertimos en nuestro personal y agilizamos los procesos para mejorar su experiencia en todos y cada uno de los aspectos de sus interacciones con NCR. Estas mejoras estructurales aumentarán la rendición de cuentas y los puntos únicos de contacto para nuestros clientes. No importan las necesidades que tenga, nos centraremos en las mejoras para mantenerle informado.
	- Contratación y soporte : seguimos centrados en el avance de los procesos ágiles para ayudar a mejorar cómo desarrollamos, demostramos y ofrecemos nuestro software. Nuestros manuales de incorporación proporcionarán procesos de puertas de fase bien definidos que permiten expectativas claras, resultados centrados e implementaciones oportunas. Hemos escuchado sus comentarios sobre eliminar la falta de comunicación y con el cumplimiento de los compromisos. Nuestro objetivo es centrarnos en la reducción de incidentes y la gestión de problemas en las operaciones de soporte.
	- Gestión del ciclo de vida útil del producto: ofreceremos actualizaciones importantes sobre el ciclo de vida útil del producto así como innovaciones mientras trabajamos codo con codo con nuestros clientes. Para comprender mejor sus necesidades, disponemos de bucles continuos de retroalimentación de calidad. Continuaremos mejorando las pruebas de automatización e integración en todos nuestros productos para ayudarle a organizar su tienda.


Como siempre, gracias por compartir su opinión con nosotros y por ser cliente de NCR. Esperamos continuar mejorando y seguir teniendo noticias suyas.

Atentamente.

David Wilkinson 
Presidente y director general
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
