<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - AR.Email AR</name>
    <style>none</style>
    <subject>السادة عملاء القطاع المصرفي – نحن نعمل على الإجابة على ملاحظاتكم وتعليقاتكم</subject>
    <textOnly>عزيزي {{lead.First Name:default=Valued Customer}}،

في NCR، نأخذ على عاتقنا مهمة تبسيط الأمور لعملائنا قدر المستطاع. 
تساعدنا تعليقاتكم وملاحظاتكم على معرفة كيف يمكننا أن نجعل 
حياتكم أسهل بتحسين كل جانب من جوانب عملنا وتطوير الحلول التي نقدمها.

علي 
الرغم من أن سنة 2020 لم تكن طبيعية نود أن نبلغكم أننا لم ننسَ تعليقاتكم التي قدمتموها في إجاباتكم على استطلاعنا الدوري لرضا 
العملاء العام الماضي. تساعدنا إجاباتكم على معرفة الأساليب التي يمكن أن نتبعها لمساعدتكم على تحقيق المزيد من النجاح بتحسين كل 
جانب من جوانب تعاملكم معنا وتطوير الحلول التي نقدمها.

في بداية العام، شارك مايك هايفورد، مديرنا التنفيذي، معكم أهم النقاط التي وردت في تعليقاتكم التي وصلتنا من خلال استطلاع رأي رضا 
العملاء لعام 2019. ونحن نقدر آرائكم للغاية، التي تساعدنا على التعلم، والنمو، والتطور. 

ومنذ ذلك الحين، قد أعطينا الأولوية، في وحدة أعمال القطاع المصرفي، للإجراءات التي تستند 
لأهم مجالات التعليقات التي قُدمت في 
الاستطلاع:



	- تقديم خدمة عملاء متميزة. استجابةً لذلك، استثمرنا في فرقنا التي تتعامل بشكل مباشر مع عملائنا، التي تركز على العمل معكم عن كثب في رحلة العملاء بأكملها التي تضمن أن NCR تسخر إمكاناتها لنجاحكم.
	- تبسيط عملية إعداد الفواتير، كي تجعل فهمكم لفواتيركم أسهل.
	- تحسين توفر الأجهزة والبرامج وجودتها بحيث نساعدكم على توفير تجربة ثابته يمكن الاعتماد عليها وعالية الجودة 
لعملائكم. تتضمن خطة عملنا فيما يخص مجال التركيز هذا على تكامل تعليقات العملاء في وقت مبكر من العملية حيث نعمل دومًا على التحسن. 



ويظل تعزيز تجربة عملائنا على رأس أولويات NCR، ونرغب في معرفة جودة أدائنا. وفي وقت لاحق من هذا 
العام، سنجري استطلاع
الرأي لقياس رضا العملاء لعام 2020 ونشجعكم على المشاركة وتقديم تعليقاتكم. ففي هذه الأيام التي تتسارع فيها التغيرات، نحب أن نسمع 

آراءكم أكثر من أي وقت مضى.


شكرًا لكونكم عملاء لدى NCR 
ولمشاركتكم آرائكم القيمة معنا.
أطيب التحيات،

فرانك هوك
نائب الرئيس التنفيذي والرئيس، NCR Banking</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
