<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>Mike Hayford Announcements Spanish (Latin America).Survey Actions - Spanish (Lat</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nos ponemos en acción  gracias a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Nos ponemos en acción 
gracias a sus comentarios

NCR siempre mejora
Estimado(a) {{lead.First Name:default=Valued Customer}}: 
En NCR, nos dedicamos a respaldar el éxito de su negocio y nos enfocamos en construir una relación compartida con usted. 
Valoramos enormemente los comentarios que recibimos de nuestros clientes a través de la encuesta de satisfacción del cliente 2019. Su experiencia y sus opiniones nos ayudan a mejorar y crecer.
Gracias a las respuestas recibidas sabemos que desean que sigamos enfocándonos en estas áreas: 


	- Mejorar la calidad, disponibilidad y confiabilidad de los productos.
	- Aumentar la capacidad de respuesta y la resolución de servicio al cliente.
	- Simplificar, optimizar y acelerar nuestro proceso de facturación.


Mejorar la experiencia del cliente constituye un aspecto fundamental de nuestra visión y estrategia. Nos esforzamos cada día para tratar a todos los clientes como si fueran nuestro único cliente. 
En 2020, seguiremos llevando a cabo nuestra encuesta anual de satisfacción del cliente y esperamos contar con ustedes para que nos brinden sus comentarios. 

Gracias por ser cliente de NCR.



Saludos cordiales,

 
Michael D. Hayford
 Presidente y director ejecutivo 
 NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
