<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C1 Action Note.09-20-22 BNK CSAT Action Note TH.CSAT TH Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>ความคิดเห็นของคุณสำคัญต่อเรา</subject>
    <textOnly>เรียน{{lead.First Name:default=ท่านลูกค้าผู้มีอุปการะคุณ}},


เมื่อต้นปีนี้ เราได้จัดทำ แบบสำรวจความพึงพอใจของลูกค้า NCR 2022 เราใช้ผลการสำรวจนี้เพื่อขับเคลื่อนการพัฒนาอย่างต่อเนื่องและพัฒนาธุรกิจของเราให้ตอบโจทย์ของคุณมากที่สุด

นอกเหนือจากสิ่งที่เราได้แจ้งไปในเดือนกรกฎาคม เรากำลังดำเนินการปรับปรุงเพิ่มเติมในด้านต่างๆ ที่ระบุด้านล่างใน NCR Banking ทั่วโลกโดยอ้างอิงจากความคิดเห็นของคุณ


	- เราภูมิใจนำเสนอความพร้อมใช้งานของโซลูชันที่เพิ่มขึ้นปีต่อปี (YoY) บรรลุการปรับปรุง 11% ในการแก้ปัญหาภายในการติดต่อครั้งแรก และเเพิ่มประสิทธิภาพขึ้น 1% เมื่อเทียบกับข้อตกลงระดับบริการ ทำให้ NCR เป็นผู้นำตลาดในธุรกิจนี้
	- เราดำเนินการทดสอบการกู้คืนข้อมูลเมื่อเกิดภัยพิบัติด้วยโซลูชันระบบคลาวด์ของ Digital Banking เพื่อปรับปรุงความพร้อมใช้งาน ซึ่งเป็นการทดสอบที่ประสบความสำเร็จ
	- การส่งมอบบริการเชิงรุกด้วยบริการอัจฉริยะช่วยให้ NCR สามารถตรวจสอบความสมบูรณ์ของเครื่องจักรและช่วยให้วิศวกรของลูกค้าจัดการกับปัญหาได้




	- การปรับแนวสู่โมเดลบริการระดับภูมิภาคใหม่ ช่วยให้ทีมงานของเราสามารถมอบประสบการณ์การบริการที่ปรับแต่งได้ตามความต้องการในท้องถิ่นได้
	- NCR ได้ปรับปรุงการแก้ไขปัญหาซอฟต์แวร์ด้วยโซลูชันบนคลาวด์ ที่ทำให้ปรับใช้ได้ง่ายขึ้น
	- เราลดลูกค้าความเร็วเฉลี่ยในการตอบกลับลูกค้าลง 75% สำหรับการสนับสนุนลูกค้า Digital Banking




	- โดยเน้นที่ปรับปรุงการทดสอบและกระบวนการ เราอยู่ระหว่างปรับปรุงการลดข้อบกพร่องและงานคงค้าง ความพร้อมใช้งาน และคุณภาพของโซลูชันและบริการของเรา
	- เราจัดตั้งคณะกรรมการที่ปรึกษาฟินเทค ซึ่งเป็นพันธมิตรกับผู้เชี่ยวชาญชั้นนำในอุตสาหกรรมบริการทางการเงินเพื่อให้แน่ใจว่าเราให้ความสำคัญกับนวัตกรรมที่สำคัญที่สุด



ขอขอบคุณสำหรับการสนับสนุนในฐานะลูกค้า NCR และเราหวังว่าจะได้รับการสนับสนุนจากคุณในฐานะพันธมิตรต่อไปในอนาคต

ขอแสดงความนับถือ
Frank M. Hauck
ประธานและผู้จัดการทั่วไป
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
