<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>Mike Hayford Announcements French (Canada).Survey Actions French (Canada)</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Nous agissons en 
fonction de vos commentaires

NCR ne cesse jamais de s’améliorer
Bonjour {{lead.First Name:default=Valued Customer}},

Chez NCR, nous nous engageons à favoriser la réussite de votre entreprise et nous déployons nos efforts pour bâtir notre relation avec vous. 

Nous sommes très reconnaissants des commentaires que nos clients nous ont fournis dans le cadre de notre sondage sur la satisfaction de la clientèle de 2019. Votre expérience et votre point de vue nous ont aidés à nous améliorer et à croître.

Selon vos commentaires, vous souhaitez que nous continuions de nous concentrer sur ces domaines : 



	- l’amélioration de la qualité, de la disponibilité et de la fiabilité des produits;
	- l’augmentation de la réactivité et de la résolution du service à la clientèle;
	- la simplification, la rationalisation et l’accélération de notre processus de facturation.


L’amélioration de l’expérience client est au cœur de notre vision et de notre stratégie. Chaque jour, nous déployons nos efforts pour traiter chaque client comme s’il était notre seul client. 

En 2020, nous continuerons de mener notre sondage annuel sur la satisfaction de la clientèle et j’attends avec impatience votre rétroaction continue. 

Je vous remercie d’être un client de NCR.
 

Cordialement,

 
Michael D. Hayford
Président-directeur général 
 NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
