<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 HOS CSAT Action Note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actuamos en base a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
En NCR seguimos centrados en el éxito de nuestros clientes. Sus comentarios nos ayudan para saber cómo podemos mejorar los servicios y productos que les ofrecemos.

Nos ilusiona ver una mejora significativa en nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR más reciente. Sin embargo, siempre se puede mejorar, y seguimos prestando atención a sus comentarios para identificar áreas de mejora. Basándonos en sus respuestas a la encuesta, nos vamos a centrar en las siguientes áreas y acciones en la unidad de negocio NCR Hospitality:


	- Facturación: en los últimos meses hemos estado desarrollando una nueva infraestructura que proporcionará múltiples mejoras a nuestra experiencia de 
facturación, incluida una automatización más profunda para impulsar la precisión y una nueva estructura de facturación dinámica que permitirá un formato de facturas dirigido al cliente para proporcionarles a los clientes la información que necesitan de la forma en que necesitan recibirla.




	- Software: nuestro objetivo es proporcionar soluciones de primera clase para nuestros clientes. Para garantizar que seguimos mejorando la estabilidad y facilidad de uso de nuestro software, nos estamos centrando en ampliar significativamente el alcance de nuestras pruebas y automatización; lanzando funciones de configuración basadas en la nube para un menú más fácil, precios y cambios de empleados; y lanzando nuevas herramientas para hacer que la 
actualización sea más fácil y reducir las oportunidades de error.




	- Prestación de servicios: basándonos en los comentarios positivos recibidos tras la evolución en 2021 de nuestro Servicio de atención al cliente a un enfoque de 
módulos, estamos aplicando esos mismos principios, así como otras tácticas en todas las áreas de nuestro negocio para acercarnos aún más a nuestros clientes, impulsar la eficiencia y facilitar el trabajo con NCR.


Nuestro objetivo es impulsar un avance sustancial en estas y otras áreas en 2022. Nuestro proceso de satisfacción del cliente continuará y les invitaremos a seguir compartiendo sus comentarios y a que nos digan qué tal lo estamos haciendo en estas y en otras áreas.
 
Gracias por ser cliente de NCR y por compartir sus perspectivas con nosotros.

Atentamente,
 
Dirk Izzo
Presidente y director 
general, NCR Hospitality

Sandy Preizler 
Vicepresidente sénior, NCR Hospitality Sales
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
