<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 CSAT HOS Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
En NCR, nos centramos en el éxito de nuestros clientes. Su opinión nos ayuda a aprender cómo podemos hacer que lo simple sea posible para usted y mejorar aún más el servicio y las soluciones que ofrecemos. 

Como el director ejecutivo (Chief Executive Officer, CEO) Mike Hayford compartió en su reciente nota, nos entusiasma ver mejoras en los resultados más recientes de nuestra encuesta de Satisfacción del cliente. Esto es gratificante dado el año desafiante que todos experimentamos, durante el cual esperamos que NCR le haya brindado un apoyo sólido. Sin embargo, siempre hay oportunidad para mejorar y seguimos escuchando sus comentarios para identificar áreas de mejora. 

Basándonos en sus respuestas a la encuesta, nos estamos enfocando en dos temas clave dentro del negocio de la industria hotelera:



	- Simplificación: Nos pidió que simplifiquemos nuestros procesos y que facilitemos el uso y la gestión de sus soluciones de NCR. Además, usted desea que la implementación de software o hardware nuevo sea más eficiente y que mejoremos la forma en que facturamos los servicios que usted compra a NCR.


	- Las áreas clave de enfoque de nuestros esfuerzos de simplificación son la implementación, la asistencia al cliente y la facturación.






	- Comunicación: Debemos ser más proactivos y transparentes en nuestras comunicaciones con usted. Cuando hay un cambio en nuestra organización, debemos asegurarnos de que conozca sus nuevos contactos. Cuando tiene un problema abierto, desea que le notifiquemos de manera proactiva y lo mantengamos informado sobre el progreso.


	- He desafiado a nuestros equipos no solo a mejorar, sino también a innovar en la forma en que entregamos proactivamente la información que necesita cuando la necesita.




Nuestro objetivo es impulsar una mejora sustancial en estas áreas en el 2021. Compartiré planes de acción específicos y nuestro progreso sobre cada uno durante el año. 
 
Gracias por ser cliente de NCR y por compartir sus comentarios con nosotros.

Saludos cordiales,

Dirk Izzo
Presidente y gerente general, NCR Hospitality

Sandy Preizler
Vicepresidente sénior, Global Hospitality Sales
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
