<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 RET CSAT Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
En NCR, continuamos centrados en el éxito de nuestros clientes. Su opinión nos ayuda a aprender cómo podemos hacer que lo simple sea posible para usted, y mejorar aún más el servicio y las soluciones que le ofrecemos. 

Como compartió Mike Hayford en su reciente nota para usted, nos entusiasma ver mejoras significativas en los resultados más recientes de nuestra encuesta de Satisfacción del cliente. Como un ejemplo, nos complace ver que las mejoras en nuestro proceso de facturación están surtiendo efecto. Esto es inclusive más gratificante dado el año desafiante que todos hemos experimentado, durante el cual esperamos que NCR haya sido un gran apoyo para usted. Sin embargo, siempre hay oportunidad para mejorar y seguimos escuchando sus comentarios para identificar áreas de mejora. Basándonos en sus respuestas a la encuesta, nos estamos enfocando en las siguientes áreas y acciones dentro de la unidad de negocios de Retail:



	- 

Hemos reunido a los diferentes equipos que hoy en día interactúan con un cliente bajo un mismo techo en la organización minorista para crear una experiencia del cliente integral desde la primera interacción comercial durante todo el proceso de 
entrega. Esto reduce significativamente la cantidad de entregas internas y crea una clara responsabilidad y un único punto de contacto para nuestros clientes. 

	- 

Continuamos mejorando la calidad de nuestro software y el soporte de software, y estamos avanzando en nuestros procesos ágiles para ayudar a mejorar la forma en que desarrollamos y entregamos nuestro software. Nuestro objetivo es lograr una automatización completa de extremo a extremo para nuestros productos y toda la solución, prácticas uniformes para las revisiones de códigos y un mayor control de la velocidad. Otro enfoque clave sigue siendo la reducción de incidentes y la gestión de problemas de nuestro soporte de software para permitir una mayor disponibilidad.

	- A partir de las respuestas más recientes, vemos que el programa estructurado para resolver comprobantes mediante la solicitud de comentarios de los clientes en tiempo real está dando resultados, y nos complace escuchar que está viendo mejoras. Aún así, queremos mejorar aún más y continuar mejorando nuestra calidad de servicio.


Nuestro objetivo es impulsar una mejora sustancial en estas áreas durante el transcurso del 2021. Continuaremos con nuestro proceso de encuesta de Satisfacción del cliente y lo invitaremos a continuar compartiendo sus comentarios y a informarnos cómo nos desempeñamos en estas y otras áreas. 
 
Gracias nuevamente por ser cliente de NCR y por compartir sus comentarios con nosotros.

Saludos cordiales,

David Wilkinson 
Presidente y gerente general, NCR Retail

Eric Schoch
Vicepresidente sénior, Ventas minoristas globales y Operaciones de campo
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
