<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 RET CSAT C2 Action Notes LA.Email LA</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
Hacia finales del año pasado, llevamos a cabo nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022, con la participación de muchos de nuestros clientes que compartieron su opinión con nosotros. Continuamos utilizando esos comentarios como base para aprender, progresar y hacer que trabajar con nosotros sea más sencillo. La creación de una experiencia unificada de servicio y soporte que priorice al cliente ha sido una de las principales prioridades de nuestra estrategia, todo para mantener a nuestros clientes satisfechos y crecer juntos a medida que transformamos los mercados donde prestamos servicios.
 
Me complace informarles que observamos una mejora significativa en los resultados generales 
de la encuesta por cuarto año consecutivo, en particular en nuestro grado de recomendación de clientes (Net Promoter Score, NPS). 

Al mismo tiempo, sabemos que siempre hay oportunidades de mejora. Basándonos en las respuestas que recibimos, nos estamos enfocando en las siguientes categorías y acciones dentro del área de negocios de NCR Retail:


	- Comunicación: estamos invirtiendo en nuestro personal y agilizando los procesos para favorecer su experiencia en todos los aspectos de sus interacciones con NCR. Estas mejoras estructurales aumentarán la responsabilidad y los puntos únicos de contacto para nuestros clientes. Sin importar cuál sea su necesidad, nos centraremos en los progresos para mantenerlo informado.
	- Incorporación y asistencia: para ayudar a mejorar la forma en que desarrollamos y entregamos nuestro software, seguimos enfocados en el avance de nuestros procesos ágiles. Nuestros manuales de incorporación brindarán puertas de fase bien definidas a fin de permitir expectativas claras, resultados enfocados e implementaciones oportunas. Escuchamos sus comentarios sobre eliminar los silos y cumplir con los compromisos. Nuestro objetivo es centrarnos en la reducción de incidentes y la gestión de los problemas para respaldar las operaciones.
	- Gestión del ciclo de vida del producto: brindaremos actualizaciones importantes sobre el ciclo de vida del producto y las innovaciones mientras trabajamos de cerca con nuestros clientes. Para comprender mejor sus necesidades, contamos con circuitos continuos de comentarios relacionados con la calidad. Continuaremos optimizando las pruebas de automatización e integración en todos nuestros productos para ayudarlo a administrar su tienda.


Como siempre, gracias por ser cliente de NCR y por compartir sus opiniones con nosotros. Esperamos continuar mejorando y seguir en contacto con usted.

Respetuosamente,

David Wilkinson 
Presidente y gerente general
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
