<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 HOS CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 DE.</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir bitten um Ihre Unterstützung</subject>
    <textOnly>Sehr geehrter(r): {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},

die kontinuierliche Verbesserung der Kundenerfahrung bleibt eine der obersten Prioritäten von NCR. Deshalb nehmen wir Ihr Feedback ernst und bitten Sie, die NCR-Kundenzufriedenheitsumfrage 2022 auszufüllen. Sie werden in den nächsten Tagen einen Link zur Umfrage von customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; erhalten.

Auf der Grundlage des Feedbacks, das wir in früheren Umfragen erhalten haben, haben wir Investitionen getätigt und interne Verbesserungen vorgenommen, die sich positiv auf das Gesamterlebnis unserer Kunden ausgewirkt haben. Einige Beispiele für diese Aktionen sind:



	- Vereinfachung von Aloha—wir führen vierteljährliche Releases durch, die die Bereitstellung, das Upgrade-Erlebnis und die Konfigurationstools für Kunden weiter verbessern. Darüber hinaus erweitern und verbessern wir in jedem Quartal die Above-Store- und In-Store-APIs für gemeinsame Dienste, die sowohl mit Aloha als auch mit Silver funktionieren.




	-  Wir setzen die Umstrukturierung unseres Unternehmens in regional ausgerichtete Teams fort, um sicherzustellen, dass wir das Geschäft unserer Kunden genau verstehen und besser in der Lage sind, bei der Lösung von Problemen oder der Unterstützung ihrer Ziele zu helfen.




	- Wir haben in den letzten sechs Monaten erheblich in neue Infrastruktur und Automatisierung in unseren Abrechnungssystemen investiert, um nicht nur die Genauigkeit und Verständlichkeit zu verbessern, sondern auch die Vereinfachung und Standardisierung von Rechnungsformaten zu ermöglichen und den On-Demand-Zugriff auf Rechnungsdetails und Abstimmungsmaßnahmen zu verbessern. Die Ergebnisse dieser großen Investitionsprojekte beginnen jetzt, Verbesserungen zu bringen, und weitere Verbesserungen werden in den kommenden Monaten eingeführt werden.


Ich freue mich auf Ihr Feedback in unserer Umfrage im Oktober, die uns dabei helfen wird, Ihre Erfahrungen mit uns weiter zu verbessern.

Vielen Dank für Ihr Vertrauen in NCR.

Mit freundlichen Grüßen

Dirk Izzo
Präsident und Geschäftsführer
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
