<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>07-05-21 BNK Cash Management Webinar Spanish Invite.Email 1</name>
    <style>none</style>
    <subject>¿Podría administrar su efectivo de manera más eficaz y ahorrar dinero?</subject>
    <textOnly>Nos complace invitarlo a unirse al panel de expertos de NCR que discute los desafíos que 
enfrenta hoy con Cash Management, el martes 21 de julio a las 3:00 p.m. EST.

Los costos de mantener y entregar efectivo son los gastos más altos en la operación de los cajeros automáticos, pero implementar una solución de administración de efectivo para reducir este gasto a veces puede parecer demasiado complejo o arriesgado.


	- 
¿Por qué es importante la gestión de efectivo?

	- 
¿Cuál es la diferencia entre la gestión de efectivo y la optimización de efectivo?

	- 
¿Sigue siendo necesario cuando las nuevas tecnologías como el reciclaje pueden reducir el manejo de efectivo?

	- 
Parece complejo y costoso hacer esto, ¿vale la pena?



Nuestro panel de expertos abordará estas preguntas y discutirá las soluciones 
tecnológicas que pueden ayudarlo a mejorar su administración de efectivo y ahorrar dinero.


	- 
Mariana Miranda, gerente de marketing para America Latina, moderadora

	- 
Diego Arrau, Panelista, Especialista de Software Cash Management

	- 
Edgar Rojas, Panelista, Director Ejecutivo, Cash Management



Únase a nosotros para un &quot;coffee break&quot; el 21 de julio, de 3 a 3:30 p.m. EST.
REGISTRAR AQUÍ &lt;[[https://ncr.webex.com/ncr/onstage/g.php?MTID=ef106502a9852969fc55666925f11cdfb]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
