<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Hosp. CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous donnons suite à vos commentaires</subject>
    <textOnly>Cher(e) {{lead.First Name:default=Valued Customer}},
 
Chez NCR, nous nous engageons à prendre soin de nos clients grâce à l’innovation et à la fiabilité. Vos commentaires nous aident à voir comment nous pouvons faire fonctionner votre restaurant plus facilement et de manière plus sécuritaire, en optimisant chaque aspect de vos activités et en développant les solutions que nous offrons. 

Jusqu’à présent, 2020 a été tout sauf normal, mais nous voulons que vous sachiez que nous n’avons pas perdu de vue vos commentaires de notre sondage de satisfaction de la clientèle de l’année dernière. Selon vos réponses, nous nous sommes concentrés sur ce qui suit au sein de l’unité d’affaires de l’accueil: 



	- Meilleur soutien pour nos clients. Que vous soyez propriétaire d’une chaîne mondiale ou d’un restaurant de quartier local, nous voulons que vous vous sentiez comme si vous étiez le seul client de NCR et que vous bénéficiiez d’un service hors pair. En nous inspirant de vos commentaires, nous avons déjà investi dans la formation de nos équipes de soutien et de produits Aloha ainsi que dans le transfert de connaissance entre celles-ci, ce qui nous a permis d’améliorer le délai de réponse pour que vous puissiez consolider vos opérations plus rapidement. De plus, nous consacrons des efforts à l’amélioration de nos niveaux de service, à l’augmentation du nombre d’appels que nous pouvons résoudre la première fois, à la diminution du temps de traitement des appels et à l’accès direct à une connaissance des produits. Au final, nous souhaitons que vous passiez moins de temps au téléphone avec nous et plus de temps à servir vos clients.




	- Facturation améliorée. Nos processus de commande et de facturation ont été améliorés grâce à l’automatisation et à la normalisation. En offrant des capacités de « préfacturation » automatisées à nos clients, ceux-ci voient plus rapidement leurs renseignements de facturation ainsi que les changements d’une période à l’autre. Des fonctions améliorées ont été déployées sur le portail MyNCR afin de permettre de consulter ses factures, de passer des commandes, de contester des factures ou d’effectuer des paiements à l’aide d’ACH ou d’une carte de crédit en ligne. Des initiatives sont en cours pour convaincre nos clients d’adopter le portail MyNCR pour répondre à leurs besoins en libre-service. Les améliorations apportées grâce à l’automatisation ont jusqu’à maintenant permis de réduire le traitement des factures de 48 %. Les améliorations à l’exactitude des taxes, à la gestion des certificats d’exemption et à l’élimination des frais de transport supplémentaires lors de commandes accélérées décidées par NCR, lesquelles ont pu être apportées grâce à la normalisation, ont permis de 
réduire l’ensemble des contestations de facture de 44 %.




	- Développer la plateforme Aloha. Nous avons augmenté nos investissements en recherche et développement pour 2020 au niveau de fonctions qui vous permettront d’optimiser vos activités et de répondre aux nouvelles attentes de vos clients. Un nouveau paiement sans contact, une restauration sans contact et des capacités de marketing des consommateurs sont maintenant disponibles dans certains marchés. Nous progressons dans l’investissement de solutions de paiement de NCR ainsi que dans des éléments complémentaires à la plateforme Aloha, en particulier les options de commande et de livraison, lesquelles sont si importantes dans le marché actuel de la restauration, tout en utilisant notre approche accordant la priorité à l’API afin 
de simplifier les processus de mise à niveau et la connectivité aux applications tierces. Grâce à ces investissements à l’échelle de la plateforme Aloha, nous avons amélioré la qualité des logiciels de 47 % jusqu’à présent et les défectuosités en attente d’être résolues pour Aloha Mobile ont diminué de 17 %. Nous continuerons de consacrer des efforts à l’accélération des progrès dans ces domaines, lesquels se traduiront par l’amélioration de la qualité des produits et le besoin de réduction du nombre d’appels à notre service de soutien.




	- Améliorer la livraison du matériel. Notre objectif est de raccourcir les délais, d’améliorer la qualité et d’offrir un excellent service. À titre d’exemple, nous avons amélioré considérablement la livraison de notre matériel et les commandes sont désormais livrées à temps et en totalité 90 % du temps. Nous avons lancé une nouvelle stratégie de stockage des matières premières et des offres privilégiées qui réduisent notre combinaison de produits avec pour cible d’améliorer davantage le respect des délais de livraison de 2 % par trimestre, en vue d’atteindre un taux de livraison des commandes à temps et en 
totalité de 98 % d’ici la fin de l’année.



L’amélioration de l’expérience client et des niveaux de service demeure une priorité absolue pour NCR et nous voulons vous informer de ce que nous faisons. NCR adopte une approche axée sur le client et ses employés disposent des moyens nécessaires pour faire ce qu’il faut afin de s’aligner sur vos priorités commerciales et de faciliter les relations commerciales entre nous, tout en vous permettant de répondre aux exigences de vos clients. 

Plus tard dans l’année, nous mènerons une nouvelle fois notre sondage sur la satisfaction de la clientèle et nous vous invitons à y participer ainsi qu’à nous faire part de vos précieux commentaires. 

Merci d’être un client de NCR et de nous faire part de vos commentaires.

Cordiales salutations,

Dirk Izzo 
VP principal et directeur général, Secteur de l’hébergement, NCR

Sandy Preizler
VP principal, Ventes, Secteur de l’hébergement mondial</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
