<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 BNK CSAT Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actualización de los resultados de la Encuesta del cliente</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
En NCR, continuamos centrados en el éxito de nuestros clientes. Su opinión nos ayuda a saber cómo podemos mejorar aún más las soluciones que le ofrecemos. 

Como Mike Hayford compartió en su nota, nos complace que haya visto una mejora muy positiva en su experiencia del cliente en función de los resultados de la encuesta de Satisfacción del Cliente de 2020. 

Basándonos en sus respuestas a la encuesta, nos estamos enfocando en las siguientes áreas dentro de la unidad de negocios de Banking:



	- 

Impulsar un servicio al cliente excepcional al mejorar el tiempo de resolución, crear capacidades de autoservicio adicionales y automatizar nuestros procesos para tener acceso a las funciones más actualizadas y a la experiencia de usuario más actual.

	- 

Simplificar el proceso de incorporación al optimizar las implementaciones, lo que dará como resultado un tiempo de implementación de la solución más rápido.

	- Mejorar la disponibilidad y la calidad de las soluciones de software y hardware mediante la estandarización de nuestras ofertas globales, la simplificación del proceso de distribución de software y la mejora continua de nuestros niveles de rendimiento de campo de ITM/ATM.


Nos esforzamos por lograr una mejora sustancial en estas áreas en el transcurso del 2021. Lo invitamos a seguir compartiendo sus comentarios en el proceso de la Encuesta del cliente de 2021 para informarnos cómo nos está yendo. 
 
Gracias nuevamente por ser cliente de NCR y por compartir sus comentarios con nosotros.

Saludos cordiales,

Frank Hauck
Presidente, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
