<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 RET CSAT Note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos rétroactions</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
Chez NCR, nous concentrons toujours nos efforts sur la réussite de nos clients. Vos commentaires nous aident à apprendre la manière dont nous pouvons vous simplifier la tâche et améliorer davantage le service et les solutions que nous vous offrons. 

Comme Mike Hayford vous l’a mentionné dans sa note, nous sommes ravis de constater une amélioration significative dans les résultats de notre plus récent sondage sur la satisfaction de la clientèle. À titre d’exemple, nous avons été heureux de constater que les améliorations apportées à notre processus de facturation portent leurs fruits. Il s’agit là des résultats les plus gratifiants étant donné l’année difficile que nous avons tous connue au cours de laquelle nous espérons que NCR vous a apporté un grand soutien. Cependant, il y a toujours de la place pour faire mieux et nous continuons à écouter vos rétroactions pour cerner les domaines à améliorer. En fonction de vos réponses au sondage, nous nous concentrons sur les domaines et les mesures qui suivent au sein de l’entité commerciale de la vente au détail :



	- 

Nous avons réuni les différentes équipes qui ont affaire aux clients aujourd’hui sous un même toit dans l’organisation de vente au détail pour créer une expérience client de bout en bout, du premier engagement commercial et tout au 
long du processus de prestation. Cela réduit considérablement le nombre de transferts internes et crée une responsabilité claire et un point de contact unique pour nos clients.

	- 

Nous continuons d’améliorer la qualité de nos logiciels et du soutien pour nos logiciels et nous faisons progresser nos processus agiles pour nous aider à améliorer la façon dont nous développons et livrons nos logiciels. Notre objectif est d’atteindre une automatisation complète de bout en bout pour nos produits et l’ensemble de la solution, des pratiques cohérentes pour les examens de codes et une gestion accrue des sprints. Nous continuerons de mettre l’accent sur la réduction des incidents et la gestion des problèmes relatives à notre soutien logiciel afin de maximiser la disponibilité.

	- À partir des réponses les plus récentes, nous voyons que le programme structuré de résolution des billets en sollicitant des rétroactions en temps réel des clients donne des résultats et nous sommes heureux d’apprendre que vous constatez des améliorations. Pourtant, nous voulons nous améliorer encore davantage et continuer d’améliorer la qualité de notre service.


Notre objectif est de favoriser une amélioration substantielle dans ces domaines au cours de 2021. Nous poursuivrons notre processus de sondage sur la satisfaction de la clientèle et nous vous invitons à continuer à nous faire part de vos rétroactions et de nos progrès dans ces domaines et d’autres. 
 
Merci encore de faire confiance à NCR et de nous faire part de vos rétroactions.

Cordiales salutations,

David Wilkinson 
président et directeur général, secteur de détail, NCR

Eric Schoch
Vice-président principal, secteur de détail mondial, 
exploitation sur le terrain
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
