<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 BNK CSAT C1 Pre-Survey Customer N</name>
    <style>none</style>
    <subject>Chcemy poznać Twoje zdanie</subject>
    <textOnly>Witaj {{lead.First Name:default=Szanowny kliencie}},
 
Jednym z priorytetów NCR jest ustawiczna poprawa działania naszych usług z korzyścią dla klientów. Bardzo pomagają nam w tym opinie użytkowników, dlatego prosimy o wypełnienie ankiety zadowolenia klientów NCR 2023. Łącze do ankiety otrzymasz z adresu customer.success@feedback.ncr.com w ciągu najbliższych kilku dni. 

Na podstawie informacji zwrotnych uzyskanych dzięki poprzedniej ankiecie dokonaliśmy szeregu inwestycji i wprowadziliśmy wewnętrzne usprawnienia, które przyniosły szereg korzyści ogółowi klientów. Oto kilka zaimplementowanych działań:


	- 
Wdrożyliśmy naszą innowacyjną technologię recyklingu — produkty z serii 60 — która działa w trzech krajach i zostanie rozszerzona w tym roku. 

	- 
Koncentrujemy się na rozszerzaniu i upraszczaniu ofert rozwiązań w modelu oprogramowanie jako usługa (SaaS).

	- 
Poprawiamy zarządzanie procesami w celu podniesienia jakości naszych rozwiązań oraz zmniejszenia czasochłonności operacji instalowania sprzętu, aktualizowania i serwisowania sprzętu w terenie.

	- 
Usprawniamy szkolenia i procesy w celu szybszego rozwiązywania problemów, reagowania na zgłoszenia, przygotowywania użytkowników do obsługi nowych narzędzi oraz generowania realnej wartości dodanej dzięki korzystaniu z naszych produktów.

	- 
Nieustannie monitorujemy funkcjonowanie platformy obsługi płatności w celu zapewnienia jej maksymalnej stabilności, szybkości działania i skalowalności.



Zachęcamy do udziału w ankiecie zadowolenia klientów NCR 2023 i podzielenia się z nami szczerą opinią. Informacje od Ciebie pomogą nam ulepszyć ofertę, tak abyśmy mogli skutecznie pomagać unowocześniać, integrować i utrzymywać platformy techniczne Twojej organizacji. 

Bardzo dziękuję za przynależność do grona klientów NCR. Z niecierpliwością oczekujemy na Twoją odpowiedź.

Z poważaniem

Don Layden
Prezes i dyrektor naczelny
NCR Banking
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
