<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 BNK CSAT Results-Survey Note NL.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>We handelen op basis van uw feedback</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},

Eerder dit jaar hebben we ons 2022 NCR klanttevredenheidsonderzoek uitgevoerd met 
veel van onze klanten die deelnemen en hun mening met ons delen. We blijven gebruiken als basis voor hoe we leren, verbeteren en het werken met ons eenvoudiger maken, allemaal om onze klanten tevreden te houden en samen te groeien. 

Na een aantal weken analyse van de enquête, ben ik verheugd u te kunnen laten weten dat we voor het vierde achtereenvolgende jaar verbetering hebben gezien in de algemene enquêteresultaten, met name in onze Net Promoter Score (NPS).

Tegelijkertijd weten we dat er altijd ruimte is voor verbetering. Op basis van uw feedback richten we ons op de volgende gebieden binnen de business unit NCR Banking:


	- 
Verbeter en vereenvoudig onze inkoop- en verlengingsprocedures

	- 
Stroomlijn onze onboarding-mogelijkheden en verbeter de prestaties van onze oplossing 

	- 
Handhaaf continue procesontwikkeling en praktijken voor onderhoud en ondersteuning 

	- 
Met u samenwerken om positieve bedrijfsresultaten en de best mogelijke ervaring te leveren



Nogmaals bedankt dat u klant van NCR bent. We kijken ernaar uit om verdere verbeteringen aan te brengen en blijven van u horen.

Met vriendelijke groet,

Frank M. Hauck
President en General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
