<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 COMM CSAT C1 Pre-Survey Customer</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir möchten von Ihnen hören</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.First Name:default=Kundin/Kunde}},
 
die kontinuierliche Verbesserung der Kundenerfahrung bleibt eine der obersten Prioritäten von NCR. Deshalb nehmen wir Ihr Feedback ernst und bitten Sie, die NCR-Kundenzufriedenheitsumfrage 2023 auszufüllen. Sie werden in den nächsten Tagen einen Link zur Umfrage von customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; erhalten. 

Auf der Grundlage des Feedbacks, das wir bei der letzten Umfrage erhalten haben, haben wir Investitionen getätigt und interne Verbesserungen vorgenommen, die sich positiv auf das Gesamterlebnis unserer Kunden ausgewirkt haben. Einige Beispiele für diese Maßnahmen sind:


	- Kommunikation – Wir investieren in unsere Mitarbeiter und optimieren 
unsere Prozesse, um Ihre Erfahrungen mit NCR in jedem Aspekt Ihrer Interaktion zu verbessern. Durch diese strukturellen Verbesserungen werden die Verantwortlichkeit und die zentralen Anlaufstellen für unsere Kunden verbessert. Ganz gleich, was Sie brauchen, wir werden uns auf Verbesserungen konzentrieren, um Sie auf dem Laufenden zu halten. 
	- Rechnungsstellung – Im Laufe des Jahres 2022 haben wir die Grundlage 
für zahlreiche Verbesserungen der Rechnungsstellung geschaffen. Insbesondere haben wir die Automatisierung verbessert, um die Genauigkeit der Rechnungen zu erhöhen, und eine neue Struktur für die Rechnungsstellung eingeführt, die eine kundenorientierte Formatierung der Rechnungen ermöglichen wird. 
	- Onboarding und Support – Um die Entwicklung, Demonstration und 
Bereitstellung unserer Software zu verbessern, konzentrieren wir uns weiterhin auf die Weiterentwicklung unserer agilen Prozesse. Unsere Onboarding-Playbooks bieten klar definierte Phasentore, um klare Erwartungen, zielgerichtete Ergebnisse und rechtzeitige Implementierungen zu ermöglichen. Wir haben Ihr Feedback zum Aufbrechen von Silos und zum Einhalten von Verpflichtungen gehört. Unser Ziel ist es, uns auf die Reduzierung von Zwischenfällen und das Problemmanagement im Support zu konzentrieren. 
	- Produkt Lebenszyklus Management — Im Rahmen unserer engen 
Zusammenarbeit mit unseren Kunden werden wir wichtige Updates zum Produktlebenszyklus und zu Innovationen bereitstellen. Um Ihre Anforderungen besser zu verstehen, haben wir kontinuierliche Qualitäts-Feedback-Schleifen. Wir werden die Automatisierung und die Integrationstests für alle unsere Produkte weiter verbessern, um Sie beim Betrieb Ihres Geschäftes zu unterstützen. 
	- Service-Bereitstellung – Aufbauend auf der Dynamik, die durch die 
Umstellung unseres Kundensupports auf einen Pod-Ansatz entstanden ist, haben wir dieselben Prinzipien in unseren Implementierungs- und Bereitstellungsteams angewandt, um noch näher an unsere Kunden heranzukommen, die Prozesse effizienter zu gestalten und die Zusammenarbeit mit NCR zu erleichtern.
	- Software-Investitionen – Unser Ziel ist es, erstklassige 
Lösungen für unsere Kunden zu liefern. Wir haben unsere Investitionen auf die Bereiche konzentriert, die Ihnen helfen, Ihr Geschäft und Ihr Restaurant besser zu führen. Der Bericht Global POS Software 2022 des Forschungs- und Beratungsunternehmens RBR hat NCR als weltweit führenden Anbieter von POS-Software (Point of Sale) anerkannt. Wir gehen auf die Anforderungen Ihrer Branche ein, indem wir unsere NCR Commerce Platform kontinuierlich verbessern, einschließlich wertvoller Funktionen wie eCommerce, Scan and Go, reibungsloser Check-out, Kundenmarketing und Personalisierung.


Wir möchten Sie ermutigen, an unserer NCR Kundenzufriedenheitsumfrage 2023 teilzunehmen 
und uns Ihr offenes und ehrliches Feedback mitzuteilen. Ihr Feedback ist wichtig für die Verbesserung unserer Angebote, damit wir Ihre Technologieplattformen transformieren, verbinden und betreiben können.
 
Vielen Dank für Ihr Vertrauen in NCR. Ich freue mich darauf, von Ihnen zu hören.

Mit freundlichen Grüßen

David Wilkinson 
Präsident
NCR Commerce
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
