<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 RET CSAT Results-Survey note IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Stiamo agendo in base al Suo feedback</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},
 
all&apos;inizio di quest&apos;anno abbiamo condotto la NCR Customer Satisfaction Survey 2022, a cui hanno partecipato molti clienti che hanno scelto di condividere con noi la loro opinione. Utilizziamo il feedback della survey come base per continuare a imparare, migliorare e per rendere più semplice collaborare con noi - sempre con l&apos;obiettivo di soddisfare i clienti e crescere insieme.
 
Dopo avere analizzato gli input ricevuti attraverso questa survey per diverse settimane, sono lieto di informarLa che abbiamo rilevato dei miglioramenti nei risultati 
complessivi della stessa per il quarto anno consecutivo, in particolare per quanto riguarda il nostro Net Promoter Score (NPS).

Allo stesso tempo sappiamo che esiste sempre un margine di miglioramento. In base al Suo feedback, ci stiamo focalizzando sulle seguenti aree nell&apos;ambito della business unit NCR Retail:



	- Comunicazione: Comunicazione: continuiamo a realizzare miglioramenti strutturali in modo che ci sia una maggiore responsabilità e che il numero di punti di contatto per i clienti sia più elevato. L&apos;allentamento delle restrizioni della pandemia di COVID-19 ha aumentato la presenza dei dipendenti NCR nelle nostre sedi a livello globale, consentendo al nostro interno una maggiore comunicazione interfunzionale e una maggiore creatività e ha aumentato le opportunità di interazione in presenza con i clienti.
	- Supporto e qualità software: Software &amp; Qualità: continuiamo a restare focalizzati sul miglioramento dei nostri dei processi per perfezionare il modo in cui sviluppiamo e forniamo il nostro software. Gli obiettivi sono raggiungere un&apos;automazione end-to-end completa dei nostri prodotti e dell&apos;intera soluzione, sviluppare pratiche coerenti per le revisioni del codice e consentire una maggiore accelerazione relativamente alla governance. Un altro obiettivo chiave rimane la riduzione degli incidenti e la gestione dei problemi nel supporto software per abilitare livelli più elevati di disponibilità.
	- Gestione del ciclo di vita del prodotto: nell&apos;ambito dei miglioramenti complessivi della comunicazione, condivideremo maggiori dettagli del ciclo di vita dei prodotti e delle aree di innovazione mentre lavoriamo a più stretto contatto con i clienti per comprendere meglio le vostre esigenze e creare prodotti che vi aiutino a differenziarvi e a crescere.


Come sempre, grazie per essere cliente di NCR. Non vediamo l&apos;ora di apportare ulteriori miglioramenti e di conoscere la Sua opinione.

Cordiali saluti

David Wilkinson
President e General Manager
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
