<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-06-21 BNK CSAT Pre survey Note TH.T</name>
    <style>none</style>
    <subject>เราต้องการทราบความคิดเห็นของท่าน</subject>
    <textOnly>เรียน คุณ {{lead.First Name:default=เรียน ท่านลูกค้าผู้มีอุปการคุณ}}

เรามีความสําคัญต่อความคิดเห็นของคุณอย่างจริงจัง 
และในปีนี้เราต้องการขอความร่วมมือจากคุณอีกครั้งในการป้อนข้อมูลใน 
การสํารวจความพึงพอใจของลูกค้าสําหรับปี 2021 ของคุณ 
เพราะเรายังคงก้าวไปข้างหน้าเพื่อปรับความซับซ้อนของวิธีการคิดค้น 
และสร้างมูลค่าให้กับธุรกิจของคุณมากขึ้น

เราจะดำเนินการปรับปรุงประสบการณ์ของลูกค้าของ NCR 
ตามความคิดเห็นที่เราได้รับจากท่านเพื่อมุ่งเน้นที่จะทำการปรับปรุงอย่างต่อเนื่อง ทั้งนี้
ผมยินดีอย่างยิ่งที่จะแจ้งให้ท่านทราบว่าเราได้ดำเนินการปรับปรุงตามผลการสำรวจครั้งก่อน
และมีความก้าวหน้าในเชิงบวกสำหรับความพึงพอใจของลูกค้าโดยรวมของเรา ตัวอย่างเช่น
เราได้เห็นการปรับปรุงที่เป็นเลขสองหลักในด้านความพึงพอใจของลูกค้าที่เกี่ยวข้อ
งกับการออกใบแจ้งหนี้และเรายังคงจัดทำโปรแกรมเพื่อเร่งเวลาตอบสนองการบริก
ารลูกค้าและยกระดับคุณภาพผลิตภัณฑ์อย่างต่อเนื่อง

เราจะส่งแบบสำรวจความพึงพอใจของลูกค้าประจำปี 2021 ให้กับท่านในเร็ว ๆ นี้ 
ผมหวังว่าท่านจะร่วมทำแบบสำรวจกับเราอีกครั้งและบอกให้เราทราบความคิดของท่าน 
ความคิดเห็นของท่านเป็นสิ่งสำคัญ เนื่องจากเรายังคงมุ่งความสนใจไปที่ลูกค้าและปรับป
รุงการบริการของเรา

ขอขอบคุณที่ให้โอกาส NCR ได้ให้บริการท่าน เราหวังว่าจะได้รับการติดต่อจากท่านในไม่ช้า

Frank 
Hauck
ประธานและผู้จัดการทั่วไป
ธุรกิจการธนาคารของ NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
