<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 BNK CSAT Survey Results Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos trabalhando a partir de seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Obrigado novamente pela sua participação em nossa pesquisa de satisfação do cliente da NCR em 2021. Suas percepções são parte crucial de como aprendemos, crescemos e tornamos a simplicidade possível para você. 
 
Temos o prazer de anunciar que observamos uma melhoria nos resultados gerais da pesquisa, particularmente em nosso Net Promoter Score (NPS) geral. 

Ao mesmo tempo, sabemos que há oportunidade para uma melhoria contínua. Com base em seu feedback, estamos nos concentrando nas seguintes áreas e ações na unidade de negócios bancários da NCR:



	- Melhorar nossa capacidade de resposta e impulsionar comunicações mais proativas, em termos de roteiros de soluções e melhores práticas globalmente.




	- Simplificar sua experiência ao entregar corretamente na primeira vez, da oferta à integração, incluindo suporte pós-venda e o sucesso.




	- Padronizar nossas ofertas globais, simplificar o processo de distribuição de software e melhorar continuamente a disponibilidade e a qualidade de nossas soluções e 
serviços.




	- Continuar a inovar, criando valor adicional para o cliente ao aprimorar nossas ofertas NCR como Serviço.


Como sempre, obrigado por compartilhar seu feedback conosco e por ser cliente da NCR. 

Atenciosamente,

Frank Hauck
Presidente e gerente geral, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
