<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-dd-22 RET CSAT Action Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos agindo com base em seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Na NCR, permanecemos concentrados no sucesso de nossos clientes. Sua opinião nos ajuda a aprender como podemos melhorar ainda mais os serviços e os produtos que oferecemos a você.

Estamos entusiasmados em ver melhorias significativas em nossa mais recente Pesquisa de satisfação do cliente da NCR. No entanto, sempre há espaço para melhorar ainda mais, e continuamos a ouvir seu feedback para identificar áreas de aprimoramento. Com base nas respostas que recebemos, estamos nos concentrando nas seguintes áreas e ações na unidade de negócios NCR Retail:


	- Atendimento e suporte ao cliente — No início deste ano, lançamos uma nova estrutura que estabeleceu responsabilidade clara e um único ponto de contato para nossos clientes. Isso nos permite responder a incidentes mais rapidamente e reduzir significativamente o acúmulo de tíquetes. Com a abertura do nosso novo campus em Belgrado, Sérvia, melhoraremos ainda mais a experiência do cliente ao intensificarmos continuidade, comunicação, crescimento do conhecimento e transferência de mais de 4.000 funcionários localizados na unidade.




	- Suporte e qualidade de software — Continuamos concentrados em promover nossos processos ágeis para ajudar a melhorar a forma como desenvolvemos e entregamos nosso software. Nossa meta é alcançar automação completa, de ponta a ponta, para nossos produtos e toda a solução, práticas consistentes para revisões de código e maior governança durante o sprint. A redução de incidentes e a gestão de problemas em nosso suporte ao software permanecem focos importantes, para proporcionar níveis mais altos de disponibilidade.




	- Gestão do ciclo de vida do produto — Como parte das melhorias gerais de comunicação, compartilharemos mais detalhes sobre o ciclo de vida do nosso produto e áreas de inovação, à medida que trabalhamos mais de perto com 
nossos clientes para entender melhor suas necessidades e projetar os produtos que ajudam você a se diferenciar e crescer.


Nosso objetivo é promover melhorias substanciais nessas áreas em 2022. Continuaremos nosso processo de pesquisa de satisfação do cliente e lhe convidamos a continuar compartilhando seu feedback, nos informando como estamos nos saindo nessas áreas e em outras.
 
Obrigado por ser cliente da NCR e por compartilhar suas opiniões conosco.

Atenciosamente,
 
David Wilkinson 
Presidente e 
Gerente Geral, NCR Retail

Eric Schoch
Vice-Presidente Sênior, Vendas e Operações em Campo, NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
