<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 CSAT HOS Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Unsere Reaktion auf Ihr Feedback</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},
 
Bei NCR konzentrieren wir uns auf den Erfolg unserer Kunden. Ihr Beitrag hilft uns dabei, zu erfahren, wie wir Ihnen die Arbeit erleichtern und die von uns angebotenen Dienstleistungen und Lösungen weiter verbessern können. 

Wie CEO Mike Hayford in seiner letzten Mitteilung hervorhob, freuen wir uns über Verbesserungen in unseren neuesten Umfrageergebnissen zur Kundenzufriedenheit. Dies ist erfreulich angesichts des herausfordernden Jahres, das wir alle erlebt haben, und wir hoffen, dass NCR in dieser Zeit eine große Unterstützung für Sie war. Es gibt jedoch immer noch Potenzial für Verbesserungen und wir möchten weiterhin Ihr Feedback hören, um Bereiche zu identifizieren, die wir weiter verbessern sollen. 

Basierend auf Ihren Antworten in der Umfrage konzentrieren wir uns im Gastgewerbe auf zwei Schlüsselthemen:



	- Vereinfachung: Sie haben uns gebeten, unsere Prozesse zu vereinfachen und es Ihnen zu erleichtern, Ihre NCR-Lösungen zu verwalten. Darüber hinaus möchten Sie, dass wir die Implementierung neuer Software oder Hardware effizienter gestalten und die Rechnungsstellung für die NCR Services verbessern, die sie nutzen.


	- In unseren Bemühungen, Dinge zu vereinfachen, konzentrieren wir uns auf die Punkte Implementierung, Kundenbetreuung und Rechnungsstellung.






	- Kommunikation: Wir müssen unsere Kommunikation mit Ihnen proaktiver und transparenter gestalten. Wenn sich in unserem Unternehmen etwas ändert, müssen wir sicherstellen, dass Sie Ihre neuen Kontakte kennen. Wenn Sie ein ungelöstes Problem haben, möchten Sie, dass wir Sie proaktiv benachrichtigen und Sie über den Fortschritt auf dem Laufenden halten.


	- Ich habe unsere Teams aufgefordert, nicht nur besser, sondern auch innovativer darin zu werden, wie wir die benötigten Informationen dann proaktiv bereitstellen, wenn Sie sie benötigen.




Wir wollen 2021 erhebliche Verbesserungen in diesen Bereichen vorantreiben. Ich werde Ihnen im Laufe des Jahres spezifische Aktionspläne und unsere Fortschritte vorstellen. 
 
Vielen Dank, dass Sie Kunde bei NCR sind und Ihr Feedback mit uns teilen.

Herzliche Grüße,

Dirk Izzo
Präsident und Geschäftsführer bei NCR Hospitality 

Sandy Preizler
SVP, Globaler Vertrieb fürs Gastgewerbe
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
