<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - NL.Email NL</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wij reageren op basis van uw feedback</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=Valued Customer}}, 

Bij NCR streven we ernaar om het onze klanten zo gemakkelijk mogelijk te maken Uw feedback helpt ons te laten inzien hoe we makkelijker met onze klanten kunnen samenwerken en de oplossingen die wij aanbieden te 
verbeteren.

Tot nu toe is 2020 allesbehalve normaal geweest, maar we willen dat u weet dat we uw feedback van ons reguliere klanttevredenheidsonderzoek van vorig jaar niet uit het oog zijn verloren. Uw feedback helpt ons om uw organisatie successvol te laten zijn door onze samenwerking te vereenvoudigen en de door ons geboden oplossingen te verbeteren.

Aan het begin van het jaar heeft onze CEO, Mike Hayford, de belangrijkste punten van de feedback, die naar voren zijn gekomen uit onze klanttevredenheidsenquête 2019, met u gedeeld. Wij waarderen alle feedback die u ons heeft gegeven, dit helpt om ons verder te ontwikkelen, te groeien en te verbeteren 

Sindsdien hebben we binnen de Banking business unit prioriteit gegeven aan acties op basis van de belangrijkste feedbackgebieden die in de enquête werden gedeeld:


	- 

Het streven naar een uitstekende klantenservice. Als reactie hierop hebben we geïnvesteerd in onze klantgerichte teams, gericht op het nauw samenwerken met u tijdens het hele klanttraject om ervoor te zorgen dat NCR uw succes mogelijk maakt.

	- 

Het stroomlijnen van de facturatieprocessen om meer inzicht in uw factuur te krijgen.

	- 

Het verbeteren van de beschikbaarheid en de kwaliteit van hardware en software zodat we u kunnen helpen een consistente, betrouwbare en hoogwaardige ervaring te bieden aan uw klanten. Ons actieplan voor dit aandachtsgebied omvat de integratie van de feedback die door onze klanten eerder zijn aangegeven terwijl we voortdurend werken aan verbetering.



Het verbeteren van onze klantervaring blijft een topprioriteit voor NCR en we willen graag van onze klanten weten hoe we dit doen Later dit jaar zullen we onze klanttevredenheidsenquête 2020 uitvoeren en we moedigen u aan om deel te nemen en uw feedback te geven. In deze tijd van snelle veranderingen willen we nu meer dan ooit van u horen.

Bedankt dat u klant bent van NCR en uw waardevolle inzichten met ons wilt delen

Met hartelijke groeten,

Frank Hauck
EVP en President, NCR Banking</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
