<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 BNK CSAT Note FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Mise à jour concernant les résultats de l’enquête client</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Chère/Cher client(e)}},
 
Chez NCR, nous restons concentrés sur la réussite de nos clients. Votre contribution nous aide à savoir comment nous pouvons améliorer encore davantage les solutions que nous vous proposons. 

Comme Mike Hayford vous l’a indiqué dans son message, nous sommes ravis que vous ayez constaté une amélioration très positive de votre expérience client, selon les résultats de l’enquête de satisfaction client 2020. 

Sur la base de vos réponses à l’enquête, nous nous concentrons sur les domaines suivants au sein de l’unité commerciale Banking :



	- 

Créer un service client exceptionnel en améliorant le temps de résolution, en créant des capacités de libre-service supplémentaires et en automatisant nos processus afin de vous donner accès aux fonctionnalités les plus récentes et à l’expérience utilisateur la plus actuelle.

	- 

Simplifier le processus d’intégration en rationalisant les déploiements afin d’accélérer l’implémentation des solutions.

	- Améliorer la disponibilité et la qualité des solutions logicielles et matérielles en standardisant nos offres mondiales, en simplifiant le processus de distribution des logiciels et en améliorant continuellement nos niveaux de performance sur le terrain ITM/ATM.


Nous nous efforcerons de réaliser d’importants progrès dans ces domaines au cours de l’année 2021. Nous vous invitons à continuer à partager vos commentaires à l’occasion du processus d’enquête auprès des clients 2021 pour nous faire savoir si nous sommes à la hauteur. 
 
Merci encore de rester fidèle à NCR et de nous faire part de vos commentaires.

Cordialement, 

Frank Hauck
Président, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
