<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 BNK CSAT Survey Results Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir handeln basierend auf Ihrem Feedback</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte/r Frau/Herr {{lead.Last Name:default=edit me}},
 
Nochmals vielen Dank dafür, dass Sie an der NCR-Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2021 teilgenommen haben. Die Einblicke, die Sie uns mitgeteilt haben, tragen entscheidend dazu bei, dass wir lernen wachsen und Ihnen das Leben erleichtern können. 
 
Ich freue mich, Ihnen mitteilen zu können, dass wir bei den Umfrageergebnissen insgesamt und insbesondere beim Net Promoter Score (NPS) positive Verbesserungen feststellen konnten. 

Gleichzeitig wissen wir, dass wir immer noch besser werden können. Basierend auf Ihrem Feedback konzentrieren wir uns im NCR-Geschäftsbereich Banking auf die folgenden Bereiche und Maßnahmen:



	- Wir verbessern unsere Reaktionsschnelligkeit und treiben eine proaktivere Kommunikation zu unserer Produkt-Roadmap und globalen Best Practices voran.




	- Wir vereinfachen Ihre Kundenerfahrung, indem wir von Anfang an alles richtig machen – vom Angebot über das Onboarding über Support und Erfolg bis zu Ihrem Erfolg.




	- Wir standardisieren unsere globalen Angebote, vereinfachen den Software-Vertrieb und verbessern die Verfügbarkeit und Qualität unserer Lösungen und Dienstleistungen kontinuierlich weiter.




	- Wir treiben Innovation weiter voran und schaffen zusätzlichen Kundenwert durch die Verbesserung unserer NCR-as-a-Service-Angebote.


Wie immer, vielen Dank, dass Sie Ihr Feedback mit uns teilen und Kunde bei NCR sind. 

Herzliche Grüße

Frank Hauck
President und General Manager, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
