<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 CSAT HOS Note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actuamos en base a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
En NCR, nos centramos en el éxito de nuestros clientes. Sus comentarios nos ayudan para saber cómo podemos facilitarles la tarea y mejorar aún más el servicio y las soluciones que ofrecemos. 

Como comentó el director ejecutivo Mike Hayford en su reciente nota, nos entusiasma ver mejoras en los resultados de nuestra encuesta de satisfacción del cliente más reciente. Esto es gratificante teniendo en cuenta el difícil año que todos hemos vivido, durante el cual esperamos que NCR haya sido un sólido apoyo para ustedes. Sin embargo, siempre se puede mejorar, y seguimos escuchando sus comentarios para identificar áreas de mejora. 

Basándonos en sus respuestas a la encuesta, nos vamos a centrar en dos temas clave en el negocio de Hospitality:



	- Simplificación: Nos pidieron que simplifiquemos nuestros procesos y que facilitemos el uso y gestión de sus soluciones NCR. Además, desean que hagamos más eficiente la implementación de nuevo software o hardware y que mejoremos nuestra forma de facturar los servicios que compran a NCR.


	- Las áreas de atención clave de nuestros esfuerzos de simplificación son la implementación, la atención al cliente y la facturación.






	- Comunicación: Tenemos que ser más proactivos y transparentes en nuestras comunicaciones con ustedes. Cuando haya un cambio en nuestra organización, debemos asegurarnos de que conocen sus nuevos contactos. Cuando tienen un problema abierto, desean que se lo notifiquemos de forma proactiva y que les mantengamos informados del progreso.


	- He retado a nuestros equipos no solo para mejorar, sino también para innovar con respecto a cómo proporcionamos proactivamente la información que necesitan cuando la necesitan.




Nuestro objetivo es impulsar una mejora sustancial en estas áreas en 2021. Durante el año compartiré planes de acción específicos y nuestro progreso en cada uno de ellos. 
 
Gracias por ser clientes de NCR y por compartir sus perspectivas con nosotros.

Atentamente,

Dirk Izzo
Presidente y director general, NCR Hospitality

Sandy Preizler
Vicepresidente sénior, Hospitality Global Sales
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
