<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 BNK CSAT Results-Survey Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos trabalhando a partir de seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente}},
 
No início deste ano, realizamos nossa Pesquisa de Satisfação do Cliente da NCR 2022, com muitos de nossos clientes participando e compartilhando suas opiniões conosco. Continuamos a usar esse feedback como base para aprender, melhorar e simplificar o trabalho conosco, tudo para manter nossos clientes satisfeitos e crescermos juntos. 

Após várias semanas analisando a pesquisa, tenho o prazer de informar que vimos melhorias nos resultados gerais da pesquisa pelo quarto ano consecutivo, principalmente em nosso Net Promoter Score (NPS).

Ao mesmo tempo, sabemos que sempre há oportunidades para uma melhorias. Com base em seu feedback, estamos nos concentrando nas seguintes áreas na unidade de negócios bancários da NCR:


	- 
Avançar e simplificar nossos procedimentos de compra e renovação

	- 
Simplificar nossos recursos de integração e melhorar o desempenho de nossa solução 

	- 
Manter o desenvolvimento contínuo de processos e práticas para manutenção e suporte 

	- 
Fazer parceria com você para fornecer resultados comerciais positivos e a melhor experiência possível



Como sempre, obrigado por ser cliente da NCR! Estamos ansiosos para fazer mais melhorias e continuar ouvindo você.

Atenciosamente,

Frank M. Hauck
Presidente e gerente geral
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
