<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 BNK CSAT Action Note RU.RU Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Мы действуем на основе ваших отзывов</subject>
    <textOnly>Уважаемый {{lead.First Name:default=Клиент}},

В компании NCR мы сосредоточены на успехе наших клиентов. Ваше участие помогает нам изучать и улучшать предоставляемые нами услуги и решения.
 
Мы рады видеть значительную и положительную тенденцию в результатах нашего недавнего опроса удовлетворенности клиентов. Понимая, что качество обслуживания клиентов неразрывно связано с постоянными улучшениями, важно сообщить, что Ваш отзыв напрямую способствует выявлению областей для совершенствования.

 Основываясь на полученных ответах, мы сосредоточиваем внимание на следующих ключевых областях:


	- 
Улучшение наших возможностей по поддержке программного обеспечения, разрешению инцидентов и сокращению времени 
реагирования





	- Упрощение обслуживания, сделав упор на превосходном его качестве и безупречном выполнении.




	- Унификация наших решений для лучшей дистрибьюции, повышения качества и доступности




	- Внедрение инноваций для создания ценности путем расширения наших цифровых возможностей и предложений в рамках реализации концепции «NCR 
как услуга»


Мы стремимся добиться существенного прогресса в этих и других областях в 2022 году. Наша программа опроса удовлетворенности клиентов будет продолжаться, и мы приглашаем Вас продолжать предоставлять свои ценные отзывы.

Благодарим Вас за то, что Вы являетесь клиентом компании NCR и поделились с нами своими идеями.

С наилучшими пожеланиями,

Фрэнк М. Хоук
Президент и генеральный директор, подразделение NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
