<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 CSAT BNK Survey Results Note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos rétroactions</subject>
    <textOnly>Cher/Chère {{lead.First Name:default=client/e}},
 
Merci encore de votre participation à notre sondage sur la satisfaction de la clientèle NCR 2021. Les idées que vous avez partagées sont un élément essentiel de la façon dont nous apprenons, grandissons et nous vous rendons la vie simple. 
 
Je suis heureux d’annoncer que nous avons constaté une amélioration des résultats généraux du sondage, tout particulièrement dans notre indice de recommandation client (IRC). 

Nous savons qu’il y existe en même temps des possibilités d’amélioration continue. En fonction de vos commentaires, nous mettons l’accent sur les domaines et les actions suivants dans l’unité commerciale du service bancaire NCR :



	- Améliorer notre réactivité et promouvoir des communications plus proactives en matière de plans directeurs de solutions et de pratiques exemplaires à l’échelle 
mondiale.




	- Simplifier votre expérience en réalisant la bonne intervention du premier coup, de l’offre à l’intégration, en passant par le soutien après-vente et le 
succès.




	- Normaliser nos offres mondiales, simplifier le processus de distribution de logiciels et améliorer de façon continue la disponibilité et la qualité de nos solutions et 
services.




	- Continuer à innover, en créant une valeur ajoutée pour le client en améliorant nos offres de service NCR.


Comme toujours, nous vous remercions de partager vos rétroactions et de faire confiance à NCR 

Cordialement,

Frank Hauck
Président et directeur général, Services bancaires NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
