<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Note Mike Hayford.03-10-21 CSAT ES Note Mike Hayford.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Tomando medidas a partir de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
En NCR seguimos centrados en el éxito de nuestros clientes.
 
Me gustaría agradecerles sus comentarios y contribuciones a nuestra Encuesta de satisfacción del cliente 2020. Hemos visto una importante mejora interanual en los resultados de nuestra encuesta, algo que me alegra ver, especialmente durante un año tan difícil. Por ejemplo, el año pasado, nuestros clientes nos dijeron que la facturación era el área con la que estaban menos satisfechos. Este año hemos visto una mejora de dos dígitos en la satisfacción con la facturación, gracias a múltiples iniciativas que hemos tomado en todo nuestro negocio.
 
Nuestros resultados muestran una mejora significativa, pero siempre se puede mejorar. Nuestros negocios y funciones están elaborando planes de acción para responder a las áreas en las que necesitamos mejorar aún más, y nuestros líderes comerciales se pondrán en contacto con más detalles sobre las medidas que están tomando para responder a sus comentarios.
 
Mejorar continuamente cómo proporcionamos 
apoyo a su negocio sigue siendo el núcleo de nuestra visión y estrategia, y sus comentarios son esenciales para esta prioridad. Estoy deseando escuchar sus valiosas opiniones en nuestra encuesta de 2021. 
 
Gracias por ser clientes de NCR, y espero que nuestro apoyo en este inusual entorno marque la diferencia para su negocio. 
 
 
Atentamente,

Michael D. Hayford
Presidente y director general
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
