<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 BNK CSAT Note IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Aggiornamento dai risultati del Sondaggio tra i clienti</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},
 
In NCR rimaniamo concentrati sul successo dei nostri clienti. Il tuo input ci aiuta a capire come possiamo migliorare ulteriormente le soluzioni che offriamo. 

Come ha detto Mike Hayford nella sua nota, siamo lieti che tu abbia percepito un miglioramento molto positivo nella tua esperienza cliente sulla base dei risultati del sondaggio sulla soddisfazione dei clienti del 2020. 

In base alle risposte fornite al sondaggio, ci stiamo concentrando sulle seguenti aree all’interno dell’unità aziendale Banking:



	- 

Fornire un servizio clienti eccezionale migliorando i tempi di risoluzione, creando funzionalità self-service aggiuntive e automatizzando i nostri processi in modo da consentire l’accesso alle funzionalità più aggiornate e offrire l’esperienza utente più moderna.

	- 

Semplificare il processo di onboarding semplificando le distribuzioni, con conseguenti tempi di implementazione della soluzione più rapidi.

	- Migliorare la disponibilità e la qualità delle soluzioni software e hardware standardizzando le nostre offerte globali, semplificando il processo di distribuzione del software e migliorando continuamente i nostri livelli di prestazioni sul campo nel settore ITM/ATM.


Ci sforziamo di ottenere un miglioramento sostanziale in queste aree nel corso del 2021. Ti invitiamo a continuare a condividere il tuo feedback nel processo del Sondaggio tra i clienti 2021, per farci sapere come stiamo procedendo. 
 
Grazie ancora per essere un cliente di NCR e per aver condiviso con noi il tuo prezioso feedback.

Cordiali saluti,

Frank Hauck
EVP e Presidente di NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
