<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 BNK CSAT Pre Survey Note FR.F</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous voulons connaître votre opinion!</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Chère/Cher client(e)}},

Nous prenons vos commentaires au sérieux et, cette année encore nous vous demandons de participer à notre Enquête de 
satisfaction client 2021. Votre point de vue est précieux pour nous permettre de continuer à simplifier notre mode de fonctionnement, à innover et à créer davantage de valeur pour votre entreprise.

Nous sommes axés sur l’amélioration continue, et nous réagissons à vos commentaires pour améliorer l’expérience client de NCR. J’ai le plaisir de vous annoncer que les mesures que nous avons prises à la suite des résultats de l’enquête précédente ont entraîné une amélioration de la satisfaction globale de nos clients. Par exemple, nous enregistrons une amélioration à deux chiffres de la satisfaction des clients en ce qui concerne la facturation, et nous continuons à mettre en place des programmes visant à accélérer les délais de réponse du service clientèle et à améliorer la qualité des produits.

Nous vous 
enverrons dans les prochains jours notre Enquête de satisfaction client 2021. J’espère que vous répondrez une fois de plus à l&apos;enquête et que vous nous direz ce qui vous tient à cœur. Vos commentaires sont essentiels pour nous permettre de rester à l&apos;écoute de nos clients et d&apos;améliorer notre service.

Nous vous remercions de votre fidélité en tant que client de NCR. Nous serons ravis d’avoir de vos nouvelles ! 

Frank Hauck
Président et directeur général
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
