<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 BNK CSAT Action Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
En NCR, nos enfocamos en nuestros clientes. Su participación nos ayuda a aprender y mejorar aún más los servicios y las soluciones que ofrecemos. 

Estamos entusiasmados de ver una tendencia significativa y positiva en los resultados de nuestra reciente Encuesta de satisfacción del cliente. Entendiendo que la experiencia del cliente gira en torno a la mejora continua, es importante compartir que sus comentarios contribuyen directamente a ayudar a identificar áreas de mejora. 

En función de las respuestas que recibimos, nos estamos enfocando en las siguientes áreas clave:



	- Mejorar nuestras capacidades de asistencia de software, resolución de incidentes y tiempos de respuesta




	- Simplificar su experiencia, con un énfasis en la excelencia en el servicio y la ejecución perfecta




	- Estandarizar nuestras soluciones para una mejor distribución, calidad y disponibilidad




	- Innovar para crear valor al ampliar nuestras capacidades digitales y nuestras ofertas de NCR como servicio


Nuestro objetivo es impulsar un avance sustancial en estas y otras áreas en el 2022. Nuestro programa de Encuesta de satisfacción del cliente continuará, y lo invitamos a seguir proporcionando sus valiosos comentarios.

Gracias por ser cliente de NCR y por compartir sus experiencias con nosotros.

Saludos cordiales,

Frank M. Hauck
Presidente y gerente general, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
