<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 COMM CSAT C1 Pre-Survey Customer</name>
    <style>none</style>
    <subject>La Sua opinione ci interessa molto</subject>
    <textOnly>Gentile 
{{lead.First Name:default=cliente}},
 
Migliorare continuamente l&apos;esperienza dei nostri clienti rimane una delle principali priorità di NCR. Per questo il Suo feedback è molto importante e La invitiamo a completare la NCR Customer Satisfaction Survey 2023. Riceverà un link alla survey dall&apos;indirizzo e-mail customer.success@feedback.ncr.com &lt;mailto:customer.success@feedback.ncr.com&gt; nei prossimi giorni. 

In base al feedback ricevuto durante la survey più recente, abbiamo effettuato investimenti e attuato miglioramenti interni che hanno portato a un miglioramento della soddisfazione complessiva dei nostri clienti. Alcuni esempi di queste azioni sono:


	- Comunicazione: investiamo nel personale e semplifichiamo i processi per migliorare la Sua esperienza in ogni aspetto delle 
Sue interazioni con NCR. Questi miglioramenti a livello strutturale aumenteranno la responsabilità e il numero di punti di contatto per i clienti. Indipendentemente dalle Sue esigenze, ci concentreremo sui miglioramenti per tenerLa informata. 
	- Fatturazione: per l&apos;intero 2022, abbiamo gettato le basi che forniranno numerosi miglioramenti alla nostra esperienza di 
fatturazione. In particolare, abbiamo ottimizzato l&apos;automazione per favorire la precisione delle fatture e introdotto una nuova struttura di fatturazione che consentirà la formattazione delle fatture sulla base delle indicazioni del cliente. 
	- Onboarding e supporto: per contribuire a migliorare le nostre modalità di sviluppo, dimostrazione e consegna del 
software, rimaniamo concentrati sul miglioramento dei nostri processi agili. I nostri playbook di onboarding forniscono phase-gate ben definiti per consentire la creazione di aspettative chiare, di risultati mirati e di implementazioni tempestive. Abbiamo ascoltato il Suo feedback sull&apos;abbattimento dei silos e sul rispetto degli impegni. Il nostro obiettivo è concentrarci sulla riduzione degli incidenti e sulla gestione dei problemi nelle operazioni di supporto. 
	- Gestione del ciclo di vita del prodotto: durante il nostro lavoro a stretto contatto con i clienti, forniremo importanti 
aggiornamenti sul ciclo di vita del prodotto e sulle innovazioni che vogliamo attuare. Per comprendere meglio le Sue esigenze, attuiamo cicli continui di feedback sulla qualità. Per agevolarle la gestione del negozio, continueremo a migliorare l&apos;automazione e i test di integrazione dei nostri prodotti. 
	- Erogazione del servizio: sulla base dello slancio che ha seguito l&apos;evoluzione del nostro supporto clienti verso un approccio 
POD, abbiamo applicato i medesimi principi all&apos;interno dei nostri team di implementazione e consegna. Lo scopo era di avvicinarci ancora di più ai nostri clienti, di incrementare l&apos;efficienza dei processi e di agevolare la collaborazione con NCR.
	- Investimento nel software: il nostro obiettivo è fornire soluzioni di altissimo livello ai nostri clienti. Abbiamo concentrato i nostri investimenti nelle aree che possono agevolare al meglio la gestione del Suo negozio e del Suo ristorante. Il rapporto Global POS Software 2022 della società di ricerca e consulenza RBR ha riconosciuto in NCR il fornitore di software POS (point of sale) numero uno al mondo. Stiamo rispondendo alle esigenze del Suo settore apportando continui miglioramenti alla nostra NCR Commerce Platform, comprese funzionalità preziose come eCommerce, scan and go, checkout senza intoppi, consumer marketing e personalizzazione.


La invitiamo a partecipare alla nostra NCR Customer Satisfaction Survey 2023 e a condividere con noi il Suo feedback aperto e sincero. Il Suo feedback è essenziale per migliorare le nostre offerte e consentirci di trasformare, connettere e gestire le Sue piattaforme tecnologiche.
 
Grazie per essere cliente di NCR. Non vediamo l&apos;ora di avere il Suo input.

Cordiali saluti,

David Wilkinson
President
NCR Commerce
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
