<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C1 Action Note.09-20-22 BNK CSAT Action Note FR-CA.CSAT CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=Valued Customer}},

Plus tôt cette année, nous avons mené notre Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2022. Nous utilisons ces résultats de sondage pour favoriser l’amélioration continue et faire évoluer notre entreprise afin de mieux répondre à vos priorités.

En plus de ce que nous vous avons indiqué en juillet, nous apportons, en fonction de vos commentaires, d’autres améliorations dans les domaines ci-dessous au sein du secteur bancaire NCR, à l’échelle mondiale.


	- Nous sommes fiers d’offrir une disponibilité accrue des solutions d’année après année, réalisant une amélioration de 11 % des mesures de résolution au premier contact et une augmentation des performances de 1 % par rapport à l’entente de niveau de service, faisant de NCR le leader du marché dans ce domaine.
	- Nous avons effectué un essai réussi du plan de reprise après sinistre avec la solution axée sur l’informatique en nuage, Digital Banking, pour améliorer la disponibilité.
	- Offrir des services proactifs avec Smart-Services permet à NCR de surveiller l&apos;état des machines et aux ingénieurs de nos clients de répondre aux préoccupations.




	- Le réalignement du nouveau modèle de service régional permet à notre équipe d’offrir des expériences de service personnalisées propres aux exigences locales.
	- NCR a amélioré la résolution des problèmes logiciels avec des solutions axées sur l’informatique en nuage, simplifiant le déploiement.
	- Nous avons réduit la vitesse moyenne de réponse du client de 75 % au sein du soutien à la clientèle de Digital Banking.




	- En nous concentrant sur des essais et des processus améliorés, nous contribuons à la réduction des défectuosités et des arriérés, ainsi qu’à la disponibilité et à la qualité de nos solutions et services.
	- Nous avons établi le comité consultatif Fintech, qui s&apos;associe à des experts reconnus du secteur des services financiers pour nous assurer que nous accordons la priorité aux innovations les plus importantes.



Merci d’être un client précieux de NCR, nous souhaitons longue vie à notre partenariat.

Cordialement,
Frank M. Hauck
Président et directeur général
Secteur bancaire, NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
