<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 RET CSAT Survey Results Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
Gracias nuevamente a todos los que participaron en nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR de 2021. Sus perspectivas son una parte fundamental de la forma en que aprendemos, crecemos y hacemos que lo simple sea posible para usted. 

Nos complace compartir que hemos visto una mejora continua en los resultados de la encuesta, particularmente en nuestro grado de recomendación de clientes (Net Promoter Score, NPS) general. 

Al mismo tiempo, sabemos que siempre podemos seguir mejorando. Basándonos en sus respuestas a la encuesta, nos estamos enfocando en las siguientes áreas y acciones dentro de la unidad de negocios de la industria minorista de NCR:



	- Estamos implementando una nueva estructura que establece una clara responsabilidad y un único punto de contacto para nuestros clientes. Esto nos permite responder a los incidentes más rápido y reducir significativamente el retraso de los comprobantes.




	- Continuamos enfocados en mejorar la calidad de nuestro software y la experiencia general de nuestras soluciones. Estamos haciendo esto a través de una serie de acciones diferentes, incluidos procesos automatizados que verifican automáticamente el código contra reglas de convención predefinidas, así como análisis para analizar el estado del código.




	- Hemos establecido un sistema de gestión de proyectos con nuestros equipos de servicios profesionales para definir entregas en apoyo de proyectos de clientes. Además, estamos aumentando la capacidad del equipo en todas las funciones para impulsar la velocidad y ayudar a garantizar un enfoque continuo en la entrega a tiempo para nuestro cliente.


Nuestro objetivo es realizar mejoras significativas en estas áreas en función de sus comentarios. Esperamos tener noticias suyas sobre nuestro desempeño. 
 
Como siempre, gracias por compartir sus opiniones con nosotros y por ser cliente de NCR.

Saludos cordiales,

David Wilkinson 
Presidente y gerente general, NCR Retail

Eric Schoch
Vicepresidente sénior, Global Retail Sales &amp; Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
