<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 BNK CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 PT-</name>
    <style>none</style>
    <subject>Queremos saber sua opinião</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente}},


Melhorar continuamente a experiência dos nossos clientes permanece uma prioridade da NCR. É por isso que levamos seus comentários a sério e pedimos que você conclua a Pesquisa de Satisfação do Cliente da NCR 2022. Você receberá um link de pesquisa de customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; nos próximos dias.
 
Com base no feedback recebido durante a pesquisa mais recente, temos:


	- Temos a satisfação de entregar maior disponibilidade da solução ano a ano (YoY), alcançando uma melhoria de 11% em resolução no primeiro 
contato e um aumento de 1% no desempenho em relação ao acordo de nível de serviço, tornando a NCR líder de mercado neste segmento.
	- Realizamos um teste bem-sucedido de recuperação de desastres com a solução de banco digital baseada em nuvem para melhorar a disponibilidade.
	- Entregar serviços proativos com serviços inteligentes permite que a NCR monitore a integridade das máquinas e capacite nossos técnicos de campo a lidar com as 
preocupações.




	- Realinhamento para o modelo de novo serviço regional permite que nossa equipe forneça experiências de serviço personalizadas específicas para os 
requisitos locais.
	- A NCR melhorou a resolução de problemas de software com soluções baseadas em nuvem, simplificando a implantação.
	- Reduzimos a velocidade média para atender o cliente em 75% para o suporte ao cliente do banco digital.




	- Ao focar em testes e processos aprimorados, estamos melhorando a redução de defeitos e pendências, a disponibilidade e a qualidade de nossas soluções e 
serviços.
	- Estabelecemos o Conselho Consultivo Fintech, que faz parceria com os principais especialistas do setor de serviços financeiros para garantir que estamos priorizando as 
inovações mais críticas.


Incentivamos você a participar da nossa Pesquisa de Satisfação do Cliente NCR 2022 e a compartilhar conosco seu feedback aberto e honesto. Seu feedback é essencial para melhorar nossas ofertas, quem podem lhe ajudar a administrar melhor seus negócios.
 
Obrigado por ser cliente da NCR. Esperamos receber suas opiniões em breve.

Atenciosamente,

Frank M. Hauck
Presidente e gerente geral
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
