<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 BNK CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 ES-</name>
    <style>none</style>
    <subject>¡Queremos recibir sus comentarios!</subject>
    <textOnly>Estimado/a {{lead.First Name:default=cliente}},

La mejora continua de la experiencia de nuestros clientes sigue siendo una de las principales prioridades de NCR. Es por eso que tomamos en serio sus comentarios y le pedimos que complete la Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022. Recibirá un enlace de la encuesta de customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; en pocos días.
 
En función de los comentarios recibidos durante la encuesta más reciente:



	- Ofrecemos con orgullo mayor disponibilidad de soluciones año tras año (Year over Year, YoY), logrando una mejora del 11 % en la solución del primer contacto y un aumento de rendimiento del 1 % en comparación con el acuerdo de nivel de servicio, lo que 
convierte a NCR en el líder del mercado en este espacio.
	- Llevamos a cabo un exitoso ensayo de recuperación ante desastres con la solución basada en la nube de la banca digital para mejorar la disponibilidad.
	- Brindar servicios proactivos con Smart Services permite a NCR monitorear el estado de las máquinas y capacita a los ingenieros de nuestros clientes para abordar las inquietudes.






	- La orientación hacia el nuevo modelo de servicio regional le permite a nuestro equipo brindar experiencias de servicio personalizadas específicas según los requisitos locales.
	- NCR ha mejorado la solución de problemas de software mediante soluciones basadas en la nube, simplificando la implementación.
	- Redujimos la velocidad media de respuesta al cliente en un 75 % en la atención al cliente de la banca digital.






	- Gracias al enfoque en pruebas y procesos mejorados, estamos corrigiendo las reducciones de defectos y atrasos, la disponibilidad y la calidad de nuestras soluciones y servicios.
	- Establecimos el Consejo Asesor de Tecnología Financiera, que se asocia con expertos líderes en la industria de servicios financieros para garantizar que estamos priorizando las innovaciones más cruciales.



Le animamos a participar en nuestra Encuesta de Satisfacción del Cliente 2022 de NCR y a compartir con nosotros sus comentarios francos y sinceros. Su opinión es esencial para mejorar nuestras ofertas, que pueden ayudarle a dirigir mejor su negocio.
 
Gracias por ser un cliente de NCR. Espero recibir sus comentarios.

Saludos cordiales,

Frank M. Hauck
President &amp; General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
