<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 BNK CSAT Survey Results Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
Gracias nuevamente a todos los que participaron en nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR de 2021. Sus perspectivas que compartió son una parte fundamental de la forma en que aprendemos, crecemos y hacemos que lo simple sea posible para usted. 
 
Me complace anunciar que vimos una mejora positiva en los resultados generales de la encuesta, particularmente en nuestro grado de recomendación de clientes (Net Promoter Score, NPS). 

Al mismo tiempo, sabemos que hay oportunidades de mejora continua. Basándonos en sus comentarios, nos estamos enfocando en las siguientes áreas y acciones dentro de la unidad de negocios bancarios de NCR:



	- Mejorar nuestra capacidad de respuesta e impulsar comunicaciones más proactivas en términos de hojas de ruta de soluciones y mejores prácticas a nivel mundial.




	- Simplificar su experiencia ofreciéndole la experiencia correcta desde la primera vez, desde la oferta hasta la incorporación a través del soporte y el éxito de posventa.




	- Estandarizar nuestras ofertas globales, simplificar el proceso de distribución de software y mejorar continuamente la disponibilidad y la calidad de nuestras soluciones y servicios.




	- Continuar innovando, creando valor adicional para el cliente al mejorar nuestras ofertas de NCR como servicio.


Como siempre, gracias por compartir sus opiniones con nosotros y por ser cliente de NCR. 

Saludos cordiales,

Frank Hauck
Presidente y gerente general, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
