<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-31-22 BNK CSAT Pre-Survey Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Queremos conhecer sua opinião</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=caro cliente especial}},
 
Melhorar continuamente a experiência dos nossos clientes permanece uma prioridade da NCR. É por isso que levamos seu feedback a sério e estamos pedindo que você responda à Pesquisa de Satisfação do Cliente NCR 2022. Você receberá um link de customer.success@feedback.ncr.com para a pesquisa, nos próximos dias. 

Com base no feedback recebido durante a pesquisa mais recente, temos:


	- 
Continuado a melhorar nossos recursos de suporte, resolução de incidentes e tempos de resposta

	- 
Alocado recursos para simplificar a experiência do cliente, enfatizar a excelência do serviço e a execução perfeita

	- 
Concentrado em padronizar nossas soluções para melhor distribuição, qualidade e disponibilidade

	- 
Continuado a inovar para criar valor, ampliando nossos recursos digitais e ofertas NCR como Serviço



Incentivamos você a participar da nossa Pesquisa de Satisfação do Cliente NCR 2022 e a compartilhar conosco seu feedback aberto e honesto. Seu feedback é essencial para melhorar nossas ofertas, quem podem lhe ajudar a administrar melhor seus negócios. 

Obrigado por ser cliente da NCR. Esperamos receber suas opiniões em breve.

Atenciosamente,

Frank M. Hauck
President e General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
