<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Retail NL.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wij reageren op basis van uw feedback</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=Valued Customer}},
 
Bij NCR zetten we ons in om het zo eenvoudig mogelijk te maken voor onze klanten. Uw feedback helpt ons om het u gemakkelijker te maken om met ons samen te werken en de oplossingen die wij aanbieden te bevorderen.

Tot nu toe is 2020 allesbehalve normaal geweest, maar we willen dat u weet dat we uw feedback niet uit het oog hebben verloren en dat we verbeteringen hebben aangebracht in onze retail business units op de gebieden waarvan u zei dat ze belangrijk 
waren.
 



	- Verbeteren van de kwaliteit en ondersteuning van onze software. Als reactie daarop veranderen we onze flexibele processen om te helpen bij het verbeteren van de manier waarop we onze software ontwikkelen en leveren. Deze verbeteringen omvatten volledige end-to-end automatisering voor niet alleen onze producten, maar de gehele oplossing, samen met gedragsgerichte ontwikkelingstests, consistente werkwijzen voor codebeoordelingen en meer sprintbeheer. Bovendien blijven we ons richten op incidentreductie en probleembeheer in onze softwareondersteuning om een hogere beschikbaarheid mogelijk te maken.




	- Verbeteren van de betrouwbaarheid en beschikbaarheid van onze diensten. In 2019 hebben we een gestructureerd programma geïntroduceerd dat de mogelijkheden om tickets op te lossen beter in kaart brengt en we zijn begonnen met het vragen van feedback van klanten over de activiteiten van de buitendienst op het gebied van het afsluiten van het ticket. Deze real-time feedback helpt ons om continue verbetering van onze diensten te stimuleren en ik hoop dat u de eerste effecten ziet. We blijven ons inspannen om de kwaliteit van onze dienstverlening te verbeteren.




	- Het stroomlijnen van ons facturatieproces. We zijn begonnen met de introductie van een pre-factuur voor diensten binnen MyNCR voor meer nauwkeurigheid van de onderhoudsfacturen. Daarnaast investeren we in management tools voor bedrijfsprocessen die het factureringsproces van diensten zullen verbeteren. Tot slot creëren we een end-to-end digitaal facturatieproces dat is ontworpen om ervoor te zorgen dat uw factuur overeenkomt met uw inkooporder of contract, met inbegrip van elektronische portals, levering van de factuur en betaalopties. Ons doel is om de facturatie eenvoudig te maken.



Uw feedback helpt ons te leren hoe we uw leven gemakkelijker kunnen maken door de samenwerking met ons te vereenvoudigen en onze geboden oplossingen te verbeteren, zoals de veranderingen in onze ondersteuningsfuncties om een end-to-end visie op uw succes te creëren 
en de innovaties rond ons Next-Generation Retail Store Architecture Platform dat we binnenkort kunnen delen. 

We kijken ernaar uit om meer van uw feedback te horen via onze Klanttevredenheidsenquête 2020, die later dit jaar zal worden gelanceerd. Bedankt dat u klant bent van NCR en u uw waardevolle inzichten met ons deelt.

Met hartelijke groeten,

David Wilkinson 
President en General Manager, NCR Retail
 
 Eric Schoch
SVP, NCR Retail Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
