<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 BNK CSAT Action Note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de votre opinion</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
Chez NCR, les clients sont au centre de nos préoccupations. Votre engagement nous permet de mieux connaître et d&apos;améliorer les services et les solutions que nous proposons.
 
Nous sommes très heureux de constater une tendance significative et positive dans les résultats de notre récent sondage sur la satisfaction de la clientèle. Comprenant que l’expérience client tourne autour du principe de l’amélioration continue, il est important de vous dire que vos commentaires contribuent directement à aider à identifier les domaines à améliorer.

 En fonction des réponses que nous avons reçues, nous nous concentrons sur les domaines clés suivants :


	- 
Améliorer nos capacités d’assistance logicielle, notre résolution des incidents et nos délais de réponse





	- Simplifier votre expérience, en mettant l&apos;accent sur l&apos;excellence du service et sur une exécution fluide et sans faille




	- Normaliser nos solutions pour assurer une meilleure distribution, une meilleure qualité et une plus grande disponibilité




	- Innover pour créer de la valeur en élargissant nos capacités numériques et nos offres de service NCR


Nous souhaitons réaliser des progrès substantiels dans ces domaines et dans bien d&apos;autres en 2022. Notre programme de sondage sur la satisfaction de la clientèle va se poursuivre et nous vous invitons à continuer à nous faire part de vos précieux commentaires.

Merci de faire confiance à NCR et de nous faire part de vos expériences.

Cordialement,

Frank M. Hauck
Président et directeur général, Services bancaires NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
