<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 RET CSAT Survey Results Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir handeln basierend auf Ihrem Feedback</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte/r Frau/Herr {{lead.Last Name:default=edit me}},

Nochmals vielen Dank an alle, die an der NCR-Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2021 teilgenommen haben. Ihre Einblicke tragen entscheidend dazu bei, dass wir lernen, wachsen und Ihnen das Leben erleichtern können. 

Wir freuen uns, Ihnen mitteilen zu können, dass sich die Umfrageergebnisse weiter verbessert haben, vor allem was den Net Promoter Score (NPS) betrifft. 

Gleichzeitig wissen wir, dass wir uns immer weiter verbessern können. Basierend auf Ihren Antworten auf die Umfrage konzentrieren wir uns im NCR-Geschäftsbereich Einzelhandel auf die folgenden Bereiche und Maßnahmen:



	- Wir sind dabei, eine neue Struktur einzuführen, die klare Verantwortlichkeiten und eine einzige Anlaufstelle für unsere Kunden schafft. Dadurch können wir schneller auf Vorfälle reagieren und den Rückstand bei den Tickets deutlich verringern.




	- Wir konzentrieren uns auch weiterhin auf die Verbesserung der Softwarequalität und der allgemeinen Erfahrung mit unseren Lösungen. Wir tun dies durch eine Reihe unterschiedlicher Maßnahmen, wie beispielsweise automatisierten Prozessen, die Software-Code automatisch anhand vordefinierter Konventionsregeln überprüfen, oder Analysen, die den Zustand des Codes analysieren.




	- Zusammen mit unseren Experten-Teams haben wir ein Projektmanagementsystem eingeführt, um Übergaben von Verantwortlichkeiten bei Kundenprojekten zu definieren. Darüber hinaus erhöhen wir die Teamkapazitäten in allen Funktionen, um schneller zu werden und die termingerechte Lieferung für unsere Kunden zu gewährleisten.



Unser Ziel ist es, auf der Grundlage Ihres Feedbacks deutliche Verbesserungen in diesen Bereichen vorzunehmen. Wir freuen uns darauf, künftig von Ihnen zu hören, wie wir abschneiden. 
 
Wie immer, vielen Dank, dass Sie Ihre Erkenntnisse mit uns teilen und Kunde bei NCR sind.

Herzliche Grüße

David Wilkinson 
President und General Manager, NCR Retail 

Eric Schooch
SVP, Global Retail Sales &amp; Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
