<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - FR.Email FR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous tenons compte de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Cher/Chère {{lead.First Name:default=Valued Customer}},

NCR s’engage à simplifier la vie de ses clients. Vos commentaires nous aident à trouver des moyens de vous simplifier la vie en améliorant notre collaboration et les solutions que nous vous proposons.

2020 est une année particulière. Nous voulons que vous sachiez que nous n’avons pas perdu de vue les commentaires que vous nous avez laissés lors de notre Enquête de satisfaction 2019. Vos réponses nous aident à voir comment nous pouvons favoriser votre réussite en améliorant notre collaboration et les solutions que nous vous proposons.

Au début de l’année, notre PDG Mike Hayford vous a présenté les principaux commentaires que nous avons extraits de notre Enquête de satisfaction clients 2019. Nous vous remercions pour les informations que vous nous avez fournies, qui nous aident à apprendre, à progresser et à nous améliorer.

Depuis, au sein de la division bancaire, nous avons sélectionné les actions prioritaires en nous basant sur les commentaires effectués lors de l’enquête :


	- 

Assurer un service client exceptionnel. En réponse, nous avons renforcé les équipes en contact direct avec les clients et nous efforçons de travailler en étroite collaboration avec vous tout au long du parcours client pour que NCR soit la clé de votre réussite.

	- 

Rationaliser les processus de facturation pour vous permettre une meilleure compréhension de votre facture.

	- 

Améliorer la disponibilité et la qualité du matériel et des logiciels pour vous permettre d’offrir une expérience cohérente, fiable et de haute qualité à vos clients. Notre plan d’action pour ce thème comprend la prise en compte des commentaires de nos clients plus en amont dans le processus dans le cadre de nos efforts d’amélioration continue. 



Améliorer notre expérience client reste une priorité absolue pour NCR. Nous souhaitons avoir votre point de vue quant aux améliorations effectuées. En fin d&apos;année, nous lancerons notre Enquête de satisfaction clients 2020, et nous vous encourageons à y participer et à nous fournir vos commentaires. En cette période en constante évolution, vos commentaires sont importants pour nous.

Merci de rester fidèle à NCR et de nous faire part de vos précieux commentaires.

Cordialement,

Frank Hauck
EVP et Président, NCR Banking</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
