<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 COMM CSAT C1 Pre-Survey Customer</name>
    <style>none</style>
    <subject>We zijn benieuwd naar uw mening</subject>
    <textOnly>Beste 
{{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},
 
Het voortdurend verbeteren van de ervaring van onze klanten blijft een van de topprioriteiten van NCR. Daarom nemen we uw feedback ernstig en vragen we u om het NCR klanttevredenheidsonderzoek 2023 in te vullen. De komende dagen ontvangt u een enquêtelink van: customer.success@feedback.ncr.com &lt;mailto:customer.success@feedback.ncr.com&gt;. 

We hebben op basis van de feedback uit de meest recente enquête investeringen gedaan en interne verbeteringen doorgevoerd waarmee we positieve vooruitgang hebben geboekt voor het optimaliseren van de klantervaring. De aanpassingen zijn onder andere:


	- Communicatie: We investeren in onze mensen en stroomlijnen onze processen om uw ervaring in elk aspect van uw interacties met 
NCR te verbeteren. Deze structurele verbeteringen vergroten de verantwoordelijkheid en zorgen voor één aanspreekpunt voor onze klanten. Welke behoeften u ook hebt, wij zullen ons richten op verbeteringen en zullen u hiervan op de hoogte houden. 
	- Facturering: In 2022 hebben we de basis gelegd voor verschillende optimalisaties aan de facturering doorgevoerd. We hebben met name de automatisering verbeterd om de facturering nauwkeuriger te laten verlopen en hebben ook een nieuwe factureringsstructuur ingevoerd die een klantgerichte opmaak van facturen mogelijk maakt. 
	- Implementatie en ondersteuning: Om de manier waarop we onze software ontwikkelen, demonstreren en opleveren te 
perfectioneren, blijven we ons richten op het verder verbeteren en versoepelen van onze processen. Onze implementatiedraaiboeken bieden duidelijk gedefinieerde stappen om duidelijke verwachtingen, gerichte resultaten en tijdige implementaties mogelijk te maken. We hebben uw feedback over het doorbreken van silo’s en het nakomen van verbintenissen gehoord. We willen ons in de ondersteunende activiteiten vooral richten op het limiteren van incidenten en het oplossen van eventuele problemen. 
	- Productlevenscyclusbeheer: Wij geven belangrijke updates over de levenscyclus en innovaties van het product terwijl wij nauw 
samenwerken met onze klanten. Om uw behoeften beter te begrijpen, hebben we een proces opgezet voor continue kwaliteitsfeedback. We blijven de automatisering en integratietests van al onze producten verbeteren om u te helpen uw winkel te runnen. 
	- Dienstverlening: Voortbouwend op het momentum dat is ontstaan door de evolutie van onze klantenserviceoplossing naar een 
‘pod’-benadering, hebben we dezelfde principes toegepast bij onze implementatie- en leveringsteams. Zo kunnen we nog dichter bij onze klanten staan, processen efficiënter maken en het voor u gemakkelijker maken om met NCR samen te werken.
	- Software-investeringen: We willen onze klanten oplossingen van wereldklasse bieden. Onze investeringen zijn gericht op de punten die belangrijk zijn om uw winkel of restaurant zo goed mogelijk te kunnen leiden. Uit het rapport ‘Global POS Software 2022’ van het onderzoek- en adviesbureau RBR kwam NCR uit de bus als ’s werelds nummer één op het gebied van kassasoftware (POS). Met de voortdurende verbeteringen aan ons NCR Commerce Platform, waaronder belangrijke mogelijkheden zoals e-commerce, ‘scannen en gaan’, vloeiend afrekenen, consumentenmarketing en personalisatie voorzien we aan de vraag uit de sector.


We moedigen u aan om deel te nemen aan ons NCR-klanttevredenheidsonderzoek 2023 en uw open en eerlijke feedback met ons te delen. Uw feedback is essentieel voor het optimaliseren van ons aanbod, zodat we uw technologieplatformen kunnen transformeren, verbinden en managen.
 
We danken u alvast als trouwe NCR-klant.
 
We hopen alvastsnel van u te mogen horen.

Met vriendelijke groeten,

David Wilkinson 
President
NCR Commerce
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
