<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>Decoding Grocery LATAM.3-16-21 RET Decoding Grocery LATAM eCommerce Freshop Emai</name>
    <style>none</style>
    <subject>¿Su tienda en línea está satisfaciendo las necesidades de sus clientes o dañando su marca?</subject>
    <textOnly>Las compras en línea de mercado de abarrotes se están disparando con casi 200 millones de compradores en todo el mundo, y más del 38% de ellos viven en América Latina.

Pero las tiendas están sintiendo los dolores de los reemplazos ineficientes, 
los recortes en ganancias, los productos faltantes y demoras en las entregas por parte de terceros, y eso está dañando su marca.

La solución de NCR eCommerce powered by Freshop le brinda una solución de comercio electrónico omnicanal que cubre a la perfección las brechas entre las experiencias en línea y en la tienda, que usted 
posee.

Por lo tanto, usted controla la experiencia de sus clientes y les ofrece:


	- 
Capacidades personalizadas de pedidos web y móviles

	- Un poderoso servicio que permite el seguimiento y manejo completo de la compra
	- Un proceso eficiente de entrega y retiro en tienda para los consumidores.


Solución que le da autonomía sobre la experiencia digital de sus consumidores punto a punto.

Para más información escribanos a  latam.communication@ncr.com &lt;mailto: latam.communication@ncr.com&gt;.
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
