<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 BNK CSAT Note NL.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Update van resultaten van klantenenquête</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},

Bij NCR blijven we ons focussen op het succes van onze klanten. Uw input helpt ons te leren hoe we de oplossingen die we u bieden verder kunnen verbeteren. 

Zoals Mike Hayford u in zijn bericht vertelde, zijn we verheugd dat u een zeer positieve verbetering hebt gezien in uw klantervaring op basis van de resultaten van de klanttevredenheidsenquête 2020. 

Op basis van uw antwoorden op de enquête richten we ons op de volgende gebieden en acties binnen de bedrijfseenheid Retail:



	- 

Een uitstekende klantenservice stimuleren door de oplossingstijd te verbeteren, extra selfservicemogelijkheden te creëren en onze processen te automatiseren, zodat u toegang hebt tot de meest actuele functies en de meest geavanceerde gebruikerservaring.

	- 

Het onboardingproces vereenvoudigen door implementaties te stroomlijnen, wat resulteert in een snellere implementatietijd van de oplossing.

	- 

De beschikbaarheid en kwaliteit van software- en hardwareoplossingen verbeteren door ons wereldwijde aanbod te standaardiseren, het softwaredistributieproces te vereenvoudigen en onze ITM/ATM-veldprestatieniveaus voortdurend te verbeteren.



We streven naar aanzienlijke verbeteringen op deze gebieden in de loop van 2021. We nodigen u uit om uw feedback te blijven delen in het klantenenquêteproces van 2021 om ons te laten weten hoe we het doen. 
 
Nogmaals bedankt dat u klant bent van NCR en u uw feedback met ons deelt.

Met vriendelijke groet,

Frank Hauck
President, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
