<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 RET CSAT Pre-Survey Note PT.P</name>
    <style>none</style>
    <subject>Queremos conhecer sua opinião!</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Nós levamos seu feedback a sério e, neste ano, estamos novamente pedindo sua opinião em nossa Pesquisa de satisfação do cliente de 2021. Sua opinião é importante, enquanto continuamos a simplificar a forma como operamos, inovamos e criamos mais valor para sua empresa.
 
Os resultados da pesquisa do ano passado nos disseram que nossos clientes queriam ver melhorias sustentáveis na qualidade, disponibilidade e confiabilidade do produto, atendimento ao cliente mais ágil e faturamento mais 
rápido e eficiente. Tenho o prazer de dizer que, enquanto continuamos a agir de acordo com o seu feedback, vemos melhorias contínuas na satisfação geral do cliente, incluindo melhorias significativas em nossa Net Promoter Score (NPS). Nós também vimos um aumento de dois dígitos na satisfação do cliente relacionada ao faturamento, e continuamos a estabelecer programas para acelerar a resposta do atendimento ao cliente e elevar a qualidade do produto.
 
Nos próximos dias, enviaremos a você nossa Pesquisa de satisfação do cliente de 2021. Espero que você responda novamente a pesquisa e nos diga o que está pensando. Seu feedback é essencial para continuarmos a nos concentrar em nossos clientes e melhorar nosso serviço.
 
Obrigado por ser um cliente da NCR. Esperamos receber suas opiniões em breve. 
 
Atenciosamente,
 
David Wilkinson 
President &amp; General Manager, Global Retail
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
