<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Note Mike Hayford.03-10-21 CSAT RU Note Mike Hayford.RU Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Наши действия по результатам ваших отзывов</subject>
    <textOnly>Уважаемый (-ая) {{lead.First Name:default=Клиент}}!
 
В компании NCR главное — успех наших клиентов.
 
Я хотел бы поблагодарить Вас за комментарии и вклад в опрос по уровню удовлетворенности клиентов 2020 года. Анализируя результаты опроса, мы отметили значительное улучшение результатов нашей работы по сравнению с предыдущим годом, что особенно важно в такой трудный период. Например, в прошлом году наши клиенты сказали нам, что их меньше всего устраивает процедура выставления счетов. В этом году мы увидели, что удовлетворенность процедурой выставления счетов возросла в 2 раза, благодаря множеству инициатив, которые мы предприняли в этом направлении.
 
Наши результаты существенно улучшились, но всегда есть возможность для совершенствования. Наши функциональные подразделения разрабатывают планы действий по реагированию на проблемы в тех областях, в которых нам необходимо дальнейшее совершенствование, и наши руководители более подробно расскажут вам о мерах, которые они предпринимают в ответ на ваши замечания.
 
Постоянное совершенствование нашей поддержки вашего бизнеса остается основой видения и стратегии нашей компании, 
и Ваша обратная связь имеет важное значение для решения этой первостепенной задачи. Жду возможности услышать больше ваших ценных идей в опросе 2021 года. 
 
Благодарим Вас за то, что являетесь клиентом компании NCR, и надеюсь, что наша поддержка в этой необычной обстановке оказала положительное влияние на ваш бизнес. 
 
 
С уважением, 

Майкл Д. Хейфорд
Президент и генеральный директор
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
