<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 BNK CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 ES-</name>
    <style>none</style>
    <subject>Queremos saber su opinión</subject>
    <textOnly>Estimado/a {{lead.First Name:default=cliente}},


La mejora continua de la experiencia de nuestros clientes sigue siendo una de las principales prioridades de NCR. Por este motivo, damos gran importancia a sus comentarios y le pedimos que complete la Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022. Recibirá un enlace a la encuesta desde customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; en los próximos días.

A partir de las opiniones recibidas durante la encuesta más reciente, implementamos las siguientes mejoras:



	- Estamos satisfechos de poder proporcionar una mayor disponibilidad de la solución año tras año (YoY), logrando una mejora del 11 % en la gestión del primer contacto y un aumento del rendimiento del 1 % en comparación con el acuerdo de nivel de servicio, lo que convierte a NCR en el líder del mercado en este ámbito.
	- Llevamos a cabo con éxito un simulacro de recuperación ante catástrofes con la solución basada en la nube de Banca Digital con el objetivo de mejorar la disponibilidad.
	- La entrega de servicios proactivos a través de Smart Services permite a NCR supervisar el estado de las máquinas y facilita a los ingenieros de nuestros clientes el tratamiento de los problemas.






	- El realineamiento con el nuevo modelo de servicios regionales permite a nuestro equipo proporcionar experiencias de servicio personalizadas y específicas para los requisitos locales.
	- NCR ha mejorado la resolución de problemas software gracias a soluciones basadas en la nube, simplificando así el despliegue.
	- Hemos mejorado en un 75% la velocidad media de respuesta del cliente en la resolución de los problemas de sus clientes de Banca Digital.






	- 
Al centrarnos en pruebas y procesos mejorados, estamos mejorando la solución de fallos y, la reducción de retrasos, aumentando además la disponibilidad y la calidad de nuestras soluciones y servicios.

	- 
Hemos creado el Fintech Advisory Board, que colabora con expertos líderes en la industria de los servicios financieros, para así garantizar la priorización de las innovaciones más importantes.




Le animamos a participar en nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022 y a que comparta sus opiniones honestas y sinceras con nosotros. Sus comentarios son fundamentales para mejorar nuestras ofertas, lo que contribuirá a una mejor gestión de su negocio.
 
Gracias de nuevo por ser cliente de NCR. ¡Espero tener noticias suyas!

Saludos cordiales,

Frank M. Hauck
Presidente y director general
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
