<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 BNK CSAT C1 Pre-Survey Customer N</name>
    <style>none</style>
    <subject>We zijn benieuwd naar uw mening</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},

Het voortdurend verbeteren van 
de ervaring van onze klanten blijft een van de topprioriteiten van NCR. Daarom nemen we uw feedback ernstig en vragen we u om het NCR klanttevredenheidsonderzoek 2023 in te vullen. De komende dagen ontvangt u een enquêtelink van: customer.success@feedback.ncr.com. 

Op basis van de feedback uit de meest recente enquête hebben we investeringen gedaan en optimalisaties doorgevoerd waarmee we positieve vooruitgang hebben geboekt voor het verbeteren van de klantervaring. De veranderingen zijn onder andere:


	- 
Onze innovatieve nieuwste recyclingtechnologie die we hebben geïmplementeerd (de producten uit de 
60-serie), die ondertussen reeds in drie landen wordt gebruikt. Nog dit jaar gaan we verdere implementaties uitbreiden in verschillende bijkomende landen. 

	- 
Verder richten we ons op het implementeren en vereenvoudigen van totaal oplossingen voor software as a 
service (SaaS).

	- 
Ook verbeteren we het procesbeheer om de kwaliteit van oplossingen te optimaliseren, apparatuur sneller te 
installeren en sneller updates en buitendiensten te leveren.

	- 
We implementeren trainings- en procesverbeteringen voor snellere oplossingen, vluggere antwoorden, kortere 
inwerkcycli en het verhogen van klantwaarde.

	- 
We blijven de prestaties van het betalingsverwerkingsplatform bewaken om de stabiliteit, snelheid en 
schaalbaarheid te blijven waarborgen. 



We moedigen u daarom aan om deel te nemen aan ons NCR-klanttevredenheidsonderzoek 2023 en uw open en eerlijke 
feedback met ons te delen. Uw feedback is essentieel voor het verbeteren van ons aanbod, zodat we uw technologieplatformen kunnen transformeren, verbinden en beheren. 

We danken U, als trouwe NCR klant en hopen snel van u te horen.

Met vriendelijke groeten,

Don Layden
President en General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
