<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>08-23-21 BNK NDCe Phase 2 Latam Webinar Invitation.Webinar Invite</name>
    <style>none</style>
    <subject>Webinar: Prepare su empresa. Vea este webinar para descubrir cómo hacerlo.</subject>
    <textOnly>Nos complace invitarlo a nuestro webinar, analizaremos los desafíos que enfrentan los bancos hoy para preparar su red de 
cajeros automáticos para empresas el jueves 9 de septiembre a las 3 p.m. EST.

Dado que lo “digital first” se ha convertido en la piedra angular de la estrategia de transformación en todas las industrias, las instituciones financieras deben hacerlo bien. Eso se debe a que crea un universo coherente y conectado para sus clientes, sin importar cuándo, dónde o cómo interactúen, y tiene un impacto en la experiencia del cliente.

No es una batalla: tanto los clics como los ladrillos son de vital importancia. Se trata de elegir transacciones fluidas. Sumergir a los clientes en una experiencia de marca increíble.

La clave es tener una plataforma empresarial.

Escuche nuestro webinar para saber qué significa &quot;listo para la empresa&quot; para su institución financiera. Nuestro panel de expertos abordará preguntas clave y discutirá las soluciones tecnológicas que pueden ayudarlo a preparar su empresa y ahorrar dinero.

Pregúntese:


	- ¿Depende del interruptor para todas sus transacciones en cajeros automáticos?
	- ¿Los nuevos desarrollos tardan meses o incluso años en implementarse?
	- ¿La interfaz de usuario de la pantalla de un cajero automático desactualizada afecta la experiencia del cliente?


En caso afirmativo, se sorprenderá de los importantes beneficios que puede obtener cuando actualice su red de cajeros automáticos a un software de tecnología digital 
habilitado para empresas.

Únase a nosotros el jueves 9 de septiembre a las 3 p.m. EST.
REGISTRAR AQUÍ &lt;[[https://ncr.webex.com/ncr/onstage/g.php?MTID=e65405ab45bcb912a30c3380c3404bc5e]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
