<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 HOS Pre-Survey Note Cycle 2 FR-CA.Em</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous voulons de vos nouvelles</subject>
    <textOnly>Cher(e){{lead.First Name:default= client(e)}},


L’amélioration continue de l’expérience de nos clients reste l’une des principales priorités de NCR. C’est pourquoi nous prenons vos commentaires au sérieux et vous demandons de répondre au Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2022. Vous recevrez un lien vers le sondage de l’adresse customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; dans les prochains jours. 

Selon les commentaires reçus lors des sondages précédents, nous avons fait d’importants investissements et avons effectué des améliorations internes qui ont permis de réaliser des progrès en ce qui concerne la satisfaction globale de nos clients. Voici quelques exemples de ces actions :
 


	- 

Aloha Simplification – nous mettons en œuvre des versions trimestrielles qui continuent d’améliorer le déploiement, l’expérience de mise à niveau et les outils de configuration des clients. En outre, chaque trimestre, nous développons et améliorons les API en magasin et hors magasin pour les services communs qui fonctionnent à la fois sur Aloha et Silver.

	- 

Nous continuons à transformer nos activités en équipes régionales afin de nous assurer que nous comprenons parfaitement les activités uniques de nos clients et que nous sommes mieux placés pour les aider à résoudre leurs problèmes ou à atteindre leurs objectifs.

	- 

Au cours des six derniers mois, nous avons beaucoup investi dans une nouvelle infrastructure et dans l’automatisation de nos systèmes de facturation, non seulement pour améliorer la précision et la facilité de compréhension, mais aussi pour permettre la simplification et la normalisation des formats de facture, ainsi qu’un meilleur 
accès à la demande aux détails des factures et aux mesures de rapprochement. Les résultats de ces grands projets d’investissement commencent maintenant à apporter des améliorations et des améliorations supplémentaires continueront d’être déployées dans les mois à venir.




J&apos;attends vos commentaires avec impatience dans notre sondage d&apos;octobre pour aider à éclairer nos efforts continus pour améliorer votre expérience de travail avec nous. 

Je vous remercie d’être un client de NCR. 

Cordialement,
Dirk Izzo
Président et directeur général
Secteur de l’hébergement, NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
