<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 COMM CSAT C1 Pre-Survey Customer</name>
    <style>none</style>
    <subject>¡Queremos recibir sus comentarios!</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
La mejora continua de la experiencia de nuestros clientes sigue siendo una de las principales prioridades de NCR. Es por eso que tomamos en serio sus comentarios y le pedimos que complete la Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2023. Recibirá un enlace de la encuesta de customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; en pocos días. 

Basándonos en los comentarios recibidos durante la encuesta más reciente, hemos realizado inversiones y llevado a cabo mejoras internas que han supuesto un avance positivo en la experiencia general de nuestros clientes. Algunos ejemplos de estas acciones son:


	- Comunicación: estamos invirtiendo en nuestro personal y agilizando los procesos para favorecer su experiencia en todos los aspectos de sus interacciones con NCR. Estas mejoras estructurales aumentarán la responsabilidad y los puntos únicos de contacto para nuestros clientes. Sin importar cuál sea su necesidad, nos centraremos en los progresos para mantenerlo informado. 
	- Facturación: durante todo el 2022, construimos los cimientos que brindarán múltiples mejoras a nuestra experiencia de facturación. Específicamente, mejoramos la automatización para impulsar la precisión de las facturas y una nueva estructura de facturación que permitirá el formato de facturas manejado por el cliente. 
	- Incorporación y asistencia: para ayudar a mejorar la forma en que desarrollamos y entregamos nuestro software, seguimos enfocados en el avance de nuestros procesos ágiles. Nuestros manuales de incorporación brindan una serie de fases bien definidas a fin de permitir expectativas claras, resultados enfocados e implementaciones oportunas. Escuchamos sus comentarios sobre eliminar los silos y cumplir con los compromisos. Nuestro objetivo es centrarnos en la reducción de incidentes y la gestión de los problemas para respaldar las operaciones. 
	- Gestión del ciclo de vida del producto: brindaremos actualizaciones importantes sobre el ciclo de vida del producto y las innovaciones mientras trabajamos de cerca con nuestros clientes. Para comprender mejor sus necesidades, contamos con circuitos continuos de comentarios relacionados con la calidad. Continuaremos optimizando las pruebas de automatización e integración en todos nuestros productos para ayudarlo a administrar su tienda. 
	- Prestación de servicios: aprovechando el impulso que siguió a la evolución de nuestro servicio de atención al cliente a un enfoque POD, aplicamos esos mismos principios dentro de nuestros equipos de implementación y distribución para acercarnos aún más a nuestros clientes, aumentar la eficiencia de los procesos y facilitar el trabajo con NCR.
	- Inversión en software: nuestro objetivo es proporcionar soluciones de clase mundial para nuestros clientes. Enfocamos nuestras inversiones en las áreas que más lo ayudan a administrar su tienda y su restaurante. El informe Global POS Software 2022 de la firma de investigación y consultoría RBR reconoció a NCR como el principal proveedor mundial de software para puntos de venta (POS). Estamos abordando las demandas de su industria con mejoras continuas en nuestra plataforma de comercio NCR, que incluye valiosas capacidades como comercio electrónico, scan and go, pago sin complicaciones, marketing de consumo y personalización.


Le animamos a participar en nuestra Encuesta de Satisfacción del Cliente 2023 de NCR y a compartir con nosotros sus comentarios francos y sinceros. Sus comentarios son esenciales para mejorar nuestras ofertas, para que podamos transformar, conectar y ejecutar sus plataformas tecnológicas.
 
Gracias por ser un cliente de NCR. Espero recibir sus comentarios.

Saludos cordiales,

David Wilkinson
Presidente
Comercio NCR
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
