<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 BNK CSAT Survey Results Note RU.RU Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Мы действуем на основе ваших отзывов</subject>
    <textOnly>Уважаемый/ая {{lead.First Name:default=клиент}},

Хотим поблагодарить Вас еще раз за участие в Опросе компании NCR о степени удовлетворенности клиентов в 2021 году. Идеи, которыми вы поделились, являются важной частью того, как мы учимся, развиваемся и максимально упрощаем повседневную деятельность для вас. 
 
Я рад сообщить, что мы увидели положительные изменения в общих результатах опроса, особенно в нашем индексе потребительской лояльности (Net Promoter Score, NPS).

В то же время мы знаем, что есть возможности для постоянного улучшения. На основании ваших отзывов мы уделим особое внимание следующим направлениям деятельности в подразделении банковских услуг компании NCR:



	- Улучшим оперативность реагирования и активное взаимодействие для улучшения схем разработки решений и применения передовых практик на уровне всей организации.




	- Упростим процессы, начиная от предложения по принятию на обслуживание до послепродажной поддержки и достижения успеха.




	- Унифицируем наши глобальные предложения, упростив процесс распространения программного обеспечения при постоянном повышении доступности и качества наших решений и услуг.




	- Продолжим внедрять инновации, создавая дополнительные возможности и удобства для клиентов, расширяя наши предложения в рамках реализации концепции «NCR как услуга».


Как обычно, благодарим вас за то, что вы являетесь клиентом NCR и поделились с нами своими идеями. 

С теплыми пожеланиями,
 
Фрэнк Хаук
Президент и генеральный директор, подразделение NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
