<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 BNK CSAT Survey Results Note ID.ID Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Menanggapi umpan balik Anda</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Pelanggan yang Terhormat}},

Sekali lagi, terima kasih banyak atas partisipasi Anda dalam 2021 NCR Customer Satisfaction Survey (Survei Kepuasan Pelanggan NCR 2021) kami. Anda berbagi wawasan yang merupakan bagian sangat penting dari cara kami belajar, tumbuh dan memungkinkan membuat yang sederhana untuk Anda. 
 
Saya senang mengumumkan bahwa kami melihat peningkatan positif dalam hasil survei secara keseluruhan, terutama dalam Skor Promotor Bersih (Net Promoter Score/NPS) kami. 

Pada saat yang sama, kita tahu bahwa ada peluang untuk perbaikan yang terus-menerus. Berdasarkan umpan balik Anda, kami berfokus pada area dan tindakan berikut dalam unit bisnis Perbankan NCR:



	- Meningkatkan daya tanggap kami dan mendorong komunikasi yang lebih proaktif dalam peta jalan solusi dan praktik terbaik secara global.




	- Menyederhanakan pengalaman Anda dengan mengirimkannya secara langsung, dari penawaran hingga orientasi melalui dukungan dan kesuksesan pascapenjualan.




	- Menstandardisasi penawaran global kami, menyederhanakan proses distribusi perangkat lunak dan secara terus-menerus meningkatkan ketersediaan dan kualitas solusi serta layanan kami.




	- Terus berinovasi, menciptakan nilai pelanggan tambahan dengan meningkatkan NCR kami sebagai penawaran Layanan.


 
Seperti biasa, terima kasih telah membagikan umpan balik Anda, dan menjadi pelanggan NCR. 

Salam hormat,

Frank Hauck
President dan General Manager, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
