<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-31-22 HOS CSAT Pre-Survey note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous voulons de vos nouvelles!</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=Précieux clients}},
 
L’amélioration continue de l’expérience de nos clients reste l’une des principales priorités de NCR. C’est pourquoi nous prenons vos commentaires au sérieux et nous vous demandons de répondre au Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2022. Vous recevrez un lien du sondage de l’adresse customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; dans les prochains jours.

 En attendant, j’ai le plaisir de vous annoncer que les mesures que nous avions prises à la suite des résultats des sondages précédents ont permis de réaliser des progrès en ce qui concerne la satisfaction globale de nos clients, notamment :


	- Au cours des six derniers mois, nous avons beaucoup investi dans une nouvelle infrastructure et dans l’automatisation de nos systèmes de facturation, non seulement pour améliorer la précision et la facilité de compréhension, mais aussi pour permettre la simplification et la normalisation des formats de facture, ainsi qu’un meilleur accès à la demande aux détails des factures et aux mesures de rapprochement;




	- Aloha Simplification–nous mettons en œuvre des versions trimestrielles qui continuent d’améliorer le déploiement, l’expérience de mise à niveau et les outils de configuration des clients; En outre, chaque trimestre, nous développons et améliorons les API en magasin et hors magasin pour les services communs qui fonctionnent à la fois sur Aloha et Silver;




	- Nous continuons à transformer nos activités en équipes régionales afin de nous assurer que nous comprenons parfaitement les activités uniques de nos clients et que nous sommes mieux placés pour les aider à résoudre leurs problèmes ou à atteindre leurs objectifs.


J’espère que vous répondrez à notre Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2022 et que vous nous ferez part de votre opinion sincère. Vos commentaires sont essentiels pour améliorer nos offres, qui peuvent vous aider à mieux gérer votre entreprise.
 
Je vous remercie d’être un client de NCR. J’attends vos commentaires avec impatience.

Cordialement,

Dirk Izzo
Président et directeur général
Secteur de l’accueil, NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
