<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-10-22 BNK CSAT Action Note TH.TH</name>
    <style>none</style>
    <subject>เราปฏิบัติโดยอาศัยความคิดเห็นของท่าน</subject>
    <textOnly>เรียน คุณ {{lead.First Name:default=เรียน ท่านลูกค้าผู้มีอุปการคุณ}}

ที่ NCR เรามุ่งเน้นลูกค้าของเรา 
การมีส่วนร่วมของคุณช่วยให้เราเรียนรู้และปรับปรุงบริการและโซลูชั่นที่เราส่งมอบ
 
เราตื่นเต้นที่ได้เห็นแนวโน้มเชิงบวกที่สำคัญในผลการสำรวจความพึงพอใจของลูกค้าครั้งล่าสุดของเรา 
การทำความเข้าใจว่าประสบการณ์ของลูกค้าเกี่ยวข้องกับการพัฒนาอย่างต่อเนื่อง 
เป็นสิ่งสำคัญที่ต้องแจ้งให้ทราบว่าข้อเสนอแนะของคุณมีผลโดยตรงต่อการช่วยระบุด้านต่าง ๆ 
ที่จะสามารถยกระดับให้ดีขึ้นได้

 จากคำตอบที่เราได้รับมา เราจึงมุ่งเน้นในด้านต่าง ๆ ที่สำคัญดังต่อไปนี้:


	- 
ปรับปรุง ความสามารถในการให้การสนับสนุนซอฟต์แวร์ การแก้ไขเหตุการณ์ และเวลาการตอบสนองของเรา





	- ลดความซับซ้อน ของประสบการณ์ของคุณ โดยมุ่งเน้นที่ความเป็นเลิศในการให้บริการและการดำเนินการอย่างไร้รอยต่อ




	- กำหนดมาตรฐาน ให้โซลูชั่นของเราเพื่อการจัดจำหน่าย คุณภาพ และความพร้อมบริการให้ดีขึ้น




	- สร้างนวัตกรรม เพื่อสร้างคุณค่าโดยการขยายความสามารถทางดิจิทัลของเรา และ NCR ของเราตามบริการที่มีเสนอให้


เรามุ่งที่จะขับเคลื่อนความก้าวหน้าที่สำคัญในด้านเหล่านี้และด้านอื่น ๆ ในปี 2022 
โปรแกรมสำรวจความพึงพอใจของลูกค้าของเราจะดำเนินต่อไป 
และเราขอเชิญชวนให้คุณมอบข้อเสนอแนะที่มีคุณค่าของคุณต่อไป

ขอขอบคุณที่เป็นลูกค้าของ NCR และแบ่งปันประสบการณ์ของคุณกับเรา

ขอแสดงความนับถือ

Frank M. Hauck
ประธานและผู้จัดการทั่วไปด้านธุรกิจการธนาคารของ NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
