<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 BNK CSAT Results-Survey Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir reagieren auf Ihr Feedback</subject>
    <textOnly>Hello {{lead.First Name:default=Geschätzter Kunde}},

Zu Beginn dieses Jahres haben wir unsere 2022 
NCR-Kundenzufriedenheitsumfrage durchgeführt, an der viele unserer Kunden teilgenommen und uns ihre Meinung mitgeteilt haben. Wir nutzen dieses Feedback als Grundlage, um zu lernen, uns zu verbessern und die Zusammenarbeit mit uns zu vereinfachen - alles, um unsere Kunden zufrieden zu stellen und gemeinsam zu wachsen. 

Nach mehrwöchiger Analyse der Umfrage freue ich mich, Ihnen mitteilen zu können, dass wir im vierten Jahr in Folge Verbesserungen bei den Umfrageergebnissen insgesamt und insbesondere bei unserem Net Promoter Score (NPS) verzeichnen konnten.

Gleichzeitig wissen wir, dass es immer Möglichkeiten zur Verbesserung gibt. Auf der Grundlage Ihres Feedbacks konzentrieren wir uns auf die folgenden Bereiche innerhalb der Geschäftseinheit NCR Banking:



	- Verbesserung und Vereinfachung unserer Beschaffungs- und Erneuerungsverfahren
	- Rationalisierung unserer Onboarding-Funktionen und Verbesserung unserer Lösungsleistung
	- Kontinuierliche Entwicklung von Verfahren und Prozessen für Wartung und Support
	- 
Wir arbeiten mit Ihnen zusammen, um positive Geschäftsergebnisse zu erzielen und die bestmögliche Erfahrung zu 
bieten.



Vielen Dank, dass wir Sie zu unseren Kunden zählen dürfen. Wir freuen uns darauf, weitere Verbesserungen vorzunehmen und weiterhin von Ihnen zu hören.

Herzliche Grüße,

Frank M. Hauck
President und General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
