<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 RET CSAT Survey Results Note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en base a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
Gracias nuevamente a los que han participado en nuestra Encuesta de satisfacción del cliente 2021. Su información es una parte crucial para que aprendamos, crezcamos y hagamos realidad lo más sencillo para usted. 

Estamos encantados de compartir que hemos observado una mejora continua en los resultados de la encuesta, especialmente en nuestra Net Promoter Score (NPS) general. 

Al mismo tiempo, sabemos que siempre podemos seguir mejorando. En función de sus respuestas a la encuesta, nos vamos a centrar en las siguientes áreas y acciones en la unidad de negocio NCR Retail:



	- Estamos implementando una nueva estructura que establece una clara responsabilidad y un único punto de contacto para nuestros clientes. Esto nos permite responder a los incidentes con mayor rapidez y reducir significativamente el retraso de los tickets.




	- Seguimos centrados en mejorar la calidad de nuestro software y la experiencia general de nuestras soluciones. Lo estamos haciendo a través de una serie de acciones diferentes, incluidos procesos automatizados que comprueban automáticamente el código con reglas de convención predefinidas, así como análisis para analizar el estado del código.




	- Hemos establecido un sistema de gestión de proyectos con nuestros equipos de servicios profesionales para definir los traspasos de soporte en los proyectos de los clientes. Además, estamos aumentando la capacidad del equipo en todas las funciones para impulsar la velocidad y ayudar a garantizar un enfoque continuo en la entrega a tiempo para nuestro cliente.


Nuestro objetivo es realizar mejoras significativas en estas áreas basadas en sus comentarios. Esperamos que nos cuente cómo lo estamos haciendo. 
 
Como siempre, gracias por compartir sus perspectivas con nosotros y por ser cliente de NCR.

Atentamente,

David Wilkinson 
Presidente y director general, NCR Retail

Eric Schoch
Vicepresidente 
sénior, Global Retail Sales &amp; Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
