<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 CSAT HOS Note IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Stiamo agendo in base al tuo feedback</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},
 
In NCR siamo concentrati sul successo dei nostri clienti. Il tuo contributo ci aiuta a capire come possiamo rendere possibile la semplicità e migliorare ulteriormente il servizio e le soluzioni che offriamo. 

Come ha detto il CEO, Mike Hayford, nella sua recente nota, siamo lieti di vedere un miglioramento nei risultati del nostro ultimo sondaggio sulla soddisfazione dei clienti. Quanto rilevato è gratificante visto l’anno difficile che tutti noi abbiamo vissuto, durante il quale speriamo che NCR sia stata un forte sostegno per te. Tuttavia, c’è sempre un margine di miglioramento e continuiamo ad ascoltare il feedback dei clienti per identificare le aree in cui possiamo migliorare. 

In base alle risposte fornite al sondaggio, ci stiamo concentrando su due temi chiave nell’ambito del settore alberghiero:



	- Semplificazione: i clienti ci hanno chiesto di semplificare i nostri processi e rendere più facile l’uso e la gestione delle soluzioni NCR. Inoltre, desiderano che l’implementazione di nuovi software o hardware sia più efficiente e che venga migliorato il modo in cui elaboriamo le fatture per i servizi acquistati da NCR.


	- Le principali aree di interesse dei nostri sforzi di semplificazione sono l’implementazione, l’assistenza clienti e la fatturazione.






	- Comunicazione: dobbiamo essere più proattivi e trasparenti nelle nostre comunicazioni con i clienti. Quando si verifica un cambiamento nella nostra organizzazione, dobbiamo assicurarci che i clienti conoscano i nuovi contatti. Quando hanno un problema aperto, i clienti desiderano essere informati e tenuti aggiornati in modo proattivo sui progressi.


	- Ho chiesto ai nostri team non solo di migliorare, ma anche di innovare il modo in cui forniamo proattivamente le informazioni che i clienti necessitano quando ne hanno bisogno.




Il nostro obiettivo è promuovere un sostanziale miglioramento in queste aree nel 2021. Nel corso dell’anno condivideremo piani d’azione specifici e i progressi ottenuti in ciascun ambito. 
 
Grazie per essere un cliente di NCR e per aver condiviso con noi il tuo prezioso feedback.

Cordiali saluti,

Dirk Izzo
Presidente e General Manager di NCR Hospitality

Sandy Preizler
SVP di Hospitality Global Sales
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
