<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 BNK CSAT Note TR.TR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Müşteri Anketi Sonuçlarından Güncelleme</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Değerli Müşterimiz}},

NCR olarak, müşterilerimizin başarısına odaklanmaya devam ediyoruz. Verdiğiniz bilgiler, size sunduğumuz çözümleri nasıldaha da geliştirebileceğimizi öğrenmemize yardımcı oluyor. 

Mike Hayford&apos;un notunda sizinle paylaştığı gibi, 2020 Müşteri Memnuniyeti anketi sonuçlarına dayanarak müşteri deneyiminizde çok olumlu bir gelişme ortaya koyduğunuz için heyecanlıyız. 

Ankete verdiğiniz yanıtlara dayanarak, Bankacılık iş birimindeki aşağıdaki alanlara odaklanıyoruz:



	- 

Çözüm süresini iyileştirerek, ek self servis yetenekleri oluşturarak ve süreçlerimizi otomatikleştirerek olağanüstü bir müşteri hizmetleri kullanmanızı ve böylece en güncel özelliklere ve en modern kullanıcı deneyimine erişebilmenizi sağlama.

	- 

Tüm işleri devreye alma sürecini basitleştirerek daha hızlı bir çözüm uygulama süresi elde etme.

	- 

Global tekliflerimizi standartlaştırarak, yazılım dağıtım sürecini basitleştirerek ve ITM/ATM saha performans düzeylerimizi sürekli olarak iyileştirerek yazılım ve donanım çözümlerinin kullanılabilirliğini ve kalitesini geliştirme.



2021 boyunca bu alanlarda önemli gelişmeler elde etmek için çabalıyoruz. Sizi, 2021 Müşteri Anketi sürecindeki geri bildirimlerinizi paylaşmaya devam ederek, performansımız hakkındaki görüşlerinizi bize bildirmeye davet ediyoruz. 
 
NCR müşterisi olduğunuz ve geri bildiriminizi bizimle paylaştığınız için teşekkür ederiz.

Saygılarımızla,

Frank Hauck
NCR Bankacılık Başkanı
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
