<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 BNK CSAT C2 Action Note PL.PL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Działamy na podstawie opinii klientów</subject>
    <textOnly>Witaj, {{lead.First Name:default=Szanowny kliencie}},
 
pod koniec ubiegłego roku przeprowadziliśmy ankietę zadowolenia klientów NCR 2022. Wzięło w niej udział wielu naszych klientów, którzy podzielili się z nami swoimi opiniami. Wciąż wykorzystujemy te informacje jako podstawę do nauki, doskonalenia się i ułatwiania współpracy — wszystko po to, aby nasi klienci byli zadowoleni i mogli rozwijać się razem z nami. 

Po przeanalizowaniu ankiety z przyjemnością informuję, że już czwarty rok z rzędu odnotowaliśmy poprawę ogólnych wyników, a w szczególności naszego wskaźnika Net Promoter Score (NPS).

Wiemy jednak, że zawsze istnieje możliwość dalszej poprawy. W oparciu o opinie klientów koncentrujemy się na następujących obszarach w ramach jednostki biznesowej NCR Banking:


	- 
Wdrożyliśmy naszą innowacyjną technologię recyklingu — produkty z serii 60 — która działa w trzech krajach i zostanie rozszerzona w 2023 roku. 

	- 
Koncentrujemy się na rozszerzaniu i upraszczaniu ofert rozwiązań w modelu oprogramowanie jako usługa (SaaS).

	- 
Poprawiliśmy jakość rozwiązań dzięki ulepszonym zestawom testów i działaniom naprawczym.

	- 
Dział wsparcia klientów bankowości cyfrowej koncentruje się na szybszym rozwiązywaniu problemów i udzielaniu odpowiedzi. 

	- 
Dział obsługi klienta opracowuje usługi mające na celu przyspieszenie cyklu wprowadzania nowych produktów, co pozwoli na szybsze zapewnianie wartości klientom.



Jak zawsze dziękujemy za przynależność do grona klientów NCR. Zapewniamy, że będziemy wprowadzać dalsze ulepszenia w oparciu o to, co jest dla Państwa najważniejsze. 

Z poważaniem

Frank Hauck
Prezes i dyrektor naczelny
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
