<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - RU.Email RU</name>
    <style>none</style>
    <subject>Kак мы внедряем ваши предложения и пожелания</subject>
    <textOnly>Уважаемый(-ая) {{lead.First Name:default=Valued Customer}}! 

Компания NCR стремится максимально упростить процесс взаимодействия с нашими клиентами. Ваши отзывы помогают понять, как мы можем устранить трудности в Вашей работе, упрощая процесс взаимодействия с нами и совершенствуя наши решения.

2020 год проходит очень необычно, но мы хотим, чтобы Вы знали, что мы учитываем в нашей работе Ваши отзывы, представленные в рамках прошлогоднего опроса уровня удовлетворенности клиентов. Ваши ответы помогают понять, как мы можем сделать вас более успешными, упрощая процесс взаимодействия с нами и совершенствуя наши решения.

В начале года наш генеральный директор Майк Хейфорд поделился с Вами самыми важными темами, затронутыми в отзывах, которые мы получили в опросе уровня удовлетворенности клиентов в 2019 году. Мы ценим все предоставленные Вами отзывы, которые помогают нам учиться, расти и совершенствоваться. 

Мы определили приоритетность действий в банковском секторе с учетом самых популярных тем, которые были отражены в опросе:


	- 

Предоставление превосходного качества обслуживания клиентов. Отвечая на Ваши пожелания, мы усовершенствовали работу подразделений, взаимодействующих с клиентами для обеспечения компанией NCR успешного развития вашего бизнеса.

	- 

Оптимизация процедуры выставления счетов, чтобы счета были понятнее.

	- 

Повышение доступности и качества нашего аппаратного и программного обеспечения, чтобы помочь Вам предоставлять клиентам стабильное, надежное и качественное обслуживание. Мы постоянно совершенствуемся, поэтому наш план действий в этой сфере включает учет отзывов клиентов на ранних этапах процесса.



Повышение качества обслуживания наших клиентов остается главным приоритетом для компании NCR, и мы хотим, чтобы вы были в курсе предпринимаемых шагов и достижений. Позже в 2020 году мы проведем опрос уровня удовлетворенности клиентов и призываем Вас принять в нем участие и высказать свое мнение. В период быстрых изменений нам нужно Ваше мнение как никогда раньше.

Благодарим Вас за то, что вы являетесь клиентом NCR и поделились с нами своими ценными идеями.

С наилучшими пожеланиями,

Фрэнк Хок 
Исполнительный вице-президент и президент, NCR Banking</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
