<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 COMM CSAT C1 Pre-Survey Customer</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous voulons de vos nouvelles</subject>
    <textOnly>Chèr(e) {{lead.First Name:default=client(e)}},
 
L’amélioration continue de l’expérience de nos clients reste l’une des principales priorités de NCR. C’est pourquoi nous prenons vos commentaires au sérieux et vous demandons de répondre au Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2023. Vous recevrez un lien vers le sondage de l’adresse customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; dans les prochains jours.

Selon les commentaires reçus lors du plus récent sondage, nous avons fait d’importants investissements et avons 
effectué des améliorations internes qui ont permis de réaliser des progrès en ce qui concerne la satisfaction globale de nos clients. Voici quelques exemples de ces actions :


	- Communication — Nous investissons dans notre personnel et simplifions les processus pour améliorer votre expérience dans tous les aspects de vos interactions avec NCR. Ces améliorations structurelles augmenteront la responsabilisation et les points de contact uniques pour nos clients. Quels que soient vos besoins, nous mettrons l’accent sur les améliorations pour vous tenir informé. 
	- Facturation — Tout au long de l’année 2022, nous avons bâti les fondations pour offrir de multiples améliorations à notre expérience de facturation. Plus précisément, nous avons amélioré l’automatisation pour augmenter la précision des factures et disposerons d’une nouvelle structure de facturation qui permettra de formater les factures selon les critères du client. 
	- Intégration et soutien — Nous nous efforçons de continuer à faire évoluer nos processus agiles pour aider à améliorer la façon dont nous développons et remettons nos logiciels. Nos manuels d’intégration fournissent des étapes bien définies pour permettre des attentes claires, des résultats ciblés et des mises en œuvre en temps opportun. Nous comprenons vos réactions concernant la suppression des silos et le respect des engagements. Notre objectif est de mettre l’accent sur la réduction des incidents et la gestion des problèmes au niveau de nos opérations de soutien. 
	- Gestion du cycle de vie des produits — Nous fournirons des mises à jour importantes sur le cycle de vie des produits et les innovations dans le cadre de notre collaboration étroite avec nos clients. Pour mieux comprendre vos besoins, nous avons des boucles de rétroaction de qualité en continu. Nous continuerons d’améliorer l’automatisation et les tests d’intégration de nos produits pour vous aider à gérer votre boutique. 
	- Livraison de services — En capitalisant sur le momentum suite à l’évolution de notre service à la clientèle avec une approche par modules, nous avons appliqué ces mêmes principes au sein de nos équipes de mise en œuvre et de livraison pour nous rapprocher 
encore plus de nos clients, améliorer l’efficacité des processus et faciliter la collaboration avec NCR.
	- Investissement logiciel — Notre objectif est de fournir des solutions de classe mondiale à nos clients. Nous avons concentré nos investissements dans les domaines qui vous aident le mieux à gérer votre boutique et votre restaurant. Le rapport global du logiciel de PDV 2022 de la firme de recherche et de consultation RBR a reconnu NCR comme principal fournisseur de logiciels de point de vente (PDV) global dans le monde. Nous répondons aux demandes de votre secteur avec des améliorations continues de notre plate-forme de commerce NCR, y compris des fonctionnalités précieuses telles que le commerce électronique, scan and go, le paiement sans friction, la commercialisation destinée aux consommateurs et la personnalisation.


Nous vous encourageons à participer à notre Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2023 et à nous faire part de vos commentaires francs et honnêtes. Vos commentaires sont essentiels à l’amélioration de nos offres, afin que nous puissions transformer, connecter et exploiter vos plate-formes technologiques.
 
Je vous remercie d’être un client de NCR. J’attends vos commentaires avec impatience.

Cordialement,

David Wilkinson 
Président
Commerce NCR
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
