<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - CA.Email CA</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous donnons suite à vos commentaires</subject>
    <textOnly>Cher(e) {{lead.First Name:default=Valued Customer}}, 

NCR est résolue à simplifier la vie de ses clients. Vos commentaires nous aident à voir comment nous pouvons vous faciliter la vie, en simplifiant la collaboration entre nous et en développant les solutions que nous offrons.

Jusqu’à présent, 2020 a été tout sauf normal, mais nous voulons que vous sachiez que nous n’avons pas perdu de vue vos commentaires de notre sondage de 
satisfaction de la clientèle de l’année dernière. Vos réponses nous aident à voir comment nous pouvons améliorer votre succès, en facilitant la collaboration entre nous et en développant les solutions que nous offrons.

Au début de l’année, notre PDG, Mike Hayford, vous a fait part des principaux points soulevés dans le cadre de notre sondage sur la satisfaction de la 
clientèle de 2019. Nous vous remercions de toutes les idées que vous nous avez données; elles nous permettent d’apprendre, de croître et de nous améliorer. 

Depuis, au sein de l’unité d’affaires des services bancaires, nous avons priorisé les actions en fonction des principaux domaines de rétroaction partagés dans le sondage :


	- 

Offrir un service à la clientèle exceptionnel. En réaction aux commentaires reçus, nous avons investi dans nos équipes responsables d’interagir avec les clients et nous vous accompagnons tout au long de votre parcours pour faire en sorte que NCR joue un rôle central dans votre réussite.

	- 

Simplifier les processus de facturation pour faciliter la compréhension de votre facture.

	- 

Améliorer la disponibilité et la qualité du matériel et des logiciels pour vous aider à offrir une expérience uniforme, fiable et de grande qualité à vos clients. Dans nos efforts d’amélioration continue, notre plan d’action pour cette priorité prévoit l’intégration des commentaires des clients plus tôt dans le processus.



L’amélioration de l’expérience client demeure une priorité absolue pour NCR et nous voulons savoir comment nous nous en sortons. Plus tard dans l’année, nous mènerons notre sondage 2020 sur la satisfaction de la clientèle et nous vous invitons à y participer ainsi qu’à nous faire part de vos commentaires. Au cours de cette période de changement rapide, nous voulons vous entendre plus que jamais.

Merci d’être un client de NCR et de nous faire part de vos précieux commentaires.

Cordiales salutations,

Frank Hauck
VP administratif et président, Secteur bancaire, NCR</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
