<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 BNK CSAT C2 Action Note AR.AR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>نحن نتصرف بناءً على ملاحظاتك</subject>
    <textOnly>عزيزنا {{lead.First Name:default=العميل المحترم}}،

في أواخر العام الماضي، أجرينا استقصاء NCR لعام 2022 الخاص برضا العملاء، حيث شارك فيه العديد من عملائنا وشاركونا بآرائهم.
 
نواصل استخدام هذه التعليقات كأساس لكيفية التعلم، والتحسين، وجعل العمل معنا أبسط - كل ذلك للحفاظ على رضا عملائنا والنمو معًا. 

وبعد تحليل الاستطلاع، يسعدني أن أخبرك أننا رأينا تحسنًا في نتائج الاستطلاع الإجمالية للسنة الرابعة على التوالي، لا سيما في صافي نقاط المُروِّج (NPS.
 
في الوقت نفسه، نعلم أن هناك دائمًا فرصة للتحسين. بناءً على ملاحظاتك، فإننا نركز على المجالات التالية ضمن وحدة الأعمال المصرفية في NCR:



	- لقد نشرنا تقنيتنا المبتكرة لإعادة التدوير، منتجات السلسلة 60، والتي يتم استخدامها في ثلاثة بلدان وجاهزة لتوسيع عمليات النشر في عام 2023. 
	- نحن نركّز على توسيع عروض الحلول للبرامج كخدمة (SaaS) وتبسيطها.
	- لقد قمنا بتحسين جودة الحلول من خلال مجموعات الاختبار المُحسَّنة والإجراءات التصحيحية.
	- يركّز دعم الخدمات المصرفية الرقمية على تحسين وقت الحل وسرعة الإجابة. 
	- تعمل خدمات العملاء على تطوير الخدمات لتحسين وقت دورة التأهيل للمنتجات الجديدة لتحقيق وقت أسرع لقيمة العميل.


وكما هو الحال دائمًا، نشكرك على كونك أحد عملاء NCR ونتطلع إلى إجراء المزيد من التحسينات بناءً على ما هو أهم بالنسبة إليك. 

مع أطيب التحيات،

فرانك هوك
الرئيس والمدير العام
NCR للخدمات المصرفية
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
