<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 CSAT HOS Survey Results Note IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Stiamo agendo in base al Suo feedback</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},

Grazie di nuovo a tutti coloro che hanno partecipato alla nostra 
NCR Customer Satisfaction Survey 2021. La Sua opinione è fondamentale per permetterci di imparare, crescere e rendere possibile la semplicità. 

Siamo entusiasti di annunciare che abbiamo assistito a un continuo miglioramento dei risultati della survey, in particolare del nostro Net Promoter Score (NPS) e del numero di clienti che ritiene che NCR fornisca valore. 

Allo stesso tempo siamo consapevoli che possiamo sempre continuare a migliorare. In base alle Sue risposte alla survey, ci stiamo concentrando sulle seguenti aree:



	- Riduzione dell&apos;impegno e semplificazione: Lei ha evidenziato delle opportunità all&apos;interno della nostra organizzazione che porterebbero ad una semplificazione o che renderebbero più semplice lavorare con noi. E a questo proposito:


	- Stiamo conducendo progetti di trasformazione con diversi dei nostri team funzionali con l&apos;obiettivo di focalizzare la loro attività sul modo in cui il cliente si aspetta che noi la svolgiamo.
	- Abbiamo lanciato un programma di riconoscimento dei dipendenti che premia coloro che trovano modi per migliorare l’esperienza dei nostri clienti o prevenire esperienze negative.
	- Abbiamo aggiunto una posizione di Customer Experience Advocate, il cui obiettivo principale è quello di aiutarci a guidare un’organizzazione incentrata sul cliente.






	- Miglioramento della qualità e riduzione degli errori: Lei ha evidenziato difficoltà di utilizzo di Aloha ed errori di fatturazione. Condividiamo la sua opinione e abbiamo:


	- lanciato flussi di lavoro multipli focalizzati sulla risoluzione di problemi software critici, come l’analisi avanzata degli incident e l’identificazione delle cause principali, la semplificazione del Configuration Center e il miglioramento dei test di integrazione del sistema;
	- lanciato progetti di analisi delle cause principali dei probemi della fatturazione per identificare e implementare miglioramenti immediati, dando al contempo priorità ai progetti di miglioramento trasformazionale mirati alla riduzione degli errori nel Q4;
	- lanciato nel Q1 una struttura di supporto clienti che consente al nostro team di acquisire maggiore familiarità con i nostri clienti, con conseguente maggiore capacità di risoluzione alla prima chiamata, tempi di attesa più brevi e migliori esperienze di supporto in generale; poiché 
questa struttura continua a sviluppare competenza, ci aspettiamo ulteriori miglioramenti.




Il nostro obiettivo è di apportare miglioramenti significativi in queste aree chiave nei prossimi trimestri, rendendo più facile fare business con NCR. Inoltre, promuovendo una mentalità incentrata sul cliente e aperta in tutta la nostra attività, continueremo a portare innovazioni che non solo aiutano a superare le difficoltà, come la pandemia di COVID-19, ma anche a creare nuove opportunità per i nostri clienti di competere e vincere sul mercato. Non vediamo l’ora di sapere come stiamo procedendo. 
 
Come sempre, grazie per essere un cliente di NCR e per aver condiviso con noi i Suoi preziosi spunti di riflessione. 

Cordiali saluti,

Dirk Izzo
President and General Manager, NCR Hospitality

Sandy Preizler
SVP, Hospitality Global Sales
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
