<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - ID.Email ID</name>
    <style>none</style>
    <subject>Kami Menindaklanjuti Umpan Balik Anda</subject>
    <textOnly>Kepada Yth. {{lead.First Name:default=Valued Customer}}, 

Di NCR, kami berkomitmen memberikan kemudahan bagi pelanggan kami. Umpan balik Anda membantu kami untuk belajar bagaimana agar kami dapat memudahkan hidup Anda dengan menyederhanakan layanan serta meningkatkan solusi yang ditawarkan.

Sejauh ini, tahun 2020 tidak berjalan dengan normal, tetapi kami ingin Anda tahu bahwa kami tidak melupakan umpan balik Anda dari survei kepuasan pelanggan reguler kami tahun lalu. Tanggapan Anda membantu kami untuk belajar bagaimana agar kami dapat membuat hidup Anda lebih sukses dengan menyederhanakan layanan serta meningkatkan solusi yang ditawarkan.

Pada awal tahun ini, CEO kami, Mike Hayford, membagikan hasil umpan balik dari survei Kepuasan Pelanggan 2019 kami. Kami menghargai semua masukan yang Anda berikan. Masukan tersebut membantu kami belajar, bertumbuh, dan berkembang. 

Sejak saat itu, dalam unit bisnis Perbankan, kami telah memprioritaskan tindakan berdasarkan umpan balik terpenting yang dibagikan dalam survei:


	- 

Mendorong layanan pelanggan. yang unggul. Sebagai tanggapan atas hal tersebut, kami telah berinvestasi dalam tim layanan pelanggan kami, yang berfokus untuk menjalin kerja sama erat dengan Anda seputar keseluruhan perjalanan pelanggan yang membantu memastikan bahwa NCR membantu Anda meraih kesuksesan.

	- 

Mempersingkat proses penagihan, agar Anda lebih mudah memahami tagihan Anda.

	- 

Meningkatkan ketersediaan serta kualitas perangkat keras dan perangkat lunak, sehingga kami membantu Anda menghadirkan pengalaman yang konsisten, andal, serta berkualitas tinggi kepada pelanggan Anda. Rencana tindakan kami untuk area fokus ini meliputi mengintegrasikan umpan balik pelanggan dalam proses lebih awal sembari kami terus melakukan peningkatan. 



Meningkatkan pengalaman pelanggan kami tetap menjadi prioritas utama NCR, dan kami ingin mengetahui perkembangan kami. Nantinya pada tahun ini, kami akan menyelenggarakan Survei Kepuasan Pelanggan 2020, dan kami mendorong Anda untuk berpartisipasi serta memberikan umpan balik Anda. Selama masa perubahan yang cepat ini, kami ingin mendengar kabar dari Anda lebih dari sebelumnya.

Terima kasih telah menjadi pelanggan setia NCR dan membagikan wawasan berharga Anda kepada kami.

Hormat kami,

Frank Hauck
EVP dan President, NCR Banking</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
