<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-31-22 BNK CSAT Pre-Survey Note IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>La Sua opinione ci interessa molto</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},

Migliorare continuamente l’esperienza dei nostri clienti rimane una delle principali priorità di NCR. Ecco perché prendiamo seriamente il Suo feedback e Le chiediamo di completare la NCR Customer Satisfaction Survey 2022. Nei prossimi giorni riceverà un link alla survey da customer.success@feedback.ncr.com. 

In base al feedback ricevuto durante la survey più recente:


	- 
Abbiamo continuato a migliorare le nostre capacità di supporto, di risoluzione degli incidenti e i tempi di risposta

	- 
Abbiamo allocato risorse per semplificare l’esperienza del cliente ed enfatizzare l’eccellenza del servizio e l’esecuzione senza interruzioni

	- 
Ci siamo concentrati sulla standardizzazione delle nostre soluzioni per migliorare distribuzione, qualità e disponibilità

	- 
Abbiamo continuato a innovare estendendo le nostre capacità digitali e le nostre offerte di NCR as a Service



La invitiamo a partecipare alla nostra NCR Customer Satisfaction Survey 2022 e a condividere con noi il Suo feedback aperto e sincero. Il Suo feedback è essenziale per migliorare le nostre offerte, che possono aiutarLa a gestire meglio il Suo business. 

Grazie per essere cliente di NCR. Non vediamo l’ora di ricevere il Suo input.

Cordiali saluti,

Frank M. Hauck
President &amp; General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
