<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 RET CSAT Survey Results Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos trabalhando a partir de seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Obrigado novamente a todos que participaram de 
nossa pesquisa de satisfação do cliente da NCR em 2021. Suas percepções são parte crucial de como aprendemos, crescemos e tornamos a simplicidade possível para você. 

Temos o prazer de compartilhar que observamos uma melhoria contínua nos resultados da pesquisa, particularmente em nosso Net Promoter Score (NPS) geral. 

Ao mesmo tempo, sabemos que sempre podemos continuar a melhorar. Com base nas suas respostas à pesquisa, estamos nos concentrando nas seguintes áreas e ações na unidade de negócios de varejo da NCR:



	- Estamos implementando uma nova estrutura que estabelece responsabilidades claras e um único ponto de contato para nossos clientes. Isso nos permite responder a incidentes mais rapidamente e reduzir significativamente o acúmulo de tíquetes.




	- Continuamos concentrados em melhorar a qualidade de nosso software e a experiência geral de nossas soluções. Isso é feito por meio de uma série de ações, incluindo processos que verificam automaticamente o código em relação às regras de convenção predefinidas, bem como análises da integridade do código.




	- Estabelecemos um sistema de gestão de projetos com nossas equipes de serviços profissionais para definir transferências em apoio a projetos de clientes. Além disso, estamos aumentando a capacidade da equipe em todas as funções para aumentar a velocidade e ajudar a garantir foco contínuo da entrega no prazo para nosso cliente.


Nosso objetivo é fazer melhorias significativas nessas áreas, com base no seu feedback. Estamos ansiosos para saber como estamos nos saindo. 
 
Como sempre, obrigado por compartilhar suas percepções conosco e por ser cliente da NCR.

Atenciosamente,

David Wilkinson 
Presidente e gerente geral, NCR Retail

Eric Schoch
Vice-presidente sênior, Global Retail Sales e Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
