<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Pre-Survey Notes.09-29-22 RET CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 ES-LA.Em</name>
    <style>none</style>
    <subject>¡Queremos recibir sus comentarios!</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
La mejora continua de la experiencia de nuestros clientes sigue siendo una de las principales prioridades de NCR. Por ello, nos tomamos muy en serio sus comentarios y le pedimos que complete la Encuesta de Satisfacción del Cliente 2022 de NCR. Recibirá un enlace a la encuesta de customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; en los próximos días.
 
Mientras tanto, me complace compartir que 
las medidas que hemos tomado en relación con los resultados de la encuesta anterior han supuesto un progreso positivo en nuestra experiencia general del cliente. Por ejemplo, establecimos estructuralmente una responsabilidad más clara con un único punto de contacto para nuestros clientes. Seguimos avanzando en nuestros procesos ágiles para ayudar y mejorar la forma de desarrollar y entregar nuestro software. Además, compartimos más detalles sobre el ciclo de vida de nuestros productos y las áreas de innovación, ya que trabajamos estrechamente con nuestros clientes para comprender mejor sus necesidades y construir el producto mejorado que permita la diferenciación y el crecimiento.

Espero que realice nuestra Encuesta de Satisfacción del Cliente 
2022 de NCR y comparta su sincera opinión con nosotros. Su opinión es esencial para mejorar nuestras ofertas, que pueden ayudarle a dirigir mejor su negocio.
 
Gracias por ser un cliente de NCR. Espero recibir sus comentarios.

Saludos cordiales,

David Wilkinson
President &amp; General Manager
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
