<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT mid-survey reminder.04-19-22 HOS CSAT Mid-Survey Reminder DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir bitten um Ihre Unterstützung</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},
 
Wir bei NCR sind bestrebt, Ihnen dabei zu helfen, Ihr Unternehmen besser zu führen, damit Sie mehr Zeit haben, sich um Ihre Kunden zu kümmern, und dauerhaften unternehmerischen Erfolg sichern können.
 
Wie ich in meiner vorherigen Mitteilung erwähnt habe, bemühen wir uns, Verbesserungen 
in den Themenbereichen vorzunehmen, die in früheren Umfragen identifiziert wurden, einschließlich der Verbesserung unserer Erfahrung bei der Abrechnung und Fakturierung, unserer Softwarestabilität und der Benutzerfreundlichkeit sowie der Erleichterung der Zusammenarbeit mit uns. Das Feedback, das wir durch diese Umfrage erhalten, hilft uns zu verstehen, wie wir in diesen Bereichen abschneiden und wie wir sonst noch weiter vorankommen können.

Nehmen Sie sich bitte, wenn Sie das noch nicht getan haben, ein paar Minuten Zeit, um die NCR Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2022 (übermittelt von customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt;) auszufüllen, damit wir Ihre wertvollen Erkenntnisse erfahren können.

Vielen Dank, dass wir Sie zu unseren Kunden zählen dürfen. Ich möchte mich schon im Voraus für Ihre Teilnahme, die ich sehr zu schätzen weiß, bedanken.
 
Mit freundlichen Grüßen,

Dirk Izzo
Präsident und Geschäftsführer
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
