<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 RET CSAT C2 Action Notes NL.Email NL</name>
    <style>none</style>
    <subject>We handelen op basis van uw feedback</subject>
    <textOnly>Geachte {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},
 
Eind vorig jaar hielden we onze NCR-klanttevredenheidsenquête 2022, waaraan veel van onze klanten deelnamen en hun mening met ons deelden. We blijven die feedback gebruiken als basis voor hoe we leren, verbeteren en het werken met ons eenvoudiger maken. Het bieden van een klantgerichte ondersteunings- en service-ervaring is een van de belangrijkste prioriteiten in onze strategie, allemaal om onze klanten tevreden te houden en samen te groeien terwijl we de markten transformeren waarin we actief zijn. 

Ik ben verheugd u te kunnen laten weten dat we voor het vierde achtereenvolgende jaar een aanzienlijke verbetering hebben gezien in de algemene resultaten van de enquête, vooral in onze Net Promoter Score (NPS). 

Daarnaast weten we dat er altijd ruimte is voor verbetering. Op basis van de antwoorden die we hebben ontvangen, richten we ons op de volgende categorieën en acties binnen de NCR-verkoopactiviteiten:


	- Communicatie: we investeren in onze mensen en stroomlijnen processen om uw ervaring in elk aspect van uw interacties met NCR te verbeteren. Deze structurele verbeteringen vergroten de verantwoordelijkheid en één aanspreekpunt voor onze klanten. Welke behoeften u ook hebt, wij zullen ons richten op verbeteringen om u op de hoogte te houden.
	- Onboarding en ondersteuning : om de manier waarop we onze software ontwikkelen, demonstreren en leveren te verbeteren, blijven we gericht op het bevorderen van onze soepele processen. Onze onboarding-draaiboeken bieden duidelijk gedefinieerde &apos;phase gates’ om duidelijke verwachtingen, gerichte resultaten en tijdige implementaties mogelijk te maken. We hebben uw feedback gehoord over het doorbreken van silo&apos;s en het nakomen van verbintenissen. Het is ons doel om ons te richten op minder incidenten en het oplossen van problemen in ondersteunende activiteiten.
	- Beheer van levenscyclus van producten: wij geven belangrijke updates over de levenscyclus en innovaties van het product terwijl wij nauw samenwerken met onze klanten. Om uw behoeften beter te begrijpen, hebben we cirkels voor continue kwaliteitsfeedback. We blijven de automatisering en integratietests van al onze producten verbeteren om u te helpen uw winkel te runnen.


Zoals gewoonlijk willen we u bedanken dat u klant bij NCR bent en uw mening met ons deelt. We kijken ernaar uit om verdere verbeteringen aan te brengen en van u te blijven horen.

Met vriendelijke groet,

David Wilkinson 
Voorzitter en General Manager
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
