<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 BNK CSAT C1 Pre-Survey Customer N</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir möchten von Ihnen hören</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},

die kontinuierliche Verbesserung der Kundenerfahrung bleibt eine der obersten Prioritäten von NCR. Deshalb nehmen wir Ihr Feedback ernst und bitten Sie, die NCR-Kundenzufriedenheitsumfrage 2023 auszufüllen. Sie werden in den nächsten Tagen einen Link zur Umfrage von customer.success@feedback.ncr.com &lt;mailto:customer.success@feedback.ncr.com&gt; erhalten. 

Auf der Grundlage des Feedbacks, das wir bei der letzten Umfrage erhalten haben, haben wir Investitionen getätigt und interne Verbesserungen vorgenommen, die sich positiv auf das Gesamterlebnis unserer Kunden ausgewirkt haben. Einige Beispiele für diese Maßnahmen sind:


	- Wir haben unsere innovative Recyclingtechnologie, die Produkte der Serie 60, in drei Ländern eingeführt und sind bereit, den Einsatz in diesem Jahr zu erweitern. 
	- Wir konzentrieren uns auf die Erweiterung und Vereinfachung von Lösungsangeboten für Software as a Service (SaaS).
	- Wir verbessern das Prozessmanagement, um die Qualität der Lösungen zu erhöhen und den Zeitaufwand für die Installation von Geräten, für Aktualisierungen und für den Außendienst zu verringern.
	- Wir führen Schulungen und Prozessverbesserungen ein, um schnellere Lösungen zu unterstützen, die Antwortzeiten zu verbessern, die Einführungszeit zu verkürzen und einen schnelleren Kundennutzen zu erzielen.
	- Wir überwachen weiterhin die Leistung der Zahlungsverarbeitungsplattform, um Stabilität, Geschwindigkeit und Skalierbarkeit zu gewährleisten.


Wir möchten Sie ermutigen, an unserer NCR Kundenzufriedenheitsumfrage 2023 teilzunehmen und uns Ihr offenes und ehrliches Feedback mitzuteilen. Ihr Feedback ist wichtig für die Verbesserung unserer Angebote, damit wir Ihre Technologieplattformen transformieren, verbinden und betreiben können.
 
Vielen Dank für Ihr Vertrauen in NCR. Ich freue mich darauf, von Ihnen zu hören.

Mit freundlichen Grüßen

Don Layden
Präsident &amp; Generaldirektor
NCR Banking
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
