<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 BNK CSAT C2 Action Note ID.ID Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Menanggapi masukan Anda</subject>
    <textOnly>Yang terhormat {{lead.First Name:default=Nasabah}},

Akhir tahun kemarin, kami 
menyelenggarakan Survei Kepuasan Pelanggan NCR 2022, dan menerima banyak pendapat dari para nasabah. Kami menggunakan umpan balik ini sebagai landasan untuk mempelajari, memperbaiki, dan memudahkan cara kerja kami — agar nasabah merasa puas dan dapat berkembang bersama kami. 

Setelah menganalisis survei selama beberapa minggu, kami mendapati hasil survei yang lebih positif secara keseluruhan selama empat tahun berturut-turut, terutama dalam Net Promoter Score (NPS).

Namun, kami tahu bahwa selalu ada peluang untuk terus menjadi lebih baik. Berdasarkan umpan balik Anda, kami berfokus pada area unit bisnis NCR Banking berikut:


	- 
Kami telah menerapkan teknologi daur ulang inovatif kami, dengan 60 seri produk, yang terdapat di tiga negara dan siap memperluas penerapan di 2023. 

	- 
Kami fokus pada memperluas dan menyederhanakan tawaran solusi perangkat lunak sebagai layanan (SaaS).

	- 
Kami meningkatkan kualitas solusi melalui peningkatan tes dan tindakan korektif.

	- 
Dukungan Perbankan Digital fokus pada peningkatan waktu penyelesaian dan kecepatan menjawab. 

	- 
Layanan Klien adalah layanan pengembangan untuk meningkatkan waktu siklus orientasi produk baru untuk mencapai waktu yang lebih cepat mencapai nilai pelanggan.



Seperti biasa, terima kasih telah menjadi pelanggan NCR dan kami akan selalu berupaya membuat kemajuan berdasarkan apa yang paling berarti bagi Anda. 

Hormat kami,

Frank Hauck
President dan General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
