<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 HOS CSAT C2 Action Note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actuamos en respuesta a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}},
 
En NCR, nos seguimos centrando en el éxito de nuestros clientes. Su opinión nos ayuda a conocer cómo podemos mejorar aún más su experiencia y los servicios y productos que le ofrecemos.

Nos complace ver una mejora significativa en nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022 más reciente. Sin embargo, siempre existe la posibilidad de hacerlo mejor y continuamos escuchando sus comentarios para identificar potenciales áreas de desarrollo. En función de las respuestas que recibimos, nos vamos a centrar en las siguientes categorías y acciones en la unidad de negocio NCR Hospitality:


	- 
Prestación de servicios: aprovechar el impulso que ha seguido a la evolución de nuestro servicio de atención al cliente a un enfoque de entrega aplicada al producto, hemos aplicado esos mismos principios dentro de nuestros equipos de implementación y entrega para acercarnos aún más a nuestros clientes, impulsar las eficiencias de los procesos y facilitar el trabajo con NCR.

	- 
Inversión en software: nuestro objetivo es proporcionar soluciones de gran categoría a nuestros clientes. Llevamos centrando nuestras inversiones en aquellas áreas que mejor le ayudan a administrar su restaurante. Al lanzamiento de Aloha Cloud, Consumer Marketing, Digital Signage y Aloha v19 en 2022 le seguirán las nuevas soluciones de cuestiones administrativas, comercio electrónico y dispositivos portátiles móviles en 2023. Las mejoras continuas de nuestra plataforma de comercio NCR, que incluyen capacidades de la interfaz de programación de aplicaciones (API) y nuestro mercado asociado para impulsar las integraciones y la innovación, también han constituido nuestra principal prioridad. 

	- 
Facturación: durante 2022, creamos las bases que brindarán múltiples mejoras a nuestra experiencia de facturación. Específicamente, hemos mejorado la automatización para impulsar la precisión de las facturación así como una nueva estructura de facturación que permitirá el formato de facturas dirigido al cliente. 



El éxito de nuestros clientes continuará siendo nuestra prioridad y nuestro objetivo es impulsar un progreso sustancial en cada una de estas áreas en 2023. Continuaremos invitándolo a compartir sus comentarios, haciéndonos partícipes de cómo lo estamos haciendo en estas áreas y otras. 

Gracias por ser cliente de NCR y por compartir su opinión con nosotros.

Atentamente. 

Dirk Izzo
Presidente y director general
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
