<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 BNK CSAT C1 Pre-Survey Customer N</name>
    <style>none</style>
    <subject>Kami ingin mendengar pendapat Anda</subject>
    <textOnly>Kepada yth. {{lead.First Name:default=pelanggan yang terhormat}},

Terus meningkatkan pengalaman nasabah tetap menjadi salah satu prioritas utama NCR. Itulah sebabnya kami menanggapi masukan Anda dengan serius dan meminta Anda menyelesaikan Survei Kepuasan Nasabah NCR 2023. Anda akan menerima tautan survei dari customer.success@feedback.ncr.com dalam beberapa hari mendatang. 

Berdasarkan masukan yang diterima selama survei terbaru, kami telah melakukan investasi dan melakukan perbaikan internal yang menciptakan kemajuan positif dalam keseluruhan pengalaman pelanggan kami. Beberapa contoh tindakannya adalah:


	- 
Kami telah menerapkan teknologi daur ulang inovatif kami, dengan 60 seri produk, yang terdapat di tiga 
negara dan siap memperluas penerapan tahun ini. 

	- 
Kami fokus pada memperluas dan menyederhanakan tawaran solusi perangkat lunak sebagai layanan 
(SaaS).

	- 
Kami memperbaiki manajemen proses untuk meningkatkan kualitas solusi dan mengurangi waktu yang diperlukan 
untuk pemasangan peralatan, pembaruan, dan penyediaan layanan lapangan.

	- 
Kami menerapkan pelatihan dan peningkatan proses untuk mendukung resolusi yang lebih cepat, meningkatkan 
kecepatan untuk menjawab, mengurangi waktu siklus orientasi, dan mencapai waktu yang lebih cepat untuk nilai pelanggan.

	- 
Kami terus memantau kinerja platform pemrosesan pembayaran untuk membantu memastikan stabilitas, kecepatan, 
dan skalabilitas.



Kami mendorong Anda berpartisipasi dalam Survei Kepuasan Nasabah NCR 2023 kami dan membagikan masukan Anda yang 
terbuka dan jujur kepada kami. Masukan Anda sangat penting untuk meningkatkan penawaran agar kami dapat mengubah, menghubungkan, dan menjalankan platform teknologi Anda. 

Terima kasih telah menjadi nasabah NCR. Saya nantikan tanggapan Anda.

Hormat kami,

Don Layden
Direktur Utama &amp; Manajer Umum
NCR Banking
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
