<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - TR.Email TR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Geri Bildirimlerinizle Harekete Geçiyoruz</subject>
    <textOnly>Sevgili {{lead.First Name:default=Valued Customer}}, 

NCR olarak müşterilerimize kolaylıklar sağlama konusunda kararlıyız. Geri bildirimleriniz, bizimle çalışmayı daha basitleştirerek ve sunduğumuz çözümleri geliştirerek hayatınızı nasıl kolaylaştırabileceğimizi öğrenmemize yardımcı oluyor.

Şu ana kadar 2020 normal bir yıl gibi geçmedi; ancak geçen yılki düzenli müşteri memnuniyeti anketimizden aldığımız geri bildirimlerinizi dikkate aldığımızı 
bilmenizi istiyoruz. Yanıtlarınız, bizimle çalışmayı kolaylaştırarak ve sunduğumuz çözümleri geliştirerek sizi nasıl daha başarılı kılabileceğimizi öğrenmemizi sağlıyor.

Bu yılın başında, CEO’muz Mike Hayford, 2019 Müşteri Memnuniyeti anketimizden aldığımız başlıca geri bildirim alanlarını sizinle paylaştı. Öğrenmemize, büyümemize ve gelişmemize yardımcı tüm paylaşımlarınızdan memnuniyet duyuyoruz. 

O zamandan beri, ankette paylaşılan en önemli geri bildirim alanlarına dayanarak, Bankacılık iş birimi içinde şu eylemlere öncelik verdik:


	- 

Mükemmel müşteri hizmetinin sağlanması. Buna yönelik olarak, NCR&apos;nin başarınıza katkı sağlaması için tüm müşteri yolculuğunda sizinle yakın çalışmaya odaklanarak, müşteriyle yüz yüze çalışan ekiplerimize yatırım yapmak.

	- 

Faturanızı anlamayı kolaylaştırmak için faturalandırma süreçlerini düzenlemek.

	- 

Müşterilerinize tutarlı, güvenilir ve kaliteli bir deneyim sunmanıza yardımcı olmak için donanım ve yazılım kullanılabilirliğini ve kalitesini geliştirmek. Bu alan için eylem planımız, sürekli olarak iyileştirmeye çalışarak daha erken bir süreçte müşteri geri bildirim entegrasyonu gerçekleştirmeyi içeriyor.



Müşteri deneyimimizi geliştirmek, NCR için başlıca en önemli öncelik olmaya devam ediyor. Bu yılın sonlarında, 2020 Müşteri Memnuniyeti Anketimizi yapıyor olacağız ve sizlerden de ankete katılıp geri bildirimlerinizi sunmanızı rica edeceğiz. Bu hızlı değişim döneminde, sizden her zamankinden daha fazla haber almak istiyoruz.

NCR müşterisi olduğunuz ve değerli görüşlerinizi bizimle paylaştığınız için teşekkür ederiz.

En içten saygılarımla,

Frank Hauck
EVP ve Başkan, NCR Bankacılık</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
