<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 BNK CSAT Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Update zu den Ergebnissen unserer Kundenumfrage</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},
 
Bei NCR konzentrieren wir uns auf den Erfolg unserer Kunden. Ihr Beitrag hilft uns zu erfahren, wie wir die von uns angebotenen Lösungen weiter verbessern können. 

Wie Mike Hayford in seiner Mitteilung an Sie hervorhob, freuen wir uns, dass Sie laut der Ergebnissen der Kundenzufriedenheitsumfrage 2020 eine sehr positive Verbesserung Ihres Kundenerlebnisses festgestellt haben. 

Basierend auf Ihren Antworten in der Umfrage konzentrieren wir uns im Geschäftsbereich Banking auf die folgenden Bereiche:



	- 

Förderung eines herausragenden Kundenservice, indem wir die Lösungszeiten verbessern, zusätzlichen Self-Service-Funktionen entwickeln und unserer Prozesse automatisieren, damit Sie die aktuellsten Funktionen und das modernste Benutzererlebnis kriegen.

	- 

Vereinfachung des Onboarding-Prozesses durch Optimierung der Bereitstellung, was zu einer schnelleren Implementierung der Lösung führt.

	- Verbesserung der Verfügbarkeit und Qualität von Software- und Hardwarelösungen durch Standardisierung unserer globalen Angebote, Vereinfachung des Softwareverteilungsprozesses und kontinuierliche Verbesserung des Niveaus unserer ITM/ATM-Leistung.


In diesen Bereichen streben wir im Laufe des Jahres 2021 eine wesentliche Verbesserung an. Wir möchten Sie dazu einladen, Ihr Feedback im Rahmen der Kundenumfrage 2021 weiterhin mit uns zu teilen, damit wir wissen, wie wir abschneiden . 
 
Vielen Dank nochmal, dass Sie Kunde bei NCR sind und Ihre Eindrücke mit uns teilen.

Mit freundlichen Grüßen,

Frank Hauck
Präsident, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
