<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Mike Hayford Cycle 1 Launch Note.04-15-2021 CSAT NL Cycle 1 Launch Not</name>
    <style>none</style>
    <subject>Verbeteren van uw NCR-ervaring</subject>
    <textOnly>We willen graag u mening horen!
Beste {{lead.First Name:default=Gewaardeerde klant}},
 
We nemen uw feedback serieus en dit jaar vragen we opnieuw om deel te nemen aan onze klanttevredenheidsenquête 2021. Uw mening is belangrijk omdat we de manier waarop wij werken blijven vereenvoudigen, innoveren en zo meerwaarde voor uw bedrijf creëren.
 
De enquêteresultaten van vorig jaar lieten ons weten dat onze klanten duurzame verbeteringen wilden zien in productkwaliteit, beschikbaarheid en betrouwbaarheid, een responsievere klantenservice en snellere en efficiëntere 
facturering. Het doet mij genoegen om aan te geven dat wij blijven handelen naar aanleiding van uw feedback, voortdurende verbeteringen zien in onze algehele klanttevredenheid, waaronder een aanzienlijke verbetering van onze totale Net Promoter Score (NPS). We zagen ook een grote verbetering van de klanttevredenheid met betrekking tot facturering en blijven programma&apos;s opzetten om de responstijden van de klantenservice te versnellen en de productkwaliteit te verhogen.
 
In de komende dagen sturen we u onze klanttevredenheidsenquête 2021. Ik hoop dat u wilt deelnemen aan de enquête en opnieuw uw bevindingen wilt aangeven. Uw feedback is essentieel omdat we ons blijven richten op onze klanten en onze service blijven verbeteren.
 
Bedankt dat u een klant van NCR bent. Ik hoop snel weer van u te horen. 
 
Met vriendelijke groet,

Michael D. Hayford
President en Chief Executive Officer
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
