<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 BNK CSAT Results-Survey Note FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Chère/Cher {{lead.First Name:default=cliente/client}},

Au début de l’année, nous avons mené notre enquête de satisfaction client NCR 2022, à laquelle un grand nombre de nos clients ont participé et ont partagé leur opinion avec nous. Nous continuons d&apos;utiliser ces commentaires comme base pour apprendre, améliorer et simplifier le travail avec nous, pour une satisfaction et croissance client optimale. 

Après plusieurs semaines d&apos;analyse de l&apos;enquête, je suis ravi de vous annoncer que nous avons constaté une amélioration des résultats globaux pour la quatrième année consécutive, en particulier une amélioration de notre Net Promoter Score (NPS).

Dans le même temps, nous savons qu’il existe toujours 
une opportunité pour s&apos;améliorer. Sur la base de vos commentaires, nous nous concentrons sur les domaines suivants au sein de la division commerciale NCR Banking:



	- Faire progresser et simplifier nos procédures d&apos;achat et de renouvellement
	- 
Rationaliser nos capacités d&apos;intégration et améliorer les performances de notre solution 

	- 
Maintenir le développement continu des processus et les pratiques de maintenance et de support 

	- 
Collaborez avec vous pour obtenir des résultats commerciaux positifs et la meilleure expérience possible



Comme toujours, nous vous remercions de votre fidélité en tant que client de NCR. Nous sommes impatients d’apporter de nouvelles améliorations et de continuer à recevoir vos commentaires.

Cordialement,

Frank M. Hauck
Président-directeur général
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
