<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Retail FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous tenons compte de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Cher/Chère {{lead.First Name:default=Valued Customer}},

NCR s’engage à simplifier la vie de ses clients. Vos commentaires nous aident à voir comment vous simplifier la vie en améliorant notre collaboration et les solutions que nous vous proposons.

2020 est une année particulière. Nous voulons que vous sachiez que nous n’avons pas perdu de vue vos commentaires et que nous avons apporté des améliorations aux divisions Retail dans les domaines que vous avez considérés comme importants.




	- Amélioration de la qualité de nos logiciels et du support 
associé. En réponse, nous modifions nos processus flexibles pour améliorer la façon dont nous développons et fournissons nos logiciels. Ces améliorations comprennent une automatisation intégrale de A à Z non seulement de nos produits, mais aussi de l’ensemble de la solution, ainsi que des tests de développement comportemental, des pratiques homogènes de révision des codes et une meilleure gestion des sprints. En outre, nous nous focalisons sur la réduction des incidents et la gestion des problèmes dans le cadre de notre support logiciel pour assurer des niveaux de disponibilité plus élevés.




	- Renforcement de la fiabilité et de la disponibilité de nos 
services. En 2019, nous avons introduit un programme structuré qui identifie mieux les possibilités de résolution des tickets et avons commencé à solliciter les commentaires de nos clients sur les activités de clôture des tickets de nos techniciens. Ces commentaires en temps réel nous aident à améliorer continuellement nos services, et j’espère que vous en constatez les premiers effets. Nous poursuivrons ces efforts pour améliorer la qualité de notre service.




	- Rationalisation de nos processus de facturation. Nous avons introduit une fonctionnalité de préfacturation de services d’entretien au sein de MyNCR pour une facturation plus précise. Par ailleurs, nous investissons dans des outils de gestion des processus opérationnels qui permettront d’améliorer la disponibilité des factures de services. Enfin, nous développons un processus de facturation en ligne intégral conçu pour garantir que votre facture corresponde à votre bon de commande ou contrat, en y intégrant les portails électroniques, l’envoi des factures et les options de paiement, notre objectif étant de simplifier la 
facturation.



Vos commentaires nous aident à savoir comment nous pouvons vous faciliter la 
vie en simplifiant votre collaboration avec nous et en améliorant les solutions que nous offrons, comme les changements apportés à nos fonctions d’assistance afin de créer une vision de bout en bout de votre réussite et les innovations apportées à notre plateforme d’architecture de magasins de détail nouvelle 
génération que nous pourrons prochainement partager avec vous.

Nous attendons avec impatience vos commentaires à notre Enquête de satisfaction clients 2020, qui sera lancée plus tard dans l’année. Merci de rester fidèle à NCR et de nous faire part de vos précieux commentaires.

Cordialement,

David Wilkinson 
Président et General Manager, NCR Retail

 Eric Schoch
SVP, NCR Retail Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
