<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 HOS CSAT Action Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir handeln gemäß Ihrem Feedback</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},
 
Bei NCR konzentrieren wir uns auf den Erfolg unserer Kunden. Ihr Beitrag zeigt uns, wie wir die Dienstleistungen und Produkte, die wir Ihnen anbieten, weiter verbessern können.

Wir freuen uns, dass wir in unserer jüngsten NCR-Kundenzufriedenheitsumfrage deutliche Verbesserungen feststellen konnten. Es gibt jedoch immer noch Potenzial für Verbesserungen und wir möchten weiterhin Ihr Feedback hören, um Bereiche zu identifizieren, die wir weiter verbessern sollen. Auf der Grundlage der eingegangenen Antworten konzentrieren wir uns auf die folgenden Bereiche und Maßnahmen innerhalb der Geschäftseinheit NCR Hospitality (Gastronomie).


	- Rechnungsstellung: In den letzten Monaten haben wir eine neue Infrastruktur aufgebaut, die unsere Rechnungsstellung in mehrfacher Hinsicht verbessern wird. Dazu gehören eine stärkere Automatisierung, um die Genauigkeit zu erhöhen, und eine neue dynamische Rechnungsstruktur, die eine kundenorientierte Formatierung der Rechnungen ermöglicht, um den Kunden die Informationen zu liefern, die sie benötigen, und zwar so, wie sie sie benötigen.




	- Software: Unser Ziel ist es, den Kunden erstklassige Lösungen zu bieten. Um die Stabilität und Benutzerfreundlichkeit unserer Software weiter zu verbessern, konzentrieren wir uns darauf, den Umfang unserer Tests und die Automatisierung deutlich zu erweitern, Cloud-basierte Konfigurationsfunktionen für einfachere Menü-, Preis- und Mitarbeitenden-Änderungen freizugeben und neue Tools einzuführen, um Upgrades zu erleichtern und 
Fehlermöglichkeiten zu reduzieren.




	- Servicebereitstellung: Aufbauend auf dem positiven Feedback, das wir nach der Umstellung unseres Kundensupports auf einen Pod-Ansatz im Jahr 2021 erhalten haben, wenden wir dieselben Prinzipien 
sowie andere Taktiken in allen Bereichen unseres Unternehmens an, um noch näher an unsere Kunden heranzukommen, die Effizienz zu steigern und die Zusammenarbeit mit NCR zu vereinfachen.


Wir wollen in jedem dieser Bereiche bis 2022 wesentliche Fortschritte erzielen. Wir werden unseren Prozess der Kundenzufriedenheit fortsetzen und laden Sie ein, uns weiterhin Ihr Feedback zu geben und uns mitzuteilen, wie wir uns in diesen und anderen Bereichen verhalten.
 
Vielen Dank, dass Sie Kunde/Kundin bei NCR sind und Ihre Meinung mit uns teilen.

Herzliche Grüße
 
Dirk Izzo
President und General 
Manager, NCR Hospitality

Sandy Preizler 
Senior Vice President, NCR Hospitality Sales
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
