<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 BNK CSAT Survey Results Note NL.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>We reageren op basis van uw feedback</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},

Hartelijk dank voor uw deelname aan ons NCR klanttevredenheidsonderzoek 2021. De inzichten die u hebt gedeeld, zijn een cruciaal onderdeel van hoe we leren, groeien en eenvoudig voor u mogelijk maken. 
 
Ik ben verheugd om aan te kondigen dat we positieve verbetering hebben gezien in de algemene enquêteresultaten, met name in onze Net Promoter Score (NPS). 

Tegelijkertijd weten we dat er mogelijkheden zijn voor constante verbetering. Op basis van uw feedback richten we ons op de volgende gebieden en acties binnen de business unit NCR Banking:




	- Onze reactiesnelheid verbeteren en proactievere communicatie stimuleren op het gebied van oplossingen en beste praktijken wereldwijd.




	- Vereenvoudiging van uw ervaring door het de eerste keer goed te doen, van aanbod tot onboarding tot ondersteuning na verkoop en succes.




	- Onze wereldwijde aanbiedingen standaardiseren, het softwaredistributieproces vereenvoudigen en de beschikbaarheid en kwaliteit van onze oplossingen en diensten voortdurend verbeteren.




	- Blijven innoveren en extra meerwaarde voor de klant creëren door aanbiedingen van NCR as a Service te verbeteren.



Zoals altijd, bedankt voor het delen van uw feedback en bedankt dat u klant bent van NCR. 

Met vriendelijke groet,

Frank M Hauck 
President en General Manager, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
