<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 BNK CSAT C2 Action Note FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=client(e)}},

Fin de l&apos;année dernière, nous avons mené notre enquête de satisfaction client NCR 2022, à laquelle un grand nombre de nos clients ont participé et ont partagé leur 
opinion avec nous. Nous exploitons toujours ces commentaires comme base pour apprendre, améliorer et simplifier votre travail avec nous, afin d&apos;optimiser la satisfaction et la croissance de nos clients. 

Après analyse de l&apos;enquête, je suis ravi de vous annoncer que nous avons constaté une amélioration des résultats globaux pour la quatrième année consécutive, en particulier une amélioration de notre Net Promoter Score (NPS).

Dans le même temps, nous savons qu’il existe toujours une 
opportunité pour s&apos;améliorer. Sur la base de vos commentaires, nous nous concentrons sur les domaines suivants au sein de la division commerciale NCR Banking:


	- 
Nous avons développé notre technologie de recyclage innovante, les produits de la série 
60, qui sont opérationnels dans trois pays et prêts à être déployés en 2023. 

	- 
Nous nous concentrons sur l&apos;expansion et la simplification des offres de solutions de logiciel en tant que 
service (SaaS).

	- 
Nous avons amélioré la qualité des solutions grâce à des suites de tests 
améliorées et des actions correctives.

	- 
L&apos;assistance clientèle Digital Banking est axée sur l&apos;amélioration du temps de 
résolution et la rapidité de réponse. 

	- 
Les Services clients se développent pour améliorer le temps de cycle intégré des 
nouveaux produits et réduire les délais afin d&apos;accroître la valeur client.



Comme toujours, nous vous remercions de votre fidélité en tant que client de NCR et nous sommes 
impatients d&apos;apporter d&apos;autres améliorations en fonction de ce qui compte le plus pour vous. 

Cordialement,

Frank Hauck
Président-directeur général
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
