<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 RET CSAT Action Note NL.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>We handelen op basis van uw feedback</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},
 
Bij NCR blijven we ons focussen op het succes van onze klanten. Uw input helpt ons te leren hoe we de diensten en producten die we u bieden verder kunnen verbeteren.

We zijn verheugd om een aanzienlijke verbetering te zien in onze meest recente klanttevredenheidsenquête van NCR. Er is echter altijd ruimte om het beter te doen en we blijven luisteren naar uw feedback om gebieden voor verbetering te identificeren. Op basis van de antwoorden die we ontvangen, richten we ons op de volgende gebieden en acties binnen de business unit NCR Retail.


	- Klantenservice en ondersteuning—Eerder dit jaar hebben we een nieuwe structuur geïntroduceerd die duidelijke verantwoordelijkheid en 
een enkel aanspreekpunt voor onze klanten heeft vastgesteld. Dit stelt ons in staat om sneller te reageren op incidenten en de achterstand van tickets aanzienlijk te verminderen. Met de opening van onze nieuwe campus in Belgrado, Servië, zullen we de klantervaring verder verbeteren bij het opbouwen van continuïteit, communicatie, kennisgroei en overdracht van meer dan 4.000 werknemers op de locatie.




	- Softwareondersteuning en kwaliteit—We blijven ons richten op het verbeteren en bevorderen onze flexibele processen om de manier waarop we onze software ontwikkelen en leveren, te helpen 
verbeteren. Het doel is het bereiken van volledige end-to-end automatisering voor onze producten en de gehele oplossing, consistente praktijken voor codebeoordelingen en een beter sprintbeheer. Een andere belangrijke focus blijft op incidentvermindering en probleembeheer in onze softwareondersteuning om een hogere beschikbaarheid mogelijk te maken.




	- Product Lifecycle Management—Als onderdeel van de algemene communicatieverbeteringen zullen we meer details delen over onze productlevenscyclus en innovatiegebieden terwijl we nauwer 
samenwerken met onze klanten om uw behoeften beter te begrijpen en de producten te bouwen die u helpen te differentiëren en te groeien.


We streven ernaar om in 2022 aanzienlijke vooruitgang te boeken op deze gebieden. We zullen ons klanttevredenheidsproces voortzetten en nodigen u uit om uw feedback te blijven delen en ons te laten weten hoe we het doen op deze en andere gebieden.
 
Bedankt dat u klant bent van NCR en u uw mening met ons deelt.

Met hartelijke groeten,
 
David Wilkinson 
President en General Manager, NCR Retail

Eric 
Schoch
Senior Vice President, NCR Global Retail Sales &amp; Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
