<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 HOS CSAT Action Note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
VChez NCR, nous mettons l&apos;accent sur la réussite de nos clients. Votre contribution nous aide à savoir comment nous pouvons améliorer encore davantage les services et les produits que nous vous proposons.

Nous sommes ravis de constater une amélioration significative lors de notre dernière Enquête de satisfaction client NCR. Cependant, il est toujours possible de mieux faire, et nous continuons à écouter vos commentaires pour identifier les domaines à perfectionner. Sur la base des réponses à l’enquête que nous avons reçues, nous nous concentrons sur les domaines et actions suivants au sein de l’unité commerciale NCR Hospitality.


	- Facturation—Au cours des derniers mois, nous avons créé une nouvelle infrastructure qui apportera de multiples améliorations à notre expérience de 
facturation, avec notamment une automatisation plus poussée pour améliorer la précision et une nouvelle structure de facturation dynamique qui permettra le formatage des factures dirigé par le client pour lui fournir les informations qu’il demande, selon la méthode qu’il souhaite utiliser pour les recevoir.




	- Logiciels — Notre objectif est de fournir des solutions de classe mondiale à nos clients. Pour continuer à améliorer la stabilité et la convivialité de nos logiciels, nous tablons sur l’extension significative du champ d’application et de l’automatisation de nos tests, sur le lancement de fonctionnalités de configuration basées sur le cloud afin de faciliter les changements affectant les menus, les prix et les 
employés, et sur le lancement de nouveaux outils pour faciliter les mises à niveau et réduire les possibilités d’erreur.




	- Prestation de services— Grâce aux commentaires positifs reçus suite à l’évolution de notre Service client vers une approche par équipes 
interfonctionnelles et multidisciplinaires (approche Pod) en 2021, nous appliquons ces mêmes principes ainsi que d’autres tactiques dans tous les domaines de notre activité pour nous rapprocher davantage des clients, stimuler l’efficacité et faciliter le travail avec NCR.


Nous espérons réaliser d’importants progrès dans ces domaines, et dans d’autres, en 2022. Notre processus d’enquête de satisfaction client se poursuivra, et nous vous invitons à continuer à nous faire part de vos commentaires et à nous faire savoir si nous sommes à la hauteur dans ces domaines et dans d’autres.
 
Merci de rester fidèle à NCR et de nous faire part de vos commentaires.

Cordialement,
 

Dirk Izzo
Président et directeur général, NCR Hospitality

Sandy Preizler 
Vice-présidente senior, NCR Hospitality Sales
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
