<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>11-15-21 RET Tech Paris Tradeshow Comms Email 2.Email 2</name>
    <style>none</style>
    <subject>Tech for Retail Paris 2021 : Découvrez comment NCR peut vous aider à apporter de la valeur ajoutée à vos clients.</subject>
    <textOnly>La pandémie a considérablement modifié la façon dont les consommateurs font leurs achats. Des habitudes comme le paiement sans contact, l’utilisation des caisses en libre-service ou le Click and Collect ont significativement changé et vont certainement rester.
Découvrez comment les tendances technologiques façonnent l&apos;optimisation ou la transformation du front de vente lors du salon « Tech for Retail » Paris 2021 &lt;[[http://www.techforretail.com/]]&gt;.

Rejoignez NCR à « Tech for Retail » sur le stand #F11. Nous vous présenterons comment nous pouvons vous aider à diminuer les coûts des magasins tout en améliorant l&apos;expérience client.



	- Saviez-vous que la virtualisation de l’infrastructure informatique des magasins peut accélérer votre vitesse d&apos;innovation à moindre coût, vous aidant ainsi à suivre l&apos;évolution rapide des tendances technologiques ? 




	- Avez-vous pensé à comment le libre-service peut améliorer l&apos;expérience des consommateurs et celle de votre personnel ? Pouvez vous comparer vos magasins, l’utilisation de chaque caisse libre-service et tirer parti des informations pour en optimiser 
l’efficacité et améliorer la satisfaction de vos clients ?




	- Voulez-vous savoir comment intégrer de nouveaux parcours d’achat issus du e-commerce à votre écosystème actuel, fusionnant ainsi magasins numériques et physiques – rendant l’expérience d’achat simple et sans couture pour votre enseigne 
et vos clients ?


Découvrez comment vous pouvez tirer parti des dernières innovations NCR en matière de fidélisation et de technologies mobiles pour stimuler la croissance ! 

Nous sommes impatients de vous voir !

Pour obtenir un laissez-passer gratuit pour le 
Salon. Cliquez ici &lt;[[https://www.techforretail.com/badge/]]&gt; et ajoutez le code: « NCR » à la fin pour obtenir un pass gratuit.
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
