<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 BNK CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 NL.</name>
    <style>none</style>
    <subject>We willen graag u mening horen</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},


Het voortdurend verbeteren van de ervaring van onze klanten blijft een van de topprioriteiten van NCR. Daarom nemen we uw feedback serieus en vragen we u om het NCR klanttevredenheidsonderzoek 2022 in te vullen. U ontvangt een enquêtelink van: customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; in de komende dagen.
 
Op basis van de feedback die we tijdens de meest recente enquête hebben ontvangen, hebben we:


	- Met trots leveren we jaar op jaar (op jaarbasis) een grotere beschikbaarheid van oplossingen, waarbij we een verbetering van 11% hebben behaald bij het oplossen van het eerste contact en een prestatieverbetering van 1% ten opzichte van een service level agreement, waardoor NCR marktleider is op dit gebied.
	- We hebben met de cloudgebaseerde oplossing voor digitaal bankieren een succesvolle &apos;dry-run&apos; van noodherstel uitgevoerd om de beschikbaarheid te verbeteren.
	- Het leveren van proactieve diensten met Smart Services stelt NCR in staat de gezondheid van machines te monitoren en stelt onze klantingenieurs in staat de problemen op te lossen.




	- Afstemming op het nieuwe regionale servicemodel zorgt ervoor dat ons team aangepaste service-ervaringen kan leveren die gespecificeerd zijn op lokale vereisten.
	- NCR heeft de oplossing van softwareproblemen verbeterd met cloudgebaseerde oplossingen, waardoor de implementatie werd vereenvoudigd.
	- We hebben de gemiddelde klantsnelheid verlaagd om 75% van de klantondersteuning voor digitaal bankieren te beantwoorden.




	- Door te focussen op verbeterde testen en processen, verbeteren we de defecten en reduceren we achterstanden, de beschikbaarheid en de kwaliteit van onze oplossingen en diensten.
	- We hebben de Fintech Adviesraad opgericht, die samenwerkt met toonaangevende experts in de financiële dienstverlening om ervoor te zorgen dat we prioriteit geven aan de meest kritische innovaties.


We moedigen u aan om deel te nemen aan ons NCR-klanttevredenheidsonderzoek 2022 en uw open en eerlijke feedback met ons te delen. Uw feedback is essentieel voor het verbeteren van ons aanbod, wat u kan helpen om een betere bedrijfsvoering te realiseren.
 
Bedankt dat u een klant van NCR bent. Ik hoop snel weer van u te horen.

Met vriendelijke groet,

Frank M. Hauck
President en General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
