<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 BNK CSAT Pre Survey Note ES.E</name>
    <style>none</style>
    <subject>¡Queremos escucharlo!</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
Nos tomamos muy en serio sus comentarios y este año le pedimos de nuevo su opinión en nuestra Encuesta de 
satisfacción del cliente 2021. Su voz es importante mientras seguimos simplificando cómo operamos, innovamos y creamos más valor para su negocio.

Centrados en la mejora continua, actuamos en base a sus comentarios para mejorar la experiencia del cliente de NCR. Es un placer para mí compartir que las medidas que hemos tomado en relación a los resultados de encuestas anteriores han generado un progreso positivo en la satisfacción general de nuestros clientes. Por ejemplo, vimos una mejora de dos dígitos en la satisfacción del cliente en relación con la facturación y seguimos estableciendo programas para acelerar los tiempos de respuesta del servicio al cliente e incrementar la calidad del producto.

En los próximos días le enviaremos nuestra Encuesta de satisfacción del cliente 2021. Espero que vuelva a realizar la encuesta y nos diga lo que piensa. Sus comentarios son esenciales, mientras seguimos centrándonos en nuestros clientes y en mejorar nuestro servicio.

Gracias por ser cliente de NCR. ¡Espero tener noticias suyas! 

Frank Hauck
Presidente y director general
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
