<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 HOS CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 PT-</name>
    <style>none</style>
    <subject>Queremos saber sua opinião</subject>
    <textOnly>Prezado 
(a) {{lead.First Name:default=cliente}},


Melhorar continuamente a experiência dos nossos clientes permanece uma prioridade da NCR. É por isso que levamos seus comentários a sério e pedimos que você conclua a Pesquisa de Satisfação do Cliente da NCR 2022. Você receberá um link de pesquisa de customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; nos próximos dias. 

Com base no feedback recebido em pesquisas anteriores, fizemos investimentos e realizamos melhorias internas que geraram um progresso positivo na experiência geral de nossos clientes. Alguns exemplos dessas ações são:



	- Simplificação Aloha — estamos executando versões trimestrais, que continuam a melhorar a implantação, a experiência de atualização e as ferramentas de 
configuração do cliente. Além disso, a cada trimestre, estamos expandindo e melhorando as APIs acima da loja e na loja para serviços comuns que funcionam tanto no Aloha quanto no Silver




	- Continuamos a transformar nossos negócios em equipes com foco regional para garantir que entendemos completamente os negócios exclusivos de nossos clientes e estamos mais bem preparados para ajudar na resolução de problemas ou apoiar seus objetivos




	- Investimos significativamente nos últimos seis meses em nova infraestrutura e automação, nos nossos sistemas de cobrança, para não apenas melhorar a precisão e a facilidade de compreensão, mas também simplificar e padronizar formatos de faturas, e melhorar o acesso sob demanda aos detalhes da fatura e 
ações de reconciliação. Os resultados desses grandes projetos de investimento estão começando a apresentar melhorias agora e outras melhorias continuarão a ser implementadas nos próximos meses.



Aguardo seus comentários em nossa pesquisa de outubro para ajudar a informar nossos esforços contínuos para melhorar sua experiência de trabalho conosco. 

Obrigado por ser cliente da NCR. 

Atenciosamente,
Dirk Izzo
Presidente e gerente geral
NCR Hospitalidade
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
