<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - LA.Email LA</name>
    <style>none</style>
    <subject>Tomamos en cuenta sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=Valued Customer}}: 

En NCR, nos comprometemos a hacer que lo simple sea posible para nuestros clientes. Sus comentarios nos ayudan a comprender de qué manera podemos hacer su vida más simple, al simplificar el trabajo con nosotros y perfeccionar las soluciones que ofrecemos.

Hasta ahora, 2020 ha sido todo menos normal, pero queremos que sepa que no hemos perdido de vista sus comentarios de nuestra encuesta regular de satisfacción del cliente el año pasado. Sus respuestas nos ayudan a comprender cómo podemos hacerle más exitoso al simplificar el trabajo con nosotros y perfeccionar las soluciones que ofrecemos.

A principio de año, nuestro director ejecutivo Mike Hayford, compartió con usted las principales áreas de comentarios que recibimos a través de nuestra encuesta de Satisfacción del 
cliente de 2019. Valoramos todos los comentarios que recibimos; estos nos ayudan a aprender, crecer y mejorar. 

Desde entonces, dentro de la unidad de negocios bancarios, hemos priorizado acciones en función de las principales áreas de comentarios compartidos en la encuesta:


	- 

Mantener un servicio al cliente excepcional. En respuesta, hemos invertido en nuestros equipos orientados al cliente, enfocados en trabajar en estrecha colaboración con usted durante todo el recorrido del cliente, a fin de garantizar que NCR haga posible su éxito.

	- 

Optimizar los procesos de facturación para facilitarle la comprensión de su factura.

	- 

Mejorar la disponibilidad y calidad de hardware y software para ayudarle a usted a brindarles a sus clientes una experiencia consistente, confiable y de alta calidad. Nuestro plan de acción para esta área de enfoque incluye la integración de los comentarios de los clientes de forma más temprana en el proceso, mientras trabajamos para mejorar continuamente. 



Mejorar nuestra experiencia del cliente sigue siendo una de las prioridades principales para NCR, y queremos saber cómo lo estamos haciendo. A finales de este año, llevaremos a cabo nuestra encuesta de Satisfacción del cliente 2020 nuevamente, y lo alentamos a participar y a brindar sus comentarios. Durante este tiempo de cambio rápido, queremos saber de usted ahora más que nunca.

Gracias por ser cliente de NCR y por compartir sus opiniones valiosas con nosotros.

Saludos cordiales.

Frank Hauck
Vicepresidente ejecutivo y presidente, NCR Banking</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
