<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Note Mike Hayford.03-10-21 CSAT PT Note Mike Hayford.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Trabalhando com base no seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Na NCR, permanecemos concentrados no sucesso de nossos clientes.
 
Gostaria de lhe agradecer por seu feedback e por suas contribuições para nossa Pesquisa de Satisfação do Cliente de 2020. Nós vimos forte melhoria nos resultados da pesquisa ano após ano, o que me deixou satisfeito, especialmente durante um ano tão desafiador. Por exemplo, no ano passado, nossos clientes nos disseram que faturamento era a área com a qual eles estavam menos satisfeitos. Neste ano, vimos uma melhoria de dois dígitos na satisfação com faturamento, graças às várias iniciativas que tomamos em toda a nossa empresa.
 
Nossos resultados mostram melhoria significativa, mas sempre há o que melhorar. Nossos negócios e funções estão formando planos de ação para responder às áreas em que precisamos melhorar ainda mais, e nossos líderes de negócios entrarão em contato com mais detalhes sobre as ações que estão tomando para responder ao seu feedback.
 
Melhorar continuamente a forma como 
apoiamos sua empresa permanece no centro de nossa visão e estratégia, e seu feedback é essencial para essa prioridade. Espero conhecer mais de suas valiosas percepções em nossa pesquisa de 2021. 
 
Obrigado por ser cliente da NCR, e espero que o nosso apoio a vocês neste ambiente inédito tenha feito a diferença para o seu negócio. 
 
 
Atenciosamente, 

Michael D. Hayford
Presidente e CEO
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
