<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-31-22 RET CSAT Pre-Survey note NL.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>We willen graag u mening horen</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},
 
Het voortdurend verbeteren van de ervaring van onze klanten blijft een van de topprioriteiten van NCR. Daarom nemen we uw feedback serieus en vragen we u om het NCR-klanttevredenheidsonderzoek 2022 in te vullen. U zult in de komende dagen een enquêtelink van customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; ontvangen.
 
In de tussentijd kan ik u met genoegen meedelen dat de acties die we hebben ondernomen naar aanleiding van eerdere enquêteresultaten, voor positieve vooruitgang hebben gezorgd in onze algehele 
klantervaring. We hebben bijvoorbeeld structureel een duidelijkere verantwoordelijkheid vastgesteld met één aanspreekpunt voor onze klanten. We hebben onze flexibele processen verder ontwikkeld om de manier waarop we onze software ontwikkelen en leveren, te helpen verbeteren. Daarnaast deelden we meer details over onze productlevenscyclus en innovatiegebieden, terwijl we nauw samenwerkten met onze klanten om hun behoeften beter te begrijpen en het verbeterde product te bouwen om differentiatie en groei mogelijk te maken.

Ik hoop dat u ons NCR-klanttevredenheidsonderzoek 2022 zult invullen en uw oprechte mening met ons zult delen. Uw feedback is essentieel voor het verbeteren van ons aanbod, wat u kan helpen om een betere bedrijfsvoering te realiseren.
 
Bedankt dat u een klant van NCR bent. Ik hoop snel weer van u te horen.

Met vriendelijke groet,

David Wilkinson
President en General Manager
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
