<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 RET CSAT Note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actuamos en base a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
En NCR, seguimos centrados en el éxito de nuestros clientes. Sus comentarios nos ayudan para saber cómo podemos facilitarles la tarea y mejorar aún más el servicio y las soluciones que les ofrecemos. 

Como les comentó el director ejecutivo Mike Hayford en su nota, nos entusiasma ver mejoras importantes en los resultados de nuestra encuesta de satisfacción del cliente más reciente. Por ejemplo, nos encantó ver que las mejoras en nuestro proceso de facturación están surtiendo efecto. Esto es aún más gratificante teniendo en cuenta el difícil año que todos hemos vivido, durante el cual esperamos que NCR haya sido un gran apoyo para ustedes. Sin embargo, siempre se puede mejorar, y seguimos escuchando sus comentarios para identificar áreas de mejora. En función de sus respuestas a la encuesta, nos vamos a centrar en las siguientes áreas y acciones en la unidad de negocio de Retail:



	- 

Hemos reunido bajo un mismo techo a los distintos equipos que están en contacto hoy en día con un cliente en la organización minorista para crear una experiencia del cliente integral desde el primer compromiso comercial y durante todo el proceso de 
entrega. Esto reduce significativamente el número de transferencias internas y crea una clara responsabilidad y un único punto de contacto para nuestros clientes. 

	- 

Seguimos mejorando la calidad de nuestro software y el soporte de software y estamos avanzando en nuestros procesos ágiles para ayudar a mejorar nuestra forma de desarrollar y entregar nuestro software. Nuestro objetivo es conseguir una automatización completa de principio a fin para nuestros productos y toda la solución, prácticas consistentes para las revisiones de código y una mayor gobernanza de los sprints. Otro punto de interés clave reside en la reducción de incidentes y en la gestión de problemas en nuestra asistencia de software para facilitar niveles de disponibilidad más altos.

	- A partir de las respuestas más recientes vemos que el programa estructurado para resolver los tickets solicitando comentarios de los clientes en tiempo real está dando resultados, y nos complace oír que están viendo mejoras. Aun así, queremos mejorar aún más y que la calidad de nuestro servicio siga mejorando.


Nuestro objetivo es impulsar una mejora sustancial en estas áreas durante el 2021. Continuaremos con nuestro proceso de encuesta de satisfacción del cliente y les invitaremos a seguir compartiendo sus comentarios y a que nos digan qué tal lo estamos haciendo en estas y en otras áreas. 
 
Gracias por ser clientes de NCR y por compartir sus perspectivas con nosotros.

Atentamente,

David Wilkinson 
Presidente y director general, NCR Retail

Eric Schoch
Vicepresidente sénior, Global Retail Sales &amp; Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
