<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 RET CSAT Action Note IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Diamo seguito ai Suoi feedback</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},
 
In NCR, rimaniamo concentrati sul successo dei nostri clienti. Il Suo input ci aiuta a capire come possiamo migliorare ulteriormente i servizi e i prodotti che offriamo.

Siamo entusiasti di vedere un significativo miglioramento nella nostra più recente NCR Customer Satisfaction Survey. Tuttavia, c’è sempre un margine di miglioramento e continuiamo ad ascoltare i Suoi feedback per identificare le aree in cui possiamo migliorare. In base alle risposte che abbiamo ricevuto, ci stiamo concentrando sulle seguenti aree e azioni all’interno della business unit NCR Retail:


	- Assistenza e supporto ai clienti: all’inizio di quest’anno abbiamo lanciato una nuova struttura che ha definito una chiara 
responsabilità e un unico punto di contatto per i nostri clienti. Questo ci consente di rispondere alle richieste di assistenza più velocemente e di ridurre significativamente il backlog dei ticket. Con l’apertura del nostro nuovo campus a Belgrado, in Serbia, miglioreremo ulteriormente l’esperienza dei clienti mentre, al contempo, costruiamo continuità, comunicazione, crescita e trasferimento delle conoscenze da più di 4.000 dipendenti situati in loco.




	- Supporto e qualità del Software: continuiamo a rimanere concentrati sul miglioramento dei nostri agili processi per contribuire a migliorare il modo in cui sviluppiamo e forniamo il 
nostro software. Il nostro obiettivo è ottenere una completa automazione end-to-end per i nostri prodotti e per l’intera soluzione, pratiche coerenti per la revisione del codice e una maggiore “sprint governance”. Altri due punti di attenzione chiave sono la riduzione degli incidenti e la gestione dei problemi di assistenza software per garantire maggiori livelli di disponibilità.




	- Gestione del ciclo di vita dei prodotti: nell’ambito dei miglioramenti complessivi della comunicazione, condivideremo maggiori dettagli sul ciclo di vita dei nostri prodotti e sulle aree 
di innovazione mentre lavoreremo a più stretto contatto con i nostri clienti per comprendere meglio le Sue esigenze e costruire i prodotti che aiutano a differenziarLa e a crescere.


Il nostro obiettivo è promuovere un sostanziale miglioramento in queste aree nel 2022. Il nostro processo di Sondaggio sulla soddisfazione dei clienti continuerà e La invitiamo a continuare a condividere il Suo feedback e a farci sapere come stiamo procedendo in queste e in altre aree.
 
Grazie per essere un cliente di NCR e per aver condiviso con noi la Sua opinione.

Cordiali saluti,
 
David Wilkinson 
President and 
General Manager, NCR Retail

Eric Schoch
Senior Vice President, NCR Global Retail Sales &amp; Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
