<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 CSAT HOS Survey Results Note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actuamos en base a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}},

Gracias nuevamente a los que han participado en nuestra 
Encuesta de satisfacción del cliente 2021. Su información es una parte crucial para que aprendamos, crezcamos y hagamos realidad lo más sencillo para usted. 

Estoy encantado de compartir que hemos observado una mejora continua en los resultados de la encuesta, especialmente en nuestra Net Promoter Score (NPS) general, y en el número de clientes que creen que NCR proporciona un buen valor. 

Al mismo tiempo, sabemos que podemos seguir mejorando. Con base en sus respuestas a la encuesta, nos centramos en tomar medidas en las siguientes áreas:



	- Reducir el esfuerzo y simplificar: Usted ha destacado oportunidades dentro de nuestra organización que podrían simplificarse o facilitar el trabajo. Para abordar estas preocupaciones:


	- Estamos liderando proyectos de transformación con varios de nuestros equipos funcionales con el mandato específico de realizar su trabajo desde la perspectiva de lo que nuestros clientes necesitan de nosotros primero.
	- Lanzamos un programa de reconocimiento de los empleados que premia a los asociados que identifican formas de mejorar la experiencia de nuestros clientes o de prevenir experiencias negativas.
	- Se ha añadido una posición de defensor de la experiencia del cliente, cuyo objetivo principal es ser la voz de nuestros clientes y ayudarnos a impulsar una organización centrada en el cliente.






	- Mejora de la calidad y reducción de errores: Usted nos dijo que todavía tenemos trabajo que hacer cuando se trata de hacer que Aloha sea más fácil de trabajar y reducir los errores en la facturación. Estamos de acuerdo y hemos:


	- Lanzado múltiples flujos de trabajo centrados en abordar problemas críticos de software, como análisis mejorado de tendencias de incidencias de soporte e identificación de la causa raíz, simplificación del Centro de configuración y mejora de las pruebas de 
integración del sistema.
	- Lanzado proyectos de análisis de la causa raíz en la facturación para identificar e impulsar mejoras inmediatas, a la vez que damos prioridad a los proyectos de mejora transformacional destinados a reducir los errores hasta el cuarto trimestre.
	- Lanzado en el primer trimestre una estructura de atención al cliente que está permitiendo a nuestro equipo familiarizarse más con nuestros clientes, lo que se traduce en una mayor resolución en la primera llamada, tiempos de espera más cortos y una mejor experiencia de 
asistencia en general; a medida que esta estructura siga adquiriendo competencia, esperamos mejoras adicionales.




Nuestro objetivo es realizar mejoras significativas en estas áreas clave en los próximos trimestres, lo que facilita hacer negocios con NCR. Además, al aprovechar una mentalidad centrada en el cliente y “de fuera a dentro” en todo nuestro negocio, continuaremos aportando innovaciones que no solo ayudan a superar las dificultades como la pandemia de COVID-19, sino que también, lo que es más importante, crean nuevas oportunidades para que nuestros clientes compitan y ganen en el mercado. Esperamos tener noticias suyas sobre nuestro desempeño. 
 
Como siempre, gracias por compartir sus ideas y por ser cliente de NCR. 

Atentamente,

Dirk Izzo
Presidente y director general, NCR Hospitality

Sandy Preizler
Vicepresidente sénior, Hospitality Global Sales
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
