<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Pre-Survey Notes.09-29-22 HOS Pre-Survey Note Cycle 2 ES-LA.Email E</name>
    <style>none</style>
    <subject>¡Queremos recibir sus comentarios!</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=Cliente}},


La mejora continua de la experiencia de nuestros clientes sigue siendo una de las principales prioridades de NCR. Es por eso que tomamos en serio sus comentarios y le pedimos que complete la Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022. Recibirá un enlace de la encuesta de customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; en pocos días.

Basándonos en los comentarios recibidos en encuestas anteriores, hemos realizado inversiones y llevado a cabo mejoras internas que han supuesto un avance positivo en la experiencia general de nuestros clientes. Algunos ejemplos de estas acciones son:



	- 

Simplificación de Aloha: estamos llevando a cabo lanzamientos trimestrales, que siguen mejorando la implementación, la experiencia de actualización y las herramientas de configuración del cliente. Además, cada trimestre, estamos ampliando y mejorando las interfaces de programación de aplicación (Application Programming Interface, API) sobre la tienda y en la tienda para servicios comunes que funcionan tanto en Aloha como en Silver.

	- 

Seguimos transformando nuestro negocio en equipos centrados en la región para asegurarnos de que entendemos a fondo los negocios únicos de nuestros clientes y estamos mejor preparados para ayudar a resolver problemas o apoyar sus objetivos.

	- 

En los últimos seis meses hemos invertido de forma significativa en nuevas infraestructuras y automatización dentro de nuestros sistemas de facturación, no solo para mejorar la precisión y la facilidad de comprensión, sino también para permitir la simplificación y estandarización de los formatos de las facturas, así como para mejorar el acceso a los detalles de las facturas y las acciones de conciliación. Los resultados de estos importantes proyectos de inversión ya están empezando a producir mejoras y en los próximos meses se seguirán implementando otras.




Espero sus comentarios en nuestra encuesta de octubre para poder seguir informando sobre nuestros esfuerzos continuos por mejorar su experiencia trabajando con nosotros.

Gracias por ser un cliente de NCR.

Saludos cordiales,
Dirk Izzo
President &amp; General Manager
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
