<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-31-22 BNK CSAT Pre-Survey Note NL.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>We willen graag u mening horen</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},

Het voortdurend verbeteren van de ervaring van onze klanten blijft een van de 
topprioriteiten van NCR. Daarom nemen we uw feedback serieus en vragen we u om het NCR-klanttevredenheidsonderzoek 2022 in te vullen. U zult in de komende dagen een enquêtelink van customer.success@feedback.ncr.com ontvangen. 

Op basis van de feedback die we tijdens de meest recente enquête hebben ontvangen, hebben we:


	- 
onze softwareondersteuningsmogelijkheden, incidentoplossing en reactietijden verder verbeterd;

	- 
middelen toegewezen om de klantervaring te vereenvoudigen en de nadruk te leggen op uitmuntende service en naadloze 
uitvoering;

	- 
ons gericht op het standaardiseren van onze oplossingen voor betere distributie, kwaliteit en 
beschikbaarheid;

	- 
verder geïnnoveerd door onze digitale mogelijkheden en ons NCR als een Service-aanbod uit te breiden.



We moedigen u aan om deel te nemen aan ons NCR-klanttevredenheidsonderzoek 2022 en uw open en eerlijke feedback met ons te delen. Uw feedback is essentieel voor het verbeteren van ons aanbod, wat u kan helpen om een betere bedrijfsvoering te realiseren. 

Bedankt dat u een klant van NCR bent. Ik hoop snel weer van u te horen.

Met vriendelijke groet,

Frank M. Hauck
President en General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
