<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Hosp. BR.BR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos trabalhando com base no seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=Valued Customer}}, 

Na NCR, temos o compromisso de cuidar de nossos clientes por meio da inovação e da confiabilidade. Seu feedback nos ajuda a entender como podemos tornar o funcionamento do seu restaurante mais simples e mais seguro, otimizando cada aspecto do seu negócio e desenvolvendo as soluções que oferecemos. 

Até o momento, o ano de 2020 tem sido tudo exceto normal, mas queremos que saiba que não perdemos de vista seu feedback sobre nossa regular pesquisa de satisfação do cliente no ano passado. Com base em suas respostas, nos concentramos no seguinte com relação à unidade de negócios de Hospitalidade: 



	- Melhorar o atendimento para nossos clientes. Seja uma rede global ou um restaurante local, queremos que você se sinta como o único cliente da NCR e receba serviço da mais alta qualidade. Com base em seu feedback, já investimos em treinamento e transferência de conhecimento entre nossas equipes de atendimento e de produtos Aloha, o que nos permitiu melhorar o tempo de resposta para fortalecer mais rapidamente suas operações. Além disso, estamos concentrados em aumentar nossos níveis de serviço e o número de chamadas que podemos resolver prontamente, reduzindo o tempo de atendimento de chamadas e fornecendo acesso direto à experiência do produto. Queremos que o resultado seja menos tempo no telefone conosco e mais tempo atendendo aos seus clientes. 




	- Melhorar o faturamento. Nossos processos de pedidos e faturamento foram aprimorados através da automação e padronização. Ao fornecer recursos automatizados de “pré-faturamento”, nossos clientes obtêm visibilidade sobre suas informações de cobrança mais rápido e podem visualizar as mudanças de período para período. O portal MyNCR implementou uma funcionalidade aprimorada para fornecer acesso on-line a faturas, pedidos, contestação de uma fatura ou pagamento usando ACH ou cartão de crédito. Há iniciativas em andamento para aumentar a aderência ao portal MyNCR por nossos clientes para suas necessidades de autoatendimento. Até o momento, as melhorias de automação resultaram em um declínio de 48% na manipulação de faturas. Melhorias de padronização na precisão dos impostos, gestão de certificados de isenção e eliminação de cobranças de frete adicionais quando as remessas são enviadas pela NCR contribuíram para uma redução geral nas contestações de faturas de 44%.




	- Promover a plataforma Aloha. Em 2020, aumentamos nosso investimento em pesquisa e desenvolvimento de recursos que permitirão que você otimize seu negócio e atenda às novas expectativas de seus clientes. Novos recursos de pagamento sem contato, refeições sem contato e marketing de consumo estão agora disponíveis em determinados mercados. Estamos promovendo pagamentos da NCR e componentes complementares para a plataforma Aloha, especificamente os recursos de pedidos e entrega tão importantes no atual mercado de restaurantes, enquanto usamos nossa abordagem que coloca APIs em primeiro lugar para simplificar o processo de atualização e conectividade com aplicativos de terceiros. Com base nesses investimentos em toda a plataforma Aloha, melhoramos a qualidade do software em 47% até o momento, e nosso backlog de defeitos para o Aloha Mobile diminuiu 17%. Continuaremos a nos concentrar na condução de mais progresso nessas áreas, o que significará melhora da qualidade do produto e a necessidade de menos chamadas para nossa central de suporte.




	- Melhorar o fornecimento de hardware. Nossa meta é reduzir os prazos de entrega, melhorar a qualidade e oferecer um serviço excelente. Como exemplo, melhoramos significativamente nosso fornecimento de hardware, e agora estamos fornecendo integralmente e no prazo (On Time and In Full, OTIF) 90% do tempo. Lançamos uma nova estratégia de estoque de matérias-primas e lançamos Ofertas Preferenciais que reduzem nossa combinação de produtos com o objetivo de melhorar ainda mais a entrega no prazo, em 2% a cada trimestre, de modo a alcançar um OTIF de 98% até o fim do ano. 



Melhorar a experiência do cliente e aumentar os níveis de atendimento continua sendo uma prioridade para a NCR, e queremos saber como estamos nos saindo. A NCR lidera com uma abordagem que coloca o cliente em primeiro lugar, e nossos funcionários estão capacitados a fazer o que é necessário para se alinhar com suas prioridades de negócios e facilitar a realização de negócios conosco, permitindo que você satisfaça os requisitos de seus clientes. 

Ainda este ano, conduziremos nossa Pesquisa de satisfação do cliente novamente, e incentivamos você a participar e fornecer seu valioso feedback. 

Obrigado por ser um cliente da NCR e por compartilhar suas percepções conosco.

Grande abraço,

Dirk Izzo 
SVP, Gerente Geral, NCR Hospitalidade Global

Sandy Preizler
SVP, Hospitalidade Global, Vendas</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
