<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 RET CSAT C2 Action Notes CA.Email CA</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous prenons en compte vos commentaires pour agir</subject>
    <textOnly>Cher/Chère {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
En fin d’année, dernièrement, nous avons réalisé notre Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2022 et nombre de nos clients qui y ont participé ont partagé leur opinion. Cette rétroaction constitue une base et nous continuons d’en tirer les enseignements, de nous améliorer et de simplifier comment nos clients peuvent travailler avec nous. L’une des principales priorités de notre stratégie a été de créer une expérience de soutien et de service unifiée axée sur les clients pour qu’ils soient satisfaits et que nous puissions nous développer ensemble à mesure que nous transformons les marchés que nous servons.
 
Après avoir 
analysé le sondage, je suis ravi de vous annoncer que nous avons constaté, pour la quatrième année consécutive, une nette amélioration des résultats globaux du sondage, en particulier en ce qui concerne notre Net Promoter Score (NPS). 

En même temps, nous savons qu’il y a toujours matière à amélioration. Sur la base des réponses que nous avons reçues, nous nous concentrons sur les catégories et actions suivantes au sein de l’activité Secteur de détail, NCR :


	- Communication — Nous investissons dans notre personnel et simplifions les processus pour améliorer votre expérience dans tous les aspects de vos interactions avec NCR. Ces améliorations structurelles augmenteront la responsabilisation et les points de contact uniques pour nos clients. Quels que soient vos besoins, nous mettrons l’accent sur les améliorations pour vous tenir informé.
	- Intégration et soutien — Nous nous efforçons de continuer à faire évoluer nos processus agiles pour aider à améliorer la façon dont nous développons et remettons nos logiciels. Nos manuels d’intégration fourniront des étapes bien définies pour permettre des attentes claires, des résultats ciblés et des mises en œuvre en temps opportun. Nous comprenons vos réactions concernant la suppression des silos et le respect des engagements. Notre objectif est de mettre l’accent sur la réduction des incidents et la gestion des problèmes au niveau de nos opérations de soutien.
	- Gestion du cycle de vie des produits — Nous fournirons des mises à jour importantes sur le cycle de vie des produits et les innovations dans le cadre de notre collaboration étroite avec nos clients. Pour mieux comprendre vos besoins, nous avons des boucles de rétroaction de qualité en continu. Nous continuerons d’améliorer l’automatisation et les tests d’intégration de nos produits pour vous aider à gérer votre boutique.


Comme toujours, je vous remercie de votre confiance envers NCR et de partager votre opinion avec nous. Nous sommes impatients d’apporter d’autres améliorations et de continuer à avoir de vos nouvelles.

Respectueusement,

David Wilkinson
Président et directeur général
Secteur de détail, NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
