<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 RET CSAT Results-Survey note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actuamos en respuesta a sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
A principios de este año llevamos a cabo nuestra 
Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022, en la que muchos de nuestros clientes participaron y compartieron su opinión con nosotros. Hemos seguido utilizando esa información como base para aprender, mejorar y simplificar el trabajo con nosotros, todo para mantener a nuestros clientes satisfechos y crecer juntos.
 
Después de dedicar varias semanas a analizar las respuestas recibidas en esta encuesta, me complace informarle de que hemos observado una mejora en los resultados generales por cuarto 
año consecutivo, sobre todo en nuestro Net Promoter Score (NPS).

Al mismo tiempo, sabemos que siempre hay margen para mejorar. En base a sus comentarios, vamos a centrarnos en las siguientes áreas dentro de la unidad de negocio NCR Retail:



	- Comunicación: seguimos realizando mejoras estructurales con objeto de reforzar la responsabilidad y los puntos de contacto único para nuestros clientes. La relajación de las restricciones por la pandemia de COVID 19 ha aumentado la presencia de los asociados de NCR en nuestras ubicaciones globales, lo que permite una mayor comunicación interfuncional y creatividad a nivel interno, además de aumentar las oportunidades de interacción cara a cara con los clientes.
	- Asistencia y calidad de software: seguimos centrados en el desarrollo de procesos ágiles para mejorar la forma en que desarrollamos y entregamos nuestro software. Nuestro objetivo es alcanzar la automatización completa de extremo a extremo para nuestros productos y la solución completa, prácticas consistentes para las revisiones de código y una mayor gobernanza de sprints. Otro enfoque clave sigue siendo la reducción de incidentes y la gestión de problemas en nuestro servicio de asistencia de software para permitir mayores niveles de disponibilidad.
	- Gestión del ciclo de vida del producto: en el marco de las mejoras generales de comunicación, compartiremos más detalles sobre el ciclo de vida de nuestro producto y las áreas de innovación a medida que trabajamos más estrechamente con nuestros clientes para comprender mejor sus necesidades y crear productos que le ayuden a 
diferenciarse y crecer.


Gracias de nuevo por ser cliente de NCR. Esperamos continuar mejorando y seguir teniendo noticias suyas.

Atentamente,

David Wilkinson
Presidente y director general
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
