<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 BNK CSAT Note RU.RU Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Обновление результатов опроса клиентов</subject>
    <textOnly>Уважаемый {{lead.First Name:default=Клиент}},

Уважаемый Для компании NCR главное — успех наших клиентов. Ваш вклад помогает нам узнать, как мы можем улучшить предлагаемые решения. 

Как отметил Майк Хейфорд (Mike Hayford) в своем обращении к Вам, мы рады, что Вы заметили улучшение качества обслуживания на основании результатов опроса удовлетворенности клиентов в 2020 году. 

На основании Ваших ответов на вопросы мы сосредоточимся на следующих областях в подразделении банковских решений:



	- 

Обеспечение превосходного обслуживания клиентов за счет сокращения времени реакции, создания дополнительных возможностей для самообслуживания и автоматизации наших процессов с целью обеспечения доступа к самым современным функциям и пользовательским возможностям.

	- 

Автоматизация процесса привлечения клиентов, что приведет к оптимизации бизнес-процессов и позволит ускорить внедрение новых продуктов.

	- 

Повышение доступности и качества программного и аппаратного обеспечения за счет стандартизации наших глобальных предложений, упрощения процесса распространения/обновления программного обеспечения и непрерывного повышения уровня производительности ITM/ATM на местах.



Мы стремимся достичь существенного улучшения в этих областях в течение 2021 года. Мы приглашаем Вас и далее делиться своим мнением в процессе опроса клиентов 2021 года, чтобы сообщать нам о качестве предлагаемых нами услуг. 
 
Благодарим вас за то, что Вы являетесь клиентом NCR и поделились с нами своим мнением.

С уважением,

Фрэнк Хаук (Frank Hauck)
Президент, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
