<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 HOS CSAT C2 Action Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir handeln aufgrund Ihres Feedbacks</subject>
    <textOnly>Sehr 
geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},
 
Wir bei NCR konzentrieren uns weiterhin auf den Erfolg unserer Kunden. Ihre Angaben helfen uns dabei, herauszufinden, wie wir Ihre Erfahrungen sowie die Dienstleistungen und Produkte, die wir Ihnen anbieten, weiter verbessern können.

Wir freuen uns, dass wir in unserer jüngsten NCR-Kundenzufriedenheitsumfrage 2022 deutliche Verbesserungen feststellen konnten. Es gibt jedoch immer die Möglichkeit, noch besser zu werden, und wir hören weiterhin auf Ihr Feedback, um Bereiche für die Entwicklung zu identifizieren. Auf der Grundlage der eingegangenen Antworten konzentrieren wir uns auf die folgenden Kategorien und Maßnahmen innerhalb des NCR Hospitality-Geschäfts:


	- 
Servicebereitstellung — Auf der Grundlage der Entwicklung unseres Kundensupports zu 
einem Pod-Ansatz haben wir dieselben Prinzipien in unseren Implementierungs- und Bereitstellungsteams angewandt, um noch näher an unseren Kunden zu sein, die Prozesse effizienter zu gestalten und die Zusammenarbeit mit NCR zu vereinfachen.

	- 
Software-Investitionen — Es ist unser Ziel, erstklassige Lösungen für 
unsere Kunden anzubieten. Wir konzentrieren unsere Investitionen auf die Bereiche, die Ihnen helfen, Ihr Restaurant besser zu führen. Nach der Markteinführung von Aloha Cloud, Consumer Marketing, Digital Signage und Aloha v19 im Jahr 2022 werden 2023 die neuen Backoffice-, E-Commerce- und mobilen Handheld-Lösungen folgen. Die fortlaufende Verbesserung unserer NCR Commerce Platform, einschließlich der API-Funktionen (Application Programming Interface) und unseres Partner-Marktplatzes zur Förderung von Integrationen und Innovationen, hatte ebenfalls höchste Priorität. 

	- 
Rechnungserstellung — Im Jahr 2022 haben wir die Grundlage für zahlreiche 
Verbesserungen bei der Rechnungsstellung geschaffen. Konkret haben wir die Automatisierung verbessert, um die Genauigkeit der Rechnungen zu erhöhen, und eine neue Struktur für die Rechnungsstellung eingeführt, die eine kundenorientierte Formatierung der Rechnungen ermöglichen wird. 



Der Erfolg unserer Kunden wird weiterhin unsere Priorität sein und wir wollen in jedem dieser Bereiche bis 
2023 erhebliche Fortschritte erzielen. Wir werden Sie weiterhin bitten, uns Ihr Feedback zu geben und uns mitzuteilen, wie wir in diesen und anderen Bereichen vorankommen. 

Vielen Dank, dass Sie ein NCR-Kunde sind und uns Ihre Meinung mitteilen.

Herzliche Grüße, 

Dirk Izzo
Präsident und Geschäftsführer
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
