<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Retail RU.RU Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Как мы внедряем ваши предложения и пожелания</subject>
    <textOnly>Уважаемый(-ая) {{lead.First Name:default=Valued Customer}}!

Компания NCR стремится максимально упростить процесс взаимодействия с нами для клиентов. Ваши отзывы помогают понять, как мы можем устранить трудности в Вашей работе, упрощая процесс взаимодействия с нами и совершенствуя наши решения.

2020 год проходит очень необычно, но мы хотим, чтобы вы знали, что мы учитываем в нашей работе Ваши отзывы, представленные в рамках прошлогоднего опроса и внесли изменения в решения для розничного бизнеса с учетом затронутых Вами 
вопросов.



	- Повышение качества нашего программного обеспечения и его поддержки. Отвечая на ваши пожелания, мы вносим изменения в наши гибкие процедуры, чтобы улучшить процессы разработки и поставки программного обеспечения. Эти усовершенствования включают в себя полную сквозную автоматизацию не только для наших продуктов, но и всего решения, а также тестирование в рамках разработки на основе поведения, упорядоченные методики обзора кода и улучшенное управление этапом спринта. Кроме того, другой важной задачей является минимизация числа сбоев, а также эффективная диагностика и устранение неисправностей с целью повышения отказоустойчивости программного обеспечения.




	- Повышение надежности и оперативности обслуживания. В 2019 году мы представили интегральную программу, которая позволяет лучше определять возможности для исполнения заявок, и начали собирать отзывы клиентов о работе инженеров по эксплуатации при выполнении заявок. Обратная связь, получаемая в реальном времени, помогает нам постоянно повышать качество обслуживания, и я надеюсь, что вы уже видите первые результаты. Мы продолжаем работу по улучшению качества обслуживания.




	- Оптимизация процедуры выставления счетов. Мы реализуем на портале MyNCR функцию создания и редактирования предварительных платежных документов, что позволит повысить точность счетов за обслуживание. Мы также внедряем инструменты управления бизнес-процессами, способствующие своевременному выставлению счетов за обслуживание. Наконец, мы создаем сквозной процесс интеллектуального выставления счетов, предназначенный для обеспечения соответствия счета вашему заказу или договору, включающий электронные порталы, доставку счетов и средства оплаты. Наша цель — сделать процесс выставления счетов простым.


Ваши отзывы помогают нам узнать, как мы можем облегчить вашу жизнь, упростив работу с нами и совершенствуя решения, которые мы предлагаем - например, изменения, внесенные в функции поддержки в целях обеспечения комплексного понимания вашего успеха, и инновации, внедренные в нашу платформу архитектуры розничных магазинов нового 
поколения, которую мы скоро представим. 

Мы с нетерпением ждем ваших отзывов в рамках нашего опроса уровня удовлетворенности клиентов в 2020 году, который мы проведем в конце этого года. Благодарим вас за то, что вы являетесь клиентом NCR и поделились с нами своими ценными идеями.

С наилучшими пожеланиями,

Дэвид Уилкинсон 
Президент и генеральный директор, NCR Retail

 Эрик Шох
старший вице-президент, NCR Retail Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
