<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 CSAT BNK Note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Mise à jour des résultats du sondage mené auprès des clients</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
Chez NCR, nous continuons de concentrer nos efforts sur le succès de nos clients. Vos commentaires nous aident à apprendre la manière dont nous pouvons améliorer davantage les solutions que nous offrons. 

Comme Mike Hayford vous l’a mentionné dans sa note, nous sommes heureux que vous ayez constaté une amélioration très positive de votre expérience client selon les résultats du sondage sur la satisfaction de la clientèle 2020. 

En fonction de vos réponses au sondage, nous nous concentrons sur les domaines suivants au sein de l’unité fonctionnelle du service bancaire :



	- 

Offrir un service à la clientèle exceptionnel en améliorant le temps de résolution, en créant des capacités libre-service supplémentaires et en automatisant nos processus afin que vous ayez accès aux 
fonctionnalités les plus récentes et à l’expérience utilisateur la plus contemporaine.

	- 

Faciliter le processus d’intégration en simplifiant les déploiements, ce qui accélère la mise en œuvre de la solution.

	- Améliorer la disponibilité et la qualité des solutions logicielles et matérielles en normalisant nos offres mondiales, en simplifiant le processus de distribution des logiciels et en améliorant continuellement notre performance sur le terrain avec les guichets automatiques et interactifs.


Nous nous efforçons de favoriser une amélioration substantielle dans ces domaines au cours de 2021. Nous vous invitons à continuer de nous faire part de vos rétroactions dans le cadre du processus de sondage mené auprès des clients 2021 afin que nous puissions prendre connaissance de nos progrès. 
 
Merci encore de faire confiance à NCR et de nous faire part de vos commentaires.

Cordialement,

Frank Hauck
Président, secteur bancaire NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
