<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 RET CSAT Pre-Survey Note DE.D</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir bitten um Ihre Unterstützung!</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.First Name:default=Kundin/Kunde}},
 
Wir nehmen Ihr Feedback ernst und bitten Sie in diesem Jahr bei unserer Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2021 erneut um Ihre Anregungen. Ihre Stimme ist wichtig, denn wir wollen unsere Arbeitsweise weiter vereinfachen, innovativ sein und mehr Wert für Ihr Unternehmen schaffen.
 
Die Ergebnisse der letztjährigen Umfrage haben uns gezeigt, dass unsere Kunden sich nachhaltige Verbesserungen bei der Produktqualität, Verfügbarkeit und Zuverlässigkeit, einen reaktionsschnelleren Kundenservice und 
eine schnellere und effizientere Rechnungsstellung wünschen. Ich freue mich, Ihnen mitteilen zu können, dass sich infolge unseres kontinuierlichen Eingehens auf Ihr Feedback eine Steigerung der allgemeinen Kundenzufriedenheit beobachten ließ, einschließlich einer deutlichen Verbesserung bei unserem durchschnittlichen Net Promoter Score (NPS). Wir konnten auch eine zweistellige Verbesserung der Kundenzufriedenheit im Zusammenhang mit der Rechnungsstellung feststellen und arbeiten weiterhin an Programmen, um die Reaktionszeiten des Kundendienstes zu verkürzen und die Produktqualität zu verbessern.
 
In den nächsten Tagen werden wir Ihnen unsere Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2021 zusenden. Ich hoffe, dass Sie erneut an der Umfrage teilnehmen und uns Ihre Ansichten mitteilen werden. Vor dem Hintergrund unserer fortgesetzten Fokussierung auf unsere Kunden und die Verbesserung unseres Service ist Ihr Feedback extrem wichtig.
 
Vielen Dank für Ihr Vertrauen in NCR. Ich freue mich auf Ihr Feedback. 
 
Mit besten Grüßen, 

David Wilkinson 
President &amp; General Manager, Global Retail
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
