<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-28-22 BNK CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 ID.</name>
    <style>none</style>
    <subject>Kami ingin mendengar pendapat Anda</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Nasabah}}yang terhormat,


Terus meningkatkan pengalaman nasabah tetap menjadi salah satu prioritas utama NCR. Itulah sebabnya kami menanggapi masukan Anda dengan serius dan meminta Anda menyelesaikan Survei Kepuasan Nasabah NCR 2022. Anda akan menerima tautan survei dari customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; dalam beberapa hari mendatang.

Berdasarkan masukan yang diterima selama survei terbaru, kami:


	- Kami dengan bangga memberikan peningkatan ketersediaan solusi tahun ke tahun (YoY), yang mencapai peningkatan 11% di resolusi kontak pertama dan 1% peningkatan kinerja terhadap perjanjian tingkat layanan, yang menjadikan NCR pemimpin pasar di bidangnya.
	- Kami melakukan uji coba pemulihan bencana yang berhasil dengan solusi berbasis cloud Perbankan Digital untuk meningkatkan ketersediaan.
	- Memberikan layanan yang proaktif dengan Layanan Pintar akan memungkinkan NCR memantau kesehatan mesin dan memberdayakan teknisi nasabah untuk mengatasi masalah.




	- Penyelarasan kembali dengan model layanan regional baru memungkinkan tim kami memberikan pengalaman layanan yang disesuaikan dengan persyaratan setempat.
	- NCR telah meningkatkan penyelesaian masalah perangkat lunak dengan solusi berbasis cloud untuk menyederhanakan penerapan.
	- Kami mengurangi kecepatan rata-rata menjawab sebesar 75% untuk dukungan nasabah Perbankan Digital.




	- Dengan berfokus pada peningkatan pengujian dan proses, kami mampu mengurangi kerusakan dan backlog, meningkatkan ketersediaan serta kualitas solusi dan layanan kami.
	- Kami mengelola Fintech Advisory Board, yang bermitra dengan ahli terkemuka di industri jasa keuangan untuk memastikan kami memprioritaskan inovasi yang paling penting.


Kami mendorong Anda berpartisipasi dalam Survei Kepuasan Nasabah NCR 2022 kami dan membagikan masukan Anda yang terbuka dan jujur kepada kami. Masukan Anda sangat penting untuk meningkatkan penawaran kami agar dapat membantu Anda menjalankan bisnis dengan lebih baik.
 
Terima kasih telah menjadi nasabah NCR. Saya nantikan tanggapan Anda.

Hormat kami,

Frank M. Hauck
Direktur Utama &amp; Manajer Umum

NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
