<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 RET CSAT Note NL.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>We handelen op basis van uw feedback</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},
 
Bij NCR blijven we ons focussen op het succes van onze klanten. Uw input helpt ons te leren hoe we het voor u eenvoudig kunnen maken en de service en oplossingen die we u bieden verder kunnen verbeteren. 

Zoals Mike Hayford u in zijn bericht heeft meegedeeld, zijn we verheugd om een aanzienlijke verbetering te zien in de resultaten van onze meest recente klanttevredenheidsenquête. We waren bijvoorbeeld blij om te zien dat de verbeteringen in ons factureringsproces effect hebben. Dit is des te meer de moeite waard gezien het uitdagende jaar dat we allemaal hebben meegemaakt, waarin we hopen dat NCR een geweldige steun voor u was. Er is echter altijd ruimte om het beter te doen en we blijven luisteren naar uw feedback om gebieden voor verbetering te identificeren. Op basis van uw antwoorden op de enquête richten we ons op de volgende gebieden en acties binnen de bedrijfseenheid Retail:



	- 

We hebben nu de verschillende teams die in aanraking komen met de klant, onder één dak samengebracht in de retailorganisatie om een end-to-end klantervaring te creëren vanaf de eerste commerciële betrokkenheid tot en met het volledige leveringsproces. Dit vermindert het aantal interne overdrachten aanzienlijk en creëert duidelijke verantwoordelijkheid en een enkel aanspreekpunt voor onze klanten.

	- 

We blijven onze softwarekwaliteit en -ondersteuning verbeteren en bevorderen onze flexibele processen om de manier waarop we onze software ontwikkelen en leveren, te helpen verbeteren. Het doel is het bereiken van volledige end-to-end automatisering voor onze producten en de gehele oplossing, consistente praktijken voor codebeoordelingen en een beter sprintbeheer. Een andere belangrijke focus blijft op incidentvermindering en probleembeheer in onze softwareondersteuning om een hogere beschikbaarheid mogelijk te maken.

	- Uit de meest recente antwoorden zien we dat het gestructureerde programma voor het oplossen van tickets door realtime feedback van klanten te vragen resultaten oplevert. We zijn blij te horen dat u verbeteringen ziet. Toch willen we nog beter worden en onze servicekwaliteit blijven verbeteren.


We streven naar aanzienlijke verbeteringen op deze gebieden in de loop van 2021. We zullen ons klanttevredenheidsenquêteproces voortzetten en u uitnodigen om uw feedback te blijven delen en ons te laten weten hoe we het doen op deze en andere gebieden. 
 
Nogmaals bedankt dat u klant bent van NCR en u uw feedback met ons deelt.

Met vriendelijke groet,

David Wilkinson 
President en General Manager, NCR Retail

Eric Schoch
SVP, Global Retail Sales &amp; Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
