<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 BNK CSAT Survey Results Note TR.TR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Geri bildirimlerinizle harekete geçiyoruz</subject>
    <textOnly>Sayin {{lead.First Name:default=Değerli Müşterimiz}},

2021 NCR Müşteri Memnuniyeti Anketimize katılımınız için teşekkür ederiz. Paylaştığınız görüşler, nasıl öğreneceğimiz, nasıl büyüyeceğimiz ve sizin için her şeyi nasıl basitleştireceğimizin önemli bir parçasıdır. 
 
Genel anket sonuçlarımızda, özellikle Net Tavsiye Puanımızda (NPS) olumlu gelişme gördüğümüzü bildirmekten heyecan duyuyorum. 

Aynı zamanda sürekli gelişim için fırsatlar olduğunu biliyoruz. Geri bildirimlerinize dayanarak NCR Bankacılık iş birimimizde aşağıdaki alanlara ve eylemlere odaklanıyoruz:



	- Cevap vermemizi geliştirmek ve global olarak çözüm yol haritaları ve en iyi uygulamalar açısından daha proaktif iletişimler kurmak.




	- Tekliften, satış sonrası destek ve başarıya kadar olan tüm aşamaları ilk seferde doğru bir şekilde sunarak deneyiminizi kolaylaştırmak




	- Global tekliflerimizi standartlaştırmak, yazılım dağılımı sürecini basitleştirmek, çözüm ve hizmetlerimizin erişilebilirliğini ve kalitesini sürekli geliştirmek.




	- NCR çözüm paketi tekliflerimizi güçlendirerek inovasyon yapmaya ve müşterilerimize daha fazla değer katmaya devam ediyoruz.


Her zaman olduğu gibi, geri bildirimleriniz ve NCR müşterisi olduğunuz için teşekkür ederiz. 

En içten saygılarımla,
 
Frank Hauck
Başkan ve Genel Müdür, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
