<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 RET CSAT Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Unsere Reaktion auf Ihr Feedback</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},
 
Bei NCR konzentrieren wir uns auf den Erfolg unserer Kunden. Ihr Beitrag hilft uns zu lernen, wie wir für Sie das Einfache möglich machen können und die von uns angebotenen Dienstleistungen und Lösungen weiter verbessern. 

Wie Mike Hayford bereits in seiner Mitteilung hervorhob, freuen wir uns, dass sich die Ergebnisse unserer letzten Kundenzufriedenheitsumfrage deutlich verbessert haben. Wir haben uns beispielsweise gefreut, dass die Verbesserungen in unserem Rechnungsstellungsprozess wirksam werden. Dies ist umso lohnender angesichts des herausfordernden Jahres, das wir alle erlebt haben, und wir hoffen, dass NCR eine große Unterstützung für Sie war. Es gibt jedoch immer noch Potenzial für Verbesserungen, und wir möchten weiterhin Ihr Feedback hören, um Bereiche zu identifizieren, die wir weiter verbessern sollen. Basierend auf Ihren Antworten auf die Umfrage konzentrieren wir uns im Geschäftsbereich Einzelhandel auf die folgenden Bereiche und Maßnahmen:



	- 

Wir haben die verschiedenen Teams, die heute mit Kunden zusammenarbeiten, unter einem Dach in der Einzelhandelsorganisation zusammengeführt, um vom ersten Projekt an während des gesamten Lieferprozesses ein einheitliches Kundenerlebnis zu schaffen. Dies reduziert die Anzahl der internen Übergaben erheblich, schafft klare Verantwortlichkeiten und einen zentralen Ansprechpartner für unsere Kunden. 

	- 

Wir verbessern weiterhin unsere Softwarequalität und den Software-Support und entwickeln unsere agilen Prozesse weiter, um die Entwicklung und Bereitstellung unserer Software zu verbessern. Unser Ziel ist es, eine vollständige End-to-End-Automatisierung für unsere Produkte und die gesamte Lösung, konsistente Vorgehensweisen für Codeüberprüfungen und eine bessere Sprint-Governance zu erreichen. Ein weiterer Schwerpunkt liegt weiterhin auf der Reduzierung von Störungen und dem Problemmanagement in unserem Software-Support, um eine höhere Verfügbarkeit zu erreichen.

	- Aus den jüngsten Antworten geht hervor, dass unser strukturiertes Programm zur Lösung von Tickets, bei dem wir Kundenfeedback in Echtzeit einholen, zu Ergebnissen führt, und wir freuen uns, dass Sie Fortschritte feststellen. Dennoch wollen wir besser werden und unsere Servicequalität weiter erhöhen.


Wir wollen diese Bereiche im Laufe des Jahres 2021 erheblich verbessern. Wir werden unsere Kundenzufriedenheitsumfragen weiter fortsetzen und laden Sie ein, weiterhin Ihr Feedback zu teilen und uns zu sagen, wie wir uns in diesen und anderen Bereichen machen. 
 
Vielen Dank, dass Sie Kunde bei NCR sind und Ihre Erkenntnisse mit uns teilen.

Herzliche Grüße,

David Wilkinson 
Präsident und General Manager, NCR-Einzelhandel 

Eric Schooch
SVP, Globaler Vertrieb und Außendienst
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
