<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 BNK CSAT Action Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir handeln gemäß Ihrem Feedback</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},

Bei NCR konzentrieren wir uns auf die Kunden. Durch Ihre Beteiligung können wir lernen und die von uns angebotenen Dienstleistungen und Lösungen weiter verbessern.
 
Wir freuen uns, dass die Ergebnisse unserer jüngsten Kundenzufriedenheitsumfrage einen signifikanten und positiven Trend zeigen. Da wir wissen, dass es bei der Kundenerfahrung um kontinuierliche Verbesserungen geht, möchten wir Ihnen mitteilen, dass Ihr Feedback direkt zur Bestimmung verbesserungswürdiger Bereiche beiträgt.

Auf der Grundlage der eingegangenen Antworten konzentrieren wir uns auf die folgenden Schlüsselbereiche:



	- Verbesserung unserer Software-Support-Fähigkeiten, der Problemlösung und der Reaktionszeiten




	- Vereinfachung Ihrer Erfahrungen, mit Schwerpunkt auf exzellentem Service und nahtloser Ausführung




	- Standardisierung unserer Lösungen für bessere Verteilung, Qualität und Verfügbarkeit




	- Innovation zur Wertschöpfung durch Erweiterung unserer digitalen Kompetenzen und unserer NCR-as-a-Service-Angebote


Wir wollen in diesen und anderen Bereichen bis 2022 erhebliche Fortschritte erzielen. Unser Umfrageprogramm zur Kundenzufriedenheit wird fortgesetzt, und wir laden Sie ein, uns weiterhin Ihr wertvolles Feedback zu geben.

Vielen Dank, dass Sie Kunde/Kundin bei NCR sind und Ihre Erfahrungen mit uns teilen.

Mit besten Grüßen

Frank Hauck
President und General Manager, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
