<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 RET CSAT Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos trabalhando a partir de seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Na NCR, permanecemos concentrados no sucesso de nossos clientes. Sua opinião nos ajuda a saber como podemos melhorar ainda mais os serviços e as soluções que oferecemos a você. 

Como o CEO Mike Hayford compartilhou em sua recente mensagem a você, estamos entusiasmados em ver melhorias significativas nos resultados mais recentes da pesquisa de satisfação do cliente. Como apenas um exemplo, ficamos satisfeitos em ver que as melhorias em nosso processo de faturamento estão tendo efeito. Isso é ainda mais gratificante dado o ano desafiador que todos vivenciamos, no qual esperamos que a NCR tenha sido um forte apoio para você. No entanto, sempre há espaço para melhorar e continuamos a ouvir seu feedback para identificar áreas de aprimoramento. Com base nas suas respostas à pesquisa, estamos nos concentrando nas seguintes áreas e ações dentro da unidade de negócios de varejo:



	- 

Nós reunimos as diferentes equipes que têm contato com clientes hoje sob o mesmo teto, na organização de varejo, para criar uma experiência de ponta a ponta para o cliente, desde o primeiro envolvimento comercial ao longo de todo o processo de entrega. Isso reduz significativamente o número de transferências internas e cria responsabilidade clara, com um único ponto de contato para nossos clientes.

	- 

Continuamos a melhorar a qualidade e o suporte do nosso software, e estamos avançando nossos processos ágeis para ajudar a melhorar a forma como desenvolvemos e entregamos nosso software. Nossa meta é alcançar automação completa, de ponta a ponta, para nossos produtos e toda a solução, práticas consistentes para revisões de código e maior governança durante o sprint. A redução de incidentes e a gestão de problemas em nosso suporte ao software permanecem focos importantes, para proporcionar níveis mais altos de disponibilidade.

	- Com base nas respostas mais recentes, vemos que o programa estruturado para resolver tíquetes ao solicitar feedback em tempo real do cliente está gerando resultados, e estamos satisfeitos em saber que você está vendo melhorias. Mesmo assim, queremos melhorar ainda mais e continuar a melhorar a qualidade do nosso serviço.


Nosso objetivo é alcançar melhorias substanciais nessas áreas, ao longo de 2021. Continuaremos nosso processo de pesquisa de satisfação do cliente e lhe convidamos a continuar compartilhando seu feedback, nos informando como estamos nos saindo nessas áreas e em outras. 
 
Obrigado por ser cliente da NCR e por compartilhar suas percepções conosco.

Atenciosamente,

David Wilkinson 
Presidente e Gerente Geral, NCR Retail

Eric Schoch
SVP, Vendas Globais de Varejo e Operações de Campo
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
