<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 RET CSAT Action Note HE.HE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>אנו מגיבים למשוב שמסרתם</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=לקוח יקר}},
ב-NCR, אנו ממשיכים להתמקד בהצלחת הלקוחות שלנו. המשוב שלכם מסייע לנו ללמוד כיצד נוכל להמשיך ולשפר את השירותים והמוצרים שאנו מציעים.

אנו שמחים לראות שיש שיפור ניכר בסקר שביעות רצון הלקוחות האחרון של NCR. עם זאת‏, תמיד יש מקום לשיפור ואנו נמשיך להקשיב למשוב המתקבל מכם כדי לזהות תחומים לשיפור. בהתבסס על תשובותיכם לסקר, אנו מתמקדים בתחומים ובפעולות הבאות של היחידה העסקית לקמעונאות ב-NCR.



	- שירות הלקוחות והתמיכה-מוקדם יותר השנה, השקנו מבנה חדש אשר ייסד עקרונות ברורים לנשיאה באחריות וקבע נקודת קשר אחת עבור לקוחותינו. הדבר מאפשר לנו להשיב לאירועים במהירות רבה יותר ולהפחית משמעותית את כמות הפניות הממתינות לטיפול. עם פתיחת הקמפוס החדש שלנו בבלגרד שבסרביה, אנו נוסיף ונשפר את חוויית הלקוח מעצם בניית רציפות, תקשורת והצמחת ידע והעברתו, וזאת על-ידי יותר מ-4,000 עובדי האתר.




	- תמיכה בתוכנה ובקרת איכות-אנו ממשיכים להתמקד בקידום תהליכי אג&apos;ייל התורמים לשיפור האופן שבו אנו מפתחים ומספקים את התוכנה שלנו. המטרה שלנו היא להגיע לאוטומציה מלאה מקצה לקצה במוצרים שלנו ובפתרון כולו, תוך הקפדה על נהלים עקביים לסקירת תוכנה ושליטה טובה יותר על ניהול הספרינטים. בנוסף, נתמקד בהפחתת התקלות ובניהול הבעיות בתמיכת התוכנה שלנו כדי לאפשר רמות זמינות גבוהות יותר.




	- ניהול מחזור חיי המוצר--כחלק מהשיפורים הכוללים בתחום התקשורת, אנו נשתף בפרטים נוספים על מחזור חיי המוצר שלנו ועל תחומי החדשנות תוך פעילות קרובה יותר עם לקוחותינו, במטרה להבין טוב יותר את הצרכים שלכם ולבנות מוצרים המסייעים לכם להיבדל ולצמוח.


בכוונתנו להניע קידום משמעותי בתחומים הללו בשנת 2022. אנו נמשיך את תהליך המעקב אחר שביעות רצון הלקוחות, ונזמין אתכם להמשיך ולשתף אותנו במשוב שלכם כדי שנהיה מודעים לרמת הביצועים שלנו בתחומים האלה ואחרים. 

אנו מודים לכם על היותכם לקוחות של NCR ועל שיתוף התובנות שלכם איתנו.

בברכה, 

דיוויד וילקנסון 
נשיא ומנהל כללי, NCR Retail

אריק שוך
סגן נשיא בכיר, מכירות קמעונאיות גלובליות ופעולות שטח
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
