<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C1 Action Note.09-20-2022 BNK CSAT Action Note PL.CSAT PL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Działamy w Twoim imieniu</subject>
    <textOnly>Witaj, {{lead.First Name:default=Szanowny kliencie}},

Kilka miesięcy temu przeprowadziliśmy ankietę zadowolenia klientów NCR 2022. Wyniki ankiety są podstawą do ulepszania i unowocześniania naszej działalności, tak aby jak najlepiej służyła klientom.

Część planowanych zmian zakomunikowaliśmy w lipcu, natomiast w reakcji na uwagi klientów zamierzamy wprowadzić dodatkowe globalne ulepszenia w dziale NCR Banking.



	- Z dumą informujemy o poprawie dostępności rozwiązań rok do roku (r/r). O 11% zwiększyliśmy skuteczność rozwiązywania problemów już przy pierwszym kontakcie, a o 1% wskaźniki w porównaniu z progami zapisanymi w umowie o poziomie świadczenia usług (SLA). W efekcie pod względem dostępności systemów jesteśmy najlepsi na rynku.
	- Pomyślnie przeprowadziliśmy próbne uruchomienie systemu przywracania funkcjonalności po awarii wykorzystującego chmurowe rozwiązanie bankowości elektronicznej, które wyraźnie poprawia dostępność.
	- Wprowadziliśmy proaktywne usługi Smart Services, które nam pozwalają monitorować kondycję maszyn, a technikom sprawniej przystępować do rozwiązywania problemów.






	- Przejście na nowy regionalny model świadczenia usług umożliwia dostosowywanie usług do wymogów i oczekiwań na konkretnych rynkach.
	- W celu sprawniejszego rozwiązywania problemów z oprogramowaniem wprowadziliśmy rozwiązania chmurowe, co jeszcze dodatkowo upraszcza wdrażanie.
	- W sekcji wsparcia klientów bankowości cyfrowej skróciliśmy średni czas reakcji o 75%.






	- Wdrożyliśmy wszechstronniejsze testowanie i zoptymalizowaliśmy procesy, co pozwoliło nam zmniejszyć liczbę błędów, zredukować zaległości w operacjach oraz poprawić dostępność i jakość naszych rozwiązań i usług.
	- Net Powołaliśmy radę doradczą ds. technologii finansowych, która wspólnie z czołowymi ekspertami z branży usług finansowych dba, abyśmy koncentrowali się na najważniejszych innowacjach.



Dziękujemy za przynależność do grona cenionych klientów NCR i mamy nadzieję, że przyszła współpraca będzie co najmniej tak samo owocna jak dotąd.

Z poważaniem

Frank M. Hauck
Prezes i dyrektor naczelny
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
