<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 RET CSAT C2 Action Notes FR.Email FR</name>
    <style>none</style>
    <subject>Vos commentaires nous permettent d’agir</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=Valued Customer}},
 
En fin d’année l’an dernier, nous avons mené notre enquête de satisfaction client NCR 2022 et un grand nombre de nos clients ont participé et partagé leur opinion avec nous. Nous continuons de tirer les enseignements de ces commentaires, de nous améliorer et de simplifier comment nos clients peuvent travailler avec nous. Notre stratégie a été en grande priorité de créer une expérience de service et de soutien unifiée articulée autour des clients, en vue de les satisfaire et de continuer à évoluer ensemble à mesure que nous transformons les marchés que nous desservons. 

Après analyse de l’enquête, je suis ravi de vous annoncer que nous avons constaté une grande amélioration des résultats d’ensemble pour la quatrième année consécutive, en particulier une amélioration de notre Net Promoter Score (NPS). 

Dans le même temps, nous savons qu’il existe toujours des possibilités d’amélioration. Sur la base des réponses reçues, la division commerciale NCR Retail met l’accent sur les catégories et actions suivantes :


	- Communication — Nous investissons dans notre personnel et simplifions les processus 
pour améliorer votre expérience dans tous les aspects de vos interactions avec NCR. Ces améliorations structurelles augmenteront la responsabilisation et les points de contact uniques pour nos clients. Quels que soient vos besoins, nous mettrons l’accent sur les améliorations pour vous tenir informé.
	- Intégration et assistance —Notre objectif est d’améliorer la façon dont nous développons nos logiciels, dont nous en faisons la démonstration et les remettons à nos clients, et nous poursuivons nos efforts pour toujours rendre nos processus plus agiles. Nos manuels d’intégration fourniront des étapes bien définies pour répondre à des attentes claires, obtenir des résultats ciblés et faire des mises en œuvre en temps opportun. Vos commentaires sur la suppression des silos et le respect des engagements sont précieux. Notre objectif est de nous concentrer sur la réduction des incidents et la gestion des problèmes avec les opérations d’assistance.
	- Gestion du cycle de vie des produits — Nous fournirons des mises à jour importantes sur le cycle de vie des produits et les innovations dans le cadre de notre collaboration étroite avec nos clients. Les continuelles boucles de réaction concernant la qualité nous permettent de mieux comprendre vos besoins. Nous continuerons d’améliorer l’automatisation et les tests d’intégration de nos produits pour vous aider à gérer votre boutique.


Comme toujours, nous vous remercions de faire partie de nos clients NCR et de partager votre opinion quant 
à notre travail. Nous sommes impatients d’apporter de nouvelles améliorations et de continuer à recevoir vos commentaires.

Respectueusement,

David Wilkinson
Président-directeur général
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
