<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Pre Survey Cycle 2.10-07-21 BNK CSAT Pre Survey Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir bitten um Ihre Unterstützung!</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},

Wir nehmen Ihr Feedback ernst und bitten Sie in diesem Jahr bei unserer Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2021 erneut um Ihre Anregungen. Ihre Stimme ist wichtig, denn wir wollen unsere Arbeitsweise weiter vereinfachen, innovativ sein und mehr Wert für Ihr Unternehmen schaffen.

Wir konzentrieren uns darauf, kontinuierlich besser zu werden und reagieren auf Ihr Feedback, um das Kundenerlebnis bei NCR zu verbessern. Ich freue mich, Ihnen mitteilen zu können, dass die Maßnahmen, die wir aufgrund früherer Umfrageergebnisse ergriffen haben, sich bereits positiv auf die allgemeine Kundenzufriedenheit auswirken. So konnten wir beispielsweise eine zweistellige Verbesserung der Kundenzufriedenheit bei der Rechnungsstellung verzeichnen, und wir führen weiterhin Programme ein, um die Reaktionszeiten des Kundendienstes zu verkürzen und die Produktqualität zu verbessern.

In den nächsten Tagen werden wir Ihnen unsere Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2021 zusenden. Ich hoffe, dass Sie erneut an der Umfrage teilnehmen und uns Ihre Ansichten mitteilen werden. Ihr Feedback ist extrem wichtig für uns damit wir unseren Service auch weiter verbessern können und uns besser auf Sie, unsere Kunden ausrichten. 

Vielen Dank für Ihr Vertrauen in NCR. Ich freue mich auf Ihr Feedback.

Frank Hauck
President und General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
