<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-23-21 BNK CSAT Note ID.ID Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Update dari Hasil Survei Pelanggan</subject>
    <textOnly>Kepada Yth. {{lead.First Name:default=Pelanggan yang Terhormat}},

Di NCR, kami tetap fokus pada keberhasilan pelanggan kami. Masukan Anda membantu kami mempelajari cara kami dapat lebih lanjut meningkatkan solusi yang kami tawarkan kepada Anda. 

Sebagaimana disampaikan Mike Hayford dalam catatannya kepada Anda, kami sangat gembira bahwa Anda telah melihat peningkatan yang sangat positif dalam pengalaman pelanggan Anda berdasarkan hasil survei Kepuasan Pelanggan 2020. 

Berdasarkan tanggapan Anda terhadap survei ini, kami berfokus pada bidang berikut dalam unit bisnis Perbankan:



	- 

Mendorong layanan pelanggan terbaik dengan meningkatkan waktu penyelesaian, menciptakan kemampuan layanan mandiri tambahan, dan mengotomatiskan proses kami, sehingga Anda memiliki akses ke fitur paling mutakhir dan pengalaman pengguna paling kontemporer.

	- 

Menyederhanakan proses orientasi dengan mempersingkat deployment, sehingga menghasilkan waktu implementasi solusi yang lebih cepat.

	- 

Meningkatkan ketersediaan serta kualitas solusi perangkat lunak dan perangkat keras dengan membakukan penawaran global kami, menyederhanakan proses distribusi perangkat lunak, dan terus memperbaiki tingkat kinerja lapangan ITM/ATM kami.



Kami berupaya mencapai peningkatan substansial dalam bidang ini selama 2021. Kami mengundang Anda untuk terus membagikan umpan balik dalam proses Survei Pelanggan 2021 agar kami mengetahui kinerja kami. 
 
Sekali lagi, terima kasih telah menjadi pelanggan setia NCR dan membagikan umpan balik Anda dengan kami.

Salam hangat,

Frank Hauck
President, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
