<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Pre-Survey Notes.09-29-22 BNK CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 DE.Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir bitten um Ihre Unterstützung</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) Frau/Herr {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},

die kontinuierliche Verbesserung der Kundenerfahrung bleibt eine der obersten Prioritäten von NCR. Deshalb nehmen wir Ihr Feedback ernst und bitten Sie, die NCR-Kundenzufriedenheitsumfrage 2022 auszufüllen. Sie werden in den nächsten Tagen einen Link zur Umfrage von customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; erhalten.
 
Basierend auf dem Feedback, das wir während der letzten Umfrage erhalten haben, haben wir.



	- Wir sind stolz darauf, dass wir die Lösungsverfügbarkeit im Jahresvergleich steigern konnten und eine Verbesserung von 11 % bei der Lösung von Problemen beim ersten Kontakt 
und eine Leistungssteigerung von 1 % bei der Einhaltung von Service Level Agreements erreicht haben, was NCR zum Marktführer in diesem Bereich macht.
	- Wir haben einen erfolgreichen Probelauf der Disaster Recovery mit der cloudbasierten Lösung Digital Banking durchgeführt, um die Verfügbarkeit zu 
verbessern.
	- Durch die Bereitstellung proaktiver Dienste mit Smart Services kann NCR den Zustand der Maschinen überwachen und unsere Kundeningenieure in die Lage versetzen, Probleme zu 
lösen.






	- Die Umstellung auf das neue regionale Servicemodell ermöglicht es unserem Team, maßgeschneiderte, auf die lokalen Anforderungen zugeschnittene Serviceleistungen zu 
erbringen.
	- NCR hat die Lösung von Softwareproblemen mit cloudbasierten Lösungen verbessert und damit die Bereitstellung vereinfacht.
	- Wir haben die durchschnittliche Antwortzeit für den Kundensupport im Digital Banking um 75 % reduziert.






	- Indem wir uns auf verbesserte Tests und Prozesse konzentrieren, verbessern wir die Reduzierung von Fehlern und Rückständen sowie die Verfügbarkeit und Qualität unserer 
Lösungen und Dienstleistungen.
	- Wir haben den Fintech-Beirat gegründet, der mit führenden Experten aus der Finanzdienstleistungsbranche zusammenarbeitet, um sicherzustellen, dass wir den wichtigsten 
Innovationen Priorität einräumen.



Wir bitten Sie, an unserer NCR-Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2022 teilzunehmen und uns Ihr offenes und ehrliches Feedback mitzuteilen. Ihr Feedback ist für die Verbesserung unserer Angebote unerlässlich. Damit können wir Ihnen helfen, Ihr Unternehmen besser zu führen.
 
Vielen Dank für Ihr Vertrauen in NCR. Ich freue mich auf Ihr Feedback.

Mit freundlichen Grüßen

Frank M. Hauck
Präsident und Geschäftsführer
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
