<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Retail IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Stiamo intraprendendo azioni sulla base del suo feedback</subject>
    <textOnly>Egregio {{lead.First Name:default=Valued Customer}},
 
in NCR ci impegniamo a semplificare il lavoro dei nostri clienti. Il suo feedback ci aiuta a capire come possiamo semplificarle la vita rendendo più facile lavorare con noi e migliorando le soluzioni che offriamo.

Finora, il 2020 è stato tutt’altro che normale, ma le assicuriamo che non abbiamo perso di vista il feedback che lei ha fornito durante il nostro sondaggio sulla soddisfazione dei clienti dello scorso anno.




	- Migliorare la qualità 
e l’assistenza dei nostri prodotti software. In risposta, stiamo cambiando i nostri processi per migliorare il modo in cui sviluppiamo e forniamo il nostro software. Questi miglioramenti includono l’automazione completa end-to-end non solo per i nostri prodotti, ma per l’intera soluzione, insieme ai test di sviluppo guidato dal comportamento, alle pratiche coerenti per le revisioni dei codici e a una maggiore “sprint governance”. Inoltre, continueremo a focalizzarci sulla riduzione degli incidenti e sulla gestione dei problemi nell’assistenza software per garantire livelli maggiori di availability.




	- Potenziare 
affidabilità e disponibilità dei servizi. Nel 2019 abbiamo introdotto un programma strutturato che identifica meglio le opportunità per risolvere i ticket e abbiamo iniziato a sollecitare il feedback dei clienti sull’attività del tecnico sul campo alla chiusura dei ticket. Questo feedback in tempo reale ci aiuta a migliorare continuamente i nostri servizi e spero che lei stia vedendo i primi effetti. Portiamo avanti queste iniziative per migliorare la qualità del nostro servizio.




	- Semplificazione del processo 
di fatturazione. Abbiamo iniziato a introdurre una funzionalità di pre-fatturazione dei servizi all’interno di MyNCR allo scopo di fornire costi di manutenzione più precisi. Inoltre, stiamo investendo in strumenti di gestione dei processi commerciali che miglioreranno la tempestività della fatturazione dei servizi. Infine, stiamo creando un processo di fatturazione digitale end-to-end progettato per garantire che la fattura corrisponda al suo ordine di acquisto o contratto, integrando portali elettronici, invio fatture e opzioni di pagamento. Il nostro obiettivo è semplificare la fatturazione.



Il suo feedback ci aiuta a capire 
come possiamo semplificare la sua vita semplificando la nostra collaborazione e innovando le soluzioni che offriamo, come le modifiche alle funzioni di supporto per stabilire una visione end-to-end del suo successo e le innovazioni della nostra piattaforma retail store di prossima generazione che saremo in grado di condividere a breve. 

Non vediamo l’ora di ricevere di nuovo il suo feedback nel sondaggio sulla soddisfazione dei clienti del 2020, che verrà lanciato entro fine anno. Grazie per essere un cliente di NCR e per aver condiviso con noi i suoi preziosi spunti di riflessione.

Cordiali saluti,

David Wilkinson 
President and General Manager, NCR Retail
 
 Eric Schoch
SVP, NCR Retail Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
