<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 CSAT HOS Note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos trabalhando a partir de seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Na NCR, estamos concentrados no sucesso dos nossos clientes. Sua opinião nos ajuda a saber como podemos melhorar ainda mais os serviços e as soluções que oferecemos a você. 

Como o CEO Mike Hayford compartilhou em sua recente mensagem, estamos entusiasmados em ver melhorias nos resultados mais recentes da pesquisa de satisfação do cliente. Isso é gratificante, dado o ano desafiador que todos vivenciamos, no qual esperamos que a NCR tenha sido um forte apoio para você. No entanto, sempre há espaço para melhorar e continuamos a ouvir seu feedback para identificar áreas de aprimoramento. 

Com base nas suas respostas à pesquisa, iremos nos concentrar em dois temas-chave dentro do negócio de Hospitalidade:



	- Simplificação: Você nos pediu para simplificar nossos processos e facilitar o uso e o gerenciamento de suas soluções NCR. Além disso, você quer que elevemos a eficiência da implementação de novos softwares ou hardwares e que melhoremos a forma como faturamos os serviços que você compra da NCR.


	- As principais áreas de foco dos nossos esforços de simplificação são implementação, suporte ao cliente e faturamento.






	- Comunicação: Precisamos ser mais proativos e transparentes em nossas comunicações com você. Quando houver uma mudança em nossa organização, devemos garantir que você saiba quem serão seus novos contatos. Quando você tem um problema não resolvido, você quer que nós lhe notifiquemos proativamente e lhe mantenhamos a par do progresso.


	- Desafiei nossas equipes a não apenas melhorar, mas também inovar na forma como fornecemos proativamente as informações de que vocês precisam, quando precisam.




Nosso objetivo é promover melhorias substanciais nessas áreas, em 2021. Compartilharei planos de ação específicos e nosso progresso em cada um deles, ao longo do ano. 
 
Obrigado por ser cliente da NCR e por compartilhar suas percepções conosco.

Atenciosamente,

Dirk Izzo
Presidente e Gerente Geral, NCR Hospitality

Sandy Preizler
SVP, Vendas Globais de Hospitalidade
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
