<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 CSAT HOS Pre Survey Note LA.L</name>
    <style>none</style>
    <subject>¡Queremos recibir sus comentarios!</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
Tomamos con seriedad sus comentarios, y 
este año le pedimos nuevamente su opinión en nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de 2021. Su opinión es importante a medida que continuamos simplificando la forma en que operamos, innovamos y creamos más valor para su negocio.
 
Los resultados de la encuesta del año pasado nos dijeron que nuestros clientes querían ver mejoras sostenibles en la calidad, disponibilidad y confiabilidad de los productos, un servicio al cliente más receptivo y 
una facturación más rápida y eficiente. Me complace decir que a medida que continuamos actuando en función de sus comentarios, vemos mejoras continuas en nuestra satisfacción general del cliente, incluida una mejora significativa en nuestro grado de recomendación de clientes (Net Promoter Score, NPS) general. También vimos una mejora de dos dígitos en la satisfacción del cliente relacionada con la facturación, y continuamos estableciendo programas para acelerar los tiempos de respuesta del servicio al cliente y elevar la calidad del producto.
 
En los próximos días, le enviaremos nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de 2021. Espero que una vez más responda la encuesta y nos haga saber lo que piensa. Sus comentarios son esenciales a medida que continuamos enfocándonos en nuestros clientes y mejorando nuestro servicio.
 
Gracias por ser cliente de NCR. Espero recibir sus comentarios. 
 
Saludos cordiales,
 
Dirk Izzo
President &amp; General Manager, Global Hospitality
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
