<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Note Mike Hayford.03-10-21 CSAT IT Note Mike Hayford.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Intraprendiamo azioni sulla base del tuo feedback</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},
 
In NCR, rimaniamo concentrati sul successo dei nostri clienti.
 
Desidero ringraziarti per il tuo feedback e per il tuo contributo al nostro Sondaggio sulla soddisfazione dei clienti 2020. Nei risultati del nostro sondaggio annuale abbiamo rilevato un forte miglioramento che sono lieto di vedere specialmente durante un anno così difficile. Ad esempio, l’anno scorso i nostri clienti ci hanno detto che l’area di cui erano meno soddisfatti era la fatturazione. Grazie alle numerose iniziative che abbiamo intrapreso nella nostra intera azienda, quest’anno abbiamo visto un miglioramento a due cifre nel livello di soddisfazione relativo alla fatturazione.
 
I nostri risultati mostrano un miglioramento significativo, ma c’è sempre un margine di miglioramento. Le nostre attività e funzioni stanno raccogliendo piani di azione per rispondere alle aree in cui abbiamo bisogno di ulteriori miglioramenti, e i nostri leader aziendali ti contatteranno per condividere maggiori dettagli sulle azioni che stanno intraprendendo in risposta al tuo feedback.
 
Migliorare continuamente il modo in cui supportiamo la tua attività rimane al 
centro della nostra visione e della nostra strategia e il tuo feedback è essenziale per soddisfare questa priorità. Attendo con impazienza di ricevere ulteriori informazioni da parte tua nell’ambito del nostro sondaggio per il 2021. 
 
Grazie per essere cliente di NCR, mi auguro che il nostro supporto in questo ambiente insolito abbia fatto la differenza per la tua attività. 
 
 
I miei migliori saluti, 

Michael D. Hayford
Presidente e Chief Executive Officer
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
