<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 RET CSAT C2 Action Notes HE.Email HE</name>
    <style>none</style>
    <subject>אנו פועלים בעקבות המשוב שנתת</subject>
    <textOnly>שלום {{lead.First Name:default=לקוח יקר}},
לקראת סוף השנה שעברה, ערכנו את סקר שביעות רצון הלקוחות של NCR לשנת ,2022 
בהשתתפות רבים מהלקוחות שלנו שסיפרו לנו מה דעתם. אנו ממשיכים להשתמש במשוב הזה כבסיס ללמידה ולשיפור, כדי שיהיה נוח יותר לעבוד איתנו. יצירת חווייה מאוחדת של תמיכה ושירות שמתמקדת בלקוחות הייתה בראש סדר העדיפויות במסגרת האסטרטגיה שלנו – הכול כדי לוודא שלקוחותינו ממשיכים להיות שבעי רצון ובמטרה לצמוח ביחד בזמן שאנחנו משנים את השווקים שאנחנו משרתים.
 
חשוב לי לעדכן אותך לגבי השיפור המשמעותי בתוצאות הכוללות של הסקר זו השנה הרביעית ברציפות, ובמיוחד מבחינת הציון הכולל, Net Promoter Score ‏(NPS).
 
עם 
זאת, אנחנו מודעים לכך שתמיד יש מקום לשיפור. על סמך התשובות שקיבלנו, אנו מתמקדים בקטגוריות ובפעולות הבאות במסגרת הפעילות העסקית של NCR Retail:



	- תקשורת — אנו משקיעים בעובדים ומייעלים תהליכים במטרה לשפר את החווייה שלך מבחינת כל ההיבטים של האינטראקציה עם NCR. שיפורים מבניים אלו יחזקו את יכולת נטילת האחריות ויאפשרו ליותר לקוחות ליהנות מנקודת קשר יחידה. אנו נתמקד בשיפורים כדי לוודא שיגיעו אליך כל העדכונים, בלי קשר לצורך הספציפי שלך.
	- תחילת השימוש ותמיכה – כדי לשפר את האופן שבו אנו מפתחים את התוכנה שלנו, מדגימים את פעולת התוכנה ומספקים אותה, נמשיך להתמקד בקידום התהליכים הגמישים שלנו. במדריכי תחילת השימוש שלנו יוגדרו היטב שערי תהליכים, כדי לאפשר תיאום ברור של ציפיות, תוצאות ממוקדות ועמידה בלוחות הזמנים של ההטמעה. הפקנו לקחים מהמשוב שקיבלנו בנוגע להסרת מחסומים ולעמידה בהתחייבויות. המטרה שלנו היא להתמקד בצמצום מספר התקריות ובניהול הבעיות במסגרת פעולות התמיכה.
	- ניהול מחזור חיי המוצר – נספק עדכונים חשובים בנוגע למחזור חיי המוצר ולחידושים תוך כדי שיתוף פעולה הדוק עם לקוחותינו. כדי להבין את הצרכים שלך בצורה טובה יותר, אנו מיישמים תהליכי משוב איכותיים ומתמשכים. נמשיך לשפר את האוטומציה ובדיקת השילובים של המוצרים השונים, כדי לעזור לך לנהל את החנות שלך.


כמו תמיד, תודה שבחרת להיות חלק ממאגר הלקוחות של NCR ולהקדיש מזמנך כדי לשתף איתנו את דעתך. אנחנו שואפים כל הזמן להשתפר ותמיד נשמח לקבל ממך משוב.

=בברכה,

דייוויד ווילקינסון 
נשיא ומנכ&quot;ל
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
