<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Retail PT BR.PT BR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos trabalhando com base no seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=Valued Customer}},

Na NCR, temos o compromisso de tornar tudo o mais simples possível para nossos clientes. Seu feedback nos ajuda a entender como podemos facilitar a sua vida, fazendo com que seja mais simples trabalhar conosco e desenvolvendo as soluções que oferecemos.

Até o momento, o ano de 2020 tem sido tudo exceto normal, mas queremos que saiba que não perdemos de vista seu feedback e fizemos melhorias em nossas unidades de negócios de Varejo nas 
áreas que você disse serem importantes.
 



	- Melhorar nossa qualidade e suporte a software. Em resposta, estamos mudando nossos processos ágeis para ajudar a melhorar a forma como desenvolvemos e entregamos nosso software. Essas melhorias incluem automação completa de ponta a ponta não apenas para nossos produtos, mas para toda a solução, juntamente com testes de desenvolvimento orientados por comportamento, práticas consistentes para revisões de código e maior governança de sprint. Além disso, continuamos a nos concentrar em redução de incidentes e gestão de problemas em nosso suporte a software para proporcionar níveis mais altos de disponibilidade.




	- Melhorar a confiabilidade e disponibilidade dos nossos serviços. Em 2019, introduzimos um programa estruturado, capaz de identificar melhor as oportunidades de solucionar solicitações, e começamos a solicitar o feedback dos clientes sobre a atividade dos técnicos de campo no fechamento das solicitações. Esse feedback em tempo real nos ajuda a promover a melhoria contínua dos nossos serviços, e esperamos que você esteja percebendo os primeiros resultados. Continuamos com esses esforços para melhorar a qualidade dos serviços.




	- Simplificar nosso processo de faturamento. Começamos a introduzir a funcionalidade de serviços de pré-faturamento, no MyNCR, para aumentar a precisão das faturas de manutenção. Também estamos investindo em ferramentas de gestão de processos de negócios que agilizarão o faturamento de serviços. Por fim, estamos criando um processo de faturamento digital de ponta a ponta projetado para garantir que sua fatura corresponda à sua ordem de compra ou contrato, incorporando portais eletrônicos, entrega de faturas e opções de pagamento. Nossa meta é tornar o faturamento simples.



Seu feedback nos ajuda a entender como podemos facilitar a sua vida, fazendo com que seja mais simples trabalhar conosco e desenvolvendo as soluções que oferecemos, como as mudanças em nossas funções de suporte para estabelecer uma visão completa do seu sucesso e as inovações em torno de nossa plataforma de 
arquitetura de loja de varejo de última geração que poderemos compartilhar em breve. 

Esperamos poder ouvir mais de seu feedback na nossa Pesquisa de satisfação do cliente de 2020, que será lançada no final deste ano. Obrigado por ser um cliente da NCR e por compartilhar suas valiosas percepções conosco.

Grande abraço,

David Wilkinson 
Presidente e gerente geral, NCR Varejo
 
 Eric Schoch
SVP, NCR Varejo, Vendas</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
