<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 RET CSAT Action Note FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Madame/Monsieur{{lead.First Name}},
 
Chez NCR, nous mettons l&apos;accent sur la réussite de nos clients. Votre contribution nous aide à savoir comment nous pouvons améliorer encore davantage les services et les produits que nous vous proposons.

Nous sommes ravis de constater une amélioration significative lors de notre dernière Enquête de satisfaction client NCR. Cependant, il est toujours possible de mieux faire, et nous continuons à écouter vos commentaires pour identifier les domaines à perfectionner. Sur la base des réponses à l’enquête que nous avons reçues, nous nous concentrons sur les domaines et actions suivants au sein de l’unité commerciale NCR Retail.


	- Service client et assistance — En début d’année, nous avons déployé une nouvelle 
structure établissant clairement les responsabilités, avec un point de contact unique pour nos clients. Cela nous permet de répondre aux incidents plus rapidement et de réduire considérablement le retard des tickets. Avec l’ouverture de notre nouveau campus à Belgrade, en Serbie, nous améliorerons l’expérience client à mesure que nous développerons la continuité, la communication, la croissance des connaissances et le transfert de plus de 4000 salariés situés sur le site.




	- Support logiciel et qualité — Nous restons déterminés à faire progresser nos processus agiles pour 
améliorer la manière dont nous développons et fournissons notre logiciel. Notre objectif est d’atteindre une automatisation complète de bout en bout pour nos produits et l’ensemble de la solution, de créer des pratiques cohérentes pour les révisions de code et d’accroître la gouvernance des sprints. Nous allons également continuer à nous focaliser sur la réduction des incidents et la gestion des problèmes dans le cadre de notre support logiciel pour assurer des niveaux de disponibilité plus élevés.




	- Gestion du cycle de vie des produits — Dans le cadre de l’amélioration globale de la communication, nous partagerons plus de 
détails sur le cycle de vie de nos produits et les domaines d’innovation tout en travaillant plus étroitement avec nos clients pour mieux comprendre leurs besoins et créer les produits qui les aident à se différencier et à se développer.


Nous espérons réaliser d’importants progrès dans ces domaines en 2022. Nous poursuivrons notre processus d’enquête de satisfaction client, et nous vous invitons à continuer à nous faire part de vos commentaires et à nous faire savoir si nous sommes à la hauteur dans ces domaines et dans d’autres.
 
Merci de rester fidèle à NCR et de nous faire part de vos commentaires.

Cordialement,
 
David Wilkinson 
Président et directeur général, NCR Retail

Eric Schoch
Vice-président senior, NCR Global Retail Sales &amp; Field Operations
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
