<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 RET CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 DE.</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir bitten um Ihre Unterstützung</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},
 
Die kontinuierliche Verbesserung der Kundenerfahrung bleibt eine der obersten Prioritäten von NCR. Deshalb nehmen wir Ihr Feedback ernst und bitten Sie, die NCR-Umfrage zur Kundenzufriedenheit 2022 auszufüllen. Sie erhalten in den nächsten Tagen einen Umfrage-Link von customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt;.
 
In der Zwischenzeit freue ich mich, Ihnen mitteilen zu können, dass die Maßnahmen, die wir aufgrund früherer Umfrageergebnisse ergriffen haben, sich bereits positiv auf die allgemeine 
Kundenzufriedenheit auswirken. So haben wir beispielsweise eine klarer definierte Verantwortlichkeit mit einem einzigen Ansprechpartner für unsere Kunden geschaffen. Wir haben unsere agilen Prozesse weiter vorangetrieben, um die Art und Weise zu verbessern, in der wir unsere Software entwickeln und bereitstellen. Darüber hinaus haben wir weitere Details über unseren Produktlebenszyklus und die Innovationsbereiche mitgeteilt, während wir eng mit unseren Kunden zusammengearbeitet haben, um ihre Bedürfnisse besser zu verstehen und ein verbessertes Produkt aufzubauen, um Differenzierung und Wachstum zu ermöglichen.

Ich hoffe, Sie werden an unserer NCR-Umfrage zur 
Kundenzufriedenheit 2022 teilnehmen und uns Ihre ehrliche Meinung mitteilen. Ihr Feedback ist für die Verbesserung unserer Angebote unerlässlich. Damit können wir Ihnen helfen, Ihr Unternehmen besser zu führen.
 
Vielen Dank für Ihr Vertrauen in NCR. Ich freue mich auf Ihr Feedback.

Mit freundlichen Grüßen,

David Wilkinson
Präsident und Geschäftsführer
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
