<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C1 Action Note.09-20-2022 BNK CSAT Action Note IT.CSAT IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Stiamo agendo in base al tuo feedback</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},

All&apos;inizio di quest&apos;anno, abbiamo condotto il nostro Sondaggio sulla soddisfazione dei clienti NCR 2022. Utilizziamo i risultati del sondaggio per promuovere il miglioramento continuo e far evolvere la nostra attività per soddisfare al meglio le tue priorità.
Oltre a quanto comunicato a luglio, sulla base del tuo feedback, stiamo apportando ulteriori miglioramenti a livello globale nelle aree che seguono all&apos;interno di NCR Banking.



	- Offriamo con orgoglio una maggiore disponibilità di soluzioni anno dopo anno, ottenendo un miglioramento dell&apos;11% sulla risoluzione al primo contatto e un aumento delle prestazioni dell&apos;1% rispetto al contratto di servizio, rendendo NCR il leader di mercato in questo 
settore.
	- Abbiamo condotto con successo un ciclo di ripristini di emergenza con la soluzione basata su cloud Digital Banking per migliorare la disponibilità.
	- Offrire servizi proattivi con Smart Services consente a NCR di monitorare lo stato dei macchinari e consente ai tecnici dei nostri clienti di affrontare i problemi.




	- Il riallineamento al nuovo modello di servizio regionale consente al nostro team di fornire esperienze di servizio personalizzate specifiche per i requisiti locali.
	- NCR ha migliorato la risoluzione dei problemi software con soluzioni basate su cloud, semplificando la distribuzione.
	- Abbiamo ridotto la velocità media di risposta al cliente del 75% per l&apos;assistenza clienti di Digital Banking.




	- Concentrandosi su test e processi migliorati, stiamo migliorando la riduzione dei difetti e degli arretrati, oltre alla disponibilità e la qualità delle nostre soluzioni e servizi.
	- Abbiamo istituito il Comitato Consultivo Fintech, che collabora con esperti leader nel settore dei servizi finanziari per garantire priorità alle innovazioni più critiche.


Grazie per essere un prezioso cliente NCR e non vediamo l&apos;ora di continuare la nostra collaborazione.

Cordiali saluti,

Frank M. Hauck
Presidente e Direttore generale
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
