<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 RET CSAT Survey Results Note HE.HE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>אנו פועלים בעקבות המשוב שנתת</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=לקוח יקר}} היקר,

אנו מודים שוב לכל מי 
שהשתתף בסקר שביעות רצון הלקוחות של NCR לשנת 2021‏. התובנות שהעברת מהוות חלק מהותי מהאופן שבו אנו לומדים, צומחים והופכים את הדברים הפשוטים לאפשריים עבורכם. 

אנו שמחים לשתף, שאנו מזהים שיפור מתמיד בתוצאות הסקר, בייחוד בציון הכולל Net Promoter‏(NPS). 

בתוך כך, אנו יודעים שתמיד ביכולתנו להמשיך ולהשתפר. בהתבסס על תשובותיכם בסקר, אנו מתמקדים בתחומים ובפעולות הבאות במסגרת היחידה העסקית של קמעונאות ב-NCR:



	- אנו משיקים מבנה חדש שנועד לבסס את לקיחת האחריות ונקודת קשר יחידה עם לקוחותינו. הדבר מאפשר לנו להשיב לאירועים במהירות רבה יותר ולהפחית משמעותית את כמות הפניות שטרם טופלו.




	- אנו ממשיכים להתמקד בשיפור איכות התוכנות שלנו ובחוויית המשתמש הכוללת בפתרונות שלנו. אנו עושים זאת באמצעות מספר פעולות שונות, כולל תהליכים אוטומטיים לבדיקת קוד תוכנה מול כללי מוסכמות מוגדרים מראש וכן ניתוח נתונים של איתנות הקוד.




	- החברה הקימה מערכת ניהול פרויקטים ביחד עם צוותי השירותים המקצועיים שלנו כדי להגדיר את נקודות החפיפה בפרויקטים של הלקוחות שלנו. בנוסף, אנו מגדילים את הצוותים במכלול הפעילויות שלנו על מנת לזרז את העניינים ולוודא שאנו נשארים ממוקדים בביצוע העבודה בזמן עבור לקוחותינו.


מטרתנו היא להגיע לשיפור משמעותי בתחומים האלה בהתבסס על המשוב שנתתם. נשמח לשוב ולשמוע את ההערות שלכם בנוגע לביצועים שלנו. 
 
כמו תמיד, אנו מודים לכם על ששיתפתם אותנו בתובנות שלכם ועל כך שאתם לקוחות של NCR.

בברכה,

דייוויד וילקינסון
נשיא ומנהל כללי, NCR Retail

אריק שוך
סגן נשיא בכיר, מכירות קמעונאיות ופעולות בשטח
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
