<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 CSAT HOS Pre Survey Note IT.I</name>
    <style>none</style>
    <subject>La Sua opinione ci interessa!</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},
 
Il Suo feedback è di grande 
importanza per noi e quest’anno Le chiediamo nuovamente di esprimere la Sua opinione attraverso la nostra Customer Satisfaction Survey 2021. La Sua opinione è importante per il nostro costante obiettivo di semplificare il nostro modo di operare, innovare e creare più valore per la Sua azienda.
 
I risultati della Survey dello scorso anno ci hanno evidenziato che i nostri clienti volevano riscontrare miglioramenti sostenibili nella qualità, disponibilità e affidabilità dei prodotti, un 
servizio clienti più reattivo e un sistema di fatturazione più rapido ed efficiente. Sono lieto di poter affermare che, mentre continuiamo ad agire sulla base del Suo feedback, vediamo continui miglioramenti nel livello di soddisfazione generale dei nostri clienti, compreso un miglioramento significativo nel nostro Net Promoter Score complessivo. Abbiamo inoltre assistito a un miglioramento a due cifre della soddisfazione dei clienti in relazione al sistema di fatturazione, e continuiamo a mettere in atto programmi per accelerare i tempi di risposta del servizio clienti ed elevare la qualità dei prodotti.
 
Nei prossimi giorni, Le invieremo la nostra Customer Satisfaction Survey 2021. Spero che Lei partecipi ancora una volta alla Survey e ci faccia sapere cosa pensa. Il Suo feedback è essenziale per mantenere il focus sui nostri clienti e migliorare il nostro servizio.
 
Grazie per essere cliente di NCR. Non vediamo l’ora di avere il Suo input. 
 
Con i miei migliori saluti,
 
Dirk Izzo
President &amp; General Manager, Global Hospitality
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
