<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 BNK CSAT Action Note TR.TR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Geri bildirimlerinizle harekete geçiyoruz</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Değerli Müşterimiz}},

NCR’de, müşterilerimize odaklanırız. Etkileşiminiz, size sunduğumuz hizmet ve çözümleri öğrenmemizde ve daha da geliştirmemizde bize yardımcı olur.
 
Son Müşteri Memnuniyeti Anketi sonuçlarımızda dikkate değer ve pozitif bir trend gördüğümüz için heyecanlıyız. Müşteri deneyiminin sürekli gelişim ile ilgili olduğunu anlayarak, geri bildiriminizin doğrudan geliştirilecek alanları tanımlayabilmeye katkıda bulunduğunu paylaşmak önemli.

 Aldığımız yanıtlara dayanarak, aşağıdaki önemli alanlara odaklanıyoruz:


	- 
Yazılım desteği olanakları, olay çözümü ve yanıt sürelerimizi geliştirmek





	- Hizmette mükemmellik ve sorunsuz yürütmeye önem vererek deneyiminizi kolaylaştırmak




	- Daya iyi dağıtım, kalite ve bulunabilirlik için çözümlerimizi standartlaştırmak




	- Dijital olanaklarımızı ve NRC hizmet tekliflerimizi genişleterek değer yaratmak için yenilik yapmak


2022’de bu ve diğer alanlarda önemli bir ilerleme sağlamayı hedefliyoruz. Müşteri Memnuniyeti Anketi programımız devam edecek ve sizlerden değerli geri bildirimlerinizi sağlamayı sürdürmenizi rica ediyoruz.

NCR müşterisi olduğunuz ve deneyimlerinizi bizimle paylaştığınız için teşekkür ederiz.

Saygılarımla,

Frank M. Hauck
Başkan ve Genel Müdür, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
