<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 RET CSAT Results-Survey note HE.HE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>אנו פועלים בעקבות המשוב שנתת</subject>
    <textOnly>שלום {{lead.First Name:default=לקוח יקר}},
מוקדם יותר השנה ערכנו את סקר שביעות רצון הלקוחות של NCR לשנת ,2022 בהשתתפות רבים מהלקוחות שלנו ששיתפו איתנו את דעתם. המשכנו להשתמש במשוב כבסיס ללמידה ולשיפור העבודה אצלנו כך שיהיה לעובדים שלנו קל יותר - והכל במטרה לשמור על שביעות רצון הלקוחות ולצמוח ביחד.
 
לאחר מספר שבועות של ניתוח הנתונים שקיבלנו דרך הסקר, אני שמח לספר שראינו שיפור בתוצאות הכוללות של הסקר זו השנה הרביעית ברציפות, בייחוד מבחינת הציון הכולל, Net Promoter Score ‏(NPS).

יחד עם זאת, אנחנו מודעים לכך שתמיד יש מקום להמשיך ולהשתפר. בהתבסס על המשוב שלכם, אנחנו מתמקדים בתחומים הבאים במסגרת היחידה העסקית של קמעונאות ב-NCR:



	- תקשורת - אנחנו ממשיכים לבצע שיפורים מבניים כדי שתהיה יכולת קבלת אחריות טובה יותר ושלכל לקוח שלנו יהיה איש קשר אחד. עם ההקלות במגבלות הקורונה אנחנו רואים יותר נוכחות של אנשים אצל השותפים של NCR במיקומים הגלובליים שלנו, מה שמביא ליותר תקשורת פונקציונלית ויצירתיות פנימית, ומגדיל את ההזדמנויות של אינטראקציות פנים אל פנים עם לקוחות.
	- תמיכה בתוכנה ואיכות- אנחנו ממשיכים להתמקד ולקדם את התהליכים הגמישים שלנו, כדי לעזור ולשפר את האופן שבו אנו מפתחים ומספקים את התוכנות שלנו. המטרה שלנו היא להגיע לאוטומציה מלאה עבור המוצרים והפתרון הכולל שלנו, לשיטות עבודה קונסיסטנטיות של בדיקות קוד ולשליטה טובה יותר בהפצת הגרסאות. נושא חשוב נוסף הוא הפחתת מספר הפניות לתמיכה וניהול הבעיות בתמיכה בתוכנה, כדי להגיע לרמות גבוהות יותר מבחינת זמינות.
	- ניהול מחזור חיי המוצר- כחלק מהשיפורים הכוללים בכל מה שקשור לתקשורת, נשתף פרטים נוספים לגבי מחזור חיי המוצר ותחומי החדשנות תוך כדי שמירת קשר הדוק יותר עם הלקוחות, כדי להבין טוב יותר את הצרכים שלך וליצור מוצרים שיעזרו לך לצמוח ולבלוט בשטח.                              


כמו תמיד, תודה על היותך לקוח של NCR. אנחנו שואפים כל הזמן להשתפר ונשמח לשמוע ממך.

בברכה,

דייוויד ווילקינסון
נשיא ומנכ&quot;ל
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
