<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Note Mike Hayford.03-10-21 CSAT CA Note Mike Hayford.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos rétroactions</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
Chez NCR, nous continuons de concentrer nos efforts sur le succès de nos clients.
 
J’aimerais vous remercier de vos rétroactions et de vos contributions à notre sondage sur la satisfaction de la clientèle 2020. Nous avons constaté une forte amélioration dans les résultats de notre sondage d’une année à l’autre, ce que je suis heureux de voir, surtout pendant une année aussi difficile. Par exemple, l’année dernière, nos clients nous ont dit que la facturation était le secteur dans lequel ils étaient le moins satisfaits. Cette année, nous avons constaté une amélioration à deux chiffres de la satisfaction à l’égard de la facturation grâce aux nombreuses initiatives que nous avons prises dans l’ensemble de notre entreprise.
 
Nos résultats montrent une amélioration significative, mais il est toujours possible de faire mieux. Nos entreprises et nos fonctions élaborent des plans d’action pour répondre aux domaines où nous devons nous améliorer davantage et nos dirigeants communiqueront plus de détails sur les mesures qu’ils prennent pour répondre à vos rétroactions.
 
L’amélioration continue de la façon dont nous 
soutenons votre entreprise demeure au cœur de notre vision et de notre stratégie et vos rétroactions sont essentielles à cette priorité. J’ai hâte de lire davantage de vos précieux commentaires dans notre sondage 2021. 
 
Merci de faire confiance à NCR et j’espère que notre soutien dans ce contexte inhabituel a contribué à faire avancer votre entreprise. 
 
 
Cordialement, 

Michael D. Hayford
Président-directeur général
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
