<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 RET CSAT Action Note RU.RU Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Мы действуем на основе ваших отзывов</subject>
    <textOnly>Уважаемый (-ая) {{lead.First Name:default=Клиент}},
 
Главное в компании NCR — это успех наших клиентов. Ваш вклад помогает нам узнать, как мы можем улучшить предлагаемые вам услуги и продукты.

Мы рады видеть значительное улучшение в результатах нашего последнего опроса на тему удовлетворенности клиентов компании NCR. Тем не менее, всегда есть возможность сделать работу лучше, и мы по-прежнему прислушиваемся к вашему мнению, чтобы определить области для улучшения. На основании полученных ответов, мы уделим особое внимание следующим направлениям деятельности в подразделении розничной торговли NCR Retail business.


	- Обслуживание и поддержка клиентов. Ранее в этом году мы внедрили новую структуру, которая установила четкую подотчетность единое контактное лицо для наших 
клиентов. Это позволяет нам быстрее реагировать на инциденты и значительно сокращать количество невыполненных заявок. С открытием нашего нового комплекса в Белграде, Сербия, мы будем и дальше улучшать качество обслуживания клиентов, поскольку мы обеспечиваем непрерывность, коммуникацию, рост знаний и их передачу от более чем 4000 сотрудников, работающих в этом месте.




	- Поддержка программного обеспечения и качеством. Мы продолжаем улучшать качество поставляемого программного обеспечения и его поддержки, делаем процессы более гибкими, чтобы усовершенствовать как 
процесс разработки, так и скорость поставки. Наша цель заключается в достижении полной автоматизации всей системы для наших продуктов и всего решения, согласованных методов проверки кода и улучшенного управления спринтом ПО. Другая важная задача также состоит в минимизации числа сбоев, а также в эффективной диагностике и устранении неисправностей с целью повышения отказоустойчивости программного обеспечения.




	- Управление жизненным циклом продукта. В рамках общих улучшений коммуникации мы будем делиться более подробной информацией о жизненном цикле нашего продукта и областях инноваций, по мере того, 
как мы более тесно сотрудничаем с нашими клиентами, чтобы лучше понимать ваши потребности и создавать продукты, которые помогут вам дифференцироваться и развиваться.


Мы стремимся добиться существенного прогресса в этих областях к 2022 году. Мы будем продолжать опрос клиентов на предмет удовлетворенности, и приглашаем Вас поделиться обратной связью по качеству поставляемых услуг в этих и в других областях.
 
Благодарим вас за то, что вы являетесь клиентом компании NCR и поделились с нами своими идеями.

С наилучшими пожеланиями,
 
Дэвид Уилкинсон 
Президент и генеральный директор, 
подразделение NCR Retail

Эрик Шох
Старший вице президент, глобальный отдел розничных продаж (NCR Global Retail) и операций на местах (Field Operations)
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
