<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-06-21 BNK CSAT Pre Survey Note ID.I</name>
    <style>none</style>
    <subject>Kami ingin mendengar pendapat Anda!</subject>
    <textOnly>Kepada Yth. {{lead.First Name:default=Pelanggan yang Terhormat}},

Kami menganggap serius umpan balik Anda, dan tahun ini, kami kembali meminta Anda memberikan masukan dalam Survei Kepuasan Pelanggan 2021 kami. Suara Anda sangat penting selagi kami terus menyederhanakan cara kami beroperasi, berinovasi, dan menghadirkan lebih banyak nilai bagi bisnis Anda.

Kami menindaklanjuti masukan Anda demi menyempurnakan pengalaman pelanggan NCR, dengan berfokus pada peningkatan berkelanjutan. Saya sangat senang mengabarkan bahwa tindakan yang kami lakukan berdasarkan hasil survei sebelumnya telah membuahkan kemajuan positif dalam keseluruhan kepuasan pelanggan. Sebagai contoh, kami melihat peningkatan dua digit dalam kepuasan pelanggan terkait penagihan, dan kami terus menyusun program guna melejitkan waktu tanggapan layanan pelanggan serta meningkatkan kualitas produk.

Dalam beberapa hari mendatang, kami akan mengirimkan Survei Kepuasan Pelanggan 2021 kepada Anda. Saya berharap Anda akan kembali mengikuti survei dan menyampaikan pendapat Anda. Umpan balik Anda sangat penting selagi kami terus berfokus pada pelanggan serta meningkatkan layanan kami.

Terima kasih telah menjadi pelanggan NCR. Saya nantikan tanggapan Anda. 

Frank Hauck
President dan General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
