<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 RET CSAT Results-Survey note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir reagieren auf Ihr Feedback</subject>
    <textOnly>Hallo {{lead.First Name:default=Geschätzter Kunde}},
 
Zu Beginn dieses Jahres haben wir unsere 2022 NCR-Kundenzufriedenheitsumfrage durchgeführt, an der viele unserer Kunden teilgenommen und uns ihre Meinung mitgeteilt haben. Wir haben dieses Feedback als Grundlage dafür genutzt, um zu lernen, uns zu verbessern und die Zusammenarbeit mit uns zu vereinfachen - damit unsere Kunden zufrieden sind und wir gemeinsam wachsen können.
 
Nach mehrwöchiger Analyse der Beiträge, die wir im Rahmen dieser Umfrage erhalten haben, freue ich mich, Ihnen mitteilen zu können, dass wir im vierten 
Jahr in Folge Verbesserungen bei den Umfrageergebnissen verzeichnen konnten, insbesondere bei unserem Net Promoter Score (NPS).

Zugleich sind wir uns bewusst, dass es immer Raum für Verbesserungen gibt. Basierend auf Ihrem Feedback konzentrieren wir uns auf die folgenden Bereiche innerhalb der NCR Retail Business Unit:



	- Kommunikation—Wir nehmen weiterhin strukturelle Verbesserungen vor, damit es eine erhöhte Verantwortlichkeit und zentrale Anlaufstellen für unsere Kunden gibt. Die Lockerung der COVID-19-Pandemie-Beschränkungen hat die Präsenz von NCR-Mitarbeitern an unseren weltweiten Standorten erhöht, was eine größere funktionsübergreifende Kommunikation und Kreativität intern ermöglicht und die Möglichkeiten zur persönlichen Interaktion mit Kunden verbessert.
	- Software-Unterstützung und Qualität —Wir konzentrieren uns weiterhin auf die Weiterentwicklung unserer agilen Prozesse, um die Entwicklung und Bereitstellung unserer Software zu verbessern. Unser Ziel ist es, eine vollständige End-to-End-Automatisierung für unsere Produkte und die gesamte Lösung, einheitliche Praktiken für Code-Reviews und eine bessere Sprint Governance zu erreichen. Ein weiterer Schwerpunkt bleibt die Verringerung von Störungen und das Problemmanagement bei unserer Softwareunterstützung, um eine höhere Verfügbarkeit zu ermöglichen.
	- Produkt Lebenszyklus Management —Im Rahmen der allgemeinen Kommunikationsverbesserungen werden wir mehr Details über unseren Produktlebenszyklus und unsere Innovationsbereiche mitteilen, da wir enger mit unseren Kunden zusammenarbeiten, um Ihre Bedürfnisse besser zu verstehen und die Produkte zu entwickeln, die Ihnen helfen, sich zu differenzieren und zu 
wachsen.



Vielen Dank, dass wir Sie zu unseren Kunden zählen dürfen. Wir freuen uns darauf, weitere Verbesserungen vorzunehmen und weiterhin von Ihnen zu hören.

Herzliche Grüße,

David Wilkinson
Präsident und Geschäftsführer
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
