<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-31-22 RET CSAT Pre-Survey note PT.PT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Queremos conhecer sua opinião</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente especial}},
 
Melhorar continuamente a experiência dos nossos clientes permanece uma prioridade da NCR. É por isso que levamos seu feedback a sério e estamos pedindo que você responda à Pesquisa de Satisfação do Cliente NCR 2022. Você receberá um link de customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; para a pesquisa, nos próximos dias.
 
Enquanto isso, tenho a satisfação de compartilhar que as ações que empreendemos a partir dos resultados da pesquisa anterior criaram um progresso positivo na 
satisfação geral do cliente. Por exemplo, estabelecemos estruturalmente uma responsabilidade mais clara, com um único ponto de contato para nossos clientes. Continuamos a avançar em nossos processos ágeis, para ajudar a melhorar a forma como desenvolvemos e entregamos nosso software. Além disso, compartilhamos mais detalhes sobre o ciclo de vida do nosso produto e das áreas de inovação, enquanto trabalhamos de perto com nossos clientes para entender melhor suas necessidades e construir o produto aprimorado, permitindo diferenciação e crescimento.

Espero que você participe da Pesquisa de Satisfação do 
Cliente da NCR 2022 e compartilhe sua opinião sincera conosco. Seu feedback é essencial para melhorar nossas ofertas, quem podem lhe ajudar a administrar melhor seus negócios.
 
Obrigado por ser cliente da NCR. Esperamos receber suas opiniões em breve.

Atenciosamente,

David Wilkinson
President e General Manager
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
