<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 BNK CSAT Results-Survey Note TH.TH Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>ความคิดเห็นของคุณสำคัญต่อเรา</subject>
    <textOnly>เรียน {{lead.First Name:default=ท่านลูกค้าผู้มีอุปการะคุณ}}

เมื่อต้นปีนี้ เราได้จัดทำแบบสำรวจความพึงพอใจของลูกค้า NCR ประจำปี 2022
 โดยมีลูกค้าจำนวนมากเข้าร่วมตอบแบบสำรวจและแบ่งปันความคิดเห็นกับเรา 
เรานำความคิดเห็นนั้นมาใช้เป็นรากฐานสำหรับการเรียนรู้ ปรับปรุง และทำให้การทำงานกับเราง่ายขึ้น 
การดำเนินการทั้งหมดนี้ก็เพื่อให้ลูกค้าของเราพึงพอใจและเติบโตไปด้วยกัน
 
หลังจากการวิเคราะห์แบบสำรวจหลายสัปดาห์ 
ผมรู้สึกตื่นเต้นที่จะแจ้งให้คุณทราบว่าเราเห็นผลลัพธ์แบบสำรวจโดยรวมที่ดีขึ้นเป็นปีที่สี่ติดต่อกัน 
โดยเฉพาะอย่างยิ่งในคะแนนการสนับสนุนสินค้าหรือบริการ (NPS) ของเรา

ในขณะเดียวกัน เราทราบดีว่ายังมีบางเรื่องที่ต้องปรับปรุงอยู่ จากความคิดเห็นของคุณ 
เรากำลังมุ่งเน้นไปที่หัวข้อต่อไปนี้ภายในหน่วยธุรกิจ NCR Banking:



	- 
การปรับปรุงและทำให้ขั้นตอนการซื้อและการต่ออายุของเราใช้งานได้ง่ายขึ้น

	- 
ปรับปรุงความสามารถในการเตรียมความพร้อมก่อนการใช้งานและปรับปรุงประสิทธิภาพของโซลูชันของเรา 

	- 
รักษาการพัฒนากระบวนการอย่างต่อเนื่องและแนวปฏิบัติสำหรับการบำรุงรักษาและการสนับสนุน 

	- 
ร่วมมือกับคุณเพื่อส่งมอบผลลัพธ์ทางธุรกิจที่ดีและประสบการณ์ที่ดีที่สุดเท่าที่จะเป็นไปได้



สุดท้าย ขอขอบคุณสำหรับการเป็นลูกค้าของ NCR เสมอมา เราจะพยายามปรับปรุงและพัฒนาต่อไป และยินดีรับฟังความคิดเห็นจากคุณเสมอ

ขอแสดงความนับถือ

Frank M. Hauck
ประธานและผู้จัดการทั่วไป
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
