<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Note Mike Hayford.03-10-21 CSAT NL Note Mike Hayford.NL Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actie ondernemen op uw feedback</subject>
    <textOnly>Beste {{lead.First Name:default=gewaardeerde klant}},
 
Bij NCR blijven we ons focussen op het succes van onze klanten.
 
Ik wil u bedanken voor uw feedback en uw bijdragen aan onze klanttevredenheidsenquête 2020. We zagen een sterke verbetering in onze enquêteresultaten ten opzichte van vorig jaar en ik ben blij om dat te zien, vooral tijdens zo&apos;n uitdagend jaar. Vorig jaar vertelden onze klanten ons bijvoorbeeld dat facturering het gebied was waar ze het minst tevreden over waren. Dit jaar zagen we een verbetering van dubbele cijfers in de tevredenheid over facturering, dankzij meerdere initiatieven die we binnen ons bedrijf hebben genomen.
 
Onze resultaten tonen aanzienlijke verbetering, maar er is altijd ruimte om het beter te doen. Onze bedrijven en functies stellen actieplannen samen om te reageren op de gebieden waar we verdere verbetering nodig hebben en onze bedrijfsleiders zullen meer details geven over de acties die ze ondernemen om op uw feedback te reageren.
 
Het voortdurend verbeteren van de manier waarop wij uw bedrijf ondersteunen blijft de kern van onze visie en strategie, en uw feedback is 
essentieel voor deze prioriteit. Ik kijk ernaar uit om meer van uw waardevolle inzichten te horen in onze enquête voor 2021. 
 
Bedankt dat u klant bent van NCR en ik hoop dat onze steun aan u in deze ongewone omgeving een verschil heeft gemaakt voor uw bedrijf. 
 
 
Met vriendelijke groet, 

Michael D. Hayford
President en Chief Executive Officer
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
