<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>LATAM Primer Articles Campaign.09-14-21 RET LATAM Primer Articles Email 7.Subjec</name>
    <style>none</style>
    <subject>¿Cómo serán los comportamientos de compra de sus clientes en la nueva normalidad?</subject>
    <textOnly>Futuro interrumpido: La nueva tienda del futuro y como los retailers pueden adaptarse. &lt;[[https://www.ncr.com/blogs/retail/adapting-to-new-future-of-retail/spanish-latam?utm_source=Email&amp;utm_medium=Other&amp;utm_campaign=2021_July_ThoughtLeadership_Latam_Retail&amp;utm_content=Email7&amp;utm_industry=retail&amp;utm_sub-industry=Grocery_&amp;_Mass_Merchants]]&gt;
A medida que el año 2020 continúa alejandose y las personas en muchos lugares del mundo resurgen en 2021, muchas cosas han cambiado, incluidos los comportamientos de compra de los consumidores, por ejemplo, es 
mucho más probable que prueben nuevas marcas.

Pero ese no es el único gran cambio que está llevando a los minoristas a transformarse como nunca antes.

La forma en que los consumidores pagan, cómo compran (en la tienda y en línea), su mayor necesidad de seguridad y conveniencia entre otras cosas, suman para realizar cambios operativos.

Y en momentos que todavía se siente muy incierto, mirar hacia adelante e invertir en tecnología para ayudar a pivotar rápidamente puede ser justo lo que necesitan los minoristas.

Para ayudarlo a ver qué tecnologías cumplen con todos los nuevos comportamientos de compra de los consumidores, este artículo profundiza en lo que permite los 
pagos sin contacto, BOPIS y servicios de delivery y más.
${CTAText2} &lt;[[${CTAURL}?${url-parameter}]]&gt;
P.D. ¿Sabía que alrededor de dos tercios de los consumidores han probado nuevos métodos de compra y el 65% planea continuar probando?
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
