<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 BNK CSAT C1 Pre-Survey Customer N</name>
    <style>none</style>
    <subject>Düşüncelerinizi öğrenmek istiyoruz</subject>
    <textOnly>Sayın {{lead.First Name:default=Değerli Müşterimiz}},

Müşterilerimizin deneyimini 
sürekli olarak geliştirmek, NCR’nin en önemli önceliklerinden biri olmaya devam etmektedir. Bu nedenle geri bildiriminizi ciddiye alıyoruz ve sizden NCR Müşteri Memnuniyeti Anketi 2023&apos;yi cevaplamanızı rica ediyoruz. Önümüzdeki günlerde customer.success@feedback.ncr.com &lt;mailto:customer.success@feedback.ncr.com&gt; adresinden bir anket bağlantısı alacaksınız.

 En son anket esnasında alınan geri bildirimlere dayanarak, müşterilerimizin genel deneyimlerinde olumlu 
ilerleme sağlayan yatırımlar yaptık ve şirket içi iyileştirmeler gerçekleştirdik. Bu eylemlerden bazılarını şöyle sıralayabiliriz:


	- Üç ülkede kullanımda olan yenilikçi geri 
dönüşüm teknolojimiz 60 serisi ürünleri devreye aldık ve bu yıl dağıtımlarını genişletmeye hazırız. 
	- Hizmet olarak yazılıma (SaaS) yönelik çözüm tekliflerini 
genişletmeye ve basitleştirmeye odaklandık.
	- Süreç yönetimini, çözüm kalitesini artıracak 
ve ekipman kurulumları, güncellemeler ve saha servis sunumu için gereken süreyi azaltacak şekilde iyileştiriyoruz.
	- Daha hızlı çözümleri desteklemek, yanıt verme hızını 
artırmak, yerleşik döngü süresini azaltmak ve müşteri değerine daha hızlı ulaşmak için eğitim ve süreç iyileştirmeleri uyguluyoruz.
	- İstikrar, hız ve ölçeklenebilirlik sağlamaya yardımcı olmak 
için ödeme işleme platformunun performansını izlemeye devam ediyoruz.


NCR Müşteri Memnuniyeti Anketi 2023’ye katılmanızı ve bizimle 
açık ve samimi geri bildirimlerinizi paylaşmanızı bekliyoruz. Geri bildirimleriniz, teknoloji platformlarınızı dönüştürebilmemizi, bağlayabilmemizi ve işletebilmemizi sağlayacak tekliflerimizi geliştirmek için çok önemlidir.
 
NCR müşterisi olduğunuz için teşekkür ederiz. Sizden haber almayı sabırsızlıkla bekliyoruz.

Saygılarımızla,

Don Layden
Başkan ve Genel Müdür
NCR Bankacılık
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
