<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-23-21 RET CSAT Note JA.JA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>NCRはお客様のフィードバックにお応えします</subject>
    <textOnly>{{lead.Last Name:default=お客様各位}}

日頃よりご愛顧有難うございます。NCRでは、お客様が成功できるよう引き続き尽力いたします。お客様よりお寄せいただいたご意見は、弊社がサービスをよりシンプルにお客様にお届けし、サービスとソリューションをより良くするために活用させていただきます。

マイク・ヘイフォードよりお伝えしたように、直近のお客様満足度調査の結果が大幅に改善したことに弊社一同大変感激しております。ほんの一例ですが、弊社の請求プロセスの改善が今回の結果につながったことを嬉しく思います。今年はどのお客様も困難を抱えているため弊社は例年になく尽力しました。お客様にとってNCRが大きな力になれたことを願っております。とはいえ、改善をこれにとどめること無く次なる改善分野を確かめるため、引き続き弊社はお客様のフィードバックに耳を傾けてまいります。アンケートのご回答に基づき、弊社はリテール事業部門内の以下の分野および活動に注力することにしました。



	- 弊社は、現在お客様に関わるさまざまなチームを販売組織として一堂に結集し、はじめの契約から納品プロセス全体に至るまでの「エンドツーエンド（end-to-end）の顧客体験」を創り出すことにしました。これにより、弊社内での引き継ぎが大幅に削減され、お客様に対する明確な説明責任者、および窓口の一本化を図ります。




	- 弊社はソフトウェアの品質とサポートを引き続き改善し、プロセスをより迅速化させ、ソフトウェアの開発と提供方法をさらに改善します。弊社の目標は、自社の製品とソリューションをすべて「エンドツーエンド」で自動化し、コードレビューを一貫して実践し、より迅速化されたガバナンスへの改善を達成することです。加えてソフトウェアのサポートでは、インシデント削減および問題解決に注力することで可用性を向上させます。




	- 直近のお客様の反応からは、リアルタイムでお客様のフィードバックから「解決チケット（resolving tickets）」を出す構造化プログラムが成果に貢献したことがわかりましたが、お客様に改善を評価されたことは励みになります。弊社はこれにとどまらず、引き続きサービスの質の向上に尽力して参ります。


弊社は、2021年を通して上記の分野を大幅に改善することを目指しています。今後もお客様満足度調査プロセスを継続しますのでフィードバックをお寄せください。また、今回の改善分野やその他の分野における弊社の取り組み方についてもフィードバックをお待ちしています。
 
NCRのお客様としてフィードバックをお寄せいただいたことに、重ねて御礼申し上げます。

今後ともよろしくお願いいたします。

デビッド・ウィルキンソン 、
NCRリテール プレジデント兼ゼネラルマネージャー

エリック・スコッチ
グローバルリテールセールス兼フィールドオペレーションズ　代表スーパーバイザー
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
