<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Retail ES LA.ES LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Tomamos en cuenta sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=Valued Customer}}:
 
En NCR, nos comprometemos a hacer que lo simple 
sea posible para nuestros clientes. Sus comentarios nos ayudan a comprender de qué manera podemos hacer su vida más simple, al simplificar el trabajo con nosotros y perfeccionar las soluciones que ofrecemos.

Hasta ahora, 2020 ha sido todo menos normal, pero queremos que sepa que no hemos perdido de vista sus comentarios y hemos realizado mejoras en nuestras unidades de negocios minoristas en las 
áreas que usted manifestó que eran importantes.
 



	- Mejorar la calidad y el soporte de nuestro software. En respuesta, estamos cambiando nuestros procesos ágiles para ayudar a mejorar la forma en que desarrollamos y entregamos nuestro software. Estas mejoras incluyen una automatización integral de nuestros productos y de la solución en su totalidad, además de pruebas de Desarrollo guiado por el comportamiento, prácticas consistentes para las revisiones de códigos y un mayor control de la velocidad. Además, seguimos enfocándonos en la reducción de incidentes y la gestión de problemas de nuestro soporte de software para permitir una mayor disponibilidad.




	- Mejorar la confiabilidad y la disponibilidad de nuestros servicios. En 2019, presentamos un programa estructurado que identifica mejor las oportunidades para resolver las incidencias y comenzamos a recabar los comentarios de los clientes acerca de las actividades de ingeniería de campo en el cierre de la incidencia. Estos comentarios en tiempo real nos ayudan a promover la mejora continua de nuestros servicios, y espero que usted esté viendo los primeros efectos. Continuamos con estos esfuerzos para mejorar nuestra calidad de servicio.




	- Optimizar nuestro proceso de facturación. Hemos comenzado a introducir una funcionalidad de los servicios previa a la facturación dentro de MyNCR para lograr una mayor precisión de las facturas de mantenimiento. Además, estamos invirtiendo en herramientas de gestión de procesos comerciales que mejorarán la puntualidad de la facturación de servicios. Por último, estamos creando un proceso integral de facturación digital, diseñado para garantizar que su factura coincida con su orden de compra o contrato, mediante la incorporación de portales electrónicos, entrega de facturas y opciones de pago. Nuestro objetivo es hacer que la facturación sea simple.



Sus comentarios nos ayudan a aprender cómo podemos facilitar su vida haciendo que sea más simple trabajar con nosotros y avanzar en las soluciones que ofrecemos, como los 
cambios en nuestras funciones de soporte para establecer una visión integral de su éxito y las innovaciones en nuestra Plataforma de arquitectura de tiendas minoristas de próxima generación que podremos compartir pronto. 

Esperamos escuchar más de sus comentarios en nuestra encuesta de Satisfacción del cliente 2020, que se lanzará a finales de este año. Gracias por ser cliente de NCR y por compartir sus opiniones valiosas con nosotros.

Saludos cordiales.

David Wilkinson 
Presidente y gerente general, NCR Retail

 Eric Schoch
SVP, NCR Retail Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
