<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 BNK CSAT C2 Action Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado/a {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
Hacia finales del año pasado, llevamos a cabo nuestra Encuesta de satisfacción del cliente de NCR 2022, con la participación de muchos de nuestros clientes que compartieron su opinión con nosotros. Continuamos utilizando esos comentarios como base para aprender, progresar y hacer que trabajar con nosotros sea más sencillo, todo para mantener a nuestros clientes satisfechos y crecer juntos. 

Tras analizar la encuesta, me complace informarles que observamos una mejora en los resultados generales de la encuesta por cuarto año consecutivo, en particular en nuestro grado de recomendación de clientes (Net Promoter Score, NPS).

Al mismo tiempo, sabemos que siempre hay oportunidades de mejora. Basándonos en sus comentarios, nos estamos enfocando en las siguientes áreas dentro de la unidad de negocios NCR Banking:


	- 
Hemos implementado nuestra innovadora tecnología de reciclaje, los productos de la serie 60, que 
está disponible en tres países y está lista para expandirse en 2023. 

	- 
Nos enfocamos en expandir y simplificar las ofertas de soluciones para software como servicio 
(SaaS).

	- 
Perfeccionamos la calidad de la solución a través de suites de pruebas y acciones correctivas 
mejoradas.

	- 
La asistencia para Banca Digital está enfocada en optimizar el tiempo de solución y la 
velocidad de respuesta. 

	- 
Servicios al Cliente está desarrollando alternativas para agilizar el tiempo del ciclo interno de los 
nuevos productos y lograr mayor valor de tiempo para el cliente.



Como siempre, gracias por ser cliente de NCR y esperamos materializar más avances basados en lo que 
más le importa. 

Saludos cordiales,

Frank Hauck
Presidente y gerente general
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
