<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 CSAT HOS Survey Results Note FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Cher/Chère {{lead.First Name:default=client/e}},
 
Merci à tous ceux qui ont participé 
à notre enquête de satisfaction client NCR 2021. Vos réflexions sont essentielles pour nous permettre de continuer d’apprendre, d’évoluer et de simplifier votre quotidien.

Je suis ravi de vous annoncer que nous avons constaté une amélioration continue avec les résultats de l’enquête, en particulier de notre Net Promoter 
Score (NPS) global et du nombre de clients qui pensent que NCR offre une bonne valeur.

En même temps, nous savons que nous pouvons continuer à nous améliorer. Sur la base de vos réponses à l’enquête, nous nous concentrons sur les actions suivantes dans les domaines suivants :



	- Réduction des efforts et simplification : Vous avez mis en évidence les opportunités au sein de notre organisation pour simplifier ou nous faciliter la tâche. Pour répondre à ces préoccupations, nous prenons les mesures suivantes :


	- Nous menons des projets transformationnels avec plusieurs de nos équipes fonctionnelles qui auront pour mission d’effectuer leurs activités du point de vue de ce que nos clients attendent de nous en premier.
	- Nous avons lancé un programme de reconnaissance des salariés pour récompenser les associés qui identifient des moyens d’améliorer l’expérience de nos clients ou de prévenir les expériences négatives.
	- Nous avons intégré une fonction de défenseur de l’expérience des clients, avec pour principal objectif de faire entendre l’intérêt de nos clients et nous aider à diriger une organisation centrée sur le client.






	- Amélioration de la qualité et réduction des erreurs : Vous nous avez indiqué que nous avions encore des progrès à faire pour faciliter l’utilisation d’Aloha et réduire les erreurs de facturation. Nous sommes d’accord :


	- Nous avons lancé plusieurs axes de travail ciblant la résolution des problèmes logiciels critiques, tels que l’identification des causes profondes et l’analyse améliorée des tendances liées aux incidents de support, la simplification du Centre de 
configuration et l’amélioration des tests d’intégration du système.
	- Nous avons lancé des projets d’analyse des causes profondes dans la facturation pour identifier et générer des améliorations immédiates, tout en donnant la priorité aux projets d’amélioration transformationnelle ciblant la réduction des erreurs 
jusqu’au T4.
	- Nous avons lancé une structure de module d’assistance à la clientèle au T1 qui permet à notre équipe de se familiariser avec nos clients, ce qui entraîne une résolution plus élevée dès le premier appel, des temps d’attente plus 
courts et une meilleure expérience d’assistance globale ; comme cette structure poursuit le renforcement de ses compétences, nous prévoyons des améliorations supplémentaires.




Notre objectif est d’apporter des améliorations significatives dans ces domaines clés au cours des prochains trimestres, afin de faciliter les activités avec NCR. De plus, en tirant parti d’un état d’esprit « extérieur » centré sur le client dans l’ensemble de notre entreprise, nous continuerons d’apporter des innovations qui aideront non seulement à surmonter les difficultés comme la pandémie de COVID-19, mais aussi à offrir de nouvelles opportunités à nos 
clients d’être compétitifs et de réussir sur le marché. Nous serons ravis de connaître votre avis sur nos actions ! 
 
Comme toujours, nous vous remercions de vos commentaires et de votre fidélité envers NCR.

Cordialement,

Dirk Izzo
Président et Directeur Général, 
Hospitalité NCR

Sandy Preizler
Vice-Président Senior, Ventes mondiales Hospitalité
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
