<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 HOS CSAT C2 Action Note CA.CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous prenons en compte vos commentaires pour agir</subject>
    <textOnly>Cher/Chère {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
Chez NCR, la réussite de nos clients est notre plus grande priorité. Vos commentaires nous aident à savoir comment nous pouvons encore améliorer votre expérience et les services et produits que nous vous proposons.

Nous sommes ravis de constater une nette amélioration dans notre plus récent Sondage sur la satisfaction de la clientèle de NCR 2022. Cependant, il y a toujours possibilité de faire mieux et nous continuons à écouter vos retours pour définir des axes de développement. Sur la base des réponses que nous avons reçues, nous mettons l’accent sur les catégories et actions suivantes au sein de l’activité Secteur de l’hébergement, NCR: 


	- 
Fourniture de services — En capitalisant sur notre lancée après l’évolution de notre service à la clientèle avec une approche par modules, nous avons appliqué ces mêmes principes au sein de nos équipes de mise en œuvre et de livraison pour nous rapprocher encore plus de nos clients, améliorer l’efficacité des processus et faciliter la collaboration avec NCR.

	- 
Investissement logiciel — Notre objectif est de fournir des solutions de classe mondiale à nos clients. Nous avons concentré nos investissements dans les domaines qui vous aident le mieux à gérer votre restaurant. Le lancement d’Aloha en mode infonuagique, du marketing grand public, de la signalisation numérique et d’Aloha v19 en 2022 sera suivi des nouvelles solutions administratives, de commerce électronique et de terminaux mobiles en 2023. Les améliorations continues apportées à notre plate-forme de commerce NCR, y compris les capacités d’interface de programmation d’applications (API) et notre place de marché partenaire pour dynamiser les intégrations et l’innovation, ont également été une priorité absolue. 

	- 
Facturation — Tout au long de l’année 2022, nous avons bâti les fondations pour offrir de multiples améliorations à notre expérience de facturation. Plus précisément, nous avons amélioré l’automatisation pour augmenter la précision des factures et disposerons d’une nouvelle structure de facturation qui permettra de formater les factures selon les critères du client. 



La réussite de nos clients restera notre priorité et nous visons à réaliser d’ importants progrès dans chacun de ces domaines en 2023. Nous continuerons à vous inviter à partager vos réactions, en nous faisant savoir comment nous nous comportons dans ces domaines et dans d’autres. 

Comme toujours, je vous remercie de votre confiance envers NCR et de partager votre opinion avec nous.

Cordiales salutations,

Dirk Izzo
Président et directeur général
Secteur de l’hébergement, NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
