<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 BNK CSAT Note AR.AR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>تحديث من نتائج استبيان العملاء</subject>
    <textOnly>عزيزي{{lead.First Name:default=عميلنا العزيز}}،

في NCR، نواصل التركيز على نجاح عملائنا. تعليقاتكم تساعدنا في معرفة الطريقة التي يمكننا بها إدخال المزيد من التحسينات على الحلول التي نُقدّمها لكم. 

وفقًا لما شاركه مايك هايفورد في ملاحظته إليكم، إننا سُعداء لأنكم قد شهِدتم تحسنًا إيجابيًا جدًا في تجربة عملائكم بناءً على نتائج استبيان رضا العملاء لعام 2020. 

بناءً على إجاباتكم في الاستبيان، نحن نركز داخل وحدة أعمال القطاع المصرفي على المجالات التالية:
 
1. تقديم خدمة عملاء متميّزة عن طريق تحسين مدة اتخاذ القرار، وخلق إمكانات إضافية للخدمات الذاتية، وأتمتة عملياتنا بحيث يمكنكم الوصول إلى أحدث الميزات وأفضل تجربة مستخدم عصرية. 

2. تبسيط عملية الالتحاق بالخدمة عن طريق تيسير عمليات النشر، ممّا يؤدي إلى تنفيذ الحلول في وقت أسرع. 

3. تحسين توافر وجودة حلول البرامج وحلول الأجهزة من خلال توحيد عروضنا العالمية، وتبسيط عملية توزيع البرامج والاستمرار في تحسين مستويات الأداء الميداني لماكينات الصراف الآلي/ماكينات الصراف التفاعلية (ITM/ATM).
 
إننا نسعى جاهدين إلى تحقيق تحسُّن كبير في هذه المجالات خلال العام 2021. إننا ندعوكم إلى الاستمرار في مشاركة تعليقاتكم في استبيان العملاء لعام 2021 لتخبرونا بمستوى الأداء الذي نُقدّمه. 
 
نكرر الشكر لثقتكم في NCR ولمشاركة آرائكم معنا.

مع أطيب التحيات،

فرانك هوك
الرئيس، NCR Banking القطاع المصرفي
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
