<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Retail ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos aplicando sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=Valued Customer}}:

En NCR, nos comprometemos a facilitarles las cosas a nuestros clientes. Sus comentarios nos ayudan a saber cómo podemos hacerle la vida más fácil, consiguiendo así que trabajar con nosotros sea más sencillo y haciendo que progresen las soluciones que ofrecemos.

Hasta ahora, 2020 ha sido de todo excepto normal, pero queremos que sepa que no hemos pasado por alto sus comentarios y hemos realizado mejoras en nuestras 
unidades de negocio de Retail en las áreas que indicó que eran importantes.
 



	- Mejorar la calidad y la asistencia de nuestro software. En respuesta, estamos cambiando nuestros procesos para mejorar nuestra forma de desarrollar y entregar nuestro software. Estas mejoras incluyen automatización completa de extremo a extremo no solo para nuestros productos, sino para toda la solución, además de pruebas de desarrollo basadas en el comportamiento, prácticas coherentes para las revisiones de los códigos y mejor gobernanza de Sprint. Además seguimos centrados en la reducción de incidentes y en la gestión de problemas en nuestra asistencia de software para facilitar niveles de disponibilidad más altos.




	- Mejorar la fiabilidad y disponibilidad de nuestros servicios. En 2019 introdujimos un programa estructurado que identifica mejor las oportunidades para solucionar los tickets de incidencias y hemos comenzado a solicitar comentarios de los clientes sobre la actividad de los ingenieros de campo cuando resolvemos los tickets. Estos comentarios en tiempo real nos ayudan para mejorar continuamente nuestros servicios y espero que ya esté viendo los primeros efectos. Continuamos con nuestras iniciativas para mejorar la calidad de nuestro servicio.




	- Agilizar nuestro proceso de facturación. Hemos empezado a introducir una función de prefacturación de servicios en MyNCR para que las facturas de mantenimiento sean más precisas. Además, estamos invirtiendo en herramientas de gestión de procesos empresariales que mejorarán la puntualidad de la facturación de los servicios. Por último, estamos creando un proceso integral de facturación digital diseñado para garantizar que su factura coincida con su pedido o contrato de compra, incorporando portales electrónicos, entrega de facturas y opciones de pago. Nuestro objetivo es simplificar la facturación.



Sus comentarios nos ayudan para saber cómo podemos hacerle más fácil la vida al hacer que resulte más sencillo trabajar con nosotros y hacer que progresen las soluciones que ofrecemos, como los cambios en 
nuestras funciones de soporte para establecer una visión integral de su éxito y las innovaciones en torno a nuestra Plataforma de arquitectura de tiendas minoristas de próxima generación que pronto podremos compartir.

Estamos deseando volver a recibir sus comentarios en nuestra encuesta de satisfacción del cliente 2020, que se lanzará 
más adelante este año. Gracias por ser cliente de NCR y por compartir sus valiosos conocimientos con nosotros.

Muy cordialmente,

David Wilkinson 
Presidente y director general, NCR Retail
 
 Eric Schoch
Vicepresidente Sénior, NCR Retail Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
