<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Hosp. FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous tenons compte de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Cher/Chère {{lead.First Name:default=Valued Customer}},

Chez NCR, nous nous engageons à prendre soin de nos clients par le biais de l’innovation et de la fiabilité. Vos commentaires nous aident à comprendre comment nous pouvons vous aider à gérer votre restaurant de manière simplifiée et sécurisée en optimisant chaque aspect de vos activités et en améliorant les solutions que nous proposons.

2020 est une année particulière. Nous n’avons pas perdu de vue les commentaires que vous nous avez laissés lors de notre Enquête de satisfaction clients 2019.Sur la base de vos commentaires, nous nous sommes concentrés sur les points suivants au sein de la division Hospitality:



	- Offrir un meilleur support à nos clients. Que vous représentiez une chaîne internationale ou un restaurant local, nous voulons que vous vous sentiez le seul client de NCR et vous offrir un service de qualité optimal. Sur la base de vos commentaires, nous avons déjà investi dans la formation et le transfert de connaissances entre nos équipes support et produits Aloha, ce qui nous a permis d’améliorer nos délais de réponse afin de renforcer vos opérations. En outre, nous nous concentrons sur l’amélioration de nos niveaux de service, le nombre d’appels que nous pouvons résoudre dès la première fois, et réduirele temps de traitement des appels pour vous proposer un accès direct aux experts produits. Nous souhaitons que vous passiez moins de temps avec nous au téléphone et plus de temps à gérer vos clients.




	- Amélioration de la facturation. Nos processus de commande et de facturation ont été améliorés grâce à l’automatisation et à la standardisation. Grâce à notre offre de capacités automatisées de « préfacturation », nos clients bénéficient d’une meilleure visibilité sur leurs données de facturation et peuvent en voir l’évolution d’une période à l’autre. Nous avons déployé des fonctionnalités améliorées sur le portail MyNCR afin de vous fournir un accès en ligne aux factures, commandes, contestations de factures, ou paiements ACH ou par carte de crédit. Des initiatives sont en cours pour encourager nos clients à adopter davantage le portail MyNCR pour leurs besoins en libre-service. Les améliorations d’automatisation apportées jusqu’à présent ont entraîné une réduction de 48 % du temps de gestion des factures. L’amélioration de la standardisation en matière de précision fiscale, la gestion des certificats d’exemption et l’élimination des frais de transport supplémentaires lorsque les expéditions sont gérées par NCR ont contribué à une réduction de 44 % du nombre total de litiges relatifs aux 
factures.




	- Amélioration de la plateforme Alhazen 2020, nous avons augmenté nos investissements en recherche et développement dans des fonctionnalités qui vous permettront d’optimiser vos activités et de répondre aux nouvelles attentes de vos clients. De nouvelles méthodes de paiement sans contact, de restauration sans contact et de marketing grand public sont maintenant disponibles dans certains marchés. Nous perfectionnons les paiements NCR et les composantes complémentaires sur la plateforme Aloha, en particulier les capacités de commande et de livraison si importantes sur le marché actuel de la restauration, tout en utilisant notre approche API pour simplifier le processus de mise à niveau et la connectivité aux applications tierces. Sur la base de ces investissements sur la plateforme Aloha, nous avons amélioré la qualité du logiciel de 47 % à ce jour et les problèmes liés à Aloha Mobile ont baissé de 17 %.Nous continuerons à nous améliorer dans ces domaines afin de proposer une qualité de produits optimale et une diminution du nombre 
d’appels à notre service d’assistance.




	- Améliorer la livraison du matériel. Notre objectif est de réduire les délais d’exécution, d’améliorer la qualité et de vous offrir un excellent service. Par exemple, nous avons amélioré de manière significative la livraison de matériel, et nous livrons maintenant dans les délais et intégralement (On Time and In Full, OTIF) 90 % du temps. Nous avons lancé une nouvelle stratégie de stockage des matières premières et lancé des offres préférentielles qui réduisent notre gamme de produits avec pour objectif de poursuivre l’amélioration de livraison dans les délais de 2 % chaque trimestre pour atteindre un objectif OTIF de 98 % d’ici la fin 
d’année.



Améliorer notre expérience client et perfectionner le niveau de service reste une priorité absolue pour NCR, et nous voulons vous expliquer où nous en sommes.NCR adopte une approche centrée sur le client. Nos employés sont habilités à faire ce qu’il faut pour s’aligner sur les exigences de votre entreprise et simplifier nos relations commerciales, tout en vous permettant de répondre aux besoins de vos clients.

Plus tard dans l’année, nous allons mener une nouvelle enquête de satisfaction auprès des clients, et nous vous 
encourageons à y participer et à nous fournir vos commentaires.

Merci de rester fidèle à NCR et de nous faire part de vos commentaires.

Cordialement,

Dirk Izzo 
SVP et General Manager, NCR Hospitality

Sandy Preizler
SVP, Global Hospitality Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
