<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 BNK CSAT Pre Survey Note LA.L</name>
    <style>none</style>
    <subject>¡Queremos saber de usted!</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
Tomamos con seriedad sus comentarios, y este año le pedimos nuevamente su opinión en nuestra Encuesta de 
satisfacción del cliente de 2021. Su opinión es importante a medida que continuamos simplificando la forma en que operamos, innovamos y creamos más valor para su negocio.

Enfocados en la mejora continua, actuamos en función de sus comentarios para mejorar la experiencia del cliente de NCR. Me complace compartir que las medidas que hemos tomado en relación con los resultados de encuestas anteriores han creado un progreso positivo en nuestra satisfacción general del cliente. Por ejemplo, vimos una mejora de dos dígitos en la satisfacción del cliente relacionada con la facturación, y continuamos estableciendo programas para acelerar los tiempos de respuesta del servicio al cliente y elevar la calidad del producto.

En los próximos días, le enviaremos nuestra Encuesta de 
satisfacción del cliente de 2021. Espero que una vez más responda la encuesta y nos haga saber lo que piensa. Sus comentarios son esenciales a medida que continuamos enfocándonos en nuestros clientes y mejorando nuestro servicio.

Gracias por ser cliente de NCR. Espero recibir sus comentarios. 

Frank Hauck
Presidente y gerente general
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
