<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 COMM CSAT C1 Pre-Survey Customer</name>
    <style>none</style>
    <subject>אנו רוצים לשמוע ממך‬</subject>
    <textOnly>שלום{{lead.First Name:default=לקוח יקר}},
שיפור מתמיד של חוויית הלקוח ממשיך להימצא בראש סדר העדיפויות של NCR. מסיבה זו אנו מתייחסים בכובד ראש למשוב שלך ומבקשים ממך למלא את סקר שביעות רצון הלקוחות של NCR לשנת 2023. בימים הקרובים יישלח אליך קישור לסקר מהכתובת ‎customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:‎customer.success@feedback.ncr.com]]&gt;.
 
על סמך המשוב שהתקבל במהלך הסקר האחרון, השקענו וביצענו שיפורים פנימיים שהביאו לתקדמות חיובית בחוויה הכוללת של לקוחותינו. להלן מספר דוגמאות לכך: 



	- תקשורת — אנו משקיעים בעובדים ומייעלים תהליכים במטרה לשפר את החווייה שלך מבחינת כל ההיבטים של האינטראקציה עם NCR. שיפורים מבניים אלו יחזקו את יכולת נטילת האחריות ויאפשרו ליותר לקוחות ליהנות מנקודת קשר יחידה. אנו נתמקד בשיפורים כדי לוודא שיגיעו אליך כל העדכונים, בלי קשר לצורך הספציפי שלך. 
	- הפקת חשבוניות – במהלך שנת 2022, בנינו את הבסיס שיספק שיפורים מרובים לחוויית הפקת החשבוניות שלנו. בפרט, שיפרנו את האוטומציה כדי להגביר את דיוק החשבוניות ויצרנו מבנה חדש של הפקת חשבוניות שיאפשר עיצוב מכוון-לקוח של חשבוניות. 
	- תחילת השימוש ותמיכה – כדי לשפר את האופן שבו אנו מפתחים את התוכנה שלנו, מדגימים את פעולת התוכנה ומספקים אותה, נמשיך להתמקד בקידום התהליכים הגמישים שלנו. מדריכי תחילת השימוש שלנו מגדירים היטב שערי תהליכים, כדי לאפשר תיאום ברור של ציפיות, תוצאות ממוקדות ועמידה בלוחות הזמנים של ההטמעה.‬ הפקנו לקחים מהמשוב שקיבלנו בנוגע להסרת מחסומים ולעמידה בהתחייבויות. המטרה שלנו היא להתמקד בצמצום מספר התקריות ובניהול הבעיות במסגרת פעולות התמיכה. 
	- ניהול מחזור חיי המוצר – נספק עדכונים חשובים בנוגע למחזור חיי המוצר ולחידושים תוך כדי שיתוף פעולה הדוק עם לקוחותינו. כדי להבין את הצרכים שלך בצורה טובה יותר, אנו מיישמים תהליכי משוב איכותיים ומתמשכים. נמשיך לשפר את האוטומציה ובדיקת השילובים של המוצרים השונים, כדי לעזור לך לנהל את החנות שלך. 
	- מתן שירות – על סמך המומנטום בעקבות התפתחות תמיכת הלקוחות שלנו בגישת POD, יישמנו עקרונות זהים בצוותי ההטמעה והאספקה שלנו כדי ליצור קרבה רבה יותר ללקוחות שלנו, לשפר את יעילות התהליך ולהקל על עבודה עם NCR.
	- השקעה בתוכנה – המטרה שלנו היא לספק פתרונות מובילים ללקוחותינו. התמקדנו בהשקעה בתחומים שיעזרו לך לנהל את החנות או את המסעדה שלך בצורה טובה יותר. דו&quot;ח Global POS Software 2022 של חברת המחקר והייעוץ RBR מציין את NCR כחברה המובילה בעולם בתחום מכירות תוכנה בנקודות מכירה (POS). אנו מספקים מענה לדרישות התעשייה שלך בעזרת שיפורים מתמשכים של פלטפורמת מסחר NCR שלנו, כולל יכולות חשובות כגון מסחר אלקטרוני, סריקה מהירה, תשלום ללא נקודות חיכוך, שיווק לצרכנים והתאמה אישית.


נשמח מאוד אם תשתתף בסקר שביעות רצון הלקוחות של ‬‏‫NCR לשנת 2023‬‏‫ ותשתף איתנו את המשוב הפתוח והכן שלך. המשוב שלך חיוני לשיפור ההיצע שלנו, כדי שנוכל לשדרג, לחבר ולהפעיל את הפלטפורמות הטכנולוגיות שלנו.
 
תודה על היותך לקוח של NCR.‬ ‏‫אני מקווה לשמוע ממך בקרוב.‬

בברכה,

דייוויד ווילקינסון
נשיא
מחלקת מסחר ב-NCR
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
