<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 BNK CSAT Note ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Actualización sobre los resultados de la encuesta de clientes</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=cliente}}:
 
En NCR, seguimos centrados en el éxito de nuestros clientes. Sus comentarios nos ayudan a saber cómo podemos mejorar las soluciones que les ofrecemos. 

Como les comentó Mike Hayford en su nota, nos entusiasma que hayan visto una mejora muy positiva en su experiencia del cliente basándonos en los resultados de la encuesta de satisfacción del cliente 2020. 

En función de sus respuestas a la encuesta, nos vamos a centrar en las siguientes áreas en la unidad de negocio de Banking:



	- 

Impulsar un excelente servicio al cliente mejorando el tiempo de resolución, creando capacidades de autoservicio adicionales y automatizando nuestros procesos para que tengan acceso a las características más actualizadas y la experiencia de usuario más actual.

	- 

Simplificar el proceso de incorporación agilizando las implementaciones, lo que se traduce en un tiempo de implementación de la solución más rápido.

	- Mejorar la disponibilidad y la calidad de las soluciones de software y hardware estandarizando nuestras ofertas globales, simplificando el proceso de distribución de software y mejorando continuamente nuestros niveles de rendimiento de campo ITM/ATM.


Nos esforzamos para impulsar una mejora sustancial en estas áreas durante el 2021. Les invitamos a seguir compartiendo sus comentarios en el proceso de la Encuesta de clientes 2021 para indicarnos qué tal lo estamos haciendo. 
 
Gracias por ser clientes de NCR y por compartir sus perspectivas con nosotros.

Atentamente,

Frank Hauck
Presidente, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
