<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>LATAM Primer Articles Campaign.08-17-21 RET LATAM Primer Articles Email 5.Subjec</name>
    <style>none</style>
    <subject>Aproveche el valor de ofrecer una experiencia unificada al cliente</subject>
    <textOnly>El valor real de una experiencia de cliente unificada (y por qué es en realidad en todos los canales). &lt;[[https://www.ncr.com/blogs/retail/unified-customer-experience-retail-strategy/spanish-latam?utm_source=Email&amp;utm_medium=Other&amp;utm_campaign=2021_July_ThoughtLeadership_Latam_Retail&amp;utm_content=Email5&amp;utm_industry=retail&amp;utm_sub-industry=Specialty_Retail]]&gt;
Quedaron atrás aquellos días cuando los compradores simplemente entraban y salían de las tiendas. Los compradores de hoy utilizan muchos de sus canales para interactuar con sus productos; en promedio, &quot;tocan&quot; su marca 56 veces a lo largo del recorrido del cliente.

Y esperan que la experiencia sea la misma en todos los canales para una experiencia unificada del cliente.

Cumplir con esa expectativa tiene mucho valor para usted, no solo por el excelente servicio al 
cliente que brinda, sino también porque los compradores de varios canales gastan más por transacción.

Pero asegurarse de que obtengan la misma experiencia en todos los puntos de contacto de todos los canales puede parecer imposible. Entonces, ¿Qué hacer?

Tener la estrategia correcta es imprescindible y no es fácil, pero este artículo puede ayudarte a conseguir una.
${CTAText2} &lt;[[${CTAURL}?${url-parameter}]]&gt;
P.D. Según un estudio de Harvard Business Review, el 73% de los compradores utilizan múltiples canales en su proceso de compra.
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
