<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Note Mike Hayford.03-09-21 CSAT ID Note Mike Hayford.ID Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Menindaklanjuti umpan balik Anda</subject>
    <textOnly>Kepada Yth. {{lead.First Name:default=Pelanggan yang Terhormat}},
 
Di NCR, kami tetap berfokus pada keberhasilan pelanggan kami.
 
Saya ingin berterima kasih atas umpan balik dan kontribusi Anda dalam Survei Kepuasan Pelanggan 2020. Kami melihat peningkatan yang kuat dalam hasil survei tahun demi tahun, dan saya begitu senang melihatnya, khususnya selama tahun yang menantang ini. Misalnya, tahun lalu pelanggan kami menyampaikan bahwa penagihan adalah area yang paling tidak memuaskan bagi mereka. Tahun ini, kami melihat peningkatan dua digit dalam kepuasan penagihan berkat berbagai inisiatif yang kami ambil di seluruh bisnis.
 
Hasil kami menunjukkan perbaikan signifikan, tetapi selalu ada ruang untuk melakukan yang lebih baik. Bisnis dan fungsi kami sedang menyusun rencana tindakan untuk menanggapi area yang memerlukan peningkatan lebih lanjut, serta pemimpin bisnis kita akan menghubungi Anda dengan lebih banyak perincian mengenai tindakan yang mereka ambil untuk menanggapi umpan balik Anda.
 
Terus meningkatkan cara kami mendukung bisnis Anda tetap menjadi inti visi serta strategi kami, dan umpan balik 
Anda sangat penting untuk prioritas ini. Saya menantikan lebih banyak wawasan berharga Anda dalam survei 2021 ini. 
 
Terima kasih telah menjadi pelanggan NCR, dan saya berharap dukungan kami terhadap Anda dalam lingkungan yang tidak biasa ini membuat perbedaan bagi bisnis Anda. 
 
 
Hormat kami, 

Michael D. Hayford
President dan Chief Executive Officer
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
