<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 HOS CSAT C2 Action Note LA.LA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos actuando en función de sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado {{lead.First Name:default=cliente}},
 
En NCR, seguimos enfocados en el éxito de nuestros clientes. Sus comentarios nos ayudan a saber cómo podemos mejorar aun más su experiencia y los servicios y productos que le ofrecemos.

Nos complace ver una mejora importante en nuestra más reciente Encuesta de satisfacción del cliente 2022 de NCR. Sin embargo, siempre existe la oportunidad de mejorar, por lo que continuaremos escuchando sus comentarios para identificar áreas de desarrollo. Con base en las respuestas que recibimos, nos estamos enfocando en las siguientes categorías y acciones dentro del área de negocios de NCR Hospitality:


	- 
Prestación de servicios: aprovechando el impulso que siguió a la evolución de nuestro servicio de atención al cliente a un enfoque POD, aplicamos esos mismos principios dentro de nuestros equipos de implementación y distribución para acercarnos aún más a nuestros clientes, aumentar la eficiencia de los procesos y facilitar el trabajo con NCR.

	- 
Inversión en software: nuestro objetivo es proporcionar soluciones de clase mundial para nuestros clientes. Enfocamos nuestras inversiones en las áreas que más lo ayudan a administrar su restaurante. Al lanzamiento de Aloha Cloud, Consumer Marketing, Digital Signage y Aloha v19 en 2022 le seguirán nuevas soluciones de back office, comercio electrónico y dispositivos portátiles móviles en 2023. Las mejoras continuas de nuestra plataforma de comercio NCR, incluidas las capacidades de la interfaz de programación de aplicaciones (API) y nuestro mercado asociado para impulsar las integraciones y la innovación, también han sido una prioridad principal. 

	- 
Facturación: durante todo el 2022, construimos los cimientos que brindarán múltiples mejoras a nuestra experiencia de facturación. Específicamente, mejoramos la automatización para impulsar la precisión de las facturas y una nueva estructura de facturación que permitirá el formato de facturas manejado por el cliente. 



El éxito de nuestros clientes seguirá siendo nuestra prioridad y nuestro objetivo es impulsar un progreso sustancial en cada una de estas áreas en 2023. Continuaremos invitándolo a compartir sus comentarios, para hacernos saber cómo lo estamos haciendo en estas y otras áreas. 

Gracias por ser cliente de NCR y por compartir sus opiniones con nosotros.

Saludos cordiales, 

Dirk Izzo
Presidente y gerente general
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
