<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Results Notes.09-13-21 RET CSAT Survey Results Note RU.RU Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Мы действуем на основе ваших отзывов</subject>
    <textOnly>Уважаемый/ая {{lead.First Name:default=клиент}},
 
Хотим поблагодарить всех еще раз за 
участие в нашем Опросе о степени удовлетворенности клиентов в 2021 году. Ваши идеи являются важной частью того, как мы учимся, развиваемся и максимально упрощаем повседневную деятельность для вас. 

Я рад сообщить, что мы увидели продолжение улучшений в нашей деятельности по результатам опроса, особенно в нашем общем индексе потребительской лояльности (Net Promoter Score, NPS). 

В то же время мы знаем, что всегда можем продолжать совершенствоваться. На основании ваших ответов на вопросы мы уделим особое внимание следующим направлениям деятельности в подразделении розничной торговли NCR (NCR Retail):



	- Мы развертываем новую структуру, которая позволяет устанавливать четкую подотчетность и единый контактный центр для наших клиентов. Это позволяет нам быстрее реагировать на инциденты и значительно сокращать количество невыполненных заявок.




	- Мы по-прежнему сосредоточены на улучшении качества нашего программного обеспечения и улучшении общего впечатления от наших решений. Мы делаем это с помощью ряда различных действий, в том числе посредством автоматических процессов, которые позволяют автоматически проверять код на соответствие заранее определенным правилам условных обозначений, а также посредством аналитики для анализа работоспособности кода.




	- Мы создали систему управления проектами с нашими командами по оказанию профессиональных услуг для определения проблем поддержки клиентских проектов. Кроме того, мы увеличиваем потенциал команды во всех подразделениях, чтобы повысить оперативность решения вопросов и оказывать помощь в обеспечении постоянного внимания к своевременной доставке для наших клиентов.


Наша цель состоит в том, чтобы внести существенные улучшения в эти области на основе ваших отзывов. Мы с нетерпением ждем ваших отзывов о том, как мы справляемся с работой. 
 
Как обычно, благодарим вас за то, что вы являетесь клиентом NCR и поделились с нами своими идеями.

С наилучшими пожеланиями,

Дэвид Уилкинсон 
Президент и генеральный директор, подразделение NCR Retail 

Эрик Шох
Старший вице-президент, глобальный отдел розничных продаж и операций на местах
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
