<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Action Notes.01-09-23 BNK CSAT C2 Action Note DE.DE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Wir handeln aufgrund Ihres Feedbacks</subject>
    <textOnly>Sehr geehrte(r) {{lead.Last Name:default=Kundin/Kunde}},

Ende letzten Jahres haben wir unsere NCR-Kundenzufriedenheitsumfrage 2022 durchgeführt, an der viele unserer Kunden teilnahmen und uns ihre Meinung mitteilten. Wir nutzen dieses Feedback als Grundlage, um zu lernen, uns zu verbessern und die Zusammenarbeit mit uns zu vereinfachen — alles, um unsere Kunden zufrieden zu stellen und gemeinsam zu wachsen. 

Nach der Analyse der Umfrage freue ich mich, Ihnen mitteilen zu können, dass wir im vierten Jahr in Folge Verbesserungen bei den Umfrageergebnissen verzeichnen konnten, insbesondere bei unserem Net Promoter Score (NPS).

Gleichzeitig wissen wir, dass es immer Möglichkeiten zur Verbesserung gibt. Auf der Grundlage Ihres Feedbacks konzentrieren wir uns auf die folgenden Bereiche innerhalb des Geschäftsbereichs NCR Banking:


	- 
Wir setzen unsere innovative Recyclingtechnologie, die Produkte der Serie 60, in drei Ländern ein und 
sind bereit, den Einsatz im Jahr 2023 zu erweitern. 

	- 
Wir konzentrieren uns auf die Erweiterung und Vereinfachung von Lösungsangeboten für Software as a 
Service (SaaS).

	- 
Wir haben die Qualität unserer Lösungen durch verbesserte Testsuiten und Korrekturmaßnahmen 
verbessert.

	- 
Der Digital Banking-Support konzentriert sich auf die Verbesserung der Lösungszeit und der 
Geschwindigkeit der Antwort. 

	- 
Client Services entwickelt Dienstleistungen, um die Einführungszeit für neue Produkte zu 
verkürzen und so einen schnelleren Kundennutzen zu erzielen.



Wie immer danken wir Ihnen dafür, dass Sie Kunde von NCR sind und freuen uns darauf, weitere Verbesserungen 
auf der Grundlage dessen vorzunehmen, was für Sie am wichtigsten ist. 

Mit freundlichem Gruß,

Frank Hauck
Präsident und Geschäftsführer
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
