<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Note Mike Hayford.03-10-21 CSAT FR Note Mike Hayford.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos réponses</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Chère/Cher client(e)}},
 
Chez NCR, nous restons concentrés sur la réussite de nos clients.
 
Je tiens à vous remercier pour vos commentaires et vos contributions à notre enquête 2020 sur la satisfaction des clients. Nous avons constaté une forte amélioration des résultats de notre enquête par rapport à l’année dernière, et cela fait plaisir à voir, en particulier compte tenu du contexte actuel. Par exemple, l’année dernière, nos clients nous ont dit que la facturation était le domaine avec lequel ils étaient le moins satisfaits. Cette année, nous avons constaté une amélioration à deux chiffres de la satisfaction vis-à-vis de la facturation, grâce aux différentes initiatives que nous avons mises en œuvre dans l’ensemble de notre entreprise.
 
Nos résultats montrent une amélioration significative, mais il est toujours possible de faire 
mieux. Nos activités et fonctions élaborent des plans d’action pour répondre aux domaines dans lesquels nous devons encore nous améliorer, et nos dirigeants vous fourniront plus de détails sur les mesures adoptées pour répondre à vos commentaires.
 
Améliorer continuellement la façon dont nous soutenons votre 
entreprise reste au cœur de notre vision et de notre stratégie, et vos commentaires sont essentiels pour soutenir cette priorité. Je suis impatient de connaître les informations précieuses que vous avez à nous communiquer dans le cadre de notre enquête 2021. 
 
Merci d’être un client de NCR, et j’espère que le soutien que nous vous avons apporté dans ce contexte inhabituel a fait la différence pour votre entreprise. 
 
 
Cordialement, 

Michael D. Hayford
Président-directeur général
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
