<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Survey Cycle 2 pre-survey notes.10-07-21 CSAT Pre Survey Note CA.CA Em</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous voulons connaître votre opinion!</subject>
    <textOnly>Bonjour {{lead.First Name:default=précieux clients}},
 
Vos commentaires sont importants pour nous, et cette année, nous vous demandons encore une fois de nous en faire part dans notre sondage sur la satisfaction de la clientèle 2021. Nous nous inspirerons de vos réponses pour simplifier davantage notre façon de fonctionner, d’innover et de donner plus de valeur à votre entreprise.

Axés sur l’amélioration continue, nous agissons en fonction de vos commentaires pour améliorer l’expérience client de NCR. J’ai le plaisir de vous annoncer que les mesures que nous avons prises à la suite des résultats des sondages précédents ont permis d’améliorer la satisfaction globale de nos clients. Par exemple, nous avons constaté une amélioration à deux chiffres de la satisfaction de la clientèle relativement à la facturation et nous continuons d’établir des programmes visant à accélérer les délais de réponse du service à la clientèle et à améliorer la qualité des 
produits.

Au cours des prochains jours, nous vous enverrons notre sondage sur la satisfaction de la clientèle de l’année 2021. J’espère que vous répondrez de nouveau au sondage et que vous nous ferez part de vos opinions. Vos commentaires sont essentiels pour continuer à nous concentrer sur nos clients et améliorer notre service.

Je vous remercie d’être un client de NCR. J’attends vos commentaires avec impatience. 

Frank Hauck
Président et directeur général
Services bancaires NCR
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
