<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C2 Mid-Survey Notes.10-18-22 RET CSAT C2 Mid-Survey Reminder FR.FR Ema</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous voulons avoir de vos nouvelles !</subject>
    <textOnly>Madame/Monsieur {{lead.First Name}},
 
Chez NCR, nous nous engageons à vous aider à mieux gérer votre entreprise, afin que vous ayez plus de temps pour prendre soin de vos clients et bâtir un succès durable.
 
Comme je l’ai indiqué dans ma note précédente, nous nous efforçons d’apporter des améliorations sur les thèmes que 
nous avons reçus précédemment, notamment le service client et le support client, le support logiciel et la qualité des logiciels et la gestion du cycle de vie des produits. Les commentaires que nous recevons par le biais de cette enquête nous aident à comprendre la qualité de notre performance dans ces domaines, et de quelle autre manière nous pouvons continuer à nous améliorer.

Si vous ne l’avez pas déjà fait, veuillez prendre quelques minutes pour répondre à 
l’enquête de satisfaction client 2022 de NCR (envoyée par customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt;) afin que nous puissions découvrir vos précieuses perspectives.

Comme toujours, nous vous remercions de votre fidélité en tant que client de NCR. En vous remerciant par avance de votre participation.
 
Cordialement,

David Wilkinson
President &amp; General Manager
NCR Retail
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
