<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Hosp. ES.ES Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos aplicando sus comentarios</subject>
    <textOnly>Estimado(a) {{lead.First Name:default=Valued Customer}}: 

En NCR nos comprometemos a cuidar de nuestros clientes mediante la innovación y la fiabilidad. Sus comentarios nos ayudan a saber qué podemos hacer para que su restaurante funcione de forma más sencilla y segura, optimizando todos los aspectos de su negocio y haciendo que progresen las soluciones que ofrecemos.
 
Hasta ahora, 2020 ha sido de todo excepto normal, pero queremos que sepa que no hemos pasado por alto sus comentarios en nuestra habitual encuesta de 
satisfacción de clientes del año pasado. Basándonos en sus respuestas, en la unidad de negocio de Hospitality nos hemos estado centrado en lo siguiente: 



	- Mejor apoyo para nuestros clientes. Tanto si es usted una cadena global como si tiene un restaurante de barrio, queremos que se sienta como el único cliente de NCR y que reciba un servicio de primera clase. Teniendo en cuenta sus comentarios, ya hemos invertido en formación y transferencia de conocimientos entre nuestros equipos de soporte y de productos Aloha, lo que nos ha permitido mejorar el tiempo de respuesta para reforzar más rápidamente sus operaciones. Además, estamos centrados en incrementar nuestros niveles de servicio, el número de llamadas que podemos solucionar a la primera, en disminuir el tiempo de gestión de las llamadas y en proporcionar acceso directo a la experiencia del producto. Queremos que el resultado sea que tenga que pasar menos tiempo al teléfono con nosotros y tenga más tiempo para atender a sus clientes.




	- Mejoras en la facturación. Nuestros procesos de pedidos y facturación han mejorado mediante la automatización y la estandarización. Al proporcionar capacidades automatizadas de “facturación previa”, nuestros clientes obtienen más pronto visibilidad sobre su información de facturación para ver cambios de período a período. El portal MyNCR ha implementado mejores funciones para proporcionar acceso en línea a facturas, pedidos, disputar una factura o pagar mediante ACH o tarjeta de crédito. Existen iniciativas en curso para impulsar más adopción del portal MyNCR por parte de nuestros clientes para sus necesidades de autoservicio. Las mejoras de automatización realizadas hasta ahora han tenido como resultado una disminución del 48 % en la gestión de las facturas. Las mejoras en la estandarización de la precisión fiscal, la gestión de los certificados de exención y la eliminación de cargos de flete adicionales cuando NCR impulsa los trámites han contribuido a una reducción del 44 % del total de discrepancias de facturación.




	- Avance de la plataforma Aloha. En 2020 hemos incrementado nuestra inversión en investigación y desarrollo para incluir características que harán que pueda optimizar su negocio y satisfacer las nuevas expectativas de sus clientes. En ciertos mercados están ahora disponibles nuevas posibilidades de pago sin contacto, de comer en el propio restaurante sin contacto y de marketing para consumidores. Seguimos invirtiendo en pagos NCR y en nuestros componentes complementarios para la plataforma Aloha, en lo que respecta a las capacidades de pedidos y entregas que tan importantes son hoy en día en el sector de la restauración, al tiempo que utilizamos nuestro enfoque de API First para simplificar el proceso de actualización y conectividad con aplicaciones de terceros. Basándonos en estas inversiones en la plataforma Aloha, hasta la fecha hemos mejorado la calidad del software en un 47 % y nuestro registro acumulado de defectos de Aloha Mobile ha disminuido un 17 %. Seguiremos centrándonos en impulsar más progreso en estas áreas, lo que se traducirá en una mejora de la calidad del producto y en que se necesiten menos llamadas a nuestro servicio de asistencia.




	- Mejor entrega del hardware. Nuestro objetivo es acortar los plazos de entrega, mejorar la calidad y ofrecer un servicio excelente. Por ejemplo, hemos mejorado significativamente nuestra entrega de hardware y ahora realizamos ‘entregas completas y a tiempo’ (OTIF) el 90 % de las veces. Hemos lanzado una nueva estrategia de almacenamiento de materias primas y hemos lanzado Ofertas preferidas que reducen nuestra mezcla de productos con el objetivo de mejorar aún más la entrega a tiempo un 2 % cada trimestre para lograr un porcentaje OTIF del 98 % para finales de año.



Mejorar nuestra experiencia del cliente y los niveles de servicio sigue siendo una prioridad para NCR, y queremos que sepa cómo lo estamos haciendo. En NCR nos regimos por una estrategia centrada en el cliente y nuestros empleados están facultados para hacer lo que sea necesario para adaptarse a sus prioridades empresariales y posibilitarle hacer negocios con nosotros al tiempo que satisfaga los requisitos de sus clientes. 

Más adelante este año llevaremos a cabo una vez más nuestra Encuesta de satisfacción del cliente y le animamos a participar y ofrecer sus valiosos comentarios. 

Gracias por ser cliente de NCR y por compartir sus perspectivas con nosotros.

Muy cordialmente,

Dirk Izzo 
Vicepresidente Sénior y Director General, NCR Hospitality

Sandy Preizler
Vicepresidente Sénior, Global Hospitality Sales</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
