<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Retail FR CA.FR CA Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous donnons suite à vos commentaires</subject>
    <textOnly>Cher(e) {{lead.First Name:default=Valued Customer}},
 
NCR 
est résolue à simplifier la vie de ses clients. Vos commentaires nous aident à voir comment nous pouvons vous faciliter la vie, en facilitant la collaboration entre nous et en développant les solutions que nous offrons.

Jusqu’à présent, 2020 a été tout sauf normal, mais nous voulons que vous sachiez que nous n’avons pas perdu de vue vos commentaires et que nous avons 
apporté des améliorations à nos unités d’affaires au détail dans les secteurs que vous avez mentionnés importants.
 



	- Améliorer la qualité de nos logiciels et notre soutien logiciel. En réaction aux commentaires reçus, nous procédons à la modification de nos processus agiles afin d’améliorer la façon dont nous développons et livrons nos logiciels. Parmi ces améliorations, mentionnons l’automatisation complète de bout en bout non seulement de nos produits, mais aussi de l’ensemble de la solution, de même que la mise en place de tests de développement axé sur le comportement, l’uniformisation des pratiques d’évaluation des codes et l’amélioration de la gestion 
des sprints. En outre, nous continuons de consacrer des efforts à la réduction des incidents et à la gestion des problèmes liés à notre soutien logiciel afin d’accroître la disponibilité.




	- Améliorer la fiabilité et la disponibilité de nos services. En 2019, nous avons lancé un programme structuré permettant de mieux cerner les occasions de résoudre les tickets, et nous avons commencé à demander l’avis des clients sur l’activité de l’inspecteur de maintenance par rapport à la résolution de tickets. Ces commentaires en temps réel nous aident à améliorer sans cesse nos services et j’espère que vous en voyez les premiers effets. Nous poursuivons ces efforts afin d’améliorer la qualité de notre service.




	- Simplifier nos processus de facturation. Nous avons entamé le lancement d’une fonction de préfacturation des services dans MyNCR pour accroître la précision des factures de maintenance. De plus, nous investissons dans des outils de gestion des processus opérationnels qui amélioreront les délais de facturation pour les services. Enfin, nous sommes en train de créer un processus de facturation numérique de bout en bout visant à faire en sorte que votre facture corresponde à votre bon de commande ou à votre contrat d’achat en intégrant des portails électroniques, l’envoi de facture et des options de paiement. Notre objectif est de simplifier la facturation.



Vos commentaires nous aident à apprendre comment nous pouvons faciliter votre vie en simplifiant le travail avec nous et en 
faisant progresser les solutions que nous offrons – comme les changements apportés à nos fonctions de soutien afin d’établir une vue de bout en bout de votre succès et des innovations entourant notre plateforme d’architecture de magasins de détail de prochaine génération que nous pourrons partager bientôt. 

Nous avons hâte d’entendre vos commentaires de notre sondage 2020 sur la satisfaction de la clientèle, qui sera lancé plus tard cette année. Merci d’être un client de NCR et de nous faire part de vos précieux commentaires.

Cordiales salutations,

David Wilkinson 
président et directeur général, Secteur de détail, NCR
 
 Eric Schoch
VP principal, Ventes, Secteur de détail, 
NCR</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
