<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Mike Hayford Cycle 1 Launch Note.04-14-21 CSAT ID Cycle 1 Launch Note.</name>
    <style>none</style>
    <subject>Meningkatkan Pengalaman NCR Anda</subject>
    <textOnly>Kami ingin mendengar suara Anda!
Kepada Yth. {{lead.First Name:default=Pelanggan yang Terhormat}},
 
Kami menganggap serius umpan balik Anda, dan tahun ini, kami kembali meminta masukan Anda dalam Survei Kepuasan Pelanggan 2021 kami. Suara Anda sangat penting selagi kami terus menyederhanakan cara kami beroperasi, berinovasi, dan menghadirkan lebih banyak nilai bagi bisnis Anda.
 
Hasil survei tahun lalu mengungkapkan bahwa pelanggan kami ingin melihat peningkatan berkelanjutan dalam kualitas produk, ketersedian dan keandalan, layanan pelanggan yang lebih responsif, serta penagihan yang lebih cepat dan efisien. Saya sangat senang menyampaikan bahwa selagi kami terus menindaklanjuti umpan balik Anda, kami melihat peningkatan berkesinambungan dalam kepuasan pelanggan secara keseluruhan, termasuk peningkatan signifikan dalam Net Promoter Score (NPS) keseluruhan. Kami juga melihat peningkatan dua digit dalam kepuasan pelanggan terkait penagihan, dan terus menyusun program guna melejitkan waktu tanggapan layanan pelanggan kami serta meningkatkan kualitas produk.
 
Dalam beberapa hari mendatang, kami akan mengirimkan Survei Kepuasan Pelanggan 2021 kepada Anda. Saya berharap Anda akan kembali mengikuti survei dan menyampaikan pendapat Anda. Umpan balik Anda sangat penting selagi kami terus berfokus pada pelanggan serta meningkatkan layanan kami.
 
Terima kasih telah menjadi pelanggan NCR. Saya nantikan tanggapan Anda.
 
Hormat kami, 

Michael D. Hayford
President dan Chief Executive Officer
NCR Corporation
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
