<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Notes Industry.03-24-21 RET CSAT Note HE.HE Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>אנו פועלים בעקבות המשוב שלך</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=לקוח יקר}},
שלום רב, ב-NCR, אנו ממשיכים להתמקד בהצלחת הלקוחות שלנו. המשוב שלך מסייע לנו ללמוד כיצד נוכל לפשט ולשפר עבורך עוד יותר את השירות והפתרונות שאנו מציעים לך. 

כפי שמייק הייפורד שיתף אתכם בהודעה שלו, אנו שמחים מאוד לראות שיפור משמעותי בתוצאות סקר שביעות רצון הלקוחות העדכני ביותר שלנו. הנה רק דוגמה אחת, שמחנו לראות שהשיפורים בתהליך הפקת החשבוניות שלנו מתחילים לפעול כהלכה. זה בהחלט מעודד בהתחשב בשנה המאתגרת שעברה על כולנו, שבמהלכה אנו מקווים ש-NCR הייתה שם בשבילכם. עם זאת, תמיד יש מקום לשיפורים, ואנו ממשיכים להקשיב למשוב שלכם כדי לזהות תחומים לשיפור. בהתבסס על תשובותיכם בסקר, אנו מתמקדים בתחומים ובפעולות הבאות במסגרת היחידה העסקית בתחום הקמעונאות:



	- איחדנו את הצוותים השונים הקשורים ללקוח תחת קורת גג אחת בארגון הקמעונאי כדי ליצור חוויית לקוח מקיפה החל מההתקשרות המסחרית הראשונה לאורך כל התהליך של מתן השירות. הדבר מקטין באופן משמעותי את מספר השלבים הפנימיים ויוצר אחריות אישית ברורה ונקודת קשר אחת עם לקוחותינו.




	- אנו ממשיכים לשפר את איכות התוכנה והתמיכה בתוכנה, ואנו מקדמים תהליכים נמרצים כדי לעזור בשיפור האופן שבו אנו מפתחים ומספקים את התוכנות שלנו. המטרה שלנו היא להגיע לאוטומציה מלאה מקצה לקצה במוצרים שלנו ובפתרון כולו, תוך הקפדה על נהלים עקביים לסקירת תוכנה ושליטה טובה יותר על ניהול הספרינטים. בנוסף, נתמקד בהפחתת התקלות ובניהול הבעיות בתמיכת התוכנה שלנו כדי לאפשר רמות זמינות גבוהות יותר.




	- מהתגובות האחרונות אנו למדים שהתוכנית המובנית לפתרון תקלות על-ידי בקשת משוב בזמן אמת מניבה תוצאות, ואנו שמחים לשמוע שאתם מזהים שיפורים. עם זאת, אנו רוצים להשתפר ולהמשיך לשפר את איכות השירות.


אנו שואפים לחולל שיפור משמעותי בתחומים אלה במהלך שנת 2021. אנו נמשיך את תהליך המעקב אחר שביעות רצון הלקוחות שלנו, ונזמין אותך להמשיך לשתף אותנו במשוב שלך כדי לדעת מה רמת הביצועים שלנו בתחומים האלה ובאחרים. 
 
אנו מודים לך שוב על היותך לקוח של NCR ועל שיתוף התובנות שלך איתנו.

בברכה,

David Wilkinson 
נשיא ומנכ&quot;ל, NCR קמעונאות 

Eric Schoch
סגן נשיא בכיר, מכירות קמעונאיות גלובליות ותפעול שטח
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
