<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes.03-30-22 BNK CSAT Pre-Survey Note TH.TH Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>เราต้องการทราบความเห็นของท่าน</subject>
    <textOnly>เรียน คุณ {{lead.First Name:default=เรียน ท่านลูกค้าผู้มีอุปการคุณ}}

การปรับปรุงประสบการณ์ของลูกค้าอย่างต่อเนื่องยังคงเป็นหนึ่งในเป้าหมายสำคัญสูงสุดของ NCR 
ด้วยเหตุนี้ เราจึงให้ความสำคัญกับความคิดเห็นของท่านอย่างจริงจัง 
และขอให้ท่านตอบแบบสำรวจความพึงพอใจของลูกค้าของ NCR ประจำปี 2022 
ท่านจะได้รับลิงก์แบบสำรวจจาก customer.success@feedback.ncr.com ในอีกไม่กี่วันข้างหน้า 

จากความคิดเห็นที่ได้รับในช่วงที่มีการทำแบบสำรวจครั้งล่าสุด เราได้ดำเนินการดังนี้


	- 
เดินหน้าปรับปรุงความสามารถในการให้การสนับสนุน การแก้ไขเหตุการณ์ และเวลาการตอบสนองของเราอย่างต่อเนื่อง

	- 
จัดสรรทรัพยากรเพื่อลดความซับซ้อนของประสบการณ์ของลูกค้า และมุ่งเน้นที่ความเป็นเลิศในการให้บริการและการดำเนินการอย่างไร้รอยต่อ

	- 
มุ่งเน้นที่การกำหนดมาตรฐานให้โซลูชั่นของเราเพื่อการจัดจำหน่าย คุณภาพ และความพร้อมบริการที่ดีขึ้น

	- 
เดินหน้าสร้างนวัตกรรม โดยการขยายความสามารถทางดิจิทัลของเรา และ NCR ของเราตามบริการที่มีเสนอให้อย่างต่อเนื่อง



เราขอแนะนำให้ท่านเข้าร่วมตอบแบบสำรวจความพึงพอใจของลูกค้าของ NCR ประจำปี 2022 
และแสดงความคิดเห็นอย่างเปิดกว้างและตรงไปตรงมากับเรา 
ความคิดเห็นของท่านมีความสำคัญต่อการปรับปรุงข้อเสนอของเรา 
ซึ่งสามารถช่วยให้ท่านดำเนินธุรกิจได้ดีขึ้น 

ขอขอบคุณสำหรับการเป็นลูกค้าของ NCR เราหวังว่าจะได้รับการติดต่อจากท่านในไม่ช้า

ขอแสดงความนับถือ

Frank M. Hauck
ประธานและผู้จัดการทั่วไป
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
