<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2021 CSAT Action Notes Cycle 2.01-11-22 BNK CSAT Action Note FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>{{lead.First Name:default=Chère/Cher client(e)}},

Chez NCR, nous mettons l&apos;accent sur nos clients. Votre engagement nous aide à apprendre et à perfectionner les services et solutions que nous proposons.
 
Nous sommes ravis de constater une tendance significative et positive dans les résultats de notre récente Enquête de satisfaction client. Sachant combien l’expérience client s’articule autour d’une amélioration continue, il est important de souligner que vos commentaires contribuent directement à l’identification des domaines à améliorer.
 
Sur la base des réponses que nous avons reçues, nous nous concentrons 
sur les domaines clés suivants :


	- 
Améliorer nos capacités de support logiciel, la résolution des incidents et les temps de réponse





	- Simplifier votre expérience, en mettant l’accent sur l’excellence du service et une exécution transparente




	- Standardiser nos solutions pour améliorer la distribution, la qualité et la disponibilité




	- Innover pour créer de la valeur en développant nos capacités numériques et nos offres NCR en tant que service


Nous espérons réaliser d’importants progrès dans ces domaines, et dans d’autres, en 2022. Notre programme d’Enquête de satisfaction client se poursuivra, et nous vous invitons à continuer à fournir vos précieux commentaires.

Merci de rester fidèle à NCR et de nous faire part de votre expérience avec nous.

Cordialement,

Frank M. Hauck
Président et directeur général, NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
