<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <description>Italian</description>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Pre-Survey Notes Cycle 2.09-29-22 HOS CSAT Pre-Survey Note Cycle 2 IT.</name>
    <style>none</style>
    <subject>La Sua opinione ci interessa molto</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},


Migliorare continuamente l&apos;esperienza dei nostri clienti rimane una delle principali priorità di NCR. Per questo il Suo feedback è molto importante e La invitiamo a completare la NCR Customer Satisfaction Survey 2022. Riceverà un link alla survey dall&apos;indirizzo e-mail customer.success@feedback.ncr.com &lt;[[mailto:customer.success@feedback.ncr.com]]&gt; nei prossimi giorni. 

In base ai feedback ricevuti nelle precedenti survey, abbiamo effettuato investimenti e attuato miglioramenti interni che hanno portato ad un miglioramento della complessiva soddisfazione dei nostri clienti. Alcuni esempi di queste azioni sono:



	- Aloha Simplification: stiamo rilasciando versioni trimestrali che continuano a migliorare il deployment, l’upgrade e gli strumenti di configurazione dei clienti. Inoltre, ogni trimestre espandiamo e miglioriamo le API above-store e in-store per implementare servizi comuni che funzionano sia in Aloha che in Silver.


	- Continuiamo a trasformare la nostra organizzazione in team focalizzati a livello di region, per assicurarci di comprendere a fondo le attività specifiche dei nostri clienti e per essere preparati ad aiutarli a risolvere i problemi o per sostenerli nei loro obiettivi




	- Negli ultimi sei mesi abbiamo investito in modo significativo per introdurre nei nostri sistemi di fatturazione nuove infrastrutture e automazioni che, oltre a migliorare l’accuratezza e la facilità di comprensione, semplificano e standardizzano anche i formati delle fatture e migliorano l’accesso on-demand ai dettagli delle fatture e alle azioni di riconciliazione. I risultati di questi importanti progetti di investimento stanno iniziando subito a dare risultati e nei prossimi mesi continueranno a essere implementati ulteriori miglioramenti.



Attendo con impazienza il Suo feedback nella nostra survey di ottobre, che aiuterà a supportare i nostri continui sforzi per migliorare la Sua esperienza di lavoro con noi. 

Grazie per essere cliente di NCR. 

Cordiali saluti,
Dirk Izzo
President e General Manager
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
