<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT C1 Action Note.09-20-2022 BNK CSAT Action Note PT-BR.CSAT PT-BR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Estamos trabalhando a partir de seu feedback</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=cliente}},

No início deste ano, realizamos nossa Pesquisa de Satisfação do Cliente 2022 da NCR. Nós usamos esses resultados de pesquisa para impulsionar a melhoria contínua e desenvolver nossos negócios para melhor atender às suas prioridades.
Além do que comunicamos em julho, com base no seu feedback, estamos fazendo melhorias adicionais nas áreas abaixo dentro do NCR Banking, globalmente.


	- Temos a satisfação de entregar maior disponibilidade da solução ano a ano (YoY), alcançando uma melhoria de 11% em resolução no primeiro 
contato e um aumento de 1% no desempenho em relação ao acordo de nível de serviço, tornando a NCR líder de mercado neste segmento.
	- Realizamos um teste bem-sucedido de recuperação de desastres com a solução de banco digital baseada em nuvem para melhorar a disponibilidade.
	- Entregar serviços proativos com serviços inteligentes permite que a NCR monitore a integridade das máquinas e capacite nossos técnicos de campo a lidar com as 
preocupações.




	- Realinhamento para o modelo de novo serviço regional permite que nossa equipe forneça experiências de serviço personalizadas específicas para os 
requisitos locais.
	- A NCR melhorou a resolução de problemas de software com soluções baseadas em nuvem, simplificando a implantação.
	- Reduzimos a velocidade média para atender o cliente em 75% para o suporte ao cliente do banco digital.




	- Ao focar em testes e processos aprimorados, estamos melhorando a redução de defeitos e pendências, a disponibilidade e a qualidade de nossas soluções e 
serviços.
	- Estabelecemos o Conselho Consultivo Fintech, que faz parceria com os principais especialistas do setor de serviços financeiros para garantir que estamos priorizando as 
inovações mais críticas.


Agradecemos por você ser um cliente valioso da NCR e esperamos continuar nossa parceria.

Atenciosamente,

Frank M. Hauck
Presidente e gerente geral
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
