<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 BNK CSAT Results-Survey Note IT.IT Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Stiamo agendo in base al Suo feedback</subject>
    <textOnly>Gentile {{lead.First Name:default=cliente}},

All&apos;inizio di quest&apos;anno abbiamo condotto la NCR Customer Satisfaction Survey 2022, a cui hanno partecipato molti clienti che hanno scelto di condividere con noi la loro opinione. Utilizziamo il feedback della survey come base per continuare a imparare, migliorare e per rendere più semplice collaborare con noi - sempre con l&apos;obiettivo di soddisfare i clienti e crescere insieme. 

Dopo avere analizzato i risultati della survey per diverse settimane, sono lieto di informarLa che abbiamo rilevato dei miglioramenti nei risultati complessivi della survey per il quarto anno consecutivo, in particolare per quanto riguarda il nostro Net Promoter Score (NPS).

Allo stesso tempo sappiamo che ci sono sempre opoortunità di miglioramento. In base al Suo feedback, ci stiamo concentrando sulle seguenti aree all&apos;interno della business unit NCR Banking:


	- 
Miglioramento e semplificazione delle procedure di acquisto e rinnovo

	- 
Semplificazione delle capacità di onboarding e delle prestazioni della soluzione 

	- 
Mantenimento dello sviluppo continuo del processo e delle pratiche per la manutenzione e il supporto 

	- 
Collaborazione con il cliente per offrire risultati aziendali positivi e la migliore esperienza possibile



Come sempre, grazie per essere cliente di NCR. Non vediamo l&apos;ora di realizzare ulteriori miglioramenti e di conoscere la Sua opinione.

Cordiali saluti,

Frank M. Hauck
President e General Manager
NCR Banking
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
