<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2022 CSAT Results-Survey Notes.07-14-22 HOS CSAT Results-Survey Note FR.FR Email</name>
    <style>none</style>
    <subject>Nous agissons en fonction de vos commentaires</subject>
    <textOnly>Chère/Cher {{lead.First Name:default=cliente/client}},
 
Au début de l’année, nous avons mené notre enquête de satisfaction client NCR 2022, à laquelle un grand nombre de nos clients ont participé et ont partagé leur opinion avec nous. Nous avons continué à utiliser ces commentaires comme base pour apprendre, améliorer et simplifier le travail avec nous, pour une satisfaction et croissance client optimale.
 
Après avoir analysé les réponses reçues dans le cadre de cette enquête, nous avons constaté que nos clients ont reconnu nos efforts 
d’amélioration. Cependant, nous sommes conscients qu’il existe encore des axes d’amélioration. C’est pourquoi nous nous concentrons sur les domaines suivants au sein de la division commerciale NCR Hospitality :

Assistance


	- 
L’une de nos priorités est la formation continue et le perfectionnement de notre équipe grâce à des programmes de certification des connaissances afin d’améliorer ses capacités et de réduire le temps de résolution des 
incidents.





	- L’utilisation accrue de la technologie de l’intelligence artificielle dans notre base de clients nous permet d’identifier certains types de problèmes et de prendre des mesures pour les résoudre avant que nos clients ne soient touchés.




	- Un investissement important dans une plateforme d’assistance aux incidents à la pointe du secteur. Nous sommes en train de mettre en œuvre et d’intégrer cette nouvelle plateforme dans notre infrastructure et dans MyNCR. Voici quelques-uns des moyens qui vous permettront de bénéficier d’une meilleure expérience d’assistance :


	- Une communication interne plus rapide permettant des résolutions plus rapides
	- Une répartition plus rationnelle pour résoudre les problèmes
	- Une meilleure visibilité de la liste de vos dossiers en cours et de vos rapports
	- Fonctionnalité « E-mail au cas »






	- Les mesures de la résolution au premier appel et de la vitesse de réponse continuent de s’améliorer pour que votre équipe puisse se concentrer à nouveau sur vos clients le plus rapidement possible.                        
                                                 




Mesure


Objectif


Décembre 2021


Mai 2022




Résolution au premier appel


70 %


47,3 %


61,3 % ↑




Vitesse de réponse


90 secondes


51 secondes


42,5 secondes ↓
Produit et feuille de route



	- Exécution de notre stratégie visant à simplifier nos solutions, à ajouter de nouvelles innovations et à transférer davantage de capacités vers le cloud.




	- La version 19.6 d’Aloha est désormais disponible et utilisée sur plus de 1 700 sites. Cette version comprend des tests d’intégration de la solution avec environ 40 produits différents pour certifier que tous les composants de notre solution fonctionnent ensemble, améliorant ainsi l’expérience de l’utilisateur. Un nouveau programme d’installation de la suite Aloha est également disponible sur Aloha Update. Il comprend les différentes versions du produit qui ont été testées ensemble comme une seule pile complète.




	- Une nouvelle plateforme de déploiement prévue pour le troisième trimestre rend la mise à niveau du logiciel Aloha pour les sites de vente plus facile et plus fiable et vous permet d’orchestrer les mises à niveau sur tous les appareils du site.




	- Aloha Cloud a été lancé avec une interface utilisateur (UI) et une expérience utilisateur (UX) repensées, des points de vente portatifs disponibles et plus encore. Au cours des 12 prochains mois, d’autres nouvelles fonctionnalités et une intégration avec le même ensemble commun d’interface de programmation d’applications (API) et de services qu’Aloha utilise aujourd’hui seront ajoutées.




	- Au premier trimestre, une nouvelle série de sessions éducatives visant à tenir nos clients au courant de nos produits et de notre feuille de route, intitulée In the Know, a été mise en place. Vous pouvez vous inscrire aux prochaines sessions ou accéder aux sessions précédentes à la demande sur ce site.


Facturation

Au cours de l’année écoulée, des investissements importants ont été réalisés pour transformer la précision et les capacités de notre facturation. Nous avons commencé par collaborer avec nos clients pour comprendre leurs besoins spécifiques en matière de facturation, identifier, sécuriser et mettre en œuvre la plateforme appropriée pour offrir une expérience adaptée à nos clients, ainsi que réorganiser nos processus internes. Notre nouvelle expérience de facturation, dont le déploiement est actuellement prévu dans les mois à venir, comprendra les éléments suivants :



	- Des capacités de gestion des actifs améliorées pour une plus grande précision et une facturation plus rapide, permettant de gagner du temps et réduire le temps nécessaire à votre équipe.




	- Personnalisation de la facture en libre-service pour permettre à chaque client de visualiser le minimum ou le maximum de détails dont il a besoin pour soutenir ses propres processus commerciaux. En outre, cette nouvelle plateforme nous permettra de livrer les factures en format PDF plutôt que par « courrier postal », ce qui améliorera encore l’efficacité.




	- Prise en charge améliorée de l’échange de données informatisées (EDI) et des transactions via des portails de commerce électronique.




	- Des descriptions de produits plus faciles à comprendre et des pages récapitulatives simplifiées sur les factures.


Comme toujours, nous vous remercions de votre fidélité en tant que client de NCR. Nous sommes impatients d’apporter de nouvelles améliorations et de continuer à recevoir vos commentaires.

Cordialement,

Dirk Izzo
Président et directeur général
NCR Hospitality
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
