<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>2023 CSAT C1 Pre-Survey Customer Note.03-30-23 COMM CSAT C1 Pre-Survey Customer</name>
    <style>none</style>
    <subject>Queremos saber sua opinião</subject>
    <textOnly>Prezado(a) {{lead.First Name:default=Cliente}},
 
Melhorar continuamente a experiência dos nossos clientes 
permanece uma prioridade da NCR. É por isso que levamos seus comentários a sério e pedimos que você conclua a Pesquisa de Satisfação do Cliente da NCR 2023. Você receberá um link de pesquisa de  nos próximos dias. 

Com base no feedback recebido durante a pesquisa mais recente, fizemos investimentos e executados em melhorias internas que criaram progresso positivo na experiência geral de nossos clientes. Alguns exemplos dessas ações são:


	- Comunicação — Estamos investindo em nosso pessoal e simplificando processos para melhorar sua experiência em todos os aspectos de suas interações com a NCR. Essas melhorias estruturais aumentarão a responsabilidade e os pontos únicos de contato para nossos clientes. Não importa a sua necessidade, vamos nos concentrar em melhorias para mantê-lo informado. 
	- Faturamento — Ao longo de 2022, construímos a base que proporcionará vários aprimoramentos à nossa experiência de faturamento. Especificamente, melhoramos a automação para aumentar a precisão da fatura e uma nova estrutura de faturamento que permitirá a formatação de faturas direcionada ao cliente. 
	- Integração e suporte — Para ajudar a melhorar a forma como desenvolvemos, demonstramos e entregamos nosso software, continuamos focados no avanço de nossos processos ágeis. Nossos manuais de integração fornecem portões de fase bem definidos para permitir expectativas claras, resultados focados e implementações oportunas. Ouvimos seus comentários sobre a quebra de silos e o cumprimento de compromissos. Nosso objetivo é focar na redução de incidente e gerenciamento de problema em operações de suporte. 
	- Gerenciamento do ciclo de vida do produto — Forneceremos atualizações importantes sobre o ciclo de vida do produto e inovações enquanto trabalhamos em estreita 
colaboração com nossos clientes. Para entender melhor suas necessidades, temos ciclos de feedback de qualidade contínuos. Continuaremos a melhorar os testes de automação e integração em nossos produtos para ajudá-lo a administrar sua loja. 
	- Prestação de serviço — Aproveitando o momento após a evolução do suporte ao cliente para um pod abordagem, aplicamos esses mesmos princípios em nossas 
equipes de implementação e entrega para nos aproximar ainda mais de nossos clientes, aumentar a eficiência dos processos e facilitar o trabalho com a NCR.
	- Investimento de software — Nosso objetivo é fornecer soluções de classe mundial para nossos clientes. Temos focado nossos investimentos nas áreas que melhor ajudam a administrar sua loja e seu restaurante. A empresa de pesquisa e consultoria RBR Global POS Software 2022 Relatório reconheceu a NCR como o fornecedor de software de ponto de venda (POS) número um do ponto de venda em todo o mundo. Estamos abordando as demandas da sua indústria com aprimoramentos contínuos em nossa plataforma de comércio da NCR, incluindo recursos valiosos como comércio eletrônico, scan e go, checkout sem fricção, marketing de consumidores e personalização.


Incentivamos você a participar da nossa Pesquisa de Satisfação do Cliente NCR 2023 e a compartilhar conosco seu feedback aberto e honesto. Seu feedback é essencial para melhorar nossas ofertas, para que possamos transformar, conectar e executar suas plataformas de tecnologia.
 
Obrigado por ser cliente da NCR. Esperamos receber suas opiniões em breve.

Atenciosamente,

David Wilkinson
Presidente
Comércio NCR
&lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt;
&lt;[[https://www.facebook.com/ncrcorp/?${url-parameter}]]&gt;    &lt;[[https://twitter.com/NCRCorporation?${url-parameter}]]&gt;        &lt;[[https://www.instagram.com/ncrcorporation/?${url-parameter}&quot;&gt;&lt;img alt=]]&gt;


 


© 2019 NCR Corporation All rights reserved.
864 Spring St NW, Atlanta, GA 30308
https://www.ncr.com/ &lt;[[https://www.ncr.com/?${url-parameter}]]&gt; | 
Unsubscribe &lt;[[{{system.unsubscribeLink}}]]&gt;</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
