<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<EmailTemplate xmlns="http://soap.sforce.com/2006/04/metadata">
    <available>true</available>
    <encodingKey>UTF-8</encodingKey>
    <name>GM CSAT Notes.Banking - IT.Email IT</name>
    <style>none</style>
    <subject>Stiamo intraprendendo azioni sulla base del suo feedback</subject>
    <textOnly>Egregio {{lead.First Name:default=Valued Customer}}, 

In NCR ci impegniamo a semplificare il lavoro dei nostri clienti. Il suo feedback ci aiuta a capire come possiamo semplificarle la vita rendendo più facile lavorare con noi e migliorando le soluzioni che offriamo.

Finora, il 2020 è stato tutt’altro che normale, ma le assicuriamo che non abbiamo perso di vista il feedback che lei ha fornito durante il nostro sondaggio sulla soddisfazione dei clienti dello scorso anno. Le sue risposte sono state utili per capire come aiutarla ad avere più successo e semplificare la nostra collaborazione, migliorando le soluzioni che offriamo.

All’inizio dell’anno, il nostro CEO Mike Hayford ha condiviso con lei le principali aree di feedback che abbiamo ricevuto dal nostro sondaggio sulla soddisfazione dei clienti 2019. Abbiamo apprezzato tutti gli input che ci ha fornito, perché ci aiutano a imparare, crescere e migliorare. 

Da allora, all’interno dell’unità aziendale Banking, abbiamo definito la priorità delle azioni in base alle principali aree di feedback condivise nel sondaggio:


	- 

Offrire un eccezionale Servizio clienti. In risposta abbiamo investito nel nostro client-facing team, focalizzandoci nel lavorare a stretto contatto con lei nell’intero customer journey per poterle garantire che NCR favorisca il suo successo.

	- 

Snellire i processi di fatturazione per facilitarle la comprensione della fattura.

	- 

Migliorare la disponibilità e qualità di hardware e software per aiutarla a fornire ai suoi clienti un’esperienza coerente, affidabile e di alta qualità. Il nostro piano d’azione per questa area di attenzione include l’integrazione del feedback del cliente nelle prime fasi del processo in quanto lavoriamo per un miglioramento continuo. 



Migliorare l’esperienza dei nostri clienti rimane una priorità assoluta per NCR e vogliamo sapere come stiamo procedendo. Entro fine anno condurremo il nostro sondaggio sulla soddisfazione dei clienti 2020 e la invitiamo a partecipare e a lasciare il suo feedback. In questo periodo di rapidi cambiamenti, la sua opinione è più importante che mai.

Grazie per essere un cliente di NCR e per aver condiviso con noi i suoi preziosi spunti di riflessione.

Cordiali saluti,

Frank Hauck
EVP and President, NCR Banking</textOnly>
    <type>custom</type>
    <uiType>Aloha</uiType>
</EmailTemplate>
